<xml><article id="47673090" name="10. Portaria SUDECO nA 880 - Des" idOficio="11555536" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00032:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional/Superintendência do Desenvolvimento do Centro-Oeste" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559160">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA SUDECO Nº 880, DE 30 DE JANEIRO DE 2026.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SUDECO Nº 880, DE 30 DE JANEIRO DE 2026.</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA SUPERINTENDÊNCIA DO DESENVOLVIMENTO DO CENTRO-OESTE, no exercício das competências que lhe foram outorgadas pelo Decreto n. 11.057, de 29 de abril de 2022, e tendo em vista o disposto na Lei n.14.133, de 1º de abril de 2021, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como agentes de contratação e pregoeiros desta Superintendência os servidores (as) abaixo relacionados:</p><p>I - Adriana Schelb da Rocha, matrícula SIAPE n.1067238;</p><p>II - Genice Barbosa Crisóstomo de Souza, matrícula SIAPE n. 2069247;</p><p>III -Ana Paula Rocha Chianelli, matrícula SIAPE n. 1704743; e</p><p>IV- Lucynila de Noronha Braga, matrícula SIAPE n. 1730652.</p><p>§1º O Diretor da Diretoria de Administração designará nominalmente os agentes de contratação e pregoeiros para a condução de cada procedimento licitatório, e deverá observar o princípio da segregação de funções.</p><p>§2º Excepcionalmente, em eventuais afastamentos legais ou impedimento de agentes de contratação e pregoeiro, os servidores substituir-se-ão entre si.</p><p>Art. 2º Designar os servidores Georgia Carolina Capistrano da Costa, matrícula SIAPE n. 2069315, Wagner Dantas da Silva Mascarenhas, matrícula SIAPE n.1255111, Leandro Ferreira Lima, matrícula SIAPE n. 2069747 e Michel Alexandre Turco, matrícula SIAPE n.2105769 como equipe de apoio aos agentes de contratação e aos pregoeiros (as).</p><p>§1º À equipe de apoio compete auxiliar o agente de contratação ou pregoeiro nas esferas técnica e operacional do objeto, dentre outras, bem como no desempenho e condução de todas as etapas do processo licitatório.</p><p>Art. 3º O agente de contratação, o pregoeiro e a equipe de apoio poderão solicitar, sempre que necessário, pareceres ou informações dos demais setores da Superintendência, inclusive dos órgãos de assessoramento jurídico e de controle interno, para auxiliá-los nos esclarecimentos, impugnações dos instrumentos convocatórios, análises das propostas de preço e habilitação técnica.</p><p>Art. 4º O disposto nesta Portaria se aplica aos procedimentos de dispensa de licitação na forma eletrônica de que trata a Instrução Normativa SEGES/ME n. 67, de 8 de julho de 2021.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria SUDECO n. 850, de 06 de outubro de 2025.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PENIEL PACHECO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>