<xml><article id="48009574" name="Portaria nA 184 - 24-02-26 - Che" idOficio="11596077" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00014:00019:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério das Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23624185">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 184, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 184, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e no inciso XI do art. 136 do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013, e considerando o constante dos autos do processo nº 53500.010942/2026-79, resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 02/03/2026, MARIANA FELIX GONÇALVES DE MATEUS do cargo comissionado técnico, código CCT-V, com função de Assessora na Auditoria Interna/AUD.</p><p>Exonerar, a partir de 02/03/2026, AUGUSTO DRUMOND MORAES do cargo comissionado técnico, código CCT-III, com função de Apoio Técnico-Administrativo na Assessoria Parlamentar e de Comunicação Social/APC, removendo-o de ofício, nos termos do inc. I do art. 36 da Lei 8.112/90, da Assessoria Parlamentar e de Comunicação Social/APC para a Unidade Operacional no Estado do Espírito Santo/UO021, sede em que já se encontrava devido ao exercício em teletrabalho.</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 02/03/2026, DANIEL REDINZ MANSUR do cargo comissionado técnico, código CCT-III, com função de Coordenador do Processo de Fiscalização/UO021FI na Unidade Operacional no Estado do Espírito Santo/UO021 e nomear AUGUSTO DRUMOND MORAES para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 02/03/2026, ROBERTO OLIVEIRA NATIVIDADE do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Inteligência Regulatória, Inovação e Projetos Estratégicos/FIGF4 na Gerência de Fiscalização/FIGF.</p><p>Dispensar EDUARDO MACHADO CORRÊA do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador de Processo/CPAE1 na Gerência de Acompanhamento Econômico da Prestação/CPAE e designar MARCUS VINÍCIUS CARONE JOVITA para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a pedido, ALLAN ROBSON CRUZ do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Fiscalização de Cibersegurança e Bloqueios/FIGF6 na Gerência de Fiscalização/FIGF e designar EDUARDO HIROSHI MURAKAMI para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar ALLAN ROBSON CRUZ para o encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Normas, Padrões e Comunicação/FISF1 na Gerência de Suporte à Fiscalização/FISF, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">Carlos Manuel Baigorri</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>