<xml><article id="47694980" name="ATO TRT 400_2025 REPUBLICACAO- E" idOficio="11557897" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="03/02/2026" artClass="00070:00047:00001:00002:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência/Diretoria-Geral/Secretaria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23562901">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT6-GP nº 400, de 4 de novembro de 2025 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT6-GP nº 400, de 4 de novembro de 2025 (*)</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista a deliberação ocorrida na sessão plenária de 27/10/2025 e o constante do PROAD nº 906/2025, resolve:</p><p>CONCEDER aposentadoria voluntária, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora EDINILZA PEREIRA VIEIRA, no cargo efetivo da carreira de Técnico Judiciário, Nível Intermediário, Área Administrativa, Classe C, Padrão 13, do Quadro de Pessoal do TRT 6ª Região, com proventos integrais, compostos do vencimento do cargo efetivo (Lei n.º 11.416/2006, na redação dada pela Lei n.º 13.317/2016 e Lei n.º 14.523/2023); acrescido da Gratificação de Atividade Judiciária - GAJ de 140% (cento e quarenta por cento), calculada sobre o vencimento básico (Lei n.º 11.416/2006, na redação dada pela Lei n.º 13.317/2016); da Gratificação Adicional por Tempo de Serviço de 17% (dezessete por cento), na forma da Lei n.º 9.527/97 c/c MP n.º 1.815 de 08/03/1999 e suas reedições; do Adicional de Qualificação por curso de Pós-Graduação, no percentual de 7,5% (sete vírgula cinco por cento), previsto no art. 14 da Lei n.º 11.416/2006, regulamentado por meio da Portaria Conjunta nº 1/2007 e do Ato TRT GP nº 143/2018; bem como da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI da incorporação de 3/5 (três quintos) e 1/10 (um décimo), sendo: 1/5 (um quinto) de Assistente Administrativo/Assistente de Diretor de Secretaria de VT/FC-03, fundamentado na Lei nº 8.911/94 c/c a IN-SAF nº 07/94, c/c o Ato TRT nº 467/94, e na RA TRT nº 014/97; 1/10 (um décimo) de Assistente da Distribuição dos Feitos do Recife/FC-02, com fundamento na Lei nº 8.911/1994 c/c o art. 5º da Lei nº 9.624/1998 e Decisão Plenária de 18/05/00; e 2/5 (dois quintos) de Assistente da Distribuição dos Feitos do Recife/FC-02, com fundamento na Lei nº 8.911/1994 c/c o art. 3º da Medida Provisória 2225-45/01 e Ação Coletiva ajuizada pela ANAJUSTRA (Processo nº 2004.34.00.048565-0), transitada em julgado, tudo atualizado na mesma proporção e na mesma data em que se modificar a remuneração dos servidores em atividade, conforme disposto no art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003. Os efeitos da aposentadoria vigoram a partir da publicação deste Ato, conforme dispõe o art. 188 da Lei n.º 8.112/90." Publique-se no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Des. RUY SALATHIEL DE A. E M. VENTURA</p><p>Republicada por ter saído no DOU nº 211, de 5/11/2025, Seção 2, pág. 73, com incorreção no original.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>