<xml><article id="47675764" name="DOU02_PORTARIA_SEGEP_PR_012_2026" idOficio="11555931" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00070:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 20ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="111" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=111" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559818">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEGEP.PR Nº 12, de  30 de JANEIRO de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEGEP.PR Nº 12, de 30 de JANEIRO de 2026</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o contido no PROAD nº 304/2026, resolve:</p><p>1. Dispensar o servidor ALYSSON MESSIAS DA SILVA, Técnico Judiciário - Área Apoio Especializado - Especialidade Tecnologia da Informação do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, da função comissionada de CHEFE DE SETOR (FC-3) do SETOR DE SEGURANÇA CIBERNÉTICA (SESC) da SECRETARIA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO (SETIC), com efeitos a partir de 27/1/2026;</p><p>2. Designar o servidor VICTOR COSTA DE ALEMÃO CISNEIROS, Técnico Judiciário - Área Apoio Especializado - Especialidade Tecnologia da Informação do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, Graduado em Ciência da Computação, para exercer a função comissionada de CHEFE DE SETOR (FC-3) do SETOR DE SEGURANÇA CIBERNÉTICA (SESC) da SECRETARIA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO (SETIC), passando a ter exercício na referida unidade;</p><p>3. Esta portaria entra em vigor na data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Des. JOSENILDO DOS SANTOS CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>