<xml><article id="47679931" name="PORTARIA N 30_23560805" idOficio="11556599" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00066:00010:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 12ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="94" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=94" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23560805">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PRT 12 N° 30, DE 27 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PRT 12 N° 30, DE 27 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA 12ª REGIÃO, no exercício de suas atribuições institucionais, CONSIDERANDO que a Portaria PGT n° 1728, de 2 de outubro de 2017, delega competência aos Procuradores-Chefes das Procuradorias Regionais do Trabalho para a designação dos Coordenadores da Procuradorias do Trabalho nos Municípios (Art.1°, §2°, I), CONSIDERANDO a necessidade de alteração de coordenadores das Procuradorias Regionais do Trabalho da 12ª Região e/ou seus substitutos, decorrentes de manifestação de vontade (Doc n.° 729.2025 destes autos), resolve:</p><p>Art.1° Dispensar a Procuradora do Trabalho PRISCILA LOPES PONTINHA ROMANELLI do encargo de Coordenadora da Procuradoria do Trabalho no Município de Joinville, da Procuradoria Regional do Trabalho da 12ª Região.</p><p>Art. 2° Dispensar a Procuradora do Trabalho PRISCILA MARIA RIBEIRO do encargo de Coordenadora Substituta da Procuradoria do Trabalho no Município de Joinville, da Procuradoria Regional do Trabalho da 12ª Região.</p><p>Art. 3° Designar, a partir de 01 de fevereiro de 2026, a Procuradora do Trabalho PRISCILA MARIA RIBEIRO para exercer o encargo de Coordenadora da Procuradoria do Trabalho no Município de Joinville da Procuradoria Regional do Trabalho da 12ª Região. Art. 4° Designar, a partir de 01 de fevereiro de 2026, a Procuradora do Trabalho ANA CAROLINA MARTINHAGO BALAM para exercer o encargo de Coordenadora Substituta da Procuradoria do Trabalho no Município de Joinville da Procuradoria Regional do Trabalho da 12ª Região. Art. 5° Publique-se no Diário Oficial da União e comunique-se o Procurador-Geral do Trabalho, ambos na forma do art. 5° da Portaria PGT n° 1.728, de 2 de outubro de 2017.</p><p class="assina">PIERO ROSA MENEGAZZI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>