<xml><article id="47694254" name="Ato PRESI n.A 13-2026" idOficio="11557656" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="03/02/2026" artClass="00070:00049:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23562627">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO PRESI Nº 13, DE 27 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO PRESI Nº 13, DE 27 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA OITAVA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e</p><p>CONSIDERANDO a indicação do servidor ALLAN DE MACEDO MAUÉS para exercer a função comissionada de Chefe do Núcleo de Capacitação de Servidores, (FC-6), atualmente ocupada pela servidora CLAUDILENA PUGET DA FONSECA, bem como a indicação da referida servidora para exercer a função comissionada de Assistente da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas, FC-4, atualmente ocupada pelo servidor Allan de Macedo Maués, a partir desta data, conforme requerimento formulado pela Coordenadora de Desenvolvimento de Pessoas, Senhora Carolyne Soares de Castro;</p><p>CONSIDERANDO o que consta nos autos do Processo Administrativo Eletrônico TRT8 nº 836/2026 e, ainda, o interesse do serviço, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a servidora CLAUDILENA PUGET DA FONSECA, Técnica Judiciária, Área Administrativa, Código SIGEP n.º 2056, da função comissionada de Chefe do Núcleo de Capacitação de Servidores, FC-6, (código 68), do quadro de lotação do Núcleo de Capacitação de Servidores, a partir desta data.</p><p>Art. 2º DISPENSAR o servidor ALLAN DE MACEDO MAUÉS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Código SIGEP n.º 3650, da função comissionada de Assistente da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas, FC-4, (código 262), do quadro de lotação da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas, a partir desta data.</p><p>Art. 3º DESIGNAR o servidor ALLAN DE MACEDO MAUÉS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Código SIGEP n.º 3650, para exercer a função comissionada de Chefe do Núcleo de Capacitação de Servidores, FC-6, (código 68), do quadro de lotação do Núcleo de Capacitação de Servidores, em vaga decorrente da dispensa da servidora Claudilena Puget da Fonseca, a partir da publicação deste Ato PRESI no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 4º DESIGNAR a servidora CLAUDILENA PUGET DA FONSECA, Técnica Judiciária, Área Administrativa, Código SIGEP n.º 2056, para exercer a função comissionada de Assistente da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas, FC-4, (código 262), do quadro de lotação da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas, em vaga decorrente da dispensa do servidor Allan de Macedo Maués, a partir da publicação deste Ato PRESI no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 5º DETERMINAR que as lotações internas à Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas, decorrentes das designações objeto deste Ato, fiquem devidamente ajustadas.</p><p>Art. 6º Este Ato entrará em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Desª. SULAMIR PALMEIRA MONASSA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>