<xml><article id="47855038" name="Port 135" idOficio="11577670" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00070:00055:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23593541">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 135, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 135, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO os instrumentos de gestão instituídos e suas derivações, quais dependem de pessoas, sistemas, recursos;</p><p>CONSIDERANDO a importância de proceder alinhamento de pessoas e processos, projetos e clientes internos e externos;</p><p>CONSIDERANDO a importância e relevância do capital humano, suas competências habilidades e atitudes para a execução da estratégia e do fortalecimento da cultura organizacional e a maturidade da governança do TRT 14 Região;</p><p>CONSIDERANDO as Portarias Conjuntas PRE/COR-01 e 07/2025 do TRT14, que aprovam as diretrizes e pilares da gestão para execução no biênio 2025/2026;</p><p>CONSIDERANDO o que consta no despacho exarado nos autos do Proad 7965/2025, id. 129, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR a servidora LIVIA ROMANELLI DE ALMEIDA MARIANO, Analista Judiciário, Área Judiciária, Classe B, Padrão 10, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Assessor Especial de Desembargador - FC-05, no Gabinete da Desembargadora Socorro Guimarães.</p><p>Art. 2º DETERMINAR que os efeitos da presente portaria ocorram a partir da data de publicação.</p><p class="assina">Des. ILSON ALVES PEQUENO JUNIOR</p><p class="cargo">Gestor de Governança e Metas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>