<xml><article id="47675974" name="DOU2-PRR5-1-PT-19-UNI-PRR5A-0000" idOficio="11555987" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00066:00008:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00019" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 5ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="91" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=91" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559889">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 19, DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 19, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A PROCURADORA-CHEFE REGIONAL DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 5ª REGIÃO, no exercício das funções estabelecidas no art. 56, VI, do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal, instituído por meio da Portaria PGR no 357, de 5 de maio de 2015; e considerando o expediente PRR5ª-00001973/2026, bem como a reestruturação dos gabinetes de Procuradores Regionais da República, com a transformação dos cargos em comissão de Assessor Nível IV (CC-4) em Assessor-Chefe Nível IV (CC-4), promovida por meio da Portaria SG/MPF nº 651, de 8 de agosto de 2023 (PGR-00284611/2023), resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar LUCIANA ANDRADE BEMFICA TRAJANO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 14146-1, da função de substituta eventual do cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível IV, CC-4, do gabinete do 11º Ofício (GABPRR11) da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p>Art. 2º Designar LUCIANA ANDRADE BEMFICA TRAJANO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 14146-1, para exercer a função de substituta eventual do cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível IV, CC-4, do gabinete do Procurador Regional da República ROBERTO MOREIRA DE ALMEIDA (GABPRR6-RMA), da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CAROLINE MACIEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>