<xml><article id="48002192" name="srh358p" idOficio="11595245" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00097:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23622499">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS R/SRH DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS R/SRH DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, tendo em vista a Lei n.º 10.419, de 09 de abril de 2002 (D.O.U. de 10/04/02) e o Decreto do Presidente da República de 14 de fevereiro de 2025, publicado no Diário Oficial da União (DOU), Edição Extra 32-A, Seção 2 - Extra A, p. 1), no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 358 - Conceder aposentadoria por incapacidade permanente a servidora THEOZYANNE DA COSTA CAMPOS FERNANDES, matrícula SIAPE nº 1421971, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe: C, Padrão de vencimento: 018, código de vaga: 772530, lotada no Hospital Universitário Alcides Carneiro desta Universidade, conforme no Laudo Pericial do SIASS nº 079.459/2025, com amparo legal no Art. 10, §1º, inciso II da EC 103/2019. (atendendo ao PARECER SEI Nº 20/2026/DIPREV-CLN-SRH/CLN-SRH e ao processo nº 23096.038750/2025-02)</p><p>Nº 359 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico (Substituto), com salário correspondente ao de Professor Classe A (Graduação), Nível 1 - T- 40, o(a) sr(a). JOSÉ VILAMAR RODRIGUES VIDAL JUNIOR, junto a Escola Técnica de Saúde de Cajazeiras do Centro de Formação de Professores desta Universidade, durante o período de 19/02/2026 a 18/08/2026, (contrato nº 03/2026). (processo nº 23096.003119/2026-65)</p><p>Nº 374 - Dispensar o servidor JOSÉ AGNELO SOARES, Matrícula Siape: 1315471, Cargo: Professor de Magistério Superior, do quadro de pessoal permanente desta Universidade, do exercício do Cargo de Direção (CD-03) de DIRETOR DO CENTRO DE TECNOLOGIA E RECURSOS NATURAIS DA UFCG.</p><p>Art. 2º - Dispensar a servidora PATRICIA HERMINIO CUNHA FEITOSA, Matrícula SIAPE: 1719532, Cargo: Professor de Magistério Superior, do quadro de pessoal permanente desta Universidade, do exercício do Cargo de Direção (CD-04) de VICE-DIRETORA DO CENTRO DE TECNOLOGIA E RECURSOS NATURAIS DA UFCG.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor em 28 de fevereiro de 2026.</p><p>(atendendo ao Ofício SEI nº 10/2025/DC-CTRN/CTRN e noque consta no processo nº 23096.061503/2025-00)</p><p>Nº 375 - Designar a servidora PATRICIA HERMINIO CUNHA FEITOSA, Matrícula SIAPE: 1719532, Cargo: Professor de Magistério Superior, do quadro de pessoal permanente desta Universidade, para exercer o Cargo de Direção (CD-03) de DIRETORA DO CENTRO DE TECNOLOGIA E RECURSOS NATURAIS DA UFCG.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor RENNAN PEREIRA DE GUSMÃO, Matrícula SIAPE: 1938194, Cargo: Professor de Magistério Superior, do quadro de pessoal permanente desta Universidade, para exercer o Cargo de Direção (CD-04) de VICE-DIRETOR DO CENTRO DE TECNOLOGIA E RECURSOS NATURAIS DA UFCG.</p><p>Art. 3º - Essa portaria entra em vigor a partir de 01 de março de 2026, com o mandato de 04 (quatro) anos (quadriênio 2026-2030).</p><p>(atendendo ao Ofício SEI nº 10/2025/DC-CTRN/CTRN e no que consta no processo nº 23096.061503/2025-00)</p><p class="assina">CAMILO ALLYSON SIMÕES DE FARIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>