<xml><article id="47959912" name="Port. nA 242" idOficio="11589816" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00025:00057:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23614924">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 242/GR/IFAM, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 242/GR/IFAM, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe confere o Decreto Presidencial de 21/06/2023, publicado no Diário Oficial da União - DOU Nº 116-A, de 21/06/2023, Seção 2 - Extra A, pág. 1, resolve:</p><p>Art. 1º CANCELAR, a pedido, a partir de 19 de janeiro de 2026, os efeitos da Portaria nº 1.252-GR/IFAM, de 22 de agosto de 2022, que concedeu o Afastamento Integral à servidora Priscila Silva Fernandes, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1103729, lotada no Ifam/Campus Manaus Distrito Industrial, para participar do Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu em Engenharia Elétrica e Computação, em nível de Doutorado, na cidade de Vancouver/Canadá, de acordo com o disposto nos artigos 43 e 44 da Resolução nº 47-CONSUP/IFAM, de 16 de julho de 2021, e conforme os autos do Processo nº 23443.000803/2026-06.</p><p>Art. 2º Este Ato Normativo não exime a servidora Priscila Silva Fernandes, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1103729, lotada no Ifam/Campus Manaus Distrito Industrial, da responsabilidade quanto ao ressarcimento ao erário, em consonância com o disposto na legislação pertinente.</p><p class="assina">JAIME CAVALCANTE ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>