<xml><article id="47740978" name="Publicacao DOU - Cancelamentos e" idOficio="11563662" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00046:00295:00039:00008:00004:00004:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa/Departamento do Serviço Exterior/Coordenação-Geral de Planejamento de Pessoal/Divisão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23572683">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CGEIMF nº 2, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CGEIMF nº 2, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE IMÓVEIS FUNCIONAIS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 11, da Portaria nº 419, de 22 de Novembro de 2022, e em conformidade com os termos do Decreto nº 980, de 11 de novembro de 1993, resolve:</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 106 C, apartamento 202, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a PAULO GUAPINDAIA JOPPERT, Conselheiro do Quadro Especial.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 B, apartamento 105, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a PIRAGIBE DOS SANTOS TARRAGÔ, Ministro de Primeira Classe.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 207 E, apartamento 510, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a CLAUDIO DE JESUS PEREIRA, Assistente de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 B, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a VITOR MATTOS VAZ, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 308 B, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a DORILA ALICE FONSECA ARAUJO, Oficial de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 C, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a DANIEL PEREIRA LISBÔA, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 307 I, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a RENATA ROSSINI FASANO, Conselheira.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 104 G, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a CLEITON SCHENKEL, Ministro de Segunda Classe.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 411 N, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a FELIPE MINHONI DELLA POSTA, Terceiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 307 B, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a YUKI OHYA, Assistente de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 104 H, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a GABRIELE COSTA GUADAGNIN, Assistente de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 402 H, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a ISABEL REGINA ALVES, Oficial de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 105 C, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a EDUARDO ISMAEL SAMPAIO MARTINS DE BARROS, Assistente de Chancelaria.</p><p class="assina">VINÍCIUS GONZALEZ NÓBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>