<xml><article id="47805157" name="PORTARIA GP N.A 0113" idOficio="11571092" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00070:00055:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23584176">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 113, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 113, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O VICE-PRESIDENTE E CORREGEDOR DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO os instrumentos de gestão instituídos e suas derivações, quais dependem de pessoas, sistemas, recursos;</p><p>CONSIDERANDO a importância de proceder alinhamento de pessoas e processos, projetos e clientes internos e externos;</p><p>CONSIDERANDO a importância e relevância do capital humano, suas competências habilidades e atitudes para a execução da estratégia e do fortalecimento da cultura organizacional e a maturidade da governança do TRT 14 Região;</p><p>CONSIDERANDO as Portarias Conjuntas PRE/COR-01 e 07/2025 do TRT14, que aprovam as diretrizes e pilares da gestão para execução no biênio 2025/2026;</p><p>CONSIDERANDO o que consta nos autos do Proad 7965/2025, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR o servidor EDINALDO OLIVEIRA DA COSTA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe C, Padrão 13, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, para exercer, em caráter excepcional e provisório, até ulterior deliberação, a função comissionada de Chefe de Setor - FC-4, do Setor de Atermação de Ariquemes/Divisão de Apoio Judiciário de 1º Grau.Art. 2º DESIGNAR o servidor IVES ALVES PEQUENO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe C, Padrão 13, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, para exercer, em caráter excepcional e provisório, até ulterior deliberação, a função comissionada de Assistente 3 - FC-3, da Divisão de Gestão Documental, Arquivo e Memória/Secretaria-Geral Judiciária.</p><p>Art. 3º DETERMINAR que os efeitos da presente portaria ocorram a partir da data da publicação.</p><p class="assina">Des. CARLOS AUGUSTO GOMES LÔBO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>