<xml><article id="47757707" name="PORTARIA N 505_23562838" idOficio="11557827" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00071:00600:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DOS TÉCNICOS INDUSTRIAIS DA 4ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23562838">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 505, DE 9 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 505, DE 9 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A JUNTA INTERVENTORA no âmbito do Conselho Regional dos Técnicos Industriais da 4ª Região - CRT-04, no exercício das atribuições conferidas pelo ato interventivo do Conselho Federal dos Técnicos Industriais - CFT e pelas normas internas aplicáveis, resolve:</p><p>Art. 1º - Contratar ALARICIO CAMPOS DO ESPÍRITO SANTO NETO, CPF nº 084.XXX.XXX-67, classificado em 8º lugar para a vaga de Auxiliar Administrativo - Florianópolis/SC - Ampla Concorrência, no Concurso Público para provimento de vagas e formação de cadastro reserva para cargos de nível médio, nível técnico e superior - consoante Edital nº 1, de 06 de dezembro de 2021, homologado no Diário Oficial da União de 15 de dezembro de 2022, e nos termos da Consolidação das Leis do Trabalho para o cargo de AUXILIAR ADMINISTRATIVO.</p><p>Art. 2º - Exercerá suas funções/atividades profissionais na base territorial do Estado de Santa Catarina, cuja lotação pertence à Sede do Conselho, em Florianópolis/SC, em conformidade com o contido no Edital do Concurso Público.</p><p>Art. 3º - A remuneração pelo efetivo exercício do cargo será aquela estabelecida no Plano de Cargos e Salários vigente.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria tem efeito a partir do 16 de janeiro de 2026.</p><p class="assina">MAURÍCIO FLORES DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>