<xml><article id="47890694" name="PORTARIA N 65 AGU Atender requis" idOficio="11581646" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00006:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23599489">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA AGU Nº 65, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA AGU Nº 65, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 4º, incisos I e XVIII, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, tendo em vista o disposto na Lei nº9.007, de 17 de março de 1995, do art. 93 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e do art. 9º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 00400.000288/2026-57, resolve:</p><p>Art. 1º Atender à requisição da Presidência da República, para que a servidora ROSICLER GONCALVES LIMA DOS SANTOS, matrícula Siape n° 1093220, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Arquivo do Quadro de Pessoal da Advocacia-Geral da União, exerça suas atribuições na Secretaria Especial para Assuntos Jurídicos da Casa Civil da Presidência da República, sem prejuízo da remuneração e dos direitos e vantagens a que faz jus.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é da Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 3º Cumpre ao órgão requisitante comunicar a frequência mensal da servidora à Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 4º A servidora deverá apresentar-se imediatamente à Advocacia-Geral da União ao término da requisição.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">FLAVIO JOSÉ ROMAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>