<xml><article id="47670753" name="PORTARIA PARA PUBLICACAO 2026__1" idOficio="11554967" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00029:00035:00015:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas/Diretoria de Serviços de Aposentados e de Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23558375">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   MGI Nº 734, DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MGI Nº 734, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DA DIRETORIA DE SERVIÇOS DE APOSENTADOS E DE PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS DA SECRETARIA DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SGP/MGI nº 10.341, de 4 de setembro de 2024, publicada no DOU de 5 de setembro de 2024, resolve:</p><p>Art. 1º Enquadrar o (a) servidor (a) JOSÉ ALVES ALAGOANO NETO, matrícula SIAPE: 3504765 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, técnico e tecnológico, estruturada pela Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe C, Nível 4, fundamentada na Portaria SGA/SE/MEC Nº 15, DE 16 DE JANEIRO de 2026 (MEC), Processo nº 14021.082242/2025-36</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor da data de sua publicação.</p><p class="assina">SANDRA MARIA FERREIRA DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA MGI Nº 736, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DA DIRETORIA DE SERVIÇOS DE APOSENTADOS E DE PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS DA SECRETARIA DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SGP/MGI nº 10.341, de 4 de setembro de 2024, publicada no DOU de 5 de setembro de 2024, resolve:</p><p>Art. 1º Enquadrar o (a) servidor (a) ZIZA MARIA DE SOUZA MACEDO, matrícula SIAPE: 3499140 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, técnico e tecnológico, estruturada pela Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe C, Nível 4, fundamentada na Portaria SGA/SE/MEC Nº 20, DE 19 DE janeiro de 2026 (MEC), Processo nº 14021.070736/2025-78</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor da data de sua publicação.</p><p class="assina">SANDRA MARIA FERREIRA DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA MGI Nº 739, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DA DIRETORIA DE SERVIÇOS DE APOSENTADOS E DE PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS DA SECRETARIA DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SGP/MGI nº 10.341, de 4 de setembro de 2024, publicada no DOU de 5 de setembro de 2024, resolve:</p><p>Art. 1º Enquadrar o (a) servidor (a) GIDEAO JOSE DE ARAUJO, matrícula SIAPE: 2360493 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, técnico e tecnológico, estruturada pela Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe C, Nível 4, fundamentada na Portaria SGA/SE/MEC Nº 16, DE 16 DE janeiro de 2026 (MEC), Processo nº 14021.105469/2025-67</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor da data de sua publicação.</p><p class="assina">SANDRA MARIA FERREIRA DA SILVA</p><p class="identifica">RETIFICAÇões</p><p>Na Portaria nº 263, de 12 de janeiro de 2026, publicada no DOU, seção 2, nº 11 pg.44, do dia 16 de janeiro de 2026, onde se lê: Art. 1º Enquadrar o(a) servidor(a) JOSÉ NEUSA BIAVATTI GUARESCHI, matrícula SIAPE nº 3504778 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e tecnológico, estruturada pela lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe C, NÍVEL 4, leia-se: Art. 1º Enquadrar a servidor(o)a NEUSA BIAVATTI GUARESCHI, matrícula SIAPE nº 3504778 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe C, Nível 4. (PROCESSO: 14021.101937/2025-24)</p><p>Na Portaria nº 270, de 12 de janeiro de 2026, publicada no DOU, seção 2, nº 11 pg.44, do dia 16 de janeiro de 2026, onde se lê: Art. 1º Enquadrar o(a) servidor(a) JOSÉ ROMILDO GONÇALVES DAS CANDEIAS, matrícula SIAPE nº 3501527 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e tecnológico, estruturada pela lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe C, NÍVEL 4, leia-se: Art. 1º Enquadrar a servidor(o)a ROMILDO GONÇALVES DAS CANDEIAS, matrícula SIAPE nº 3501527 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe C, Nível 4. (PROCESSO: 14021.072537/2025-02)</p><p>Na Portaria nº277, de 12 de janeiro de 2026, publicada no DOU, seção 2, nº 11 pg.45, do dia 16 de janeiro de 2026, onde se lê: Art. 1º Enquadrar o(a) servidor(a) JOSÉ MARIA CONCEIÇÃO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 3508458 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e tecnológico, estruturada pela lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe C, NÍVEL 4, leia-se: Art. 1º Enquadrar a servidor(o)a MARIA CONCEIÇÃO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 3508458 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe C, Nível 4. (PROCESSO: 14021.102671/2025-37)</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>