<xml><article id="47817413" name="port 395 398 e 399 dispensa desi" idOficio="11573082" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00025:00144:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23586974">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 395, DE 9 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 395, DE 9 DE fevereiro DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto de 9 de agosto de 2022, publicado no Diário Oficial da União (DOU) nº 151, Seção 2, página 1, de 10 de agosto de 2022, combinado com o art. 80, Incisos I e III, do Regimento Geral da UFAC, e o que consta no processo administrativo nº 23107.002257/2026-51, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a servidora BIANCA MARTINS SANTOS, Professora do Magistério Superior, Classe B, denominação Adjunto, Nível 4, Matrícula nº 1891025, da função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu Profissional em Ensino de Física, Símbolo FUC-001, com fundamento no art. 35, inciso II, da Lei nº 8.112/1990;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU, com efeitos administrativos e financeiros retroativos a contar de 12 de janeiro de 2026.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 398, DE 9 DE fevereiro DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto de 9 de agosto de 2022, publicado no Diário Oficial da União (DOU) nº 151, Seção 2, página 1, de 10 de agosto de 2022, combinado com o art. 80, Incisos I e III, do Regimento Geral da UFAC, e o que consta no processo administrativo nº 23107.002542/2026-71, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR o servidor JOÃO LUCAS DE LIMA ARAÚJO, Técnico em Contabilidade, Classe D, Padrão 3, Matrícula SIAPE nº 3388358, para exercer a Função de Conformista de Gestão desta Universidade Federal de Ensino Superior, Símbolo FG-002, com fundamento no art. 15, §4º da Lei nº 8.112/1990;</p><p>Art. 2º ALTERAR A LOTAÇÃO do servidor JOÃO LUCAS DE LIMA ARAÚJO, Técnico em Contabilidade, Classe D, Padrão 3, Matrícula SIAPE nº 3388358, ora lotado na Coordenadoria de Execução Orçamentária, no Gabinete da Pró-Reitoria de Administração;</p><p>Art. 3º REVOGAR a Portaria nº 1706, de 20 de agosto de 2021, Publicada no Boletim de Serviço Eletrônico desta Ifes em 23 de agosto de 2021;</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 399, DE 9 DE fevereiro DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto de 9 de agosto de 2022, publicado no Diário Oficial da União (DOU) nº 151, Seção 2, página 1, de 10 de agosto de 2022, combinado com o art. 80, Incisos I e III, do Regimento Geral da UFAC, e o que consta no processo administrativo nº 23107.037959/2025-74, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR a servidora MARIANE ALBUQUERQUE LIMA RIBEIRO, Professora do Magistério Superior, Classe B, denominação Adjunto, Nível 1, Matrícula SIAPE Nº 2116035, para responder pela Coordenação do Curso de Bacharelado em Saúde Coletiva, Símbolo FUC-001, e a servidora HERLEIS MARIA DE ALMEIDA CHAGAS, Professora do Magistério Superior, Classe C, denominação Associado, Nível 1, Matrícula SIAPE nº 0580360, para responder como Vice-Coordenadora do referido Curso, para o biênio 2026-2028, com fundamento no art. 15, §4º da Lei nº 8.112/1990;</p><p>Art. 2º O mandato do Coordenador e do Vice-Coordenador será de 2 (dois) anos, nos termos do art. 2º da Resolução nº 091/2012, do Conselho Universitário, desta Universidade;</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>