<xml><article id="47734692" name="DECISAO 23 GM 2" idOficio="11562779" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="05/02/2026" artClass="00053:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Controladoria-Geral da União/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23571565">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO N° 23, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DECISÃO N° 23, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>Proceso nº. 47909.000504/2017-16</p><p>No exercício das atribuições a mim conferidas pelo artigo 49 da Lei nº. 14.600, de 19 de junho de 2023, pela Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e pelo Decreto nº. 11.123, de 7 de julho de 2022, adoto, como fundamento deste ato, o RELATÓRIO FINAL da Comissão de Processo Disciplinar - CPAD e o PARECER n. 00213/2025/CONJUR-CGU/CGU/AGU, aprovado pelo DESPACHO n. 00894/2025/CONJUR-CGU/CGU/AGU e pelo DESPACHO n. 00948/2025/CONJUR-CGU/CGU/AGU, da Consultoria Jurídica junto a esta Controladoria-Geral da União, para, nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº. 47909.000504/2017-16:</p><p>a) Aplicar a penalidade de DEMISSÃO ao senhor DEGMAR JACINTO PEREIRA, CPF nº. ***.439.521-**, com fundamento no artigo 127, inciso III, e no art. 132, inciso XIII da Lei nº. 8.112, de 1990, em razão da prática das infrações previstas no art. 117, incisos IX e XII, e no art. 132, inciso IV da Lei nº. 8.112, de 1990, este combinado com o art. 9º, incisos I e IX, e o art. 10, incisos I e XII da Lei nº 8.429, de 1992;</p><p>b) Aplicar a penalidade de DESTITUIÇÃO DE CARGO EM COMISSÃO ao senhor ADRIANO REZENDE SOARES, CPF nº. ***.234.231-**, com fundamento no artigo 127, inciso V, no art. 132, inciso XIII, e no art. 135 da Lei nº. 8.112, de 1990, em razão da prática das infrações previstas no art. 117, incisos IX e XII, e no art. 132, inciso IV da Lei nº. 8.112, de 1990, este combinado com o art. 9º, incisos I e IX, e o art. 10, incisos I e XII da Lei nº 8.429, de 1992;</p><p>c) Aplicar a penalidade de DESTITUIÇÃO DE CARGO EM COMISSÃO ao senhor LEONARDO CABRAL DIAS, CPF nº. ***.931.514-**, com fundamento no artigo 127, inciso V, no art. 132, inciso XIII, e no art. 135 da Lei nº. 8.112, de 1990, em razão da prática das infrações previstas no art. 117, inciso IX, e no art. 132, inciso IV da Lei nº. 8.112, de 1990, este combinado com o art. 9º, inciso IX, e o art. 10, incisos I e XII da Lei nº 8.429, de 1992;</p><p>d) Determinar o ARQUIVAMENTO do processo em relação aos senhores CARLOS CAVALCANTE DE LACERDA, CPF nº ***.249.122-** e MAURÍCIO MOREIRA DA COSTA JÚNIOR, CPF nº ***.095.511-**, por ausência de infração disciplinar.</p><p>Nos termos do art. 135, parágrafo único da Lei nº. 8.112, de 1990, a exoneração efetuada nos termos do art. 35, do mesmo diploma legal, será convertida em destituição de cargo em comissão.</p><p>Enquanto incidir a inelegibilidade prevista no artigo 1º, inciso I, alínea "o", da Lei Complementar nº. 64, de 18 de maio de 1990, pelo prazo de 8 (oito) anos, fica impedida a indicação, nomeação ou posse dos apenados para cargos efetivos e em comissão ou funções de confiança no Poder Executivo Federal, nos termos da Orientação Normativa nº. 86 de 5 de julho de 2024, da Advocacia-Geral da União, publicada no D.O.U. de 8 de julho de 2024, sem prejuízo dos demais impedimentos legais aplicáveis aos órgãos específicos.</p><p class="assina">VINICIUS MARQUES DE CARVALHO</p><p class="cargo">Ministro de Estado da Controladoria-Geral da União</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>