<xml><article id="47720281" name="Portaria_320_321 e 322" idOficio="11561170" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00086:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sertão Pernambucano/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23568902">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 320/IFSertãoPE, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 320/IFSertãoPE, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sertão Pernambucano, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto Presidencial de 16/05/2024, publicado no D.O.U. nº 95, de 17/05/2024, Seção 2 e o que consta no Processo nº 23758.100024/2026-58, resolve:</p><p>Dispensar o servidor JOAO EMANOEL AMBROSIO GOMES, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2323132, SIAPECAD nº 02082780, lotado no(a) Campus Serra Talhada, e em exercício no(a) COORD CUR TEC SUB REFRIG E CIMAT - CST, da função de Coordenador de Curso, FUC - 01, do(a) Coordenação do Curso Tec Sub Logística do Campus Serra Talhada, UORG-153. Efeitos a partir de 1 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">JEAN CARLOS COELHO DE ALENCAR</p><p>PORTARIA Nº 321/IFSertãoPE, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sertão Pernambucano, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto Presidencial de 16/05/2024, publicado no D.O.U. nº 95, de 17/05/2024, Seção 2 e o que consta no Processo nº 23757.100031/2026-60, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar o servidor DEIVD ANDRADE PORTO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 4866747, SIAPECAD nº 02101966, lotado no(a) Campus Santa Maria da Boa Vista, e em exercício no(a) Diretoria de Ensino do Campus Santa Maria, do cargo de Diretor, CD - 04, do(a) Diretoria de Ensino do Campus Santa Maria, UORG-49.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 3 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">JEAN CARLOS COELHO DE ALENCAR</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 322/IFSertãoPE, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sertão Pernambucano, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto Presidencial de 16/05/2024, publicado no D.O.U. nº 95, de 17/05/2024, Seção 2 e o que consta no Processo nº 23757.100031/2026-60, resolve:</p><p>Dispensar o servidor ANDRE RICARDO LUCAS VIEIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 3162195, SIAPECAD nº 02334453, lotado no(a) Campus Santa Maria da Boa Vista, e em exercício no(a) Coordenação de Pós-Graduação Reitoria, da função de Coordenador, FG - 01, do(a) Coordenação de Pós-Graduação Reitoria, UORG-246. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JEAN CARLOS COELHO DE ALENCAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>