<xml><article id="48044335" name="Portaria 31" idOficio="11599981" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00047:00002:00021:00026:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos/Superintendência do Ministério da Saúde em São Paulo/Serviço de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23631182">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEGEP/SP Nº 31, de 24 de fevereiro 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEGEP/SP Nº 31, de 24 de fevereiro 2026</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM SÃO PAULO, de acordo com o Decreto nº 11.798, de 28 de novembro de 2023, alterado pelo Decreto nº 12.036, de 28 de maio de 2024, e conforme Apostilamento publicado no Boletim de Serviço Eletrônico nº 140, de 11 de dezembro de 2023 - Edição Extraordinária, combinado com o Apostilamento publicado no Boletim de Serviço Eletrônico nº 69, de 19 de junho de 2024 - Edição Extraordinária, e tendo em vista o que consta do Processo nº 25004.000088/2026-06, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão vitalícia a ANA LUIZA BARBOSA DA GAMA BENTES MOURA, na qualidade de cônjuge do ex-servidor ERMINIO JOSÉ MOURA, matrícula SIAPE nº 0596494, que ocupava o cargo de Médico, Nível Superior, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal deste Ministério, aposentado, falecido em 16/07/2025, com fundamento no inciso I, do art. 3º, da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4.645, de 24 de maio de 2022, combinado com o art. 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e com o art. 23 e o art. 24, ambos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 16/01/2026.</p><p class="assina">SILVIA MARIA DA SILVA MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>