<xml><article id="47899016" name="AFASTAMENTO 12.02 (1)" idOficio="11583004" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00142:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601392">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 30º da Portaria/MEC nº 1819/2023, publicada no DOU de 13/9/2023, alterada pela Portaria/MEC nº 769/2024, publicada no DOU de 07/08/2024, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>GILBERTO LACERDA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2211642, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para participar do Séminaire international sur les possibilités éducatives de la réalité augmentée, em Paris, França, no período de 18/02/2026 a 01/03/2026, incluindo trânsito, com ônus limitado, conforme processo SEI n. 23106.013443/2026-25.</p><p>JOSÉ SOBREIRO FILHO, matrícula SIAPE nº 1336810, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para participar da Conferência Acadêmica Internacional Tierra, Vida y Sociedad: previa a la ICARRD, e na II International Conference Agrarian Reform and Rural Development, em Cartagena das Índias, Colômbia, no período de 18/02/2026 a 01/03/2026, incluindo trânsito, com ônus limitado, conforme processo SEI n. 23106.013225/2026-91.</p><p>ADALMIR DE OLIVEIRA GOMES, matrícula SIAPE nº 2518430, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para realizar visita técnica na City University of Macau, em Macau, na China, no período de 07 a 25 de março de 2026, incluindo trânsito, com ônus da UnB, conforme processo SEI nº 23106.009596/2026-78.</p><p>CAIO FREDERICO E SILVA, matrícula SIAPE nº 2658711, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para participar em duas bancas de doutorado e reunião com pesquisadores no Politécnico de Milão, em Milão, Itália, no período de 04 de março de 2026 a 08 de março de 2026, incluindo trânsito, com ônus limitado, conforme processo SEI n.23106.011591/2026-13.</p><p>ALEXANDRE KEPLER SOARES, matrícula SIAPE nº 1646016, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para participar no 4th International Conference on Water Distribution Systems Analysis &amp; Computing and Control in the Water Industry (WDSA/CCWI 2026), em Paphos, Chipre, no período de 16/05/2026 a 24/05/2026, incluindo trânsito, com ônus limitado, conforme processo SEI n. 23106.008303/2026-35.</p><p>JOAQUIM JOSÉ GUILHERME DE ARAGÃO, matrícula SIAPE nº 4044056, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para participar no Congresos Latinoamericanos de Transporte Público y Urbano (CLATPU 2026), em Monterey, México, no período de 25/02/2026 a 10/03/2026, incluindo trânsito, com ônus limitado, conforme processo SEI n. 23106.004692/2026-20.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 30º da Portaria/MEC nº 1819/2023, publicada no DOU de 13/9/2023, alterada pela Portaria/MEC nº 769/2024, publicada no DOU de 07/08/2024, considerando a legislação pertinente, autoriza o cancelamento do afastamento a seguir:</p><p>Tornar sem efeito a publicação no DOU nº 5, de 08 de janeiro de 2026, seção 2, página 25, que concedeu afastamento do país ao servidor: Márcio Muniz de Farias, Proc. Eletrônico 23106.123146/2025-14.</p><p class="assina">PROFª ROZANA REIGOTA NAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>