<xml><article id="48029187" name="ATO PORTARIA DE PESSOAL SE 44" idOficio="11598808" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00040:00002:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração e Gestão Estratégica" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23628857">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SAGE/SE/MPO Nº 44, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SAGE/SE/MPO Nº 44, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SUBSECRETÁRIA DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO ESTRATÉGICA DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO E ORÇAMENTO, no uso de suas atribuições legais e regimentais que lhe são conferidas no Decreto nº 11.869, de 28 de dezembro de 2023, na Portaria GM/MPO nº 26, de 02 de março de 2023, na Portaria GM/MPO nº 49, de 17 de março de 2023, e na Portaria SE/MPO nº 246, de 04 de setembro de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a Portaria SAGE/SE/MPO nº 207, de 14 de julho de 2025, que designa servidores relacionados para atuarem como responsáveis pelos atos e fatos de execução orçamentária, financeira e da existência de documentos hábeis que comprovem as operações relativas aos recursos consignados às Unidades Gestoras nº 201010, 201021 e 200461, a qual passa a vigorar com as seguintes alterações:</p><p>"Art 1º ......................................................................................................................</p><p>....................................................................................................................................</p><p>Conformidade de Gestão:</p><p>Titular: Lucimara Silva Fraga Zambelli, matrícula SIAPE nº 1514557;</p><p>1º Substituto: Victor de Sena Santos, matrícula SIAPE nº 1482568;</p><p>2º Substituto: Rafael Ibsen Souza Silva, matrícula SIAPE nº 2077937".</p><p>Art. 2º Mantem-se inalterados os demais termos e indicações constantes da Portaria SAGE/SE/MPO nº 207, de 14 de julho de 2025.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LORENA FÉRRER CAVALCANTI RANDAL POMPEU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>