<xml><article id="47679818" name="Port nA 115-2026-DPM-BSB-APOSENT" idOficio="11556574" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00016:00012:00027:00008:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha/Diretoria do Pessoal da Marinha/Superintendência do Pessoal Civil da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23560779">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 115/DPM-BSB, DE 27 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 115/DPM-BSB, DE 27 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A SUPERINTENDENTE DO PESSOAL CIVIL, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o inciso II, do art. 1º da Portaria nº 964/2025, desta Diretoria, e em conformidade com o Parecer de Força Executória nº 00055/2025/CRNNS/PRU2R/PGU/AGU, exarado pela Procuradoria-Regional da União da 2ª Região, referente ao Processo Judicial nº 5015400-88.2023.4.02.5102, transitado em julgado, em 10 de novembro de 2025, que tramitou na 3ª Vara Federal de Niterói/RJ, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar a Portaria nº 1.017, de 13 de maio de 2024, desta Diretoria, publicada no Diário Oficial da União nº 94, de 16 de maio de 2024, Seção 2, pág. 9, que aposentou, administrativamente, o Agente de Serviços de Engenharia, do grupo/cargo 444/012, NI-S-V, 86.5810.40, Matrícula SIAPE 0979699, JOSÉ VALTER DE SANTANA, Código de Vaga 565450.</p><p>Art. 2º Aposentar, a partir de 7 de outubro de 2020, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais e paridade, o Agente de Serviços de Engenharia, do grupo/cargo 444/012, NI-S-V, 86.5810.40, Matrícula SIAPE 0979699, JOSÉ VALTER DE SANTANA, Código de Vaga 565450 (Processo nº 00514.000782/2024-72, da PRU2R/DPM).</p><p>Art. 3º Os eventuais atrasados devidos ao autor, bem como os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARLI HELENA DE PAIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>