<xml><article id="47955786" name="DOU2-SG_MPF-PGR-3-PT-179-UNI-PGR" idOficio="11589138" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00066:00008:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00179" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23613432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SG/MPF Nº 179, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SG/MPF Nº 179, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII do Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e pelo artigo 3º - inciso IV da Portaria SG/MPF nº 625, de 11 de julho de 2025, tendo em vista o disposto no artigo 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00053363/2026, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 13 de fevereiro de 2026, DANIELE CIDADE CASTELLO BRANCO RODRIGUES, cedida ao Ministério Público Federal pelo Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal, matrícula nº 33991, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Secretaria de Serviços Integrados de Saúde do Ministério Público Federal.</p><p>2. Dispensar, a partir de 11 de fevereiro de 2026, VICTOR SICILIANO SOARES, cedido ao Ministério Público Federal pelo Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal, matrícula nº 34000, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Secretaria de Serviços Integrados de Saúde do Ministério Público Federal.</p><p>3. Dispensar, a partir de 12 de fevereiro de 2026, VINICIUS LEITE PIMENTEL, cedido ao Ministério Público Federal pelo Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal, matrícula nº 33989, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Unidade de Apoio Descentralizado da Secretaria-Geral do Ministério Público Federal.</p><p>4. Dispensar, a partir de 13 de fevereiro de 2026, MARCOS VINICIUS DA SILVA FRANCA, cedido ao Ministério Público Federal pelo Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal, matrícula nº 33996, da função de confiança de Assistente Nível I, FC-1, da Secretaria de Serviços Integrados de Saúde do Ministério Público Federal.</p><p class="assina">CLEUBER DELANO JOSE LISBOA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>