<xml><article id="47884787" name="00141 Ceder o servidor MARCO AUR" idOficio="11581525" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00047:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23599290">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria DE PESSOAL GM/ms Nº 141, DE 12 de FEVEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria DE PESSOAL GM/ms Nº 141, DE 12 de FEVEIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais; e considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835 de 14 de outubro de 2021, publicado no Oficial da União de 15 de outubro de 2021, alterado pelo Decreto nº 11.306, de 22 de dezembro de 2022; e na Lei nº 8.691, de 28 de julho de 1993, e demais informações que constam no Processo SEI nº 25351.904335/2026-97, resolve:</p><p>Art. 1° Ceder o servidor MARCO AURELIO PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2741150, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista, do Quadro de Pessoal Ativo Permanente do Ministério da Saúde, para exercer o cargo em comissão CCT V (FCE 13), na Coordenação Estratégica de Ações em Vigilância Sanitária da Agência Nacional de Vigilância Sanitária (ANVISA).</p><p>Art. 2° O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3° O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observando o disposto no artigo 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4° Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE ROCHA SANTOS PADILHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>