<xml><article id="47746120" name="DOU_PR_20260204" idOficio="11564521" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00040:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23574442">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTE da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições legais e regulamentares, resolve:</p><p>N° 197 - Designar JOAQUIM MELO SANTOS JUNIOR, CPF nº XXX.875.685-XX, para substituto da função de Chefe de Agência Nível I, do(a) Agência do IBGE em Ji-Paraná, do(a) Superintendência Estadual do IBGE em Rondônia, FCE - 1.2, desta Fundação.</p><p>N° 198 - Designar JOSE MARCIO BATISTA RANGEL, CPF nº XXX.553.447-XX, para exercer a função comissionada executiva de Gerente Nível II, do(a) Gerência de Sistematização de Conteúdos Informacionais, do(a) Coordenação de Produção Editorial e Gráfica, do(a) Centro de Documentação e Disseminação de Informações, FCE - 1.8, desta Fundação.</p><p>N° 199 - Dispensar, por motivo de falecimento, ALEXANDRE CESAR MARETTO FEDERICI, CPF nº XXX.909.157-XX, da função comissionada executiva de Gerente Nível II, do(a) Gerência de Registro e Controle, do(a) Escola Nacional de Ciências Estatísticas, FCE - 1.8, a partir de 21/01/2026.</p><p>N° 200 - Dispensar DIANA MIRANDA DE MORAIS, CPF nº XXX.313.907-XX, da função comissionada executiva de Assistente Técnico, do(a) Gerência de Recursos Materiais, do(a) Superintendência Estadual do IBGE em Minas Gerais, FCE - 2.2, desta Fundação, a partir de 28/01/2026.</p><p>N° 201 - Designar BRENA BEATRIZ DO NASCIMENTO, CPF nº XXX.006.023-XX, para exercer a função comissionada executiva de Assistente Técnico, do(a) Gerência de Recursos Materiais, do(a) Superintendência Estadual do IBGE em Minas Gerais, FCE - 2.2, desta Fundação.</p><p>N° 202 - Dispensar JACINTO LOPES DE JESUS, CPF nº XXX.506.801-XX, da função comissionada executiva de Assistente Técnico, do(a) Superintendência Estadual do IBGE em Goiás, FCE - 2.2, desta Fundação.</p><p>N° 203 - Designar JACINTO LOPES DE JESUS, CPF nº XXX.506.801-XX, para exercer a função comissionada executiva de Assistente Técnico, do(a) Gerência de Recursos Materiais, do(a) Superintendência Estadual do IBGE em Goiás, FCE - 2.2, desta Fundação.</p><p>N° 204 - Designar SHEILA MACHADO DE ASSIS FERREIRA, CPF nº XXX.475.107-XX, para exercer a função comissionada executiva de Assistente Técnico, do(a) Gerência de Comunicação Social, do(a) Coordenação-Geral de Comunicação Social, FCE - 2.2, desta Fundação.</p><p>N° 205 - Designar ROMULO DE CARVALHO BRITO, CPF nº XXX.095.227-XX, para exercer a função comissionada executiva de Assistente Técnico, do(a) Coordenação-Geral de Comunicação Social, FCE - 2.6, desta Fundação.</p><p class="assina">FLAVIA VINHAES SANTOS</p><p class="cargo">Substituta</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>