<xml><article id="47871189" name="2026 - SAA - 8 - 11.2" idOficio="11579066" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00033:00002:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23595738">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SAA/SE/MJSP Nº 8, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SAA/SE/MJSP Nº 8, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SUBSECRETÁRIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 2º, inciso XII, da Portaria SE/MJSP nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, e o disposto no art. 2º, § 2º, da Portaria SE/MJSP nº 1.635, de 9 de outubro de 2025, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes servidores, como membros, titular e suplente, das unidades técnicas de engenharia e arquitetura, da Comissão Técnica de Engenharia e Arquitetura, com vistas a aprimorar a Governança de Engenharia e Arquitetura, no âmbito do Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>I - Secretaria-Executiva:</p><p>a) titular: GIVALDO MEDEIROS DA SILVA, matrícula Siape nº 2199719; e</p><p>b) suplente: GUILHERME BRAZ CARNEIRO, matrícula Siape nº 1790679;</p><p>II - Secretaria Nacional de Segurança Pública:</p><p>a) titular: FLÁVIO DA SILVA SANTOS, CPF nº ***.159.488-**; e</p><p>b) suplente: JAKELINE MONARD GOMES NASCIMENTO, CPF nº ***.919.832-**;</p><p>III - Secretaria Nacional de Políticas Penais:</p><p>a) titular: GABRIEL DE BARCELOS CONCEIÇÃO SILVA, matrícula Siape nº 1900374; e</p><p>b) suplente: DEYVIDI DE LIMA ALVES, matrícula Siape nº 2100822;</p><p>IV - Polícia Federal:</p><p>a) titular: DIDACIO DUALIBE FERNANDES FILHO, matrícula Siape nº 1552326; e</p><p>b) suplente: ARTHUR EDUARDO DANCZURA, matrícula Siape nº 1990964;</p><p>V - Polícia Rodoviária Federal:</p><p>a) titular: THAISE CRISTINA BERNARDO BESSA, matrícula Siape nº 1989408; e</p><p>b) suplente: JULIANE MARIA MELO DE FREITAS PAULINO, matrícula Siape nº 3312344;</p><p>VI - Conselho Administrativo de Defesa Econômica:</p><p>a) titular: BEATRIZ LEAL DOS REIS, matrícula Siape nº 1124028; e</p><p>b) suplente: CARLOS HENRIQUE GRUBERIO DOS SANTOS, matrícula Siape nº 2029244; e</p><p>VII - Agência Nacional de Proteção de Dados:</p><p>a) titular: LINCON RODRIGO HENKE; matrícula Siape nº 2683777; e</p><p>b) suplente: ESTEFANIA MARTINS GONZAGA, matrícula Siape nº 4711288.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DÉBORA DE SOUZA JANUÁRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>