<xml><article id="47978861" name="P 214-2026-GR DOU - Concede Pens" idOficio="11592035" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00025:00076:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23618083">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria REI/IFPE Nº 214, de 20 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria REI/IFPE Nº 214, de 20 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE PERNAMBUCO, nomeado por meio do Decreto Presidencial de 13 de abril de 2020, publicado no DOU de 13 de abril de 2020, Seção 2, página 1, Edição Extra A, e reconduzido por meio do Decreto Presidencial de 23 de abril de 2024, publicado no DOU de 24 de abril de 2024, Seção 2, página 1, em conformidade com a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e considerando o Processo SEI/IFPE nº 23734.027433.2025-36 com despachos exarados, resolve:</p><p>Conceder Pensão Temporária a ALISSON RICARDO GOMES DE ARRUDA, na condição de companheiro, a contar da data do óbito, pelo falecimento ocorrido em 5 de setembro de 2025, de BÁRBARA MIRELE ARAÚJO DE SENA, matrícula SIAPE nº 3253946, servidora que se encontrava em situação funcional ATIVA, ocupante do cargo efetivo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Classe/Padrão D-007, deste Instituto Federal de Educação - Campus ABREU E LIMA, considerando o disposto no parágrafo 4º do art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com o Capítulo II, Art. 3º, I, da PORTARIA SGP/SEDGG/ME nº 4.645/2022 e art. 77, parágrafo 2º, inciso VI, alíneas a) a c), item 6, da Lei nº 8.213/1991. E os cálculos em conformidade com o disposto no § 1º e caput do art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p class="assina">JOSÉ CARLOS DE SÁ JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>