<xml><article id="47747110" name="ATO PORTARIA DE PESSOAL PROGEPE " idOficio="11564641" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00025:00109:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23574668">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL PROGEPE/UFJF Nº 184, DE 4 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL PROGEPE/UFJF Nº 184, DE 4 de fevereiro de 2026</p><p>O PRÓ-REITOR ADJUNTO DE GESTÃO DE PESSOAS, NO EXERCÍCIO DA PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria de Pessoal PROGEPE/UFJF Nº 138, de 10 de maio de 2024, publicada no DOU de 17 de maio de 2024, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear RODRIGO LUIZ FABRI, SIAPE nº 3579021, para substituir GLÁUCIA GUIMARÃES AMARAL, SIAPE nº 2252730, DIRETORA DO CENTRO DE BIOTERISMO REGIONAL, código CD-04, em virtude de férias da mesma, no período de 19/02/2026 a 06/03/2026, conforme Processo nº 23071.904476/2026-21.</p><p>Art. 2º Nomear ALINE DA SILVA BRANQUINHO, SIAPE nº 2210246, para substituir LUCIMARA DA SILVA BASTOS, SIAPE nº 2136984, COORDENADORA DE EXECUÇÃO E SUPORTE FINANCEIRO, da Pró-Reitoria de Gestão e Finanças, código CD-04, em virtude de férias da mesma, no período de 12/01/2026 a 29/01/2026, conforme Processo nº 23071.904133/2026-66, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Designar JOVELINO PEDRO DE ASSIS, SIAPE nº 1146681, para substituir ADRIANA ABREU DE ANDRADE SOUZA, SIAPE nº 1202670, COORDENADORA DOS RESTAURANTES UNIVERSITÁRIOS, código CD-04, em virtude de férias da mesma, no período de 26/01/2026 a 02/02/2026, conforme Processo nº 23071.902801/2026-11, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Nomear ROBSON SANTIAGO VIOL, SIAPE nº 1230694, para substituir DIOGO TOURINO DE SOUSA, SIAPE nº 3450856, COORDENADOR GERAL DE PROCESSOS SELETIVOS, vinculado à Pró-Reitoria de Graduação, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 19/02/2026 a 13/03/2026, conforme Processo nº 23071.903356/2026-14.</p><p>Art. 5º Nomear IVAN BILHEIRO DIAS SILVA, SIAPE nº 1187179, para substituir EXUPERRY BARROS DA COSTA, SIAPE nº 2103315, COORDENADOR DE POLÍTICAS DE CURRÍCULO E ENSINO DE GRADUAÇÃO, da Pró-Reitoria de Graduação, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 02/02/2026 a 14/02/2026, conforme Processo nº 23071.901922/2026-45, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 6º Nomear ROBERTA HENRIQUES AZEVEDO DE CARVALHO, SIAPE nº 3371547, para substituir DANIELLE TELES DA CRUZ, SIAPE nº 2780397, DIRETORA DE AÇÕES AFIRMATIVAS, código CD-04, em virtude de férias da mesma, no período de 02/02/2026 a 06/02/2026, conforme Processo nº 23071.903873/2026-85, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 7º Nomear LAYS BITTENCOURT ALVES, SIAPE nº 1816168, para substituir NAYANA DESSUPOIO DE ABREU, SIAPE nº 1673071, COORDENAÇÃO DE CONVÊNIOS, da Pró-Reitoria de Gestão e Finanças, código CD-04, em virtude de férias da mesma, no período de 19/01/2026 a 20/01/2026, conforme Processo nº 23071.901052/2026-12, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 8º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no Boletim Interno do SEI-UFJF.</p><p class="assina">WARLESON PERES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>