<xml><article id="47780414" name="PORTARIAS 06-02-2026" idOficio="11567847" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00077:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23579615">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA n° 319 - GAB/REI/IFPI, de 5 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA n° 319 - GAB/REI/IFPI, de 5 de fevereiro de 2026</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear a servidora INARA ERICE DE SOUZA ALVES RAULINO LOPES, Matrícula SIAPE nº 2011852, ocupante do cargo deProfessora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Teresina Central, para responder pelo cargo de Diretor de Implantação Campus Altos, código CD-3.</p><p>Art. 2º - Revogar a Portaria nº 2178/2025 - GAB/REI/IFPI, de 22/08/2025.</p><p class="assina">LARISSA SANTIAGO DE AMORIM</p><p class="identifica">PORTARIA n° 325 - GAB/REI/IFPI, de 5 de fevereiro de 2026</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear o servidor JOSÉ DOS SANTOS DE MOURA, Matrícula SIAPE nº 2699932, ocupante do cargo deProfessor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Valença, para responder pelo cargo de Diretor de Implantação Campus Esperantina, código CD-3.</p><p>Art. 2º - Revogar a Portaria nº 2180/2025 - GAB/REI/IFPI, de 22/08/2025.</p><p class="assina">LARISSA SANTIAGO DE AMORIM</p><p class="identifica">PORTARIA n° 332 - GAB/REI/IFPI, de 5 de fevereiro de 2026</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear o servidor FRANCISCO WASHINGTON SOARES GONÇALVES, Matrícula SIAPE nº 1837999, ocupante do cargo deProfessor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Paulistana, para responder pelo cargo de Diretor de Implantação Campus Barras, código CD-3.</p><p>Art. 2º - Revogar a Portaria nº 2179/2025 - GAB/REI/IFPI, de 22/08/2025.</p><p class="assina">LARISSA SANTIAGO DE AMORIM</p><p class="identifica">PORTARIA n° 329 - GAB/REI/IFPI, de 5 de fevereiro de 2026</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23172.003534/2025-88, resolve:</p><p>Declarar que, a partir de 23/09/2025, o servidor Tarcisio Furtado Melo, aposentado no cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 0276247, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, através da Portaria nº 1220/2017, de 07/06/2017, publicada no DOU de 09/06/2017, Seção 2, fica isento do desconto de Imposto de Renda na Fonte, com fundamento no art. 1º da Lei nº 11.052 e no Art. 6º, inciso XIV, da Lei nº 7.713/88, face ao Parecer da Junta Médica Oficial do Instituto Federal do Piauí.</p><p class="assina">LARISSA SANTIAGO DE AMORIM</p><p class="identifica">PORTARIA n° 331 - GAB/REI/IFPI, de 5 de fevereiro de 2026</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar o servidor CILLAS POLLICARTO DA SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe B, Nível 3, Matrícula SIAPE nº 1065051, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Pio IX, do Cargo de Diretor-Geral, Código CD-3, para o qual foi nomeado através da Portaria nº 2203/2025, de 22/08/2025, publicada no DOU de 25/08/2025.</p><p>Art. 2º Nomear o referido servidor para exercer o Cargo de Diretor-Geral, código CD-2 do referido campus.</p><p class="assina">LARISSA SANTIAGO DE AMORIM</p><p class="identifica">PORTARIA n° 324 - GAB/REI/IFPI, de 5 de fevereiro de 2026</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar o servidor EWERTON GASPARETTO DA SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe A, Nível 1, Matrícula SIAPE nº 2155357, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus José de Freitas, do Cargo de Diretor-Geral, Código CD-3, para o qual foi nomeado através da Portaria nº 2177/2025, de 22/08/2025, publicada no DOU de 25/08/2025.</p><p>Art. 2º Nomear o referido servidor para exercer o Cargo de Diretor-Geral, código CD-2 do referido campus.</p><p class="assina">LARISSA SANTIAGO DE AMORIM</p><p class="identifica">PORTARIA n° 315 - GAB/REI/IFPI, de 5 de fevereiro de 2026</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar a servidora LIANA SIQUEIRA DO NASCIMENTO MARREIRO TOMAZ, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe C, Nível 1, Matrícula SIAPE nº 1969581, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Dirceu Arcoverde, do Cargo de Diretora-Geral, Código CD-3, para o qual foi nomeada através da Portaria nº 2215/2025, de 22/08/2025, publicada no DOU de 25/08/2025.</p><p>Art. 2º Nomear a referida servidora para exercer o Cargo de Diretora-Geral, código CD-2 do referido campus.</p><p class="assina">LARISSA SANTIAGO DE AMORIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>