<xml><article id="47734668" name="68.2026" idOficio="11562568" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00025:00050:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23571298">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SEGEP/CEFET-MG Nº 68, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SEGEP/CEFET-MG Nº 68, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA DE MINAS GERAIS, nomeado pela Portaria DIR nº 661, de 25 de outubro de 2023, publicada no DOU em 26 de outubro de 2023, no uso de suas atribuições legais e regimentais que lhes são conferidas,</p><p>CONSIDERANDO: i) o art. 38 da Lei nº 8.112, de 1990; ii) o art. 2º, inciso I, alínea d, da Portaria GDG/CEFET-MG Nº 21, de 07 de novembro de 2023, que delega competência ao Secretário de Gestão de Pessoas para assinar, isoladamente, portarias de substituição para o exercício de Função Gratificada (FG) e Função de Coordenador de Curso (FCC); iii) o Memorando Eletrônico Nº 5/2026 - DECOM-DV, e iv) a PORTARIA SEGEP/CEFET Nº 8, de 09/01/2026, publicada em 12/01/2026, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR, para exercer o encargo de SUBSTITUTO EVENTUAL da Função Gratificada de Chefe do Departamento de Computação - Campus Divinópolis, FG-02, desta autarquia educacional, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular, Michel Pires da Silva , e de seu subchefe designado, Thiago Magela Rodrigues Dias , os(as) seguintes servidores(as):</p><p>a) Elena Maria da Cunha, matrícula SIAPE 2173057, Auxiliar em Administração.</p><p>b) Geyzer Stembark Kik Rodrigues, matrícula SIAPE 2218249, Técnica de Laboratório Área.</p><p>c) Michelli Henriques Campos, matrícula SIAPE 2263186, Assistente de Alunos.</p><p>Art 2º REVOGAR a PORTARIA DE PESSOAL SEGEP/CEFET-MG Nº 30, DE 15/01/2026, publicada em 20/01/2026.</p><p>Art 3º Essa portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">WESLEY RUAS SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>