<xml><article id="47874138" name="DOU2-PRR6-1-PT-33-UNI-PR-MG-0001" idOficio="11579762" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00066:00008:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00033" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 6ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23596710">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PRR6 Nº 33, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PRR6 Nº 33, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PROCURADOR-CHEFE REGIONAL DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 6ª REGIÃO, no uso das suas atribuições previstas no inciso II do art. 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando a competência prevista no Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, art. 33 da Portaria SG/PGR nº 385, de 5 de maio de 2015 e no Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal, Portaria PGR/MPF nº 357, de 5 de maio de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar JONATHAN LAIRON DUTRA GONCALVES, matrícula 28206, Bacharel em Direito, do cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível IV, Código CC-4, do GABPRR1 - Dr. José Adércio Leite Sampaio, da Procuradoria Regional da República da 6ª Região.</p><p>Art. 2º Apostilar a nomeação de CARLOS ROBERTO ALVES, Bacharel em Direito, matrícula 32456, do cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível IV, Código CC-4, do GABPRR2, da Procuradoria Regional da República da 6ª Região, realizada originalmente pela Portaria SG/MPF nº 651, de 8 de agosto de 2023, publicada no DEMPF de 15 de agosto de 2023, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível IV, Código CC-4, do GABPRR1 - Dr. José Adércio Leite Sampaio, da Procuradoria Regional da República da 6ª Região.</p><p>Art. 3º Dispensar REINALDO MARTINS ARMOND, matrícula 15828, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do encargo de substituto eventual do Assessor-Chefe Nível IV, Código CC-4, do GABPRR7 - Dra. Jaqueline Ana Buffon, da Procuradoria Regional da República da 6ª Região.</p><p>Art. 4º Nomear REINALDO MARTINS ARMOND, matrícula 15828, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para exercer o cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível IV, Código CC-4, do GABPRR7 - Dra. Jaqueline Ana Buffon, da Procuradoria Regional da República da 6ª Região.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PATRICK SALGADO MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>