<xml><article id="47901732" name="72-M" idOficio="11583641" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00018:00001" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23602251">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CONJUNTA SGA-MEC/SGP-MGI Nº 72, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CONJUNTA SGA-MEC/SGP-MGI Nº 72, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SUBSECRETÁRIA DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO SUBSTITUTA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº 260, de 22 de abril de 2025, na forma do disposto na Portaria MEC nº 258, de 11 de abril de 2025, e o SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso de suas atribuições previstas no art. 2º da Portaria SEGRT/MGI nº 619, de 9 de março de 2023, e considerando o disposto no art. 37, § 2º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, em cumprimento à decisão judicial proferida nos autos do mandado de segurança nº 0802938-72.2024.4.05.8000, da 2ª Vara Federal de Alagoas, certificada por meio do Parecer de Força Executória n 00185/2025/EATE-TRF5/EADM5/PGF/AGU, resolvem:</p><p>Art. 1º Revogar a PORTARIA CONJUNTA SGA-MEC/MGI Nº 469, DE 1º DE DEZEMBRO DE 2025, publicada no Diário Oficial da União de 03 de dezembro de 2025, seção 2, página 12, que efetivou a redistribuição do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, ocupado pelo servidor JACKSON FURTUOSO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1391948, do quadro de pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina para o Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Alagoas, tendo em contrapartida um cargo vago idêntico, código da vaga nº 0954181.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIANA ANDRIOTTI FUZER</p><p class="cargo">Subsecretária de Gestão Administrativa - Substituta</p><p class="assina">JOSÉ CELSO PEREIRA CARDOSO JÚNIOR</p><p class="cargo">Secretário de Gestão de Pessoas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>