<xml><article id="47857123" name="portarias_para_DOU (65)" idOficio="11578014" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00025:00115:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594178">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 867 - I.Designar a servidora ALESSANDRA MENDONÇA TOMAS, matrícula SIAPE-1340691, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, lotada na ESCOLA DE APLICAÇÃO, para exercer a Função Gratificada de COORDENADORA DE ESTÁGIO, Código FG-1 da referida ESCOLA DE APLICAÇÃO, a partir de 01 de março de 2026, em tempo integral, nos termos do § 1º. do Art. 19 da Lei n. 8.112/1990, ficando dispensada dessa Função a PROFESSORA DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO VENA LÚCIA RAIOL FERREIRA. II.Dispensar a partir da mesma data a Professora acima designada, do exercício da Função Gratificada de Coordenadora do Ensino Fundamental II, Código FG-4 da supracitada ESCOLA DE APLICAÇÃO, que vem exercendo desde 06/02/2025, nos termos da Portaria n. 934/2025 desta Reitoria.</p><p>Nº 868 - Designar o servidor DANIEL SOUZA BARROSO, matrícula SIAPE-3617880, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, lotado na ESCOLA DE APLICAÇÃO, para exercer a Função Gratificada de VICE-COORDENADOR DE ESTÁGIO, Código FG-4 da referida ESCOLA DE APLICAÇÃO, a partir de 01 de março de 2026, em tempo integral, nos termos do § 1º. do Art. 19 da Lei n. 8.112/1990, ficando dispensado dessa Função o PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO ALBERTO CARLOS PAIVA DE OLIVEIRA.</p><p>Nº 875 - Designar a servidora TÂNIA CAROLINE AUGUSTO MEDINA, matrícula SIAPE-2716025, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a partir de 01 de março de 2026, a Função Gratificada de VICE-COORDENADORA DO ENSINO FUNDAMENTAL I, Código FG-4 da ESCOLA DE APLICAÇÃO, ficando dispensada dessa Função a PROFESSORA DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO CARLA REGINA DA SILVA SANTOS.</p><p>Nº 876 - Designar o servidor ELIEZER ANDRADE DE ABREU, matrícula SIAPE-3384065, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a partir de 01 de março de 2026, a Função Gratificada de VICE-COORDENADOR DO ENSINO MÉDIO, Código FG-4 da ESCOLA DE APLICAÇÃO, ficando dispensada dessa Função a PROFESSORA DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO TANIA CAROLINE AUGUSTO MEDINA.</p><p>Nº 878 - Designar a servidora ELANE CRISTINA RODRIGUES GOMES, matrícula SIAPE-2541556, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a partir de 01 de março de 2026, a Função Gratificada de COORDENADORA DO ENSINO FUNDAMENTAL, Código FG-1 da ESCOLA DE APLICAÇÃO, ficando dispensado dessa Função o PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO RAIMUNDO NETO NUNES LEÃO.</p><p class="assina">Loiane da Ponte Souza Prado Verbicario</p><p class="cargo">Em Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>