<xml><article id="47723910" name="Portarias_03-02-2026-15-32-29" idOficio="11561731" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00081:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23569966">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 471/REITORIA/IFRO, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 471/REITORIA/IFRO, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RONDÔNIA (IFRO), nomeado pelo Decreto Presidencial de 13 de junho de 2023, publicado no DOU nº 111, de 14 de junho de 2023, Seção 2, pág. 1, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas pela Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2009 e estabelecidas pelo art. 67 do Regimento Geral do IFRO, aprovado pela Resolução nº 65/Consup/IFRO, de 29 dezembro de 2015, e posteriores e o que consta no Processo nº 23243.016665/2024-63, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, a servidora JANIANA DANTAS DA MOTA, ocupante do cargo de Administrador, SIAPE nº 3794956, SIAPECAD nº 01569765, lotada e em exercício no(a) Diretoria de Administração (REIT - DADM), do cargo de Diretora, CD - 03, da Diretoria de Administração (REIT - DADM), UORG-165.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 1 de maio de 2026.</p><p class="assina">MOISES JOSE ROSA SOUZA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 477/REITORIA/IFRO, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RONDÔNIA (IFRO), nomeado pelo Decreto Presidencial de 13 de junho de 2023, publicado no DOU nº 111, de 14 de junho de 2023, Seção 2, pág. 1, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas pela Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2009 e estabelecidas pelo art. 67 do Regimento Geral do IFRO, aprovado pela Resolução nº 65/Consup/IFRO, de 29 dezembro de 2015, e posteriores e o que consta no Processo nº 23243.008631/2024-03, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora AUREA DAYSE COSMO DA SILVA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1344095, SIAPECAD nº 02189494, lotada no(a) Coordenação do Curso Superior de Arquitetura e Urbanismo (VLH - CCBAU), da função de Coordenadora de Curso Pro Tempore, FUC - 01, da Coordenação do Curso Superior de Arquitetura e Urbanismo (VLH - CCBAU).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de 5 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">MOISES JOSE ROSA SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>