<xml><article id="47973359" name="2302" idOficio="11590921" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="24/02/2026" artClass="00025:00117:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23616809">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 20 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 20 de fevereiro de 2026</p><p>A VICE-REITORA NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria MEC nº 204, de 6 de fevereiro de 2020, Art. 56, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ANANDA PORTELLA FELIX, ocupante do cargo de Professora do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Zootecnia, Setor de Ciências Agrárias, no período de 18/04/2026 a 23/04/2026, para reunião sobre nutrição e gastroenterologia na Texas A&amp;M University, em College Station, Texas/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.004506/2026-67);</p><p>ANDERSON LUIZ ARA SOUZA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Estatística, Setor de Ciências Exatas, no período de 14/03/2026 a 30/03/2026, para receber o prêmio Internacional SIRS Early Career 2026, que ocorrerá em Florença/Itália, entre 25 e 29 de março, bem como visita a University College Cork em Cork/Irlanda, de 16 a 24 de março, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.004150/2026-61);</p><p>ANDREY PEREIRA ACOSTA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Assistente, lotado no Departamento de Engenharia e Tecnologia Florestal, Setor de Ciências Agrarias, no período de 09/04/2026 a 18/04/2026, para realizar Missão na Aalto University em Espoo/Finlândia, com ônus CNPq. (Processo nº 23075.004447/2026-27);</p><p>BRUNA MARINA PORTELA, ocupante do cargo de Historiador, lotada no Museu de Arqueologia e Etnologia da UFPR, Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, no período de 09/03/2026 a 15/03/2026, para participar do "Colóquio Acervos de Arte Popular Latinoamericano", em Santiago/Chile, com ônus PROEC/FUNPAR/UFPR. (Processo nº 23075.004701/2026-97);</p><p>CLODOMIRO UNSIHUAY-VILA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Engenharia Elétrica, Setor de Tecnologia, no período de 24/03/2026 a 28/03/2026, para participar como palestrante e membro do painel de especialistas no XV Congresso Internacional de Engenharia Mecatrônica e Automação - XV CIIMA 2026, em Bucaramanga/Santander/Colômbia, com ônus limitado. (Processo nº 23075.001744/2026-11);</p><p>LUCIO ANTONIO LEITE ALVARENGA BOTELHO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Assistente, lotado no Departamento de Teoria e Prática de Ensino, Setor de Educação, no período de 12/03/2026 a 21/03/2026, para participar de encontro do grupo de pesquisa para o desenvolvimento do projeto Sound-In, em São Paulo/Brasil e Santiago/Chile, com ônus limitado. (Processo nº 23075.005554/2026-72);</p><p>VICTOR NUNES LEAL CRUZ E SILVA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Economia, Setor de Ciências Sociais Aplicadas, no período de 04/04/2026 a 11/04/2026, para participação em Missão Acadêmica do Grupo de Cooperação Internacional de Universidades Brasileiras, em Istambul/Turquia, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.006071/2026-95).</p><p>A VICE-REITORA NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria MEC nº 204, de 6 de fevereiro de 2020, Art. 56, ALTERA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ESTEFANIA MARIA DE QUEIROZ BARBOZA cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 28/01/2026, Seção II, pág. 27, onde se lê: com ônus limitado; leia-se: com ônus PROEX. (Processo nº 23075.002208/2026-32);</p><p>JOAO PAULO STEFFENS cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 01/12/2025, Seção II, pág. 30, onde se lê: com ônus limitado; leia-se: com ônus UFPR. (Processo nº 23075.063797/2025-44).</p><p class="assina">CAMILA GIRARDI FACHIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>