<xml><article id="47743480" name="06 Portaria 070" idOficio="11562969" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00071:00265:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23571777">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 70, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 70, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo - Coren-SP, juntamente com o Primeiro Secretário da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais, conforme dispõe o Regimento Interno do Coren-SP, homologado pela Decisão Cofen nº 10, de 25 de janeiro de 2024,</p><p>CONSIDERANDO o exposto no Memorando GGP nº 11/2026</p><p>CONSIDERANDO a vacância do cargo de Gerente de Planejamento, noticiada por meio da Portaria COREN-SP/DIR/56/2026;</p><p>CONSIDERANDO a reestruturação da Gerência de Planejamento, baixam as seguintes determinações:</p><p>Art. 1º Designar o empregado público concursado Sérgio Roberto dos Santos, matriculada sob o nº 1113, para exercer o cargo de Gerente de Planejamento, a partir do dia 02 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Em decorrência da presente designação o empregado público ora nomeado fará jus ao recebimento da "GRATIFICAÇÃO" compatível ao cargo.</p><p>Parágrafo Único: A gratificação resultante da função assumida pelo empregado público nomeado não será incorporada ao salário-base caso esta retorne às funções de provimento inicial (via concurso público) nesta Autarquia.</p><p>Art. 3º Fica a Gerência de Gestão de Pessoas (GGP) incumbida de adotar todas as providências que se fizerem necessárias para o cumprimento do disposto no presente normativo.</p><p>Art. 4º Este ato normativo entra em vigor na data de sua assinatura, revogando a Portaria COREN-SP/DIR/148/2018, publicada no Diário Oficial da União em 13 de agosto de 2018.</p><p class="assina">Sergio Aparecido Cleto</p><p class="cargo">Presidente</p><p class="assina">Wagner Albino Batista</p><p class="cargo">Primeiro Secretário</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>