<xml><article id="47879565" name="DG - Portarias 643 a 648.2026" idOficio="11580886" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00050:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23598234">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Diretor-Geral do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto n.º 11.225, de 7/10/2022, publicado no Diário Oficial da União - DOU de 10/10/2022, e tendo em vista o Decreto n.º 10.829, de 5/10/2021, publicado no DOU de 5/10/2021, o constante no art. 13, da Portaria/MT n.º 628, de 27/6/2023, publicada no DOU de 28/6/2023, e o disposto no processo nº 50601.000415/2021-15, resolve:</p><p>Nº 643 - Art. 1º Designar o servidor Tiago Bruno da Silva, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 3443437, para exercer a função de Chefe do Serviço de Operações Aquaviárias, código FCE 1.05, da Coordenação de Engenharia Aquaviária, vinculada à Superintendência Regional do DNIT no estado do Amazonas, sendo dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 644 - Art. 1º Dispensar o servidor Tiago Bruno da Silva, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 3443437, dos encargos de substituto eventual da função de Chefe do Serviço de Operações Aquaviárias, código FCE 1.05, da Coordenação de Engenharia Aquaviária, vinculada à Superintendência Regional do DNIT no Estado do Amazonas.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 645 - Art. 1º Designar o servidor Evailton Arantes de Oliveira, Especialista em Infraestrutura Sênior, matrícula SIAPE nº 1666071, para substituir a função de Chefe do Serviço de Operações Aquaviárias, código FCE 1.05, da Coordenação de Engenharia Aquaviária, vinculada à Superintendência Regional do DNIT no estado do Amazonas, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 646 - Art. 1º Designar a servidora Arlene Maria Lamêgo da Silva Campos, Engenheiro, matrícula SIAPE nº 1103934, para exercer a função de Chefe do Serviço de Construção Aquaviária, código FCE 1.05, da Coordenação de Engenharia Aquaviária, vinculada à Superintendência Regional do DNIT no estado do Amazonas.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 647 - Art. 1º Dispensar o servidor Fábio José Coutinho da Silva Filho, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 3443409, dos encargos de substituto eventual da função de Chefe do Serviço de Construção Aquaviária, código FCE 1.05, da Coordenação de Engenharia Aquaviária, vinculada à Superintendência Regional do DNIT no Estado do Amazonas.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 648 - Art. 1º Designar o servidor Tiago Bruno da Silva, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 3443437, para substituir a função de Chefe do Serviço de Construção Aquaviária, código FCE 1.05, da Coordenação de Engenharia Aquaviária, vinculada à Superintendência Regional do DNIT no estado do Amazonas, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABRICIO DE OLIVEIRA GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>