<xml><article id="47880144" name="PORTARIA N 1.224_23598474" idOficio="11581051" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00029:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23598474">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SGP/MGI N° 1.224, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SGP/MGI N° 1.224, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência delegada pela Portaria nº 195, de 4 de julho de 2018, conforme disposto nos arts. 16 e 17 da Lei nº 13.681, de 18 de junho de 2018, e considerando o que consta do Processo SEI nº 19973.000551/2026-41 resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o exercício da empregada pública MAGNOLIA FERREIRA SOUSA, matrícula SIAPE nº 3442569, ocupante do Cargo de Assessoramento do Quadro em Extinção de caráter não efetivo - CAEx RR1, oriunda do ex-Território Federal da Roraima, do quadro em extinção da União, para compor força de trabalho no Distrito Sanitário Especial Indígena do Maranhão - MA/DSEI/SESAI/MS, por tempo indeterminado.</p><p>Art. 2º Cabe ao MA/DSEI/SESAI/MS assegurar que a empregada não exercerá atividades incompatíveis com as atribuições do seu cargo, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 3º O ônus da remuneração é do órgão de origem.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a empregada não se apresente ao órgão de destino no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º A empregada deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem (Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos) ao término do exercício.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ CELSO PEREIRA CARDOSO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>