<xml><article id="47870850" name="PORTARIA SG-MD NA 864" idOficio="11579025" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00016:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23595701">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SG-MD N° 864, de 11 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SG-MD N° 864, de 11 de fevereiro de 2026</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso II do art. 3º da Portaria GM-MD nº 5.863, combinada com a Portaria GM-MD nº 5.864, ambas de 23 de dezembro de 2024, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 60501.000356/2025-91, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do país para participarem como palestrantes na Exposição do Comitê Olímpico do Paraguai 2026 (COP EXPO 2026), que será realizada na cidade de Assunção/Paraguai, no período de 26 a 28 de março de 2026, os militares relacionados a seguir:</p><p>- Gen Div PAULO AFONSO BRUNO DE MELO;</p><p>- Cel Art ALEX DALL'OSSO MINUSSI; e</p><p>- Cel Inf ALDO ERNESTO ANDRADE JUNIOR.</p><p>O afastamento dar-se-á no período de 26 a 28 de março de 2026, incluído o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, correspondente ao pagamento de seguro-viagem e de meias diárias no dia da saída, do regresso ao país e no dia do evento, tendo em vista a hospitalidade oferecida pelo comitê organizador, que arcará com os custos relativos à aquisição de passagens aéreas e de hospedagem durante o dia do evento.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada nos termos da alínea "c" do inciso I e da alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinado com o art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">CINARA WAGNER FREDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>