<xml><article id="47956077" name="PORTS 1073 e 1076" idOficio="11589233" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00025:00062:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23613536">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.073/GABR/REITORIA, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.073/GABR/REITORIA, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 18 de fevereiro de 2025, publicado no Diário Oficial da União em 19 de fevereiro de 2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23255.002242/2025-16, resolve:</p><p>Dispensar o servidor CARLOS ALEXANDRE BASTOS GONCALVES, ocupante do cargo de Administrador, SIAPE nº 3575439, SIAPECAD nº 01338463, lotado no(a) Campus Baturité, pertencente ao quadro permanente de servidores do IFCE, do Encargo de Apoio à Gestão (EAG), como titular do(da) Coordenadoria de Serviços Prediais-RTR, vinculado ao(à) DIRETORIA DE ADMINISTRACAO, para o qual foi designado mediante a Portaria nº 3153/GABR/REITORIA, DE 08 DE MAIO DE 2025, a partir de 20 de fevereiro de 2026.</p><p>PORTARIA Nº 1076/GABR/REITORIA, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 18 de fevereiro de 2025, publicado no Diário Oficial da União em 19 de fevereiro de 2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23255.002242/2025-16, resolve:</p><p>Art. 1 º Designar o servidor CARLOS ALEXANDRE BASTOS GONCALVES, ocupante do cargo de Administrador, SIAPE nº 3575439, SIAPECAD nº 01338463, lotado(a) no(a) Campus Baturité, para exercer a função Coordenador, FG - 01, do(a) COORDENADORIA DE GOVERNANCA-REI.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de publicação no DOU</p><p class="assina">JOSE WALLY MENDONÇA MENEZES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>