<xml><article id="47877882" name="Ps_129_2026" idOficio="11580487" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00047:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23597724">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PortariaS de 12 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PortariaS de 12 de fevereiro de 2026</p><p>O Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 16, de 9 de janeiro de 2025, da Casa Civil, e pelo Decreto nº 11.228, de 07 de outubro de 2022 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Autorizar o afaaCstamento do país do servidor (a):</p><p>Nº 129 - CAMILE GIARETTA SACHETTI, Tecnologista em Saúde Pública da Presidência desta Fundação, SIAPE nº 2244320, com a finalidade de participar do Fórum Empresarial Índia-Brasil, em Nova Déli, na Índia. Em seguida irá participar do Fórum Empresarial Coreia do Sul-Brasil, em Seul, na Coréia do Sul. Organizado conjuntamente pela Agência Brasileira de Promoção de Exportações e Investimentos (ApexBrasil) e o Ministério das Relações Exteriores (MRE), pelo período de 17/02/2026 a 27/02/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25380.000538/2026-65).</p><p>Nº 130 - EDMUNDO DE ALMEIDA GALLO, Pesquisador em Saúde Pública desta Fundação, SIAPE nº 04640047, com a finalidade de participar da Segunda Conferência Acadêmica pela Terra, a Vida e a Sociedade, assim como participar de reunião institucional com instituições, organizações e atores sociais e rurais, bem como diversos parceiros da América Latina, com o objetivo de sistematizar, aprofundar e consolidar as experiências, debates e contribuições construídas no âmbito da ICARRD+20. Em Cartagena das Indias, na Colômbia, pelo período de 18/02/2026 a 03/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000537/2026-11).</p><p>Nº 131 - OCTAVIO AUGUSTO FRANÇA PRESGRAVE, Tecnologista em Saúde Pública da Presidência desta Fundação, SIAPE nº 04626550, com a finalidade de participar do Simpósio EDQM-EPAA sobre Testes de Pirogênios 2.0: Ético em Evolução e Ecológico. O Bracvam tem participado das discussões sobre o tema, tendo sugerido ao Concea a oficialização do teste de ativação de Monócitos, bem como da inclusão do referido teste na Farmacoepia Brasileira, além de ter participado da primeira edição deste Evento. Em Bruxelas, na Bélgica, pelo período de 22/02/2026 a 28/02/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000166/2026-77).</p><p>Nº 132 - CRISTIANE NOGUEIRA CALDEIRA, Tecnologista em Saúde Pública da Presidência desta Fundação, SIAPE nº 1356511, com a finalidade de participar do Simpósio EDQM-EPAA sobre Testes de Pirogênios 2.0: Ético em Evolução e Ecológico. O Bracvam tem participado das discussões sobre o tema, tendo sugerido ao Concea a oficialização do teste de ativação de Monócitos, bem como da inclusão do referido teste na Farmacoepia Brasileira, além de ter participado da primeira edição deste Evento. Em Bruxelas, na Bélgica, pelo período de 22/02/2026 a 28/02/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000167/2026-11).</p><p>133 - JULIANA JOHANSSON SOARES MEDEIROS, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto de Tecnologia em Fármacos, SIAPE nº 1897027, com a finalidade de participar da reunião anual do Consórcio de Praziquantel Pediátrico, com o objetivo de trocar conhecimentos sobre os estudos de implementação, incluindo a seleção da plataforma e o desenvolvimento do conjunto de ferramentas. Trocar conhecimentos sobre pesquisa, desenvolvimento e fabricação do produto e relembrar a trajetória e celebrar conquistas. Em Utrecht, na Holanda, pelo período de 23/02/2026 a 28/02/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25387.000021/2026-14).</p><p>Nº 134 - CLAUDIA SANTOS TURCO, Analista de Gestão em Saúde Pública da presidência desta Fundação, SIAPE nº 1897431, com a finalidade de participar da Missão do Projeto de Atualização do Mapa Entomológico de Angola (Redisse IV), em Luanda, Angola, pelo período de 24/02/2026 a 06/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25380.000614/2026-32).</p><p>Nº 135 - ERICA KASTRUP BITTENCOURT E CAMARA, Analista de Gestão em Saúde Pública da presidência desta Fundação, SIAPE, SIAPE nº 1635396, com a finalidade de participar da Missão do Projeto de Atualização do Mapa Entomológico de Angola (Redisse IV), em Luanda, Angola, pelo período de 24/02/2026 a 06/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25380.000647/2026-82).</p><p>Nº 136 - CATARINA MACEDO LOPES, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 013545711, com a finalidade de participar da Missão do Projeto de Atualização do Mapa Entomológico de Angola (Redisse IV), em Luanda, Angola, pelo período de 25/02/2026 a 15/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25030.000070/2026-89).</p><p>Nº 137 - RAFAEL DE LIMA BILIO, Pesquisador em Saúde Pública da Escola Politécnica de Saúde Joaquim Venâncio, SIAPE nº 3123538, com a finalidade de coordenar e ministrar aulas de sua disciplina, realizar atividades académicas de orientação de mestrandos e participar de reuniões com os pesquisadores do INS/MZ. Em Maputo, Moçambique, pelo período de 28/02/2026 a 09/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25430.000043/2026-01).</p><p>Nº 138 - CARLOS EDUARDO COLPO BATISTELLA, Tecnologista em Saúde Pública da Escola Politécnica de Saúde Joaquim Venâncio, SIAPE nº 1356809, com a finalidade de coordenar e ministrar aulas de sua disciplina, realizar atividades académicas de orientação de mestrandos e participar de reuniões com os pesquisadores do INS/MZ. Em Maputo, Moçambique, pelo período de 28/02/2026 a 16/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25430.000049/2026-71).</p><p>Nº 139 - IALE FALLEIROS BRAGA, Pesquisadora em Saúde Pública da Escola Politécnica de Saúde Joaquim Venâncio, SIAPE nº 1555874, com a finalidade de coordenar e ministrar aulas de sua disciplina, realizar atividades académicas de orientação de mestrandos e participar de reuniões com os pesquisadores do INS/MZ. Em Maputo, Moçambique, pelo período de 28/02/2026 a 16/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25430.000053/2026-39).</p><p>Nº 140 - SERGIO RICARDO DE OLIVEIRA, Pesquisador em Saúde Pública da Escola Politécnica de Saúde Joaquim Venâncio, SIAPE nº 1487418, com a finalidade de coordenar e ministrar aulas de sua disciplina, realizar atividades académicas de orientação de mestrandos e participar de reuniões com os pesquisadores do INS/MZ. Em Maputo, Moçambique, pelo período de 02/03/2026 a 16/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25430.000041/2026-12).</p><p class="assina">Mario Santos Moreira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>