<xml><article id="47987458" name="portaria presidencia n. 31" idOficio="11593351" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00070:00020:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Distrito Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23620009">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 31, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 31, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribuições legais e o que consta no Procedimento Administrativo nº 0001236-25.2026.6.07.8100, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o candidato Weyder da Silva Felix, classificado em 2º lugar na cota destinada a candidatos com deficiência no Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, para ocupar o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, criado pela Lei nº 6.082/1974, vago em decorrência da aposentadoria da servidora Ellen Machado Magalhães, conforme Portaria TRE-DF nº 178/2024, publicada no Diário Oficial da União de 1º de agosto de 2024, enquadrado nos limites autorizados no anexo I, da Portaria TSE nº 69/2026.</p><p>Art. 2º Nomear a candidata Giovana Alvarado Fernandes Vitoy, classificada em 6º lugar no Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, para ocupar o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, criado pela Lei nº 6.082/1974, vago em decorrência da aposentadoria da servidora Thelma Regina Fernandes Arruda, conforme Portaria TRE-DF nº 281/2024, publicada no Diário Oficial da União de 18 de novembro de 2024, enquadrado nos limites autorizados no anexo I, da Portaria TSE nº 69/2026.</p><p>Art. 3º Nomear o candidato Ismael Bruno Aguiar Diniz, classificado em 7º lugar no Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, para ocupar o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, criado pela Lei nº 4.207/1963, vago em decorrência da aposentadoria do servidor Milton Vieira da Luz Cavalcanti, conforme Portaria TRE-DF nº 269/2024, publicada no Diário Oficial da União de 19 de novembro de 2024, enquadrado nos limites autorizados no anexo I, da Portaria TSE nº 69/2026.</p><p>Art. 4º Nomear o candidato Jairo de Lira Brito, classificado em 2º lugar na cota destinada a candidatos negros no Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, para ocupar o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, criado pela Lei nº 4.207/1963, vago em decorrência da aposentadoria da servidora Elaine Machado Veloso, conforme Portaria TRE-DF nº 280/2024, publicada no Diário Oficial da União de 2 de janeiro de 2025, enquadrado nos limites autorizados no anexo I, da Portaria TSE nº 69/2026.</p><p>Art. 5º Nomear a candidata Helena Maria dos Santos Silva, classificada em 8º lugar no Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, para ocupar o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, criado pela Lei nº 7.645/1987, vago em decorrência da aposentadoria do servidor Nivaldo Carvalho da Silva, conforme Portaria TRE-DF nº 154/2025, publicada no Diário Oficial da União de 1º de julho de 2025, enquadrado nos limites autorizados no anexo I, da Portaria TSE nº 69/2026.</p><p>Art. 6º Nomear a candidata Samara Mota Braga, classificada em 9º lugar no Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, para ocupar o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, criado pela Lei nº 7.645/1987, vago em decorrência da aposentadoria do servidor Gilberto Carlos do Nascimento, conforme Portaria TRE-DF nº 19/2026, publicada no Diário Oficial da União de 11 de fevereiro de 2026, enquadrado nos limites autorizados no anexo I, da Portaria TSE nº 69/2026.</p><p>Art. 7º Nomear o candidato Antonio Fernando Oliveira Alencar Júnior, classificado em 10º lugar no Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, para ocupar o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Polícia Judicial, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, criado pela Lei nº 4.207/1963, vago em decorrência da aposentadoria do servidor Zigmar Jorge Ferreira, conforme Portaria TRE-DF nº 304/2024, publicada no Diário Oficial da União de 7 de janeiro de 2025, enquadrado nos limites autorizados no anexo I, da Portaria TSE nº 69/2026.</p><p>Art. 8º Nomear o candidato Diego da Cruz Oliveira, classificado em 3º lugar na cota destinada a candidatos negros no Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, para ocupar o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Polícia Judicial, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, criado pela Lei nº 8.868/1994, vago em decorrência da aposentadoria do servidor Jeff Barreira Lima, conforme Portaria TRE-DF nº 153/2025, publicada no Diário Oficial da União de 1º de julho de 2025, enquadrado nos limites autorizados no anexo I, da Portaria TSE nº 69/2026.</p><p>Art. 9º Nomear a candidata Cristiane Horn Pureza Crispim, classificada em 1º lugar na cota destinada a candidatos com deficiência no Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, para ocupar o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, criado pela Lei nº 7.645/1987, vago em decorrência da aposentadoria da servidora Ana Letícia Braga Santos, conforme Portaria TRE-DF nº 268/2024, publicada no Diário Oficial da União de 2 de janeiro de 2025, enquadrado nos limites autorizados no anexo I, da Portaria TSE nº 69/2026.</p><p>Art. 10 Nomear o candidato Henrique Lima Barbosa, classificado em 5º lugar no Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, para ocupar o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, criado pela Lei nº 4.207/1963, vago em decorrência da aposentadoria do servidor Alexandre de Goés Monteiro Cabral, conforme Portaria TRE-DF nº 6/2026, publicada no Diário Oficial da União de 2 de fevereiro de 2026, enquadrado nos limites autorizados no anexo I, da Portaria TSE nº 69/2026.</p><p>Art. 11 Nomear o candidato Joubert Ariel Pereira Mosquera, classificado em 2º lugar no Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, para ocupar o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área: Apoio Especializado, Especialidade: Medicina (Clínica Médica), Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, criado pela Lei nº 8.868/1994, vago em decorrência da aposentadoria do servidor Cezar Kozak Simaan, conforme Portaria TRE-DF nº 203/2025, publicada no Diário Oficial da União de 18 de agosto de 2025, enquadrado nos limites autorizados no anexo I, da Portaria TSE nº 69/2026.</p><p>Art. 12 Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. JAIR SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>