<xml><article id="47672335" name="UFVDOU0017-de 30.01.2026-portari" idOficio="11555424" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00163:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23558940">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 24/05/2023, publicado no Diário Oficial da União de 25/05/2023, considerando o que consta do Processo SEI 23114.900966/2026-12, resolve:</p><p>Nº 59 - 1. exonerar, por término de mandato, SILVIO DA COSTA FERREIRA JÚNIOR, matrículas 8439-5/UFV e 2373690-1/Siape, da função comissionada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Física Aplicada, FUC-001, do Departamento de Física, do Centro de Ciências Exatas e Tecnológicas; 2. designar VAGSON LUIZ DE CARVALHO SANTOS, matrículas 12540-7/UFV e 1449649-9/Siape, para ocupar a função comissionada de que trata o item anterior, com mandato de quatro anos.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 24/05/2023, publicado no Diário Oficial da União de 25/05/2023, considerando o disposto no art. 37, caput, inciso II, da Constituição Federal, nos art. 10 e art. 13 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, na Lei nº 11.091, de 12 de janeiro de 2005, no Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, e na Portaria Interministerial nº 316, de 9 de outubro de 2017, do Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão e do Ministério da Educação, e o que consta do Processo SEI 23114.908538/2025-49, resolve:</p><p>Nº 60 - nomear, em caráter efetivo, RONALDO VINÍCIUS DA SILVA, habilitado em concurso público de provas, com homologação publicada no Diário Oficial da União de 16/06/2025, para o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Padrão de Vencimento 01, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga 985300.</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>