<xml><article id="47734539" name="PORTARIA N 66_23571021" idOficio="11562334" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00015:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23571021">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MINC N° 66, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MINC N° 66, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CULTURA SUBSTITUTO, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, no art. 87, parágrafo único, incisos I e II, da Constituição Federal, no art. 7º da Lei nº 12.853, de 14 de agosto de 2013, e no art. 3º, § 4º, da Portaria MinC nº 169, de 2 de dezembro de 2024, e, ainda, em observância ao disposto no item 5 do Edital MinC nº 2, de 29 de abril de 2025, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes membros como representantes titulares e suplentes dos órgãos e das entidades para integrarem a Comissão Permanente para o Aperfeiçoamento da Gestão Coletiva (CPAGC):</p><p>I - do Ministério da Cultura:</p><p>a) Secretaria de Direitos Autorais e Intelectuais:</p><p>Titular: Secretário de Direitos Autorais e Intelectuais;</p><p>Suplente: Coordenadora-Geral de Fiscalização e Sanções;</p><p>Titular: Diretora de Gestão Coletiva de Direitos Autorais; e</p><p>Suplente: Coordenadora-Geral de Habilitação.</p><p>b) Secretaria de Formação Artística e Cultural, Livro e Leitura:</p><p>Titular: Andressa Marques da Silva; e</p><p>Suplente: Igor Ximenes Graciano.</p><p>II - da Fundação Nacional de Artes:</p><p>Titular: Eulícia Esteves da Silva Vieira; e</p><p>Suplente: Gabriela Soares de Araújo Góes.</p><p>III - da Fundação Biblioteca Nacional:</p><p>Titular: Victor Bandeira Santos; e</p><p>Suplente: Marcia dos Santos Bastos.</p><p>IV - da Agência Nacional do Cinema:</p><p>Titular: Sergio Lourenço Bezerra Ferreira Reis; e</p><p>Suplente: Roberta Ferreira Rodrigues.</p><p>V - de Sociedades de Gestão Coletiva de Direitos de Autor ou conexos:</p><p>a) do segmento de obras musicais, literomusicais e fonogramas:</p><p>1. Associação Brasileira de Música e Artes (ABRAMUS) e Associação de Intérpretes e Músicos (ASSIM):</p><p>Titular: Mariana Rodrigues de Carvalho Mello; e</p><p>Suplente: Marcel Godoy.</p><p>2. Sociedade Brasileira de Administração e Proteção de Direitos Intelectuais (SOCINPRO):</p><p>Titular: João Carlos de Camargo Éboli; e</p><p>Suplente: Eunice Figueira de Almeida.</p><p>b) do segmento de obras audiovisuais:</p><p>1. Interartis Brasil; Diretores Brasileiros de Cinema e Audiovisual (DBCA) e Gestão de Direitos de Autores e Roteiristas (GEDAR):</p><p>Titular: Victor Gameiro Drummond; e</p><p>Suplente: Paula Heleno Vergueiro.</p><p>c) do segmento de obras literárias, artes visuais e outros segmentos:</p><p>1. Associação Brasileira dos Direitos de Autores Visuais (AUTVIS) e Associação Brasileira de Música e Artes (ABRAMUS):</p><p>Titular: Fabiana Nascimento; e</p><p>Suplente: Ricardo Rodrigues de Carvalho Mello.</p><p>VI - de entidades representativas de usuários:</p><p>a) Associação Brasileira de Emissoras de Rádio e Televisão (ABERT) e Associação Brasileira de Televisão por Assinatura (ABTA):</p><p>Titular: Rodolfo Fernandes de Souza Salema; e</p><p>Suplente: Jonas Antunes Couto.</p><p>b) Strima:</p><p>Titular: Luizio Felipe Gomes Rocha; e</p><p>Suplente: Mariana Polidoro Machado.</p><p>Art. 2º O mandato dos membros da Comissão será de dois anos, permitida uma recondução.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIO TAVARES DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>