<xml><article id="47775141" name="2026 - SEA - 5.2" idOficio="11567744" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00033:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23579381">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 147, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 147, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Dispensar VANESSA MARIA DE PAULA PESSOA REZENDE do encargo de substituta eventual da função de Coordenador-Geral de Adoção e Subtração Internacional de Crianças e Adolescentes do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, código FCE 1.13.</p><p class="assina">ANGELITA DA ROSA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL SE/MJSP DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 151 - Dispensar INGRID HRUSA COUTINHO DA SILVA do encargo de substituta eventual da função de Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional de Direitos Digitais, código FCE 1.13.</p><p>Nº 152 - Designar JULIANA AMORIM DE SOUZA NOGUEIRA para exercer o encargo de substituta eventual da função de Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional de Direitos Digitais, código FCE 1.13, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 154 - Dispensar GIVALDO MEDEIROS DA SILVA do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Arquitetura e Engenharia da Subsecretaria de Administração da Secretaria-Executiva, código CCE 1.13, a partir de 21 de janeiro de 2026.</p><p>Nº 155 - Designar o Delegado de Polícia Federal BRUNO OLIVEIRA PEREIRA BERGAMASCHI para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Inteligência da Diretoria de Inteligência Policial da Polícia Federal, código FCE 1.13, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo art. 1º, inciso X da Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e considerando o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, que instituiu a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, regulamentada pelo Decreto nº 9.058, de 25 de maio de 2017, e suas alterações, e de acordo com o quantitativo disponibilizado por meio da Portaria MP nº 286, de 1º de setembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 156 - Art. 1º Excluir a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, da servidora ocupante de cargo efetivo, lotado na Setorial do Ministério da Justiça e Segurança Pública, a seguir relacionada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SIAPE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARGO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NÍVEL</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SISTEMA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Érika Carvalho Martins Giudice</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2795075</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Analista Técnico Administrativo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nível Superior</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo art. 1º, inciso X da Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e considerando o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, que instituiu a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, regulamentada pelo Decreto nº 9.058, de 25 de maio de 2017, e suas alterações, e de acordo com o quantitativo disponibilizado por meio da Portaria MP nº 286, de 1º de setembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 157 - Art. 1º Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, ao servidor ocupante de cargo efetivo, lotado na Setorial do Ministério da Justiça e Segurança Pública, a seguir relacionado:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SIAPE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARGO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NÍVEL</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SISTEMA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Hisaac Alves de Oliveira</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1449336</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Analista Técnico Administrativo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nível Superior</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 158 - Dispensar FÁBIO COSTA DE SOUZA do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Ensino e Pesquisa da Diretoria de Pesquisa, Avaliação e Gestão de Informações da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas e Gestão de Ativos, código CCE 1.13, a partir de 2 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">ANGELITA DA ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>