<xml><article id="47855122" name="ATO 24 DOU" idOficio="11577703" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="12/02/2026" artClass="00070:00049:00001:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região/Gabinete da Presidência/Secretaria/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23593588">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 24, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 24, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA OITAVA REGIÃO, no uso de suas atribuições previstas no art. 37, XLVII, do Regimento Interno,</p><p>CONSIDERANDO a indicação do servidor JEFFERSON DA ROCHA GUSMÃO para exercer o cargo em comissão de Diretor de Secretaria, CJ-3, do quadro de lotação da Secretaria da Vara do Trabalho de São Félix do Xingu, conforme mensagem encaminhada nesta data pelo Excelentíssimo Juiz do Trabalho José Iraelcio de Souza Melo Júnior;</p><p>CONSIDERANDO o que consta nos autos do Processo Administrativo Eletrônico - TRT8 nº 1553/2026 e, ainda, o interesse do serviço, resolve:</p><p>Art. 1º EXONERAR o servidor FÁBIO GOMES FURTADO DA SILVA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, código SIGEP n.º 3666, do cargo em comissão de Diretor de Secretaria, CJ-3 (Código SIGEP n.º 95), do quadro de lotação da Secretaria da Vara do Trabalho de São Félix do Xingu.</p><p>Art. 2º DISPENSAR o servidor JEFFERSON DA ROCHA GUSMÃO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, código SIGEP n.º 1884, da função comissionada de Assistente de Gabinete de Primeiro Grau, FC-4 (Código SIGEP n.º 338), do quadro de lotação do Gabinete de Juiz Titular da Vara do Trabalho de Capanema.</p><p>Art. 3º NOMEAR o servidor JEFFERSON DA ROCHA GUSMÃO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, código SIGEP n.º 1884, para exercer o cargo em comissão de Diretor de Secretaria, CJ-3 (Código SIGEP n.º 95), do quadro de lotação da Secretaria da Vara do Trabalho de São Félix do Xingu, em vaga decorrente da exoneração do servidor Fábio Gomes Furtado da Silva, de acordo com o artigo 9º, item II, da Lei nº 8.112/1990, e artigo 5º, § 8º, da Lei n.º 11.416/2006.</p><p>Art. 4º Este Ato entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">SULAMIR PALMEIRA MONASSA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>