<xml><article id="47792463" name="DOU-SECAO 02-09.02.2026 - DESIGN" idOficio="11570011" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00132:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O(A) PRÓ-REITOR(A) DE DESENVOLVIMENTO E GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - Unifesspa, no uso da competência delegada pela Portaria nº 1.750, de 10 de novembro de 2025, do Magnífico Reitor; resolve:</p><p>Nº 195 - Designar o(a) servidor(a) GEORGE PEREIRA DE MORAES, matrícula SIAPE nº 3518922, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de SECRETÁRIO DE APOIO ACADÊMICO-ADMNISTRATIVO DOS CURSOS DE GRADUAÇÃO, FG-03, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM SAÚDE E BIOLÓGICAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 196 - Designar o(a) servidor(a) ALICE CAROLINA CAMPELO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1137544, ocupante do cargo de Administradora, para exercer a função gratificada de COORDENADORA DE MAPEAMENTO DE PROCESSO, FG-01, DO(A) GABINETE DA REITORIA desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 198 - Dispensar da função gratificada de SECRETÁRIA ADMINISTRATIVA, FG-02, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM SAÚDE E BIOLÓGICAS desta Universidade, o(a) servidor(a) ELIANE GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2382703, ocupante do cargo de Secretária Executiva, a partir de 11 de fevereiro de 2026.</p><p>Nº 200 - Dispensar da função gratificada de SECRETÁRIA DE APOIO ACADÊMICO- ADMINSTRATIVO DOS CURSOS DE GRADUAÇÃO, FG-03, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM SAÚDE E BIOLÓGICAS desta Universidade, o(a) servidor(a) WILLIANA OLIVEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1993279, ocupante do cargo de Assistente em Administração, a contar de 11 de fevereiro de 2026.</p><p>Nº 201 - Designar o(a) servidor(a) WILLIANA OLIVEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1993279, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de SECRETÁRIA ADMINISTRATIVA, FG-02, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM SAÚDE E BIOLÓGICAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a contar de 11 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">Edson Rodrigues dos Anjos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>