<xml><article id="47880156" name="Materia nA 011-2026 (13-02-2026)" idOficio="11580904" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="13/02/2026" artClass="00025:00103:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23598313">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 12 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 12 de fevereiro de 2026</p><p>O Reitor da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC n. 928, de 05/12/2022, alterada pela Portaria MEC n. 1.819, de 11/09/2023, resolve:</p><p>ALTERAÇÃO:</p><p>ALTERO, A PEDIDO, o período do AFASTAMENTO NO EXTERIOR de LUIZ JARDIM DE MORAES WANDERLEY, Professor do Magistério Superior, publicado no DOU nº 179, de 16/09/2024, Seção 2, p. 35, da seguinte forma: onde se lê: "de 07/01/2025 a 31/12/2025, trânsito incluso", leia-se: "de 14/01/2025 a 20/12/2025, trânsito incluso", mantidas as demais informações registradas (Processo 23069.168069/2024-26).</p><p>AUTORIZAÇÃO:</p><p>AUTORIZO O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de LEONARDO DOS SANTOS ANTUNES, Professor do Magistério Superior, para participar do 2026 INTERNATIONAL ASSOCIATION FOR DENTAL, ORAL, AND CRANIOFACIAL RESEARCH (IADR)/AMERICAN ASSOCIATION FOR DENTAL, ORAL, AND CRANIOFACIAL RESEARCH (AADOCR)/CANADIAN ASSOCIATION FOR DENTAL RESEARCH (CADR) GENERAL SESSION AND EXHIBITION, em San Diego, Estados Unidos, de 23/03/2026 a 30/03/2026, trânsito incluso, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.153447/2026-39).</p><p>AUTORIZO O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de MARCOS SERGIO FIGUEIRA DA SILVA, Professor do Magistério Superior, para participar do AMERICAN PHYSICAL SOCIETY (APS) GLOBAL PHYSICS SUMMIT 2026, em Denver, Estados Unidos, de 13/03/2026 a 22/03/2026, trânsito incluso, com ônus CNPq (Bolsa PQ-C - Processo: 303896/2025-6 - passagens, diárias, seguro viagem e inscrição). Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.151060/2026-48).</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>