<xml><article id="47674820" name="Portarias Centros UFSM _CT" idOficio="11555768" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00129:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559542">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL CT/UFSM DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL CT/UFSM DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE TECNOLOGIA da Universidade Federal de Santa Maria, nomeado pela Portaria N. 2832, de 09/12/2025, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e de acordo com o Art. 73 do Regimento Geral da UFSM, resolve:</p><p>Nº 22-DISPENSAR ALLAN CRISTIAN KLEIN, Matrícula SIAPE 3224337, ocupante do cargo de Engenheiro-Area, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Infraestrutura - CT, da estrutura organizacional do Centro de Tecnologia, Código FG1.108, para a qual foi designado pela Portaria 077/2024/CT, de 03/06/2024</p><p>Nº 23-DISPENSAR ROBSON PORSCH DELAVECHIA, Matrícula SIAPE 3409342, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe da Subdivisão de Patrimônio - CT, da estrutura organizacional do Centro de Tecnologia, Código FG4.159, para a qual foi designado pela Portaria 307/2025/CT, de 29/12/2025.</p><p>Nº 24-I - DESIGNAR ROBSON PORSCH DELAVECHIA, Matrícula SIAPE 3409342, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Infraestrutura - CT, da estrutura organizacional do Centro de Tecnologia, Código FG1.108, pelo período de 2 (dois) anos.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">MAURICIO SPERANDIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>