<xml><article id="47681289" name="PORTARIA N 101 DE 29 DE JANEIRO " idOficio="11556770" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00011:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério das Cidades/Secretaria Nacional de Saneamento Ambiental" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561154">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 101, DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 101, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE SANEAMENTO AMBIENTAL SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DAS CIDADES, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 7º da Portaria MCID nº 535, de 15 de maio de 2023,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, que dispõe sobre a execução de programas e projetos de cooperação técnica, no âmbito da administração pública federal;</p><p>CONSIDERANDO as diretrizes estabelecidas pela Agência Brasileira de Cooperação do Ministério das Relações Exteriores (ABC/MRE) para gestão de projetos de cooperação técnica internacional;</p><p>CONSIDERANDO os termos do Documento de Projeto (PRODOC) relativo ao Projeto BRA/2025/02, firmado com a Organização dos Estados Ibero-Americanos (OEI); e</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de segregação de funções e a correta ordenação de despesas no âmbito dos projetos de cooperação técnica, conforme orientações dos órgãos de controle;</p><p>resolve:</p><p>Art. 1º Designar o titular da Diretoria do Departamento de Cooperação Técnica como Coordenador de Projeto e o titular da Coordenação de Cooperação Técnica como seu suplente.</p><p>Art. 2º - Delegar competência ao Coordenador do Projeto e ao seu suplente para a prática dos atos necessários à execução técnica e financeira do referido Projeto, inclusive a ordenação de despesas, nos termos da legislação vigente.</p><p>Parágrafo Único: Compete ao Coordenador de Projeto e, em seus impedimentos legais, ao seu suplente:</p><p>I - Representar formalmente o órgão executor nacional perante a ABC/MRE, a OEI e os órgãos de controle, responsabilizando-se pelas atividades desenvolvidas no âmbito do projeto;</p><p>II - Planejar, coordenar e acompanhar a execução física e financeira dos contratos, convênios e ajustes relativos aos projetos sob sua responsabilidade;</p><p>III - Ordenar as despesas do projeto, observando a conformidade com o PRODOC e a disponibilidade orçamentária;</p><p>IV - Zelar pela regularidade e transparência da execução do projeto, garantindo a guarda da documentação técnica e financeira;</p><p>V - Aprovar e encaminhar os relatórios de progresso e prestação de contas à ABC/MRE e à OEI, cumprindo os prazos estabelecidos;</p><p>VI - Monitorar a atuação de consultores e prestadores de serviço, vedada a delegação de funções de competência exclusiva de servidores públicos.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FLÁVIO MARCOS PASSOS GOMES JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>