<xml><article id="47745985" name="PTP 70-2026 CGPTM" idOficio="11564513" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00025:00050:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00070" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23574434">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SEGEP/CEFET-MG Nº 70, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SEGEP/CEFET-MG Nº 70, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA DE MINAS GERAIS, nomeado pela Portaria DIR no 661, de 25 de outubro de 2023, publicada no DOU em 26 de outubro de 2023, no uso de suas atribuições legais e regimentais que lhes são conferidas,</p><p>CONSIDERANDO:</p><p>i) o art. 38 da Lei no 8.112, de 1990;</p><p>ii) o art. 2o, inciso I, alínea d, da Portaria GDG/CEFET-MG Nº 21, de 07 de novembro de 2023, que delega competência ao Secretário de Gestão de Pessoas para assinar, isoladamente, portarias de substituição para o exercício de Função Gratificada (FG) e Função de Coordenador de Curso (FCC); e</p><p>iii) o Memorando Eletrônico nº 10/2025 - CRATM, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR, para exercer o encargo de SUBSTITUTO EVENTUAL da Função Gratificada de COORDENADOR(A) DE REGISTRO ACADÊMICO do Campus Timóteo, FG-02, desta autarquia educacional, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular Lourenço Godoi Linhares Pires, matrícula SIAPE 1582154 , os seguintes servidores:</p><p>a) Ana Cristina de Oliveira Santos, matrícula SIAPE 1640181, Assistente em Administração.</p><p>b) Nayara Marielle Martins de Jesus Mendes, SIAPE 1581109, Assistente em Administração.</p><p>Art 2º Essa portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">WESLEY RUAS SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>