<xml><article id="47666588" name="PORTARIA N 133_23552765" idOficio="11551237" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00070:00004:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00008" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="98" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=98" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23552765">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA STJ/GDG Nº 133, DE 28 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA STJ/GDG Nº 133, DE 28 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, com base no item 21.2.3, XI, b, do Anexo da Instrução Normativa STJ/GP n. 19 de 11 de junho de 2025 e no disposto no art. 35, I, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações no Gabinete da Ministra Regina Helena Costa:</p><p>I - Dispensar de função de confiança:</p><p>GABRIEL PEREIRA NEVES, matrícula S065476, Assessor C, código FC-6;</p><p>JOÃO PEDRO RIBEIRO BATISTA, matrícula S081021, Assistente IV, código FC-4;</p><p>II - Designar para função de confiança:</p><p>RAFAEL SCHMIDT, matrícula S062728, Assessor C, código FC-6, na vaga decorrente da dispensa de Gabriel Pereira Neves;</p><p>GABRIEL PEREIRA NEVES, matrícula S065476, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da dispensa de João Pedro Ribeiro Batista;</p><p>JÉSSICA DA SILVA FERREIRA, matrícula S081030, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da dispensa de João Pedro Ribeiro Batista;</p><p>JOÃO PEDRO RIBEIRO BATISTA, matrícula S081021, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da dispensa de Veneranda Felipe Gonçalves.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO JOSÉ AMERICO PEDREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>