<xml><article id="47918690" name="PORTARIA SE MDIC NA 45 - 13.02.2" idOficio="11584925" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2026" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23604690">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SE/MDIC Nº 45, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SE/MDIC Nº 45, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO, INDÚSTRIA, COMÉRCIO E SERVIÇOS no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria MDIC nº 21, de 1º março de 2023 e pelo art. 12, inciso VI, alínea b do Decreto nº 11.427, de 02 de março de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor JAMES ELIAS JUNIOR, CPF ***.376.156-**, matrícula nº 1005384, a servidora DEBORAH HAYDÉE RAMON E BARROS FERREIRA, CPF ***.385.881-**, matrícula nº 2474927 e o servidor PAULO ERNESTO NOBRE OLIVEIRA, CPF nº ***.564.723-**, matrícula 2771411 para atuarem como Ordenador de Despesas, titular e substitutos, respectivamente, responsáveis pelos atos necessários à execução orçamentária, financeira e patrimonial dos recursos consignados às Unidades Gestoras 170599, 170603, 280110, 201015, 280115, 280124.</p><p>Art. 2º Designar as servidoras DEBORAH HAYDÉE RAMON E BARROS FERREIRA, CPF ***.385.881-**, matrícula nº 2474927, FABIANA GABRIEL DE OLIVERA, CPF ***.902.161-**, matrícula nº 1771469 e o servidor MARCOS MACIEL DE SOUSA ROCHA, CPF ***.611.941 -**, matrícula nº 1594310 para atuarem como Gestores Financeiros, titular e substitutos, respectivamente, responsáveis pelos atos necessários à execução orçamentária, financeira e patrimonial dos recursos consignados às Unidades Gestoras 170599, 170603, 280110, 201015, 280115, 280124.</p><p>Art. 3º Designar as servidoras LORRAYNE MARQUES DE VASCONCELOS, CPF ***.164.341-**, matrícula 1771425, MYLENA TAZIA SILVA DE SOUZA, CPF ***.764.294-**, matricula SIAPE 1476466 e EVLYN BASSO MENEGHINI, CPF ***.751.936-**, matrícula 1177730, titular e substitutas, respectivamente para praticar Atos de Conformidade dos Registros de Gestão das Unidades Gestoras 170599, 170603, 280110, 201015, 280115, 280124.</p><p>Art. 4º Destituir o servidor LUCIANO DE MORAIS - CPF nº ***.218.401-**, matrícula SIAPE nº 1101683, da designação para praticar Atos de Conformidade dos Registros de Gestão das Unidades Gestoras 170599, 170603, 280110, 201015, 280115, 280124.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria nº 255, de 14 de julho de 2025.</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIO FERNANDO ELIAS ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>