<xml><article id="48047682" name="17_Portaria 089" idOficio="11599434" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00071:00265:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="89" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=89" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23629816">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 89, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 89, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo - Coren-SP, juntamente com o Primeiro Secretário da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais, conforme dispõe o Regimento Interno do Coren-SP, homologado pela Decisão Cofen nº 010, de 25 de janeiro de 2024,</p><p>CONSIDERANDO a DECISÃO COREN-SP/PLENÁRIO/006/2021 que aprova o Plano de Cargos e Salários do Coren-SP, e cria o cargo de Assessor II, de livre nomeação e exoneração;</p><p>CONSIDERANDO o Memorando GGP nº 014/2026, baixam as seguintes determinações, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a Senhora Camila Loriko Iwata Coelho, para exercer o cargo em comissão de Assessor II junto à Gerência Financeira, a partir do dia 10 de fevereiro de 2026.</p><p>Parágrafo único. A ocupante do cargo de provimento em comissão ora nomeada, quando de sua exoneração, não fará jus ao recebimento do aviso prévio e da multa sobre FGTS, tendo em vista o disposto no artigo 2º da PORTARIA COREN-SP/DIR/19/2012 e, em respeito, à iterativa, notória e atual jurisprudência do Tribunal Superior do Trabalho - TST.</p><p>Art. 2º Fica a Gerência de Gestão de Pessoas (GGP) incumbida de adotar todas as providências que se fizerem necessárias para o cumprimento do disposto no presente normativo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Seus efeitos valem a partir de 10 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">Sergio Aparecido Cleto</p><p class="cargo">Presidente</p><p class="assina">Wagner Albino Batista</p><p class="cargo">Primeiro Secretário</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>