<xml><article id="48023176" name="IFRR_RTF_Portaria_600" idOficio="11597692" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00025:00082:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23626990">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 600/GAB-REITORIA/IFRR, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 600/GAB-REITORIA/IFRR, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto de 2 de dezembro de 2024, publicado no Diário Oficial da União de 3 de dezembro de 2024, Seção 2 e o que consta no Processo nº 23231.000067.2026-73, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor EMANUEL ARAUJO BEZERRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2985902, SIAPECAD nº 01903468, do Quadro de Pessoal desta Instituição, para exercício junto ao(à) INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ - IFCE, a fim de exercer suas atividades no(na) Coordenadoria de Empreendedorismo e Incubadoras, código FG-01, no âmbito da Pró-Reitoria de Extensão na Reitoria do IFCE, considerando o disposto no art. 93, da Lei nº 8.112/90, regulamentado pelo art. 3º, do Decreto 10.835/21, pela Portaria SEDGG/ME nº 6.066, e pelo art. 7º, da Lei 12.550/2011.</p><p>Art. 2º O ônus da remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nessa Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor no dia de 24 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 5º Retificar a Portaria nº 0326/GAB-REITORIA/IFRR, de 04 de fevereiro de 2026, publicada no DOU em 6 de fevereiro de 2026, Seção 2, Página 23.</p><p class="assina">NILRA JANE FILGUEIRA BEZERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>