<xml><article id="47894850" name="Portarias GR-UFCA_12.02.2026" idOficio="11581648" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00098:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23599500">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL GR/UFCA DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL GR/UFCA DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 1º de junho de 2023, publicado no Diário Oficial da União no dia 2 de junho de 2023, seção 2, página 1, resolve:</p><p>Nº 41 - Art. 1º Reconduzir, a partir de 20/12/2025 a servidora MIRIAM ROYER, Matrícula SIAPE: 1100272, para exercer a função de Coordenadora, código FUC-01, do Curso de Letras-Libras, do Instituto Interdisciplinar de Sociedade, Cultura e Artes - IISCA, para cumprir mandato de dois anos (Processo n. 23507.008873/2025-21).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 42 - Art. 1º Reconduzir, a partir de 20/12/2025, a servidora ANA CARMITA BEZERRA DE SOUZA, Matrícula SIAPE: 2753810, para exercer a função de Vice-Coordenadora, S-CÓD, do Curso de Letras-Libras, do Instituto Interdisciplinar de Sociedade, Cultura e Artes - IISCA, para cumprir mandato de dois anos (Processo n. 23507.008873/2025-21).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 43 - Art. 1º Designar o servidor WAGNER PIRES DA SILVA, Matrícula SIAPE n. 1155146, para exercer a função de Chefe, código FG-01, do Núcleo de Gestão da Diretoria de Articulação e Relações Institucionais - DIARI, ficando, em consequência, dispensado da função de Chefe, código FG-03, Núcleo de Gestão da mesma unidade administrativa (Processo n. 23507.000299/2026-44).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 44 - Art. 1º Designar a servidora JISALINE FAGUNDES RODRIGUES, Matrícula SIAPE n. 1271268, para exercer a função de Chefe, código FG-01, do Núcleo de Gestão da Secretaria de Ações Afirmativas, Diversidade e Equidade - SAADE, ficando, em consequência, dispensada da função de Chefe, código FG-02, do Núcleo de Gestão da mesma unidade administrativa (Processo n. 23507.000383/2026-68).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 45 - Art. 1º Designar a servidora VALÉRIA MARIA SOUZA DA SILVA, Matrícula SIAPE n. 1997222, para exercer a função de Chefe, código FG-01, do Núcleo de Heteroidentificação da Secretaria de Ações Afirmativas, Diversidade e Equidade - SAADE, ficando, em consequência, dispensada da função de Chefe, código FG-02, do Núcleo de Heteroidentificação da mesma unidade administrativa (Processo n. 23507.000405/2026-90).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 46 - Art. 1º Designar a servidora ANA RAQUEL DE MACEDO LEITE, Matrícula SIAPE n. 3512012, para exercer a função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Elaboração de Projetos para Novos Espaços, da Coordenadoria de Projetos de Arquitetura da Diretoria de Infraestrutura - DINFRA (Processo n. 23507.000414/2026-81).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 47 - Art. 1º Designar a servidora DARLENNE DE AZEVEDO BRAÚNA, Matrícula SIAPE n. 1181964, para exercer a função de Chefe, código FG-01, do Núcleo de Apoio às Comissões de Carreira do Gabinete da Reitoria, ficando, em consequência, dispensada da função de Chefe, código FG-02, do Núcleo de Apoio às Comissões de Carreira da mesma unidade administrativa (Processo n. 23507.000368/2026-10).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 48 - Art. 1º Designar a servidora JEAMY KELLY ALVES LOPES, Matrícula SIAPE n. 1185816, para exercer a função de Chefe, código FG-01, do Núcleo de Gestão da Ouvidoria Geral, ficando, em consequência, dispensada da função de Chefe, código FG-03, do Núcleo de Gestão da mesma unidade administrativa (Processo n. 23507.000406/2026-34).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SILVÉRIO DE PAIVA FREITAS JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>