<xml><article id="47861577" name="ATO PORTARIA 11.02.26" idOficio="11578373" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00025:00068:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594816">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 535/ GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 535/ GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O(A) DIRETOR(A) EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1903 de 26 de abril de 2022, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.003377.2026-51, resolve:</p><p>Nomear o (a) servidor (a) Glauber Coimbra Ribeiro, Matrícula Nº 1709548, Tecnico De Laboratorio Area, para exercer o cargo de Diretor (a) da Diretoria de Administração e Planejamento (CD-04) do (a) Campus Buriticupu, a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Gedeon Silva Reis</p><p class="identifica">PORTARIA N° 540/ GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O(A) DIRETOR(A) EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1903 de 26 de abril de 2022, no uso de suas atribuições legais; e, CONSIDERANDO o disposto no Art. 33, Inciso VIII da Lei 8.112/90, e a solicitação constante Processo nº 23249.002537/2026-44, resolve:</p><p>a) Conceder vacância ao cargo de Auxiliar de Biblioteca, do (a) Campus São João dos Patos, ocupado pelo (a) servidor (a)Andre Fellipe Libanio Vieira, Matricula SIAPE nº 2311227,a partir de 26.01.2026, por posse em outro cargo inacumulável; e,</p><p>b) Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">Gedeon Silva Reis</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>