<xml><article id="47858905" name="PORTARIA 192" idOficio="11578234" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00066:00010:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594560">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 192, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 192, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso das atribuições previstas nos incisos XXI e XXIII do art. 91 da Lei Complementar n° 75, de 20 de maio de 1993; considerando as disposições do Ato Conjunto PGR/CASMPU n° 1/2014 (art. 16 e seguintes) e da Resolução CSMPT n° 222/2024 (art. 4° e seguintes); considerando a composição da Coordenadoria de Recursos Judiciais e Órgão Agente (CRJ) da Procuradoria-Geral do Trabalho, tal como fixada na Portaria PGT n° 827.2024, alterada pela Portaria PGT n° 191.2026; e considerando os dados e informações constantes do PGEA 20.02.0001.0008300/2023-67, resolve:</p><p>Art. 1° Alterar o art. 1° da Portaria PGT n° 1434, de 16 de setembro de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 17 de setembro de 2025, que passa a ter seguinte redação:</p><p>Art. 1° Alterar as atribuições do 24° Ofício Geral, provido pela Subprocuradora-Geral do Trabalho OKSANA MARIA DZIURA BOLDO, integrante da Coordenadoria de Órgão Interveniente (COI) da Procuradoria-Geral do Trabalho, para que correspondam às atribuições dos Ofícios que integram a Coordenadoria de Recursos Judiciais e Órgão Agente (CRJ) da Procuradoria-Geral do Trabalho enquanto perdurar o afastamento do titular do 47° Ofício Geral, Subprocurador-Geral do Trabalho JOÃO BATISTA MACHADO JÚNIOR, designado Diretor-Geral do Ministério Público do Trabalho na forma da Portaria PGT n° 1182/2025, publicada no DOU de 19 de agosto de 2025.</p><p>Art. 2° Alterar o art. 2° da Portaria n° 1434, de 16 de setembro de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 17 de setembro de 2025, que passa a ter seguinte redação:</p><p>Art. 2° Encerrado o afastamento aludido no artigo anterior ou havendo o retorno da designação para o exercício das atribuições do 47° Ofício Geral ao status "vigente", as atribuições do 24° Ofício Geral voltarão a corresponder àquelas dos Ofícios que integram a Coordenadoria de Órgão Interveniente (COI).</p><p>Art. 3° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos retroativos a 17 de setembro de 2025.</p><p class="assina">GLÁUCIO ARAÚJO DE OLIVEIRA</p><p class="nota">Republicado por ter saído no Diário Oficial da União de 11/02/2026, Seção 2, com incorreção no original.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>