<xml><article id="47943172" name="ATOS DA REITORIA N. 0177 A 0187 " idOficio="11587782" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/02/2026" artClass="00025:00142:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23611578">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS  DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o Processo nº 23106.012725/2026-13, resolve:</p><p>Nº 177 - Designar a servidora Edna Alcí Beserra Tôrres para exercer a função de Assessora do Gabinete da Prefeitura da Universidade de Brasília (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o Processo nº 23106.014179/2026-47, resolve:</p><p>Nº 178 - Dispensar, a pedido e a partir de 1º/3/2026, o servidor Adriano Domingos dos Reis da função de Chefe do Museu de Geociências da Universidade de Brasília (FG-01).</p><p>Nº 179 - Designar, a partir de 1º/3/2026, a servidora Julia Barbosa Curto Ma para exercer a função de Chefe do Museu de Geociências da Universidade de Brasília (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o Processo nº 23106.008785/2026-23, resolve:</p><p>Nº 180 - Nomear Vânia Fonseca Vieira para substituir a Diretora da Diretoria de Análise e Conformidade Processual (CD-04) durante o período de licença capacitação, de 28/1 a 31/1/2026, da titular Gabriela Pereira Cota.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o Processo nº 23106.010885/2026-10, resolve:</p><p>Nº 181 - Exonerar o servidor Cristhyano Bruzzi Pinto Morais da função de Diretor de Obras da Secretaria de Infraestrutura (CD-04).</p><p>Nº 182 - Nomear o servidor Matheus Gregório Kaminski para exercer a função de Diretor de Obras da Secretaria de Infraestrutura (CD-04).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o Processo nº 23106.002993/2020-23, resolve:</p><p>Nº 183 - Art. 1º Designar como substitutos(as) eventuais dos Cargos de Direção (CD) do Decanato de Administração (DAF) os(as) seguintes servidores(as): I. designar FERNANDO JOSÉ BARBATO COUTO para exercer o encargo de substituto eventual do DECANO DE ADMINISTRAÇÃO, código CD-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; II. designar EDUARDO ALEXANDRE DA SILVA PEREIRA, ROSILENE REGO COELHO e SELMA REGINA DE ASSIS LOPES para exercerem o encargo de substitutos(as) eventuais do(a) ASSESSOR(A) DO DECANATO DE ADMINISTRAÇÃO, código CD-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; III. designar VÂNIA FONSECA VIEIRA para exercer o encargo de substituta eventual do(a) DIRETOR(A) DE ANÁLISE E CONFORMIDADE PROCESSUAL, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; IV. designar GUILHERME LUÍS DA COSTA para exercer o encargo de substituto eventual do(a) DIRETOR(A) DE CONTABILIDADE E FINANÇAS, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; V. designar HEVERTON BARBOSA DE OLIVEIRA para exercer o encargo de substituto eventual do(a) DIRETOR(A) DE GESTÃO DE MATERIAIS, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VI. designar MAX DA COSTA OLIVEIRA para exercer o encargo de substituto eventual do(a) DIRETOR(A) DE IMPORTAÇÃO E EXPORTAÇÃO, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VII. designar RICARDO DE FARIAS BARBOSA para exercer o encargo de substituto eventual do(a) DIRETOR(A) DE COMPRAS, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VIII. designar RODRIGO SIQUEIRA GARCEZ para exercer o encargo de substituto eventual do(a) DIRETOR(A) DE CONTRATOS ADMINISTRATIVOS, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e;</p><p>Art. 2º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação e revoga o Ato da Reitoria nº 1427/2025.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o Processo nº 23106.055738/2025-98, resolve:</p><p>Nº 185 - Aposentar Maria de Lourdes Rollemberg Mollo, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula Siape nº 501808, no cargo de Professor(a) do Magistério Superior(a), Classe D - Titular, Nível 1, em Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Economia, com fundamento no art. 10, §1º, I, da E. C. nº 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o Processo nº 23106.010552/2026-91, resolve:</p><p>Nº 186 - Dispensar, por término de mandato, o servidor Marcelo de Oliveira Torres da função de Chefe do Departamento de Economia da Faculdade de Economia, Administração, Contabilidade e Gestão de Políticas Públicas (FG-01).</p><p>Nº 187 - Designar a servidora Ana Carolina Pereira Zoghbi para exercer a função de Chefe do Departamento de Economia da Faculdade de Economia, Administração, Contabilidade e Gestão de Políticas Públicas (FG-01), com mandato de 2 (dois) anos.</p><p class="assina">PROF.ª ROZANA REIGOTA NAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>