<xml><article id="48009697" name="IFSP_RTF_Portaria_1385" idOficio="11596116" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00084:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23624165">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.385/IFSP, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.385/IFSP, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 31 de março de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 1 de abril de 2025, seção 2, página 1 e o que consta no Processo nº 23433.000230.2026-21, resolve:</p><p>Revogar a Portaria nº 7475/IFSP, de 18 de setembro de 2025, publicada no DOU em 19 de setembro de 2025, Seção 2, Página 20, que deve ser lida da seguinte forma:</p><p>Art. 1º Designar as servidoras abaixo para exercer enquanto Substitutas Interinas do(a) Diretoria Adjunta de Administração do Campus Itapetininga, do(a) Diretor Adjunto (CD - 04), nos seus afastamentos, licenças, impedimentos legais, temporários e eventuais, de acordo com o Decreto nº 10.829, de 5 de outubro de 2021, e Portaria IFSP nº 203, de 18 de janeiro de 2021.</p><p>1. Servidora DEBORA DE SOUZA ALVES BARROS, pertencente ao quadro permanente do IFSP, SIAPE nº 204****, ocupante do cargo de Assistente em Administração;</p><p>2. Servidora VANESSA SOUTO SILVESTRE, pertencente ao quadro permanente do IFSP, SIAPE nº 114****, ocupante do cargo de Assistente em Administração;</p><p>3. Servidora JESSICA SANTOS DE ALMEIDA, pertencente ao quadro permanente do IFSP, SIAPE nº 204****, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade;</p><p>4. Servidora SMILHYN LARA DE OLIVEIRA MEIRA, pertencente ao quadro permanente do IFSP, SIAPE nº 225****, ocupante do cargo de Assistente de Aluno;</p><p>5. Servidora MARIANA DE MORAES LANZA, pertencente ao quadro permanente do IFSP, SIAPE nº 191****, ocupante do cargo de Assistente em Administração.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">SILMARIO BATISTA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>