<xml><article id="47871480" name="port__S94VSR" idOficio="11579154" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00025:00150:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23595852">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da atribuição que lhe confere o art. 7º, caput, inciso XV, do Regimento Geral da UFMS, e considerando o contido no Processo nº 23104.028680/2023-68, resolve:</p><p>N° 264-RTR/UFMS - 1. Dispensar os servidores abaixo especificados, da Função Gratificada na Faculdade de Medicina, conforme segue:</p><p>- NILSON ISSAO HIJO da Função Gratificada de Assistente em Gestão Administrativa (FG4) do Gabinete da Faculdade; e</p><p>- ANA ROSA MAIA da Função Gratificada de Auxiliar em Gestão Acadêmica (FG5) da Coordenação de Gestão Acadêmica.</p><p>2. Designar os servidores abaixo especificados, para exercerem Função Gratificada na Faculdade de Medicina, conforme segue:</p><p>- ADEMIR DA SILVA ALVES JUNIOR para exercer a Função Gratificada de Secretário (FG2) da Secretaria de Pós-Graduação;</p><p>- GISELE MELO SANCHES para responder, cumulativamente, pela Função Gratificada de Coordenadora (FG4) do Setor de Apoio Pedagógico; e</p><p>- TATHIANA FARIA MIYASHIRO FERREIRA para exercer a Função Gratificada de Responsável (FG5) pelo Setor de Apoio Acadêmico.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da atribuição que lhe confere o art. 7º, caput, inciso XIV, do Regimento Geral da UFMS, e considerando o contido no Processo nº 23104.000241/2026-33, resolve:</p><p>N° 268-RTR/UFMS - 1. Exonerar ANDERSON VIÇOSO DE ARAUJO do Cargo de Direção de Diretor (CD4) da Diretoria de Inovação e Inteligência Artificial da Agência de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>2. Nomear MARIANA CARAVANTI DE SOUZA para exercer o Cargo de Direção de Diretora (CD4) da Diretoria de Inovação e Inteligência Artificial da Agência de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>