<xml><article id="47861267" name="Int_Port_36_2026_DIR" idOficio="11578320" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00035:00043:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria Colegiada" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594778">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 36, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 36, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, no uso de suas atribuições regimentais, tendo em vista deliberação da Diretoria e o que consta no Processo nº 48500.905666/2011-19, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o artigo 1ª da Portaria nº 277, de 14 de agosto de 2023, publicada no DOU 17.08.2023, seção 2, p. 51, v. 64, n. 157, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>Art. 1º..............................................................</p><p>a) Elvira Justino de Farias Stroschein - Presidente da Comissão;</p><p>b) Tito Ricardo Vaz da Costa - representante do GDG e Secretário-Executivo da Comissão;</p><p>c) Benny da Cruz Moura - representante do gabinete do Diretor Fernando Luiz Mosna Ferreira da Silva;</p><p>d) Ticiana Freitas de Sousa - representante do gabinete do Diretor Willamy Moreira Frota;</p><p>e) Felipe Gabriel Guimarães de Sousa - representante do gabinete do Diretor Gentil Nogueira de Sá Júnior</p><p>f) Thelma Maria Melo Pinheiro - representante do gabinete da Diretora Agnes Maria de Aragão da Costa;</p><p>g) Paulo César Montenegro de Ávila e Silva - representante da SGM;</p><p>h) Valdirene Araujo Brandão- representante da STD</p><p>i) Thalita Brenna da Silva Moreira - representante da STD</p><p>j) Luciano Augusto Duarte Cheberle - representante da STR</p><p>k) Murilo Antunes Braga- representante da STR;</p><p>l) Márcio Venício Pilar Alcântara - representante da STE;</p><p>m) Renata Campello Scotti - representante da STE</p><p>n) Fernando Suares Ferreira Miranda - representante da SMA;</p><p>o) Patricia Trindade Dontal - representante da SMA;</p><p>p) Gustavo Alexandre Lopes Nery - representante da SFT;</p><p>q) Wesley Fernando Usida - representante da SFF;</p><p>r) Roberto Pereira Alves - representante da SCE;</p><p>s) Tito Angelo Lobão Cruz - representante da SCE;</p><p>t) Luciana Peixoto Gonçalves de Oliveira - representante da ASI.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SANDOVAL DE ARAÚJO FEITOSA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>