<xml><article id="47724892" name="portarias_para_DOU (60)" idOficio="11561857" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00115:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23570256">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 654 - Declarar vago o cargo de PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR , código de vaga nº 253351, ocupado pelo servidor ROSANE NASCIMENTO DE ALMEIDA, matrícula Siape n° 1168602 , lotada no IINSTITUTO DE CIÊNCIAS DA ARTE, com vigência a partir de 30 de janeiro de 2026, data de seu falecimento, nos termos do art. 33, inciso IX, da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 656 - Autorizar o afastamento do país da servidora LISE VIEIRA DA COSTA TUPIASSU MERLIN, matrícula SIAPE-1903840, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no INSTITUTO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS (ICJ) e investida no Cargo de Direção de PRÓ-REITORA DE RELAÇÕES INTERNACIONAIS (PROINTER), que atua como Delegada Assessora, designada pela Reitoria para representar institucionalmente a UFPA na APAIE 2026 - Conference and Exhibition, promovida pela ASIA-PACIFIC ASSOCIATION FOR INTERNATIONAL EDUCATION, a ser realizada em Hong Kong - CHINA, além de desempenhar papel estratégico na formulação, coordenação e execução da política de internacionalização institucional, sendo responsável pela articulação de parcerias acadêmicas e científicas internacionais, bem como pela representação desta IFES em Fóruns e Eventos de relevância global, no período de 21 a 28 de fevereiro de 2026, com ônus para esta Universidade.</p><p>Nº 666 - Exonerar, a partir de 01 de março de 2026, a servidora LUIZA HELENA DE OLIVEIRA PIRES, matrícula SIAPE-1902704, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, do Cargo de Direção de DIRETORA-ADJUNTA DA ESCOLA DE APLICAÇÃO, Código CD-4 desta Universidade, por término de mandato.</p><p>Nº 667 - Nomear, a partir de 01 de março de 2026, o servidor RAIMUNDO NETO NUNES LEÃO, matrícula SIAPE-1903880, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer por 4 (quatro) anos, o Mandato correspondente ao Cargo de Direção de DIRETOR-ADJUNTO DA ESCOLA DE APLICAÇÃO, Código CD-4 desta Universidade, em tempo integral, nos termos do § 1 do art. 19 da Lei n. 8.112/1990.</p><p class="assina">Gilmar Pereira da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>