<xml><article id="47828913" name="Portarias....REITOR_ 2026" idOficio="11574273" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00025:00129:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23588505">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, no exercício da Reitoria, resolve:</p><p>Nº 318-EXONERAR Deivis Jhones Garlet Bonaldo, Matrícula SIAPE 2280258, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, do Cargo de Direção de Coordenador de Áreas da Coordenadoria de Ensino do CTISM, Código CD4.62, para o qual foi nomeado pela Portaria de pessoal UFSM N. 2.685/UFSM, de 26/11/2025. (Processo n. 23081.009425/2026-74)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 319-NOMEAR Luciana Vescia Lourega, Matrícula SIAPE 1807521, ocupante do cargo de Professor Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer o Cargo de Direção de Coordenadora da Coordenadoria de Ensino do CTISM do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código CD4.62. (Processo n. 23081.009425/2026-74)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 323-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, FÁBIO SAGGIN, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital UFSM N. 218/2023, classificado em 1º lugar, na ampla concorrência, na área de Linguística, Letras e Artes/ Artes/ Música/ Instrumentação Musical (com ênfase em Viola), para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Música/Centro de Artes e Letras, Nível 1, Classe A, denominada Professor Assistente, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0293019, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 23081.143939/2025-77)</p><p class="assina">TIAGO BANDEIRA MARCHESAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>