<xml><article id="47728830" name="PORTARIAS-02-FEV" idOficio="11562200" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00152:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23570842">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 234, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 234, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o disposto no artigo 95, da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no art. 2º do Decreto nº 1.387, de 07 de Fevereiro de 1995, na Portaria/MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, que dispõe sobre afastamento do país de servidores civis da Administração Pública Federal, e os termos do Processo protocolado sob o nº 23100.001240/2026-46, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do país, incluindo trânsito, com ônus limitado para Unipampa e ônus para o Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico (CNPq) Processo N. 443994/2024-2, do(a) servidor(o) FELIPE PIVETTA CARPES, Siape: 1716109, ocupante do Cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) na Universidade Federal do Pampa e em exercício no Campus Uruguaiana, de 06/03/2026 a 15/03/2026, para participação no evento "Jornada Científica na Pontificia Universidad Católica de Valparaíso (PUCV), em Valparaíso/ Chile. Quaisquer excepcionalidades referentes ao afastamento ou à ação de desenvolvimento devem ser comunicadas pelo(a) servidor(a) às suas chefias e à Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, para que sejam fornecidas as orientações aplicáveis.</p><p class="assina">Edward Frederico Castro Pessano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>