<xml><article id="47673474" name="Of. 067 - PORTARIA nA 67 2026 GR" idOficio="11555598" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00156:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559186">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 67/GR/UNIR, de 29 de janeiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 67/GR/UNIR, de 29 de janeiro de 2026</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei n.º 7.011, de 08 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU n.º 42, de 1º de março de 2024, seção 2, p.1; e considerando o que consta no Processo n.º 23118.014042/2025-72, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar o prazo concedido pela Portaria n.º 987/2025/GR/UNIR, de 31 de dezembro de 2025, publicada no DOU n.º 2, de 5 de janeiro de 2026, p.22, que designou o servidor DOUGLAS OLIVEIRA CALLEGARI, SIAPE n.º 3271039, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento Acadêmico de Direito, campus Cacoal (DAD-CAC), para a função de Chefe pro tempore do Departamento Acadêmico de Direito, campus Cacoal (DAD-CAC), Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), por mais 60 (sessenta) dias, a partir de 4 de fevereiro de 2026, em razão de processo eleitoral não concluído.</p><p>Art. 2º Prorrogar o prazo concedido pela Portaria n.º 987/2025/GR/UNIR, de 31 de dezembro de 2025, publicada no DOU n.º 2, de 5 de janeiro de 2026, p.22, que designou a servidora SONIA MARA NITA, SIAPE n.º 1778900, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento Acadêmico de Direito, Campus Cacoal (DAD-CAC), para a função de Vice-Chefe pro tempore do Departamento Acadêmico de Direito, campus Cacoal (DAD-CAC), por mais 60 (sessenta) dias, a partir de 4 de fevereiro de 2026, em razão de processo eleitoral não concluído.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Marília Lima Pimentel Cotinguiba</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>