<xml><article id="47959534" name="66" idOficio="11589773" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00016:00012:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23614865">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 66/CPesFN, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 66/CPesFN, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da delegação de competência que lhe confere o inciso II do art. 9º do anexo da Portaria nº 42/MB/MD/2022; da subdelegação de competência que lhe confere a alínea f do inciso IX do art. 6º da Portaria nº 51/2025 do Comandante-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais; e conforme o inciso II do art. 4º e inciso I do art. 12 do Decreto nº 4.780/2003, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar os militares abaixo mencionados ao respectivo quadro, na data acima de seus nomes, licenciar do Serviço Ativo da Marinha, a pedido, e incluir na Reserva Não Remunerada como Reservistas de Primeira Categoria (RM2), após os seus desligamentos, de acordo com o inciso IV do art. 81, inciso V do art. 94 e inciso II do § 1º-A do art. 121, todos da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Lei nº 13.954/2019 (Reestruturação da Carreira Militar), bem como o inciso 1.4.2 da CGCFN-101 (1ª Edição) e o inciso 3.20.2 do Plano de Carreira de Praças da Marinha (1ª Revisão), aprovado pela Portaria nº 342/MB/MD/2007, alterado pela Portaria nº 149/MB/MD/2019; combinado com a Portaria nº 4.044/MB/MD/2021:</p><p>2º BATALHÃO DE PROTEÇÃO E DEFESA NUCLEAR,</p><p>BIOLÓGICA, QUÍMICA E RADIOLÓGICA</p><p>07OUT2025</p><p>SD-FN 24.0953.46 JULIANA DA SILVA</p><p>BATALHÃO DE POLÍCIA DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>12NOV2025</p><p>SD-FN 25.0580.45 PEDRO HENRIQUE MARINHO REBELO</p><p>Art. 2º Os procedimentos necessários à cobrança de possíveis dívidas dos militares referentes à indenização de cursos e estágios, seja de forma administrativa ou judicial, deverão ser desencadeadas pela OM de cada militar, tendo em vista que a prévia quitação com a Fazenda Nacional não é requisito para deixar o serviço ativo.</p><p>Art. 3º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do art. 95 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), os seguintes eventos às Organizações Militares onde servem os militares:</p><p>I - Publicar esta Portaria em Ordem de Serviço; e</p><p>II - Em até 45 dias da data desta Portaria, desligar os militares do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte (FN) MARCELO GUIMARÃES DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>