<xml><article id="47978483" name="PORTARIA N 587_23617987" idOficio="11591948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00047:00053:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual em Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23617987">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 587, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 587, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE EM SERGIPE, nomeado pela Portaria SAA/MS nº 1.429, de 19 de outubro de 2023, publicada no DOU nº 201, Seção 2, de 23 de outubro de 2023, no uso de suas atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto nº 11.223 de 05 de outubro de 2022, publicado no DOU de 06 de outubro de 2022 e considerando o constante dos autos do processo nº 25280.000077/2026-59, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão por morte a CARMEN SILVA, na qualidade de cônjuge do ex-servidor EDINALDO MARQUES SILVA, ex-ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, matrícula Siape 0491746, do quadro de pessoal desta Fundação Nacional de Saúde, aposentado, falecido em 24 de janeiro de 2026, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o inciso I do art. 217 da Lei 8112/1990 e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir de 24 de janeiro de 2026 (data do óbito), nos termos do art. 6º incisos I da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4645/2022, c/c o art. 219 incisos I da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">ESDRAS MACHADO DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>