<xml><article id="47678438" name="PORTARIA N 17_23560497" idOficio="11556375" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00029:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Fundação Escola Nacional de Administração Pública" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23560497">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 17, DE 22 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 17, DE 22 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO ESCOLA NACIONAL DE ADMINISTRAÇÃO PÚBLICA - ENAP, conforme Portaria MGI/Enap nº 470, de 11 de outubro de 2023, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto nº 10.369, de 22 de maio de 2020, e tendo em vista o disposto na Portaria Enap nº 10, de 04 de outubro de 2022, e tendo em vista o constante dos autos do processo nº04600.004149/2025-16, resolve:</p><p>Art. 1º Designar PAULO ROBERTO CUETO para exercer a Função Comissionada Executiva de Assessor Técnico Especializado, código FCE 4.01, da Coordenação de Gestão Estratégica e Modernização da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Gestão Corporativa desta Fundação, dispensando ANA CLARA CÂNDIDO da referida função.</p><p>Art. 2º Designar PAULO ROBERTO CUETO para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenadora de Gestão Estratégica e Modernização, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Gestão Corporativa desta Fundação, nos casos de afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, sem prejuízo das respectivas atribuições, dispensando ANA CLARA CÂNDIDO do referido encargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALYSSON PEDRO DIAS PINHEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>