<xml><article id="47680998" name="DOU2-CSMPF-PGR-2-ED-2-UNI-PGR-00" idOficio="11556734" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="02/02/2026" artClass="00099:00066:00008:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="115" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=115" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561094">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL CSMPF Nº 2, DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL CSMPF Nº 2, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O VICE-PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso das atribuições delegadas pela Portaria PGR/MPU nº 288, de 26 de dezembro de 2023, com fundamento no art. 47, § 2º, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, na Resolução CSMPF nº 188, de 6 de novembro de 2018, na Portaria PGR/MPF nº 622, de 1º de julho de 2024, e tendo em vista o constante no Procedimento de Gestão Administrativa nº 1.00.001.000010/2026-27, torna pública a convocação de Procuradores Regionais da República para manifestação de interesse na substituição de ofícios de Subprocurador-Geral da República, observadas as disposições e prazos fixados neste Edital.</p><p>1. O presente Edital tem por objeto a substituição dos seguintes ofícios de Subprocurador-Geral da República:</p><p>a) 3 (três) ofícios de direito criminal, originariamente ocupados pelo Procurador-Geral da República (2º Ofício), pelo Vice-Procurador-Geral Eleitoral (14º Ofício) e pelo Corregedor-Geral do Ministério Público Federal (31º Ofício);</p><p>b) 1 (um) ofício de direito privado, originariamente ocupado pelo Vice-Procurador-Geral da República (68º Ofício);</p><p>c) 1 (um) ofício de tutela coletiva, originariamente ocupado pelo Procurador Federal dos Direitos do Cidadão (67º Ofício); e</p><p>d) 1 (um) ofício de direito criminal vago, devido à aposentadoria do Dr. Onofre de Faria Martins (21º Ofício), prevista para o dia 24 de fevereiro de 2026;</p><p>2. As substituições observarão o seguinte:</p><p>2.1. Ocorrerão no período de 2 a 30 de março de 2026, pelo prazo de 29 (vinte e nove) dias.</p><p>2.2. Os membros designados serão integralmente desonerados de suas atribuições nos ofícios de origem durante o respectivo período.</p><p>2.3. Serão presenciais e remotas, autorizadas 1 (uma) viagem, com a concessão de até 12 (doze) diárias, ou 2 (duas) viagens, com a concessão de até 5 (cinco) diárias em cada uma, a critério dos membros designados, para o exercício das atividades presenciais.</p><p>2.4. Contarão com o auxílio das assessorias dos ofícios a serem substituídos e a distribuição dos ofícios substituídos será, nas alíneas "a" a "c" do item 1, equivalente a 65% e, na alínea "d", equivalente a 100% da distribuição regular a um ofício comum da Procuradoria-Geral da República.</p><p>3. As manifestações de interesse deverão ser encaminhadas até as 18 horas do dia 6 de fevereiro de 2026, acompanhadas das manifestações dos Procuradores-Chefes das unidades de origem e dos relatórios estatísticos de movimentação processual e de produtividade dos últimos três meses, por meio do Sistema Único: PGR/CSMPF - Conselho Superior do MPF.</p><p class="assina">HINDENBURGO CHATEAUBRIAND PEREIRA DINIZ FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>