<xml><article id="47939604" name="Portarias 465 466 467 468 e 471" idOficio="11587424" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00025:00067:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23611038">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 465 - REITORIA/IFG, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 465 - REITORIA/IFG, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás (IFG), nomeada por Decreto Presidencial de 7 de outubro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 8/10/2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo nº 23372.004121/2025-64, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a nomeação de HENRIQUE MESQUITA TONHÁ para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, no(a) Câmpus Valparaíso de Goiás, constante da Portaria Nº 6619 - REITORIA/IFG, de 30 de dezembro de 2025, em virtude do transcurso do prazo previsto no art. 13, § 1º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p class="assina">ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 466 - REITORIA/IFG, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás (IFG), nomeada por Decreto Presidencial de 7 de outubro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 8/10/2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo nº 23376.000078/2026-17, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para exercer o Cargo de Substitutas Interinas do servidor MARCOS ANTONIO ARANTES DE FREITAS, na condição de Diretor-Geral (CD - 02), UORG-14, do(a) Diretoria-Geral do Câmpus Itumbiara, nos seus afastamentos, licenças, impedimentos legais, temporários e eventuais, de acordo com o Decreto nº 9.727, de 15 de março de 2019, e a Portaria IFG nº 2076 - REITORIA/IFG, de 15 de março de 2021:</p><p>1. Servidora ANA PAULA ARAUJO MARTINS, pertencente ao quadro permanente do IFG, SIAPE nº 1673938, ocupante do cargo de Psicólogo Área;</p><p>2. Servidora ADRIANA DE ASSIS DAMASCENO, pertencente ao quadro permanente do IFG, SIAPE nº 2654432, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 467 - REITORIA/IFG, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás (IFG), nomeada por Decreto Presidencial de 7 de outubro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 8/10/2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo nº 23470.000043/2026-00, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora NAIRA ROSANA DIAS DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1818414, SIAPECAD nº 01597364, da função de Coordenadora de Curso, FCC - 01, do(a) Coordenação do Curso de Licenciatura em Artes Visuais do Câmpus Cidade de Goiás, UORG-840, ficando seu exercício vinculado à UORG-77. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 468 - REITORIA/IFG, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás (IFG), nomeada por Decreto Presidencial de 7 de outubro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 8/10/2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo nº 23376.000068/2026-73, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora THAISSA DE MELO CESAR, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 3251618, SIAPECAD nº 02371418, da função de Coordenadora, FG - 01, do(a) Coordenação Acadêmica do Câmpus Itumbiara, UORG-221, ficando seu exercício vinculado à UORG-47. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 471 - REITORIA/IFG, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás (IFG), nomeada por Decreto Presidencial de 7 de outubro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 8/10/2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo nº 23723.000001/2026-41, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar a Portaria nº 0031 - REITORIA/IFG, de 07 de janeiro de 2026, publicada no DOU em 18/02/2026, Seção: 2, Página 20, que designou servidores para exercer o Cargo de Substitutos Interinos do servidor PAULO CESAR DE SOUSA SANTOS, na condição de Diretor-Geral (CD 02), UORG-330, do(a) Diretoria-Geral do Câmpus Senador Canedo, nos seus afastamentos, licenças, impedimentos legais, temporários e eventuais, conforme detalhamento a seguir:</p><p>onde se lê: "Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União"; leia-se: "Esta Portaria entra em vigor em 08 de janeiro de 2026".</p><p>Art. 2º Ratificar como Substitutos Interinos do servidor PAULO CESAR DE SOUSA SANTOS, na condição de Diretor-Geral (CD 02), UORG-330, do(a) Diretoria-Geral do Câmpus Senador Canedo:</p><p>1. Servidor RODRIGO MARCIEL SOARES DUTRA, pertencente ao quadro permanente do IFG, SIAPE nº 2321665, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais; e</p><p>2. Servidora MARCIA JULIA DOS SANTOS SOUSA, pertencente ao quadro permanente do IFG, SIAPE nº 1016437, ocupante do cargo de Pedagogo-Area.</p><p>Art. 3º Retificar a Portaria nº 0031 - REITORIA/IFG, de 07 de janeiro de 2026, publicada no DOU em 18 de fevereiro de 2026, Seção 2, Página 20, a partir de 08/01/2026.</p><p class="assina">ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>