<xml><article id="47815845" name="EDITAL COPAG NOTIFICACAO 09-02-2" idOficio="11573037" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="10/02/2026" artClass="00099:00069:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00007:00000" artCategory="Editais e Avisos/Poder Legislativo" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23586934">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO</p><p>No uso das atribuições que lhe são conferidas, em razão da ausência de dados cadastrais atualizados nos assentamentos da ex-pensionista falecida Sra. Maria Vilani Marinho Freire, e em atendimento à determinação constante do Despacho nº 4045/2025-DGER/ Senado Federal, com fundamento no art. 26, § 4º, da Lei nº 9.784, de 1999, a Coordenação de Pagamento de Pessoal do Senado Federal - COPAG/SF NOTIFICA, por meio deste edital, a Sra. Solange Maria Marinho de Souza, CPF nº ***.107.26*-**, filha da ex-pensionista, para tomar ciência da instauração do Processo Administrativo nº 00200.007986/2025-59 de apuração de débito com vista à reposição ao erário, e da abertura do prazo de 60 (sessenta) dias, contados da publicação deste edital, para apresentação de manifestação, nos termos do Ato da Comissão Diretora do Senado Federal nº 10, de 2024, após o transcurso do qual, se não houver manifestação ou pagamento da dívida, ocorrerá a constituição inicial do crédito não remuneratório.</p><p>O inteiro teor do processo pode ser obtido junto ao Núcleo de Atendimento da Secretaria de Gestão de Pessoas - DGER/SEGP/NASEGP, localizado na Avenida N2, Bloco 17, CEP 70165-900, Brasília/DF, ou por solicitação encaminhada para o endereço eletrônico secocr@senado.leg.br.</p><p>Fica o interessado ciente de que a presente notificação visa assegurar o pleno cumprimento dos princípios do contraditório e da ampla defesa, previstos na Constituição Federal de 1988 e no art. 2º da Lei nº 9.784/1999.</p><p class="assina">Tiago Fernandes Felix de Farias</p><p class="cargo">Coordenador da COPAG</p><p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO</p><p>No uso das atribuições que lhe são conferidos, por não terem sido exitosas as entregas das notificações já expedidas pelo Senado Federal e por encontrar em local incerto e não sabido, com fundamento art. 26, § 4º da Lei nº 9.784, de 1999, a Coordenação de Pagamento de Pessoal do Senado Federal - COPAG/SF, NOTIFICA, pelo presente Edital, o (a) Sr. (a) Maria das Graças Santana, CPF nº ***.351.75*.***-xx para que tome conhecimento da constituição definitiva do crédito não tributário referente ao débito apurado no âmbito do processo do processo 00200.000201/2023-55 com vista à reposição ao erário, e da abertura de prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste, para pagamento ou apresentação de pedido parcelamento do débito, em conformidade com o disposto no Art. 15, do Ato da Comissão Diretora do Senado Federal nº 10, de 2024, após o transcurso do qual, se não houver manifestação ou pagamento da dívida estará sujeito a inscrição na Dívida Ativa da União, nos termos da legislação de regência.</p><p>O inteiro teor do processo pode ser obtido junto ao Núcleo de Atendimento da Secretaria de Gestão de Pessoas - DGER/SEGP/NASEGP, localizado na Avenida N2, Bloco 17, CEP 70165-900, Brasília/DF, ou por solicitação encaminhada para o endereço eletrônico secocr@senado.leg.br.</p><p>Fica o interessado ciente de que a presente notificação visa assegurar o pleno cumprimento dos princípios do contraditório e da ampla defesa, previstos na Constituição Federal de 1988 e no art. 2º da Lei nº 9.784/1999.</p><p class="assina">Tiago Fernandes Felix de Farias</p><p class="cargo">Coordenador da COPAG</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>