<xml><article id="47933501" name="PUBLICACAO DOU - Ato Presi 34.20" idOficio="11586303" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/02/2026" artClass="00070:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 6ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23609122">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO PRESI n° 34, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO PRESI n° 34, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 6ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais, considerando o decidido na Sessão Plenária Administrativa realizada em 12/2/2026 e conforme Pae_SEI 0000813-10.2026.4.01.8000, resolve:</p><p>I - REMOVER, a partir de 19/02/2026, os seguintes juízes federais, vinculados a esta 6ª Região:</p><p>1. LELIS GONÇALVES DE SOUZA da 3ª Vara Federal da Subseção Judiciária de Uberaba para a Vara Única da Subseção Judiciária de Passos/MG, e conceder-lhe trânsito no período de 19/02/2026 a 10/03/2026, conforme requerido;</p><p>2. VICTOR DE CARVALHO SABOYA ALBUQUERQUE da 2ª Vara Federal da Subseção Judiciária de Pouso Alegre para a 3ª Vara Federal da Subseção Judiciária de Uberaba/MG, e conceder-lhe trânsito no período de 19/02/2026 a 05/03/2026, conforme requerido;</p><p>3. CRISTIANO MAURO DA SILVA da Vara Única da Subseção Judiciária Manhuaçu para a 2ª Vara Federal da Subseção Judiciária de Pouso Alegre/MG, e conceder-lhe trânsito no período de 19/02/2026 a 28/02/2026.</p><p>II - REMOVER, a partir de 19/02/2026, conforme aprovação pelo Tribunal Regional Federal da 1ª Região, a seguinte juíza federal para a Justiça Federal desta 6ª Região:</p><p>1. LAÍS DURVAL LEITE da 2ª Vara Federal da Subseção Judiciária de Araguaína/TO para a Vara Única da Subseção Judiciária de Manhuaçu, e conceder-lhe trânsito no período de 19/02/2026 a 28/02/2026, conforme requerido.</p><p>III - AUTORIZAR, conforme aprovação pela Corte Especial Administrativa do Tribunal Regional Federal da 1ª Região, a remoção do seguinte juiz federal para a Justiça Federal da 1ª Região:</p><p>1. BRUNO AUGUSTO SANTOS DE OLIVEIRA, da Vara Única da Subseção Judiciária de Passos/MG para a Justiça Federal da 1ª Região com lotação na 27ª Vara Federal da Subseção Judiciária do Distrito Federal.</p><p class="assina">Des. VALLISNEY OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>