<xml><article id="48004132" name="Portarias 512 513 514 e 515" idOficio="11595496" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00067:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23623153">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 512 - REITORIA/IFG, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 512 - REITORIA/IFG, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás (IFG), nomeada por Decreto Presidencial de 7 de outubro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 8/10/2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo nº 23373.000455/2026-30, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora DULCINEIA DE CASTRO SANTANA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2193220, SIAPECAD nº 00087049, da função de Coordenadora de Curso, FCC - 01, do(a) Coordenação do Curso Técnico Integrado em Mineração do Câmpus Goiânia, UORG-848, ficando seu exercício vinculado à UORG-20. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON</p><p>PORTARIA Nº 513 - REITORIA/IFG, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás (IFG), nomeada por Decreto Presidencial de 7 de outubro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 8/10/2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo nº 23738.000130/2026-71, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora MARIA DO CARMO DOS REIS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2328427, SIAPECAD nº 02088819, da função de Coordenadora de Curso, FCC - 01, do(a) Coordenação do Curso de Licenciatura em Matemática do Câmpus Valparaíso de Goiás, UORG-811, ficando seu exercício vinculado à UORG-392. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 514 - REITORIA/IFG, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás (IFG), nomeada por Decreto Presidencial de 7 de outubro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 8/10/2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo nº 23377.000110/2026-46, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora JANICE ALVES GOMES, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1206147, SIAPECAD nº 01416143, da função de Coordenadora de Curso, FCC - 01, do(a) Coordenação do Curso Técnico Integrado em Edificações do Câmpus Uruaçu, UORG-788, ficando seu exercício vinculado à UORG-41. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 515 - REITORIA/IFG, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás (IFG), nomeada por Decreto Presidencial de 7 de outubro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 8/10/2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo nº 23377.000111/2026-91, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor WAGNER LUIZ MADRUGA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1209204, SIAPECAD nº 01982501, da função de Coordenador de Curso, FCC - 01, do(a) Coordenação do Curso Técnico Integrado em Comércio - Modalidade EJA do Câmpus Uruaçu, UORG-782, ficando seu exercício vinculado à UORG-41. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>