<xml><article id="47912369" name="dispensa designacao - ato vpcre " idOficio="11571474" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="19/02/2026" artClass="00070:00034:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro/Vice-Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23584717">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO VPCRE Nº 7, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO VPCRE Nº 7, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O VICE-PRESIDENTE E CORREGEDOR REGIONAL ELEITORAL DO RIO DE JANEIRO, no exercício da atribuição que lhe foi conferida pelo art. 30-A, XVI, da Resolução TRE/RJ nº 895, de 31 de julho de 2014, e CONSIDERANDO o que consta do Processo SEI n.º 2025.0.000029695-3, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora CRISTIANE PESTANA GOMES TANURE, Analista Judiciário do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada de Chefe de Cartório, Nível FC-6, da 72ª Zona Eleitoral/Niterói do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 2º Designar a servidora CARLA VALERIA DE FREITAS ALVES, Analista Judiciário do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Cartório, Nível FC-6, da 72ª Zona Eleitoral/Niterói, ficando, consequentemente, dispensada da Função Comissionada de Chefe de Cartório, Nível FC-6, da 199ª Zona Eleitoral/Niterói, ambas do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 3º Designar a servidora MARIA CLAUDIA ROSAS LUIZ ANTUNES, Analista Judiciário do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Cartório, Nível FC-6, da 199ª Zona Eleitoral/Niterói, ficando, consequentemente, dispensada da Função Comissionada de Assistente I, Nível FC-1, da 144ª Zona Eleitoral/Niterói, ambas do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 4º Designar a servidora CÂNDIDA VANNIER CUNHA, Técnico Judiciário do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, Nível FC-1, da 144ª Zona Eleitoral/Niterói do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 5º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO CERQUEIRA CHAGAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>