<xml><article id="47874390" name="CTISM.Portarias Centro 2026 CTIS" idOficio="11579740" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00025:00129:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Colégio Técnico Industrial" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23596705">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL CTISM/UFSM DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL CTISM/UFSM DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O VICE-DIRETOR DO COLÉGIO TÉCNICO INDUSTRIAL DE SANTA MARIA da Universidade Federal de Santa Maria, nomeado pela Portaria de pessoal UFSM N. 214/UFSM, de 23/01/2026, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pelo Regime Geral da UFSM, artigos 66, inciso XVI e 73, inciso IV, resolve:</p><p>Nº 18 - I - DESIGNAR Rafael Teodósio Pereira, Matrícula SIAPE 1033752, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Comissionada de Coordenador da Coordenação Curso Técnico em Informática Para Internet Integrado ao Ensino Médio da Coordenadoria de Ensino do Ctism do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FCC.149.</p><p>II - Mantém-se a lotação oficial.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e terá validade até 31 de maio de 2026.</p><p>IV - O servidor deixará de perceber Adicional de Periculosidade.</p><p>Nº 19 - I - DESIGNAR Valdir Bolico Araujo, Matrícula SIAPE 1724030, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Comissionada de Coordenador(a) da Coordenação Curso Técnico em Soldagem Subsequente da Coordenadoria de Ensino do Ctism do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FCC.150.</p><p>II - Mantém-se a lotação oficial.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e terá validade até 31 de maio de 2026.</p><p>IV - O servidor deixará de perceber Adicional de Insalubridade.</p><p>Nº 20 - I - DESIGNAR Frank Gonzatti, Matrícula SIAPE 2514238, ocupante do cargo de Professor Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Comissionada de Coordenador(a) da Coordenação do Curso de Eletromecânica da Coordenadoria de Ensino do Ctism do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FCC.181.</p><p>II - Mantém-se a lotação oficial.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e terá validade até 31 de maio de 2026.</p><p>IV - O servidor deixará de perceber Adicional de Periculosidade.</p><p>Nº 21 - I - DESIGNAR Miguel Guilherme Antonello, Matrícula SIAPE 2971512, ocupante do cargo de Professor Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Comissionada de Coordenador(a) da Coordenação do Curso de Mecânica da Coordenadoria de Ensino do Ctism do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FCC.180.</p><p>II - Mantém-se a lotação oficial.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e terá validade até 31 de maio de 2026.</p><p>IV - O servidor deixará de perceber Adicional de Insalubridade.</p><p class="assina">LUCAS TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>