<xml><article id="47898167" name="PORTARIAS 13 DE FEVEREIRO DE 202" idOficio="11582802" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00121:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601102">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora da UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 1.236 - Autorizar o afastamento do país de Camila Penna De Castro, Professora do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Sociologia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de participar e apresentar trabalho intitulado "Raça e Política Fundiária no Brasil: Amarras Estruturantes" na Segunda Conferencia Académica por la Tierra, por la Vida y la Sociedad, a ser realizada em Cartagena das Indias, Colômbia, no período compreendido entre 18/02/2026 e 26/02/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109349.</p><p>N° 1.237 - Autorizar o afastamento do país de Arthur Francisco Lorenzon, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de apresentar o trabalho intitulado "Evaluating Performance, Cost, and Code Portability for GPU-Accelerated Seismic Workload in the Cloud" no evento científico "Energy HPC &amp; AI Conference", a ser realizado em Houston, Estados Unidos, no período compreendido entre 23/02/2026 e 27/02/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109380.</p><p>N° 1.238 - Autorizar o afastamento do país de Mateus Grellert da Silva, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de apresentar o trabalho intitulado "Design and Synthesis of a Scaled Dot Product Accelerator with an AXI4-Stream Interface - ASIC Design and Implementation of Low Latency and High Throughput FFT and iFFT - Power-Efficient LSTM Design Using Approximate Computing", no evento científico "EEE Latin American Symposium on Circuits and Systems (LASCAS)", a ser realizado em Arequipa, Peru, no período compreendido entre 23/02/2026 e 27/02/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109330.</p><p>N° 1.239 - Autorizar o afastamento do país de TENIZA DA SILVEIRA, Professora do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração, com a finalidade de participar do festival "South by Southwest(SXSW)", bem como da conferência "SXSWE DU", que integra o referido evento, a realizar-se em Austin, Estados Unidos, no período compreendido entre 07/03/2026 e 17/03/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109179.</p><p>N° 1.240 - Autorizar o afastamento do país de Douglas Kazutoshi Sato, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, para realizar ocurso intitulado "Preceptoria de Formação em Esclerose Múltipla", junto ao Hospital Ramon y Cajal, em Madri, Espanha, no período compreendido entre 09/03/2026 e 14/03/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109422.</p><p>N° 1.241 - Autorizar o afastamento do país de DANIELE CARON, Professora do Magistério Superior, lotada na Faculdade de Arquitetura e com exercício no Departamento de Design e Expressão Gráfica, para participar, na qualidade de membro organizador e palestrante, do evento científico "Ativismo Urbano 4: Corpos, Territórios e Subjetividades", a realizar-se em Rosario, Argentina, no período compreendido entre 17/03/2026 e 22/03/2026, incluído trânsito, com ônus para o PROPUR/UFRGS (recursos CAPES/PROAP). Solicitação nº 109440.</p><p>N° 1.242 - Autorizar o afastamento do país de LEANDRO FARINA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Matemática Pura e Aplicada do Instituto de Matemática e Estatística, para apresentar o trabalho intitulado "Opening the Black Box of Ocean Wave Learning", no evento científico "7th Workshop on Waves and Wave-Coupled Processe",a realizar-seem Bangkok, Tailândia, no período compreendido entre 20/03/2026 e 30/03/2026, incluído trânsito, com ônus para a UFSC (Projeto AMEx). Solicitação nº 109359.</p><p>N° 1.243 - Autorizar o afastamento do país de PATRICIA ALEJANDRA BEHAR, Professora do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Estudos Especializados da Faculdade de Educação, para realizar visita técnico-científica, no âmbito do programa de intercâmbio "Fulbright Program", à University of California,em Riverside, Estados Unidos, no período compreendido entre 26/03/2026 e 03/04/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109234.</p><p class="assina">MARCIA CRISTINA BERNARDES BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>