<xml><article id="48016260" name="Portaria 74.2026" idOficio="11596381" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00066:00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 1ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23624671">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 74, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 74, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA 1ª REGIÃO, no uso das suas atribuições legais, considerando o disposto no artigo 14 da Portaria PRT-1ª n° 83, de 17 de março de 2015, republicada pela Portaria PRT-1ª n° 460, de 16 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Designar especificamente para atuar nas sessões dos órgãos fracionários do Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região, durante o mês de março de 2026, os Membros a seguir indicados: 1ª TURMA: Dra. Cynthia Maria Simões Lopes, Procuradora Regional do Trabalho; (1 a 15/3 e 23 a 31/3) e Dr. Maurício Coentro Pais de Melo, Procurador Regional do Trabalho; (16 a 22/3); 2ª TURMA: Dra. Lisyane Chaves Motta, Procuradora Regional do Trabalho; (até 22/3) e Dra. Lúcia de Fátima dos Santos Gomes, Procuradora Regional do Trabalho; (após 22/3); 3ª TURMA: Dr. Sérgio Favilla de Mendonça; Procurador Regional do Trabalho 4ª TURMA: Dr. Maurício Coentro Pais de Melo, Procurador Regional do Trabalho(até 8/3) e Dr. André Luiz Riedlinger Teixeira (após 8/3); 5ª TURMA: Dr. José Claudio Codeço Marques, Procurador do Trabalho; 6ª TURMA: Dr. Marcelo de Oliveira Ramos, Procurador do Trabalho; 7ª TURMA: Dr. José Antônio Vieira de Freitas Filho, Procurador Regional do Trabalho; 8ª TURMA: Dra. Renata Coelho, Procuradora Regional do Trabalho; 9ª TURMA: Dr. Marcelo José Fernandes da Silva, Procurador Regional do Trabalho (até 8/3) Dr. João Carlos Teixeira, Procurador Regional do Trabalho (após 8/3); 10ª TURMA: Dr. Fabio Luiz Vianna Mendes, Procurador do Trabalho; SEDI 1 (Seção Especializada em Dissídios Individuais 1): Dra. Viviann Brito Mattos, Procuradora Regional do Trabalho; SEDI 2 (Seção Especializada em Dissídios Individuais 2): Dra. Viviann Brito Mattos, Procuradora Regional do Trabalho; Audiências SEDIC/CEJUSC: Dra. Deborah da Silva Felix, Procuradora Regional do Trabalho. Procuradores substitutos (relação única para todas as sessões): Dr. Maurício Coentro Pais de Melo, , Dr. Marcelo José Fernandes da Silva, ,Procurador Regional do Trabalho, Dr. João Carlos Teixeira, Procurador Regional do Trabalho, Dra. Renata Coelho, Procuradora Regional do Trabalho, Dra. Lúcia de Fátima dos Santos Gomes, Procuradora Regional do Trabalho, Dr. Sérgio Favilla de Mendonça, Procurador Regional do Trabalho, Dra. Daniela Ribeiro Mendes, Procuradora Regional do Trabalho, Dr. José Antonio Vieira de Freitas Filho, Procurador Regional do Trabalho, Dra. Lisyane Chaves Motta, Procuradora Regional do Trabalho, Dr. Marcelo de Oliveira Ramos, Procurador do Trabalho, Dra. Cynthia Maria Simões Lopes, Procuradora Regional do Trabalho, Dr. André Luiz Riedlinger Teixeira, Procurador do Trabalho, Dr. Fabio Luiz Vianna Mendes, Procurador do Trabalho, Dr. José Claudio Codeço Marques, Procurador do Trabalho, Dra. Deborah da Silva Felix, Procuradora Regional do Trabalho, Dra. Viviann Brito Mattos, Procuradora Regional do Trabalho, Dr. José Reis Santos Carvalho, Procurador Regional do Trabalho e Dra. Júnia Bonfante Raymundo, Procuradora Regional do Trabalho, nesta ordem.</p><p class="assina">FABIO GOULART VILLELA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>