<xml><article id="47899163" name="PORTS 968 972 990 1010 1011 1012" idOficio="11582972" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00062:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601361">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 968/GABR/REITORIA, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 968/GABR/REITORIA, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 18 de fevereiro de 2025, publicado no Diário Oficial da União em 19 de fevereiro de 2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23261.000252/2026-19, resolve:</p><p>Art. 1 º Designar a servidora ZELIA MARIA DE LIMA PINHEIRO, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 2100298, SIAPECAD nº 00191906, lotado(a) no(a) Campus Juazeiro do Norte, para exercer a função Coordenadora, FG - 01, do(a) COORD TECNICO PEDAGOGICA-JN.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de publicação no DOU.</p><p class="assina">IVAM HOLANDA DE SOUZA</p><p class="cargo">Substituto</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 972/GABR/REITORIA, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 18 de fevereiro de 2025, publicado no Diário Oficial da União em 19 de fevereiro de 2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23255.008504/2025-48, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão civil ao Sr. FRANCISCO MARCELO LOPES CARNEIRO, na qualidade de filho maior inválido, em decorrência do óbito do servidor GERALDO SOUTO CARNEIRO, aposentado no cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1182428, do quadro de pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, ocorrido em 09/08/1990, em razão do falecimento da pensionista originária, Sra. FRANCISCA LOPES DA SILVA, ocorrido em 05/05/2025, com fundamento na Lei nº 3.373, de 12 de março de 1958, especialmente em seus arts. 5º, inciso II, alínea "a", 6º e 7º, combinada com a Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, observando-se o princípio do tempus regit actum.</p><p>Art. 2º Os efeitos financeiros da presente concessão terão início a partir de 12 de novembro de 2025, data do requerimento administrativo</p><p class="assina">IVAM HOLANDA DE SOUZA</p><p class="cargo">Substituto</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 990/GABR/REITORIA, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 18 de fevereiro de 2025, publicado no Diário Oficial da União em 19 de fevereiro de 2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23263.000525/2026-05, resolve:</p><p>Dispensar o servidor RODRIGO SANTOS CRUZ, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 1116706, SIAPECAD nº 02421370, lotado(a) no(a) Campus Canindé, da função de Coordenador, FG - 02, do(a) COORD TECNICO PEDAGOGICA-CAN, para o qual fora designado(a) mediante a Portaria nº 1734/GABR/REITORIA, DE 18 DE MARÇO DE 2025 (DOU DE 19/03/2025, SEÇÃO 2, PÁG. 17). Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">IVAM HOLANDA DE SOUZA</p><p class="cargo">Substituto</p><p>PORTARIA Nº 1.010/GABR/REITORIA, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 18 de fevereiro de 2025, publicado no Diário Oficial da União em 19 de fevereiro de 2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23849.002816/2025-68, resolve:</p><p>Dispensar a servidora JACIARA DE BARROS BRASIL, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 3120382, SIAPECAD nº 02290415, lotado(a) no(a) Campus Avançado Guaramiranga, e em exercício no(a) COORD ENSINO CAMPUS AVANC GUARAMIRANGA, da função de Coordenadora, FG - 01, do(a) COORD ENSINO CAMPUS AVANC GUARAMIRANGA, para o qual fora designado(a) mediante a Portaria nº 81, DE 29 DE JANEIRO DE 2021 (DOU DE 1 de fevereiro de 2021, Seção 2, Pág. 35). Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOSÉ WALLY MENDONÇA MENEZES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.011/GABR/REITORIA, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 18 de fevereiro de 2025, publicado no Diário Oficial da União em 19 de fevereiro de 2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23259.000120/2026-28, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, a servidora GERMANA MARIA MARINHO SILVA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1352895, SIAPECAD nº 01131414, lotado(a) no(a) Campus Maracanaú, e em exercício no(a) DIRETORIA DE ENSINO-MAR, do cargo de Diretora, CD - 03, do(a) DIRETORIA DE ENSINO-MAR, para o qual fora nomeado(a) mediante a Portaria nº 1674/GABR/Reitoria, de 29 de novembro de 2022., a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOSÉ WALLY MENDONÇA MENEZES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.012/GABR/REITORIA, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 18 de fevereiro de 2025, publicado no Diário Oficial da União em 19 de fevereiro de 2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23849.002816/2025-68, resolve:</p><p>Art. 1 º Designar a servidora BEATRIZ HELENA PEIXOTO BRANDAO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1189128, SIAPECAD nº 02160173, lotado(a) no(a) Campus Avançado Guaramiranga, e em exercício no(a) Coordenadoria do Curso Técnico em Restaurante e Bar-GUA, para exercer a função Coordenadora, FG - 01, do(a) COORD ENSINO CAMPUS AVANC GUARAMIRANGA.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de publicação no DOU.</p><p class="assina">JOSÉ WALLY MENDONÇA MENEZES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.013/GABR/REITORIA, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 18 de fevereiro de 2025, publicado no Diário Oficial da União em 19 de fevereiro de 2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23259.000120/2026-28, resolve:</p><p>Nomear a servidora ERIKA DA JUSTA TEIXEIRA ROCHA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1857765, SIAPECAD nº 01635640, lotada no(a) Campus Maracanaú, e em exercício no(a) Coordenadoria do Curso de Mestrado em Energias Renováveis-MAR, para ocupar cargo de Diretora, CD - 03, do(a) DIRETORIA DE ENSINO-MAR, UORG-455, a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOSÉ WALLY MENDONÇA MENEZES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>