<xml><article id="47878851" name="ATO PORTARIA DE PESSOAL SE 69" idOficio="11580660" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00040:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23597992">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/MPO Nº 69, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MPO Nº 69, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO E ORÇAMENTO, no uso da competência contida na Portaria GM/MPO nº 26, 2 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União, de 6 de março de 2023, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, e, ainda, na Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e no art. 47 da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, e demais informações constantes no Processo SEI nº 14021.004700/2026-87, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição da servidora pública ALICE ALMEIDA FERREIRA, matrícula Siape nº 1357425, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, a fim de exercer suas atividades na Secretaria Adjunta de Assuntos Ambientais e Sociais da Secretaria Especial para Assuntos Jurídicos da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º A servidora deverá se apresentar imediatamente ao órgão requisitante.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">GUSTAVO JOSÉ DE GUIMARÃES E SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>