<xml><article id="47675495" name="Portaria SEG 129" idOficio="11555872" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00070:00041:00002:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="107" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=107" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559752">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEG Nº 129, DE 26 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEG Nº 129, DE 26 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS, no uso de sua competência delegada pelo art. 1º, incisos I e II da Portaria GPR 1235, de 9 de maio de 2024, e tendo em vista o contido no PA N. 1003382/2026, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar ÉRIC DO AMARAL ALMEIDA MADRUGA, matrícula N. 320.704, cedido a este Tribunal pelo Superior Tribunal de Justiça, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Robson Teixeira de Freitas.</p><p>Art. 2º Exonerar PAULO HENRIQUE GALVAO SANTORO, matrícula N. 313.766, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador Robson Teixeira de Freitas.</p><p>Art. 3º Exonerar ALEXANDRE AUGUSTO MOREIRA COSTA, matrícula N. 316.989, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador Sergio Xavier de Souza Rocha.</p><p>Art. 4º Nomear o Bacharel em Direito, PAULO HENRIQUE GALVAO SANTORO, matrícula N. 313.766, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Robson Teixeira de Freitas.</p><p>Art. 5º Nomear o Bacharel em Direito, ALEXANDRE AUGUSTO MOREIRA COSTA, matrícula N. 316.989, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Robson Teixeira de Freitas.</p><p>Art. 6º Dispensar ALEXANDRE AUGUSTO MOREIRA COSTA, matrícula N. 316.989, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da substituição do titular do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Sergio Xavier de Souza Rocha, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CELSO DE OLIVEIRA E SOUSA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>