<xml><article id="47673516" name="PORTARIA N 267_23559223" idOficio="11555611" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00070:00038:00006:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Diretoria-Geral/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="106" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=106" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559223">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA TRE/SP Nº 267, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA TRE/SP Nº 267, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições e</p><p>Considerando o disposto no artigo 37 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e na Resolução CNJ n. 146/2012, e no artigo 23, caput, da Resolução TSE n. 23.701, de 31 de maio de 2022;</p><p>Considerando o disposto no artigo 4º, inciso IV, da Portaria TRE-SP n. 1/2022 (delegação de competências); e</p><p>Considerando a decisão proferida no processo SEI n. 0037682-42.2025.6.26.8000 deste Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º REDISTRIBUIR, por triangulação, o cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, criado pela Lei n. 10.842, de 20/2/2004, do quadro de pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Estado de São Paulo, ocupado pelo servidor Rogério Gomes Monteiro Junior, em reciprocidade com o cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, criado pela Lei n. 8.868, de 14/4/1994, ocupado pelo servidor Weslei Ferreira Scalfi da Silva, proveniente do Tribunal Regional Eleitoral do Estado do Rio de Janeiro, e com o cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, criado pela Lei n. 12.616, de 30/4/2012, ocupado pela servidora Anamália de Brito e Quinteros do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região.</p><p>Art. 2º A redistribuição constante do artigo 1º desta Portaria fica condicionada às redistribuições do cargo ocupado pelo servidor Weslei Ferreira Scalfi da Silva, pertencente ao Quadro de Pessoal do TRE-RJ, e do cargo ocupado pela servidora Anamália de Brito e Quinteros, do TRT-3ª Região, por atos próprios a serem expedidos por esses Tribunais no Diário Oficial da União na mesma data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º CONCEDER 30 (trinta) dias de trânsito ao servidor Weslei Ferreira Scalfi da Silva, com base nos artigos 18 da Lei n. 8.112/1990 e 34 da Resolução TSE n. 23.701/2022.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULA HELENA BATISTA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>