<xml><article id="47902551" name="DOU 18 DE FEV" idOficio="11583773" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23602407">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 12 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 12 de Fevereiro de 2026</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56, do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 850 - Exonerar, a pedido do interessado, EWERTON ROCHA VIEIRA, Matrícula nº 2210221/SIAPE, Professor do Magistério Superior, em regime de trabalho de dedicação exclusiva, lotado no Instituto de Matemática e Estatística, nos termos do art. 34, da Lei Nº 8.112/90, tornando a medida efetiva a contar de 01/01/2026. (Processo nº 23070.005499/2026-61)</p><p>Nº 855 - Designar JULIANA VIEIRA ILARIO, Matrícula nº 3400435/SIAPE, Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenadora de Contratos Temporários da Diretoria de Provimento e Movimentação de Pessoas, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei Nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.007116/2026-99)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.232, publicado no D.O.U. de 20/07/2010, resolve:</p><p>Nº 858 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei Nº 8.112/90, LEIDIANE FERREIRA CARDOSO, candidata negra, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 28/2024, publicado no D.O.U. de 05/11/2024, para provimento do cargo de Farmacêutico, Nível de Classificação E, Padrão 1, na vaga redistribuída conforme Portaria/MEC Nº 83/2026, publicada no DOU de 30/01/2026, código nº 981863. (Processos nº 23070.047924/2021-84 e 23070.024870/2024-21)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 863 - Dispensar ALEX FABIANNE DE PAULO, Matrícula nº 3157106/SIAPE, Professor do Magistério Superior, em regime de trabalho de dedicação exclusiva, lotado na Faculdade de Informação e Comunicação, da função de Coordenador do Curso de Gestão da Informação do Faculdade de Informação e Comunicação, FCC, com efeitos legais e financeiros a contar de 10/02/2026. (Processo nº 23070.010484/2023-71)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nº 865 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei Nº 8.112/90, LUCAS DE ALMEIDA RIBEIRO, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 09/2026, publicado no D.O.U. de 09/02/2026, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Inovação em Gestão, na vaga redistribuída para a UFG, conforme Portaria/MEC nº 926/2025, publicada no D.O.U. de 29/12/2025, código 935321. (Processo nº 23070.032012/2025-31)</p><p>Nº 866 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei Nº 8.112/90, RAISSA DOS SANTOS VIEIRA, candidata negra, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 09/2026, publicado no D.O.U. de 09/02/2026, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Inovação em Gestão, na vaga redistribuída para a UFG, conforme Portaria/MEC nº 926/2025, publicada no D.O.U. de 29/12/2025, código 935322. (Processo nº 23070.032012/2025-31)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 870 - Designar ANA PAULA VIEIRA DE SOUZA DIAS, Matrícula nº 3598278/SIAPE, Jornalista, para substituir o Diretor da Reitoria Digital do Gabinete da Reitoria, CD-4, em virtude das férias regulamentares do titular, nos termos do art. 38 da Lei Nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 23/02/2026 a 13/03/2026. (Processo nº 23070.002896/2026-81)</p><p>Nº 874 - Art. 1º Reconduzir FABIO FERREIRA DE LIMA, Matrícula nº 2565150/SIAPE, Professor do Magistério Superior, à função de Coordenador do Curso de Arquitetura e Urbanismo da Faculdade de Artes Visuais, FCC, por um mandato de dois anos.</p><p>Art. 2º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei Nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.048180/2019-09)</p><p>Nº 876 - Declarar, nos termos do art. 33, inciso VIII da Lei Nº 8.112/90, a vacância do Cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Padrão 08, ocupado por MONIKE HYASMIN GOMES MIRANDA, Matrícula nº 1043697/SIAPE, lotada na Faculdade de Odontologia, a contar de 11/02/2026, por posse em outro cargo inacumulável. (Processo nº 23070.003036/2026-64)</p><p class="assina">SANDRAMARA MATIAS CHAVES</p><p class="identifica">Portarias de 13 de Fevereiro de 2026</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 878 - Art. 1º Revogar os termos da Portaria nº 4237/2025.</p><p>Art. 2º Designar RUBENS DAMASCENO MORAIS, Matrícula nº 1109635/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia da Segurança Cibernética do Instituto de Inovação Em Gestão, FCC.</p><p>Art. 3º Os efeitos legais e financeiros passam a vigorar, nos termos do art. 15, §4º da Lei Nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.007297/2026-53)</p><p>Nº 880 - Art. 1º Revogar os termos da Portaria nº 4236/2025.</p><p>Art. 2º Designar JECY JANE DOS SANTOS JARDIM, Matrícula nº 1190531/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Engenharia de Software do Instituto de Inovação Em Gestão, FCC.</p><p>Art. 3º Os efeitos legais e financeiros passam a vigorar, nos termos do art. 15, §4º da Lei Nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.007282/2026-95)</p><p>Nº 881 - Art. 1º Revogar os termos da Portaria nº 4242/2025.</p><p>Art. 2º Designar SHEILA MARA PEDROSA, Matrícula nº 1308717/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Gestão da Saúde Digital do Instituto de Inovação Em Gestão, FCC.</p><p>Art 3º Os efeitos legais e financeiros passam a vigorar, nos termos do art. 15, §4º da Lei Nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.007287/2026-18)</p><p>Nº 884 - Art. 1º Revogar os termos da Portaria nº 4678/2025.</p><p>Art. 2º Designar DANIEL DO PRADO PAGOTTO, Matrícula nº 2858759/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenador do Curso de Inteligência Artificial Aplicada à Gestão Pública do Instituto de Inovação Em Gestão, FCC.</p><p>Art 3º Os efeitos legais e financeiros passam a vigorar, nos termos do art. 15, §4º da Lei Nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.007296/2026-17)</p><p>Nº 885 - Art. 1º Revogar os termos da Portaria nº 4240/2025.</p><p>Art. 2º Designar ANIELLE APARECIDA FERNANDES DE MORAIS, Matrícula nº 3483904/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Ciências da Segurança do Instituto de Inovação Em Gestão, FCC.</p><p>Art. 3º Os efeitos legais e financeiros passam a vigorar, nos termos do art. 15, §4º da Lei Nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.007285/2026-29)</p><p>Nº 887 - Art. 1º Revogar os termos da Portaria nº 4239/2025.</p><p>Art. 2º Designar ANDREA ABRAHAO COSTA, Matrícula nº 1212092/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Administração Pública do Instituto de Inovação Em Gestão, FCC.</p><p>Art. 3º Os efeitos legais e financeiros passam a vigorar, nos termos do art. 15, §4º da Lei Nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.007300/2026-39)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista as disposições do inciso IV, do art. 16 e Parágrafo único, da Lei nº 5.540, de 28/11/68, com a redação dada pela Lei nº 9.192, de 21/12/95, e do art. 1º, § 5º e art. 5º, do Decreto nº 1.916, de 23/05/96, resolve:</p><p>Nº 891 - Art. 1º Revogar os termos da Portaria nº 4243/2025, retificada pela Portaria nº 4868/2025.</p><p>Art. 2º Designar VICTOR MANUEL BARBOSA VICENTE, Matrícula nº 1978006/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Vice-Diretor do Instituto de Inovação Em Gestão, FG-1.</p><p>Art. 3º Os efeitos legais e financeiros passam a vigorar, nos termos do art. 15, §4º da Lei Nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de quatro anos, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.007362/2026-41)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, considerando os termos da Portaria nº 94/MEC, de 29/01/2010, publicada no D.O.U.de 01/02/2010, resolve:</p><p>Nº 903 - Atribuir o código FG-1, à Função de Coordenadora Administrativa do Instituto de Inovação em Gestão, atualmente ocupado por FERNANDA MOREIRA PALMA, Matrícula nº 3400422/SIAPE, Assistente Em Administração, com efeitos financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.046683/2025-80)</p><p class="assina">SANDRAMARA MATIAS CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>