<xml><article id="47977747" name="Portaria 7-2026 - Agentes de Con" idOficio="11591785" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00047:00045:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena - Alto Rio Solimões" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23617762">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DSEI ARS Nº 7, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DSEI ARS Nº 7, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A COORDENADORA DISTRITAL DE SAÚDE INDÍGENA DO DISTRITO SANITÁRIO ESPECIAL INDÍGENA ALTO RIO SOLIMÕES, no uso de suas atribuições e de acordo com a delegação de competência outorgada pela Portaria GM/MS Nº 20, de 7 de janeiro de 2025, publicada no Diário Oficial da União nº 6, de 9 janeiro de 2025, Seção 2, página 39, no exercício da competência que lhe confere o Estatuto da SESAI, entidade federal vinculada ao Ministério da Saúde, criada pela lei nº 12.314 de 19 de outubro de 2020 e instituída pelo Decreto 11.798/2023, em conformidade com a lei nº 12.512 de 14 de outubro de 2011 e considerando o art. 8º da Lei nº 14.133 de 1º de abril de 2021, resolve:</p><p>Art.1º - Designar como Agente de Contratação e Equipe de Apoio, os servidores na forma abaixo com validade de 12 (doze) meses.</p><p>AGENTES DE CONTRATAÇÃO:</p><p>LUIZ ANTÔNIO DE OLIVEIRA JÚNIOR - MATRÍCULA SIAPE: 1097313</p><p>EVALDO BATISTA LEITE - MATRÍCULA SIAPE 0504355</p><p>EDIVAN DE MOURA BORGES - MATRÍCULA SIAPE 1702033</p><p>EQUIPE DE APOIO:</p><p>ROOSEVELT DOS SANTOS FERREIRA - SIAPE: 1225451</p><p>LEONARDO GOMES MANDUCA FILHO - SIAPE: 445307</p><p>Art. 2º - Torna-se sem efeito a Portaria DSEI ARS nº 33 de 1º de Setembro de 2025, publicada no Diário Oficial da União nº 167, de 3 de Setembro de 2025, Seção 2, página 64.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA GERALDA CORREIA OZÓRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>