<xml><article id="47678753" name="Portaria_Pessoal_016" idOficio="11556486" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00019:00039:00089:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços/Superintendência da Zona Franca de Manaus/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23560613">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SUFRAMA Nº 16, DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SUFRAMA Nº 16, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DA ZONA FRANCA DE MANAUS, no uso das atribuições legais subdelegadas pela Portaria GM/MDIC nº 21, de 1º de março de 2023, e nos termos do Processo SEI nº 52710.016825/2026-81, resolve:</p><p>DISPENSAR GEVESON DE SOUZA OLIVEIRA do encargo de Coordenador-Geral, substituto, código CCE 1.13, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação e Comunicação, da Superintendência Adjunta de Administração, da Superintendência da Zona Franca de Manaus.</p><p>DISPENSAR FRANCISCO ERONILDO DA SILVA da função de Coordenador-Geral, substituto, código CCE 1.13, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação e Comunicação, da Superintendência Adjunta de Administração, da Superintendência da Zona Franca de Manaus.</p><p>DESIGNAR EDVAN RODRIGUES DOS SANTOS para exercer o encargo de Coordenador-Geral, substituto, código CCE 1.13, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação e Comunicação, da Superintendência Adjunta de Administração, da Superintendência da Zona Franca de Manaus, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">JOÃO BOSCO GOMES SARAIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>