<xml><article id="47715430" name="PR 191 a 203" idOficio="11560167" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00019:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00010" artCategory="Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços/Instituto Nacional da Propriedade Industrial" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23567564">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DA PROPRIEDADE INDUSTRIAL-INPI, no uso da competência que lhe foi delegada pelo disposto nos arts. 12 e 15 da Portaria ME nº 7.081, de 09 de agosto de 2022, considerando o disposto no Decreto nº 11.207, de 26 de setembro de 2022, alterado pelo Decreto 12.803, de 26 de dezembro de 2025, e tendo em vista o contido no Processo SEI nº 52402.019465/2025-71, resolve:</p><p>Nº 191 - Designar ARAKEN ALVES DE LIMA, matrícula SIAPE nº 1534736, para, no período de 05/01/2026 a 15/01/2026, exercer o encargo de substituto de "Coordenador", código FCE 1.10, da Superintendência Regional Sul, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento da Propriedade Industrial, Negócios e Inovação, da Diretoria Executiva, deste Instituto.</p><p>Nº 192 - Dispensar, a contar de 05 de janeiro de 2026, CARLA FERNANDES DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 1489558, do encargo de "Coordenador", código FCE 1.10, da Superintendência Regional Sul, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento da Propriedade Industrial, Negócios e Inovação, da Diretoria Executiva, deste Instituto.</p><p>Nº 193 - Dispensar FELIPE COUTINHO DE CASTRO, matrícula SIAPE nº 2529486, do encargo de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Exame Técnico de Marcas X, da Coordenação do Protocolo de Madri, da Diretoria de Marcas, Desenhos Industriais e Indicações Geográficas, deste Instituto.</p><p>Nº 194 - Dispensar, a contar de 05 de janeiro de 2026, SHEILA SOARES MAIA, matrícula SIAPE nº 1794561, do encargo de substituta de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Exame Técnico de Marcas X, da Coordenação do Protocolo de Madri, da Diretoria de Marcas, Desenhos Industriais e Indicações Geográficas, deste Instituto.</p><p>Nº 195 - Dispensar DIEGO COSTA MACHADO, matrícula SIAPE nº 1040806, do encargo de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Exame Técnico de Marcas IX, da Coordenação-Geral de Marcas II, da Diretoria de Marcas, Desenhos Industriais e Indicações Geográficas, deste Instituto.</p><p>Nº 196 - Designar DIEGO COSTA MACHADO, matrícula SIAPE nº 1040806, para exercer o encargo de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Exame Técnico de Marcas X, da Coordenação do Protocolo de Madri, da Diretoria de Marcas, Desenhos Industriais e Indicações Geográficas, deste Instituto.</p><p>Nº 197 - Dispensar LEONARDO DE ANDRADE MACEDO, matrícula SIAPE Nº 2090054, do encargo de substituto de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Exame Técnico de Marcas IX, da Coordenação-Geral de Marcas II, da Diretoria de Marcas, Desenhos Industriais e Indicações Geográficas, deste Instituto.</p><p>Nº 198 - Designar LEONARDO DE ANDRADE MACEDO, matrícula SIAPE Nº 2090054, para exercer o encargo de substituto de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Exame Técnico de Marcas X, da Coordenação do Protocolo de Madri, da Diretoria de Marcas, Desenhos Industriais e Indicações Geográficas, deste Instituto.</p><p>Nº 199 - Dispensar GABRIELA DE FRANÇA MENEZES, matrícula SIAPE nº 1801173, do encargo de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Exame Técnico de Marcas V, da Coordenação-Geral de Marcas I, da Diretoria de Marcas, Desenhos Industriais e Indicações Geográficas, deste Instituto.</p><p>Nº 200 - Designar GABRIELA DE FRANÇA MENEZES, matrícula SIAPE nº 1801173, para exercer o encargo de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Exame Técnico de Marcas IX, da Coordenação-Geral de Marcas II, da Diretoria de Marcas, Desenhos Industriais e Indicações Geográficas, deste Instituto.</p><p>Nº 201 - Dispensar VITOR PITTA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2809783, do encargo de substituto de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Exame Técnico de Marcas V, da Coordenação-Geral de Marcas I, da Diretoria de Marcas, Desenhos Industriais e Indicações Geográficas, deste Instituto.</p><p>Nº 202 - Designar VITOR PITTA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2809783, para exercer o encargo de substituto de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Exame Técnico de Marcas IX, da Coordenação-Geral de Marcas II, da Diretoria de Marcas, Desenhos Industriais e Indicações Geográficas, deste Instituto.</p><p>Nº 203 - Dispensar, a contar de 05 janeiro de 2026, GUSTAVO FREITAS LOBO NOVIS, matrícula SIAPE Nº 2035566, do encargo de "Coordenador-Geral", código FCE 1.13, da Coordenação-Geral de Indicações Geográficas, da Diretoria de Marcas, Desenhos Industriais e Indicações Geográficas, deste Instituto.</p><p class="assina">JULIO CESAR CASTELO BRANCO REIS MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>