<xml><article id="47757599" name="PORTARIA NA 257 DE 04-02-2026" idOficio="11565493" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00032:00037:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00257" artCategory="Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional/Superintendência do Desenvolvimento do Nordeste/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23575862">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SUDENE nº 257, de 04 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria SUDENE nº 257, de 04 de fevereiro de 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DO DESENVOLVIMENTO DO NORDESTE - SUDENE, no uso das atribuições que lhe confere o art. 16 do inciso IV do anexo I ao Decreto nº 11.056, de 29 de abril de 2022, alterado pelo Decreto nº 12.825, de 23 de janeiro de 2026, e considerando o constante nos autos do Processo nº 59336.001594/2025-93, reslove:</p><p>Art. 1º. Constituir a Comissão de Avaliação para proceder a análise das propostas de projetos apresentadas em atendimento ao chamamento público objeto do Edital Inova Cultura nº 07/2025, localizados na área de atuação da Sudene; e, a Comissão de Recurso, para análise recursos, se for o caso.</p><p>Art. 2º. A Comissão de Avaliação será composta pelos seguintes servidores, que deverão desempenhar suas atividades de análise em regime de dedicação de 32h semanais, na fase de avaliação:</p><p>Carmen Lúcia Silva Couto (CGEP/DPLAN);</p><p>José Amauri do Nascimento Silva (CGEP/DPLAN)</p><p>Vera Lucia Batista da Silva Assunção (CGDS/DPLAN)</p><p>§ 1º - A Coordenação da Comissão de Avaliação será exercida pelo Coordenador Geral de Estudos e Pesquisas, Avaliação, Tecnologia e Inovação e sua suplência será exercida pelo Coordenador de Tecnologia e Inovação, que periodicamente reportará os resultados do trabalho ao Diretor de Planejamento e Articulação de Políticas da Sudene;</p><p>§ 2º - Nas ausências legais e regulares do titular da Coordenação desta Comissão de Avaliação, a substituição será exercida pelo suplente, o Coordenador da Tecnologia e Inovação.</p><p>Art. 3º. Será facultada a participação voluntária de especialistas convidados de outros órgãos, sem ônus ou vínculo trabalhista para a Sudene. O Diretor de Planejamento e Articulação de Políticas da Sudene emitirá convite com base em prévios entendimentos com a entidade colaboradora conforme indicação da Coordenação da Comissão aqui indicada.</p><p>Art. 4º. À Coordenação da Comissão de Avaliação compete coordenar, supervisionar as atividades exercidas por seus integrantes, proceder às articulações necessárias, gerir a aplicação dos procedimentos de análise e seleção dos projetos e recursos impetrados, e providenciar a divulgação dos resultados.</p><p>Art. 5º. Aos membros desta Comissão de Avaliação compete aplicar os procedimentos para a seleção dos projetos, expedir o resultado das avaliações em cada etapa, as providências relacionadas à divulgação dos resultados e seus desdobramentos, bem como, apoiar a Coordenação dos trabalhos nas demais atividades atinentes ao escopo do Edital.</p><p>Parágrafo único. A vigência dos trabalhos da Comissão de Avaliação será regida pelo Cronograma constante no Edital e seus comunicados.</p><p>Art. 6º. Os recursos interpostos, no âmbito do Edital Inova Cultura, serão julgados por Comissão Recursal, composta pelos seguintes membros:</p><p>a) Juliana Albuquerque Brasil (CGEP/DPLAN);</p><p>b) Lautemyr Xavier Cavalcanti Canel (CGDS/DPLAN);</p><p>c) Marcus Vinícius Santos Coelho da Paz (CGEP/DPLAN);</p><p>Art. 7º. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Francisco Ferreira Alexandre</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>