<xml><article id="47868135" name="26-29-Paulo Albuquerque-nomeacao" idOficio="11577169" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="13/02/2026" artClass="00070:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23592880">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 29/GP/TRT 19ª, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 29/GP/TRT 19ª, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA NONA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, com fundamento no artigo 96, inciso I, alínea "e", da Constituição Federal/1988 e o contido no PROAD n.º 7.185/2025;</p><p>Considerando o Resultado Final do Concurso Público realizado para provimento de cargos efetivos, cuja relação dos candidatos habilitados foi publicada por meio do Edital n.º 08/2022, no Caderno Administrativo do Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho - D.E.J.T., em 26/10/2022;</p><p>Considerando a homologação do Concurso Público em 27/10/2022, por meio da Resolução TRT 19ª n.º 271, de 26/10/2022, publicada no D.E.J.T. em 27/10/2022, prorrogado até 26/10/2026, por meio da Resolução TRT 19ª n.º 335, de 21/8/2024, publicada no D.E.J.T. em 22/8/2024;</p><p>Considerando a vacância do cargo de Técnico Judiciário, Área de Apoio Especializado, Especialidade: Tecnologia da Informação pelo servidor Guilherme Fernandes Lemos, a contar de 1º/12/2025, por meio do Ato GP TRT19ª n.º 213/2025, resolve:</p><p>Art. 1º NOMEAR, com base no artigo 7º da Lei n.º 11.416/2006, em virtude de habilitação em concurso público, observada a ordem classificatória, na forma dos artigos 9º, inciso I, e 10, da Lei n.º 8.112/1990, Paulo José de Albuquerque, classificado em 27º lugar, para exercer, em caráter efetivo, o cargo de Técnico Judiciário, Área de Apoio Especializado, Especialidade: Tecnologia da Informação, Nível Intermediário, Classe A, Padrão 01, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região, em vaga decorrente da vacância de Guilherme Fernandes Lemos, das expressas desistências em tomar posse e entrar em exercício do 21º classificado João Aldo da Silva Leite Nunes e do 25º classificado Danillo Lima de Sousa, das expressas desistências de nomeações dos 22º, 23º e 24º classificados, respectivamente, Teles de Sales Bezerra, Thiago Gregório Fagundes e Pedro Alves de Amorim Neto e pelo decurso do prazo para tomar posse e entrar em exercício do 26º classificado Sérgio Augusto Teixeira Amorim.</p><p>Art. 2º Os efeitos deste Ato vigoram a contar da publicação.</p><p class="assina">JASIEL IVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>