<xml><article id="47998207" name="ATO EDITAL DE COMUNICACAO CLAUDE" idOficio="11594393" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="25/02/2026" artClass="00099:00025:00148:00001:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23621423">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE COMUNICAÇÃO Nº 1808643/2026-PROGEP, de 12 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE COMUNICAÇÃO Nº 1808643/2026-PROGEP, de 12 de fevereiro de 2026</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO MARANHÃO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, e em conformidade com o disposto no Art.9º da Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, Decreto nº 7.862, de 8 de dezembro de 2012, Orientação Normativa nº 07, de 17 de outubro de 2012, Portaria MP nº 8, de 7 de janeiro de 2013, Instrução Normativa SGP/SEDGG/ME nº 45, de 15.06.2020, Instrução Normativa SGP/SEDGG/ME Nº 91, de 30.09.2021, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação de Aposentado que terá o pagamento do provento suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar a prova de vida anual, no mês do aniversário: NOVEMBRO/2025.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p><strong>CLAUDETE MEDEIROS VIEIRA - CPF nº. ***.991.963-**</strong></p></td></tr></table><p>2. A suspensão do pagamento será efetivada na folha do mês de FEVEREIRO/2026;</p><p>3. O restabelecimento do pagamento fica condicionado à realização da prova de vida, mediante comparecimento pessoal do interessado em qualquer agência do seu banco de recebimento de proventos/pensão ou na Diretoria de Gestão de Pessoas - DIGEP/PROGEP da Universidade Federal do Maranhão;</p><p>4. O crédito do pagamento restabelecido será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>5. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado ou do pensionista deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, pelo telefone (98) 3272 - 8817 / 3272-8818, ou pelo e-mail dqv.progep@ufma.br, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">CANDIDO JOSE FERNANDES AGUIAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>