<xml><article id="47874204" name="RA009_Aposentadoria_LucilaParent" idOficio="11579763" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="13/02/2026" artClass="00070:00052:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00020:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23596719">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 9, de 6 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 9, de 6 de fevereiro de 2026</p><p>O EGRÉGIO PLENO DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, em sessão ordinária hoje realizada, sob a Presidência do Excelentíssimo Desembargador Jorge Alvaro Marques Guedes, com a presença dos Excelentíssimos Desembargadores e Desembargadoras do Trabalho Solange Maria Santiago Morais, David Alves de Mello Júnior, Vice-Presidente; Eleonora de Souza Saunier, Audaliphal Hildebrando da Silva, Ruth Barbosa Sampaio, Maria de Fátima Neves Lopes, José Dantas de Góes, Márcia Nunes da Silva Bessa, Joicilene Jerônimo Portela, Alberto Bezerra de Melo, Corregedor-Regional; Eulaide Maria Vilela Lins; do Excelentíssimo Juiz Convocado Audari Matos Lopes, Titular da 12ª Vara do Trabalho de Manaus; e da Excelentíssima Vice-Procuradora-Chefe da PRT11, Drª Fabíola Bessa Salmito de Almeida, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a Informação n.º 1451/2025/DILEP/SGPES (fls. 108/113), o Parecer Jurídico n.º 446/2025/SECJAD/PRESD/TRT11 (fls. 117/126) e o que consta do Processo DP-14413/2025, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora LUCILA DE SOUZA PARENTE, no cargo efetivo de Técnica Judiciária, Área Administrativa, Sem Especialidade, Classe C, Padrão NI-C13, nos termos do art. 3º, I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional n.º 47/2005, assegurada a paridade prevista no parágrafo único do referido diploma legal, com base no art. 7º da Emenda Constitucional n.º 41/2003, sendo devidas, ainda, as vantagens pessoais e do cargo efetivo descritas abaixo, que passarão a integrar os respectivos proventos:</p><p>I - Gratificação Judiciária (GAJ), na ordem de 140% (cento e quarenta por cento) sobre o vencimento básico, nos termos do art. 13, § 1º, VIII, da Lei n.º 11.416/2006, com a redação dada pela Lei n.º 13.317/2016;</p><p>II - Gratificação Adicional por Tempo de Serviço (GATS), no percentual de 12% (doze por cento), sobre o vencimento básico do cargo que ocupa, de acordo com o art. 67 (redação original), da Lei n.º 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 9.527/1997, c/c o art. 15, II, da MP nº 2.225/2001;</p><p>III - Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada (VPNI) - 4/10 (quatro décimos), da função comissionada - FC-04 (Secretário de Audiência), nos termos do art. 62-A da Lei n.º 8.112/1990; e,</p><p>IV - Adicional de Qualificação (AQ) na ordem de 7,5% (sete vírgula cinco por cento), em razão da Especialização em Direito do Trabalho e Previdenciário, nos termos do art. 15, III, da Lei n.º 11.416/2006 c/c art. 7º, III, da Resolução CSJT n.º 196/2017.</p><p>Art. 2º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. JORGE ÁLVARO MARQUES GUEDES</p><p class="cargo">Presidente do TRT da 11ª Região</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>