<xml><article id="47850777" name="2026-02-11/11576833/andrev_23592" idOficio="11576833" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="12/02/2026" artClass="00070:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23592492">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 78, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 78, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante da Proposta nº 3370 do Sistema de Gestão de Pessoas - Sigep TST, de 06/02/2026, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora CAMILA GABRIELE DOS SANTOS SCHONROCK, código 60724, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Supervisora da Seção de Apoio a Gabinetes e Áreas Administrativas, Nível FC-5, da Coordenadoria de Apoio Administrativo, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, da Coordenadoria de Apoio Administrativo.</p><p>2 - Designar o servidor CARLOS ALBERTO OLINTO PESSOA, código 23130, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Apoio Administrativo, ficando dispensado, a pedido, da função comissionada de Supervisor da Seção de Apoio a Gabinetes e Áreas Administrativas, Nível FC-5, da Coordenadoria de Apoio Administrativo.</p><p>3 - Designar o servidor MICHEL DE ALMEIDA KATSUMI YAMASHITA, código 52535, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, da Coordenadoria de Apoio Administrativo, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da referida Coordenadoria.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>