<xml><article id="48016443" name="PORTARIA N 495_23624480" idOficio="11596290" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00028:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00001" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23624480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SE/MF N° 495, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SE/MF N° 495, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA FAZENDA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 20 da Portaria MF nº 2.992, de 11 de dezembro de 2025, e considerando o art. 15 da Portaria MF nº 224, de 29 de janeiro de 2026, resolve:</p><p>Da instituição e da finalidade</p><p>Art. 1º Fica instituído, no âmbito do Ministério da Fazenda, Grupo de Trabalho destinado à revitalização da intranet corporativa, com finalidade de:</p><p>I - elaborar diagnóstico da intranet vigente; e</p><p>II - propor diretrizes e coordenar ações necessárias à sua revitalização.</p><p>Art. 2º Compete ao Grupo de Trabalho:</p><p>I - realizar a priorização das informações e serviços do Ministério da Fazenda a serem divulgados;</p><p>II - propor aprimoramentos de layout, usabilidade, acessibilidade e segurança;</p><p>III - sugerir a integração da intranet com os sistemas corporativos existentes;</p><p>IV - elaborar e submeter ao Secretário-Executivo o plano geral do projeto, contendo cronograma e estimativa preliminar de custos; e</p><p>V - elaborar e submeter o Plano de Implementação da revitalização da intranet do Ministério da Fazenda.</p><p>Da composição e das designações</p><p>Art. 3º O Grupo de Trabalho será composto por representantes das seguintes unidades do Ministério da Fazenda:</p><p>I - Assessoria Especial de Comunicação Social;</p><p>II - Subsecretaria de Gestão, Tecnologia da Informação e Orçamento da Secretaria Executiva; e</p><p>III - Subsecretaria de Gestão Estratégica da Secretaria Executiva.</p><p>§ 1º Ficam designados os seguintes representantes:</p><p>I - Assessoria Especial de Comunicação Social:</p><p>a) Titular: Cid Antônio Paraguassu de Andrade Junior;</p><p>b) Suplente: Ligia Borges Pereira;</p><p>c) Suplente: Fernanda Nunes Delmasso Damasceno;</p><p>II - Subsecretaria de Gestão, Tecnologia da Informação e Orçamento:</p><p>a) Titular: Priscila de Souza Cavalcante de Castro</p><p>b) Suplente: Daiane Rodrigues dos Santos Reis;</p><p>c) Suplente: Vladimir Reis Joaquim Lopes;</p><p>d) Suplente: Sergio Soares da Silva;</p><p>III - Subsecretaria de Gestão Estratégica:</p><p>a) Coordenador do Grupo de Trabalho: Rodrigo Schuabb de Oliveira;</p><p>b) Titular: Natália D'Avila de Castro Borges;</p><p>c) Suplente: Camila de Oliveira Figueiredo Garcia Gomes;</p><p>d) Suplente: Lucas de Castro Moura.</p><p>§ 2º Os suplentes substituirão os titulares em suas ausências e impedimentos.</p><p>§ 3º O Coordenador será substituído, em suas ausências e impedimentos, pelo representante titular da Subsecretaria de Gestão Estratégica.</p><p>§ 4º Poderão ser convidados especialistas externos ou representantes de outras unidades, sem direito a voto, para subsidiar tecnicamente os trabalhos.</p><p>Da coordenação e da Secretaria Executiva</p><p>Art. 4º Compete ao Coordenador do Grupo de Trabalho:</p><p>I - convocar e presidir as reuniões ordinárias e extraordinárias;</p><p>II - definir a pauta das reuniões;</p><p>III - representar o Grupo de Trabalho;</p><p>IV - acompanhar o cumprimento do cronograma aprovado; e</p><p>V - articular apoio técnico e administrativo necessário à execução dos trabalhos.</p><p>Art. 5º A Secretaria-Executiva do Grupo de Trabalho será exercida pela Coordenação-Geral de Inovação, Projetos e Processos da Subsecretaria de Gestão Estratégica.</p><p>Parágrafo único: Compete à Secretaria-Executiva do Grupo de Trabalho:</p><p>I - organizar as reuniões;</p><p>II - lavrar atas;</p><p>III - controlar prazos;</p><p>IV - consolidar documentos; e</p><p>V - manter o repositório oficial dos documentos e produtos do Grupo de Trabalho.</p><p>Do funcionamento e das reuniões</p><p>Art. 6º O Grupo de Trabalho reunir-se-á, ordinariamente, uma vez por semana, em dia e horário definidos pelo coordenador e de maneira extraordinária a qualquer tempo mediante justificativa.</p><p>Art. 7º As convocações indicarão a pauta, data, horário e meio de realização, preferencialmente com antecedência mínima de quarenta e oito horas, ressalvados os casos excepcionais.</p><p>Art. 8º As reuniões poderão ocorrer de forma presencial, remota ou híbrida.</p><p>Das deliberações</p><p>Art. 9º As deliberações do Grupo de Trabalho ocorrerão por maioria simples dos votos dos representantes presentes.</p><p>Art. 10. Cada representante titular, ou suplente em exercício, terá direito a um único voto.</p><p>Art. 11. O coordenador do Grupo de Trabalho terá o voto de qualidade em caso de empate.</p><p>Art. 12. As decisões do Grupo de Trabalho serão registradas em ata e formalizadas em relatórios ou memorandos, conforme o caso.</p><p>Art. 13. O Grupo de Trabalho apresentará relatórios parciais ao Secretário-Executivo do Ministério da Fazenda, para fins de acompanhamento e avaliação das medidas propostas.</p><p>Das disposições finais</p><p>Art. 14. A participação dos membros do Grupo de Trabalho será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada, e deverá ser exercida sem prejuízo de suas atribuições regulares.</p><p>Art. 15. O Grupo de Trabalho terá prazo de duração de sessenta dias, contado da entrada em vigor desta Portaria, prorrogável mediante ato do Secretário-Executivo do Ministério da Fazenda.</p><p>Art. 16. Os casos omissos serão resolvidos pelo coordenador, ad referendum do Grupo de Trabalho.</p><p>Art. 17. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DARIO CARNEVALLI DURIGAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>