<xml><article id="47896107" name="PORTARIA N 8.479_23600524" idOficio="11582405" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00028:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Superintendência de Seguros Privados" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23600524">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SUSEP N° 8.479, DE 27 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SUSEP N° 8.479, DE 27 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DE SEGUROS PRIVADOS -SUSEP, no uso das atribuições que lhe confere o art. 42 do ANEXO I da Resolução CNSP nº 483, de 30 de outubro de 2025, considerando o disposto nos artigos 2º e 6º da Resolução Susep nº 31, de 3 de novembro de 2023, alterada pela Resolução Susep nº 54, de 3 de julho de 2025, e o que consta do Processo Susep nº 15414.604418/2016-71, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores Domicio Tinoco Pinto Neto, matrícula Siape nº 1733801, e Leandro Martins das Neves, matrícula Siape nº 1958694, para ocuparem a função de Gestor de Segurança da Informação da Susep na posição de titular e substituto, respectivamente.</p><p>Art. 2º Designar os seguintes membros para compor o Comitê de Segurança da Informação (CSI) da Susep:</p><p>I - Gabinete: titular - Patrícia Oliveira de Carvalho, matrícula Siape nº 1541765; suplente - Ylana Zálife de Farias Lira, matrícula Siape nº 3494000;</p><p>II - Diretoria de Organização de Mercado e Regulação de Conduta - DIORE: titular - Haroldo Augusto Santos Sant'anna, matrícula Siape nº 467135; suplente - Maurel Alexis Weichert, matrícula Siape nº 3495307;</p><p>III - Diretoria de Regulação Prudencial e Estudos Econômicos - DIRPE: titular - Rosângela Roque Scorzello, matrícula Siape nº 1467694; suplente - Anníbal Augusto Teixeira de Vasconcellos , matrícula Siape nº 362406;</p><p>IV - Diretoria de Infraestrutura de Mercado e Supervisão de Conduta - DISUC: titular - Cristiano Machado Cesário, matrícula Siape nº 1742655; suplente - Douglas Fiório Dias, matrícula Siape nº 1959269;</p><p>V - Diretoria de Supervisão Prudencial e de Resseguros - DISUP: titular - Marconi Couto de Jesus, matrícula Siape nº 1738578; suplente - Fernando Freitas Fernandes de Abreu, matrícula Siape nº 1818403;</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria SUSEP n.º 8.346, de 6 de novembro de 2024.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALESSANDRO SERAFIN OCTAVIANI LUIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>