<xml><article id="47684322" name="2026-01-30/11556999/SIGEPE_23561" idOficio="11556999" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00164:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00038" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561634">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria UNIRIO nº 38, de 29 de Janeiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria UNIRIO nº 38, de 29 de Janeiro de 2026</p><p>O Pró-Reitor de Planejamento no exercício da Reitoria da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro (UNIRIO), designado pela Portaria GR nº 031, de 21 de janeiro de 2026, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, e de acordo com o teor do processo nº 23102.004859/2025-10, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do País, com ônus PROAP, da servidora TAIS VERONICA CARDOSO VERNAGLIA, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1771042, CPF nº ***.246.537-** no período de 07 de fevereiro a 08 de março de 2026,incluindo trânsito, para participar do "XVIII Laboratorio ItaloBrasiliano di Formazione, ricerca e pratiche in salute collettiva 2026" ; da Representação e mobilidade internacional na Universidad di Parma; e da Apresentação dos trabalhos: "Impact of the SARS-CoV-2 Pandemic on Student Success in a Brazilian Federal University Nursing Program" e "Transforming Lives: Professional Qualification and Empowerment of Women in Vulnerability in Rio de Janeiro, Brazil" e moderação da sessão de apresentação de trabalhos no Congresso FINE EUROPE 2026 Conference, em Bolonha e em Parma, na Itália.</p><p class="assina">SIDNEY CUNHA DE LUCENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>