<xml><article id="47785952" name="reitora" idOficio="11569002" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00142:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23580987">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o constante no Processo n 23106.000964/2025-31, resolve:</p><p>Nº 139 - Dispensar, a pedido e a partir de 31/1/2026, o servidor Wagner Henrique Carlos Takeda Salgado da função de Chefe de Secretaria da Procuradoria Federal junto à Universidade de Brasília - PF/UnB (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o constante no Processo nº 23106.008103/2026-82, resolve:</p><p>Nº 140 Dispensar, a pedido e a partir de 2.2.2026, o servidor João Soares da Costa Medeiros da função de Chefe do Setor de Atendimento Noturno da Biblioteca Central (FG-03).</p><p>Nº 141 Designar a servidora Uélia Alves de Lima para exercer a função de Chefe do Setor de Atendimento Noturno da Biblioteca Central (FG-03).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o constante no Processo nº 23106.010010/2026-18, resolve:</p><p>Nº 142 Dispensar, a pedido e a partir de 24/2/2026, a servidora Lizie Câmara Moita de Andrade da função de Diretora de Provimento, Acompanhamento e Movimentação do Decanato de Gestão de Pessoas (CD-04).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o constante no Processo nº 23106.008096/2026-19, resolve:</p><p>Nº 143 Designar a servidora Rayssa Coutinho Rodrigues para exercer a função de Supervisora de Análises de Equilíbrio Econômico-financeiro de Contratos da Diretoria de Contratos Administrativos do Decanato de Administração (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o constante no Processo nº 23106.005969/2026-31, resolve:</p><p>Nº 145 Exonerar, a partir de 1º/3/2026, por término de mandato, o servidor Luiz Eduardo Bassay Blum da função de Diretor do Instituto de Ciências Biológicas (CD-04).</p><p>Nº 146 Dispensar, a partir de 1º/3/2026, por término de mandato, o servidor Osmindo Rodrigues Pires Júnior da função de Vice-Diretor do Instituto de Ciências Biológicas (FG-01).</p><p>Nº 147 Nomear, a partir de 1º/3/2026, a servidora Mercedes Maria da Cunha Bustamante para exercer a função de Diretora do Instituto de Ciências Biológicas (CD-04), com mandato de 4 (quatro) anos.</p><p>Nº 148 Designar, a partir de 1º/3/2026, a servidora Márcia Renata Mortari para exercer a função de Vice-Diretora do Instituto de Ciências Biológicas (FG-01), com mandato de 4 (quatro) anos.</p><p class="assina">ROZANA REIGOTA NAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>