<xml><article id="47726521" name="Edital GAB 38" idOficio="11561938" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="04/02/2026" artClass="00099:00068:00119:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Defensoria Pública da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="85" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=85" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23570432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital GABDPGF - DPU/GABDPGF DPGU - Nº 38, DE 3 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital GABDPGF - DPU/GABDPGF DPGU - Nº 38, DE 3 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DEFENSOR PÚBLICO-GERAL FEDERAL E PRESIDENTE DO CONSELHO SUPERIOR DA DEFENSORIA PÚBLICA DA UNIÃO, em exercício, usando das atribuições que lhe são conferidas pelos artigos 7º e 8º da Lei Complementar nº 80/94 e pelo Regimento Interno do Conselho Superior da Defensoria Pública da União (Resolução CSDPU nº 232/2025);</p><p>Considerando o artigo 10, XIV, da Lei Complementar nº 80/94, segundo o qual compete ao Conselho Superior da Defensoria Pública da União indicar os seis nomes de membros/as da Categoria Especial para que o Presidente da República nomeie, entre esses, o/a Subdefensor/a Público/a-Geral Federal e o/a Corregedor/a-Geral Federal da Defensoria Pública da União;</p><p>Considerando os artigos 7º e 12 da Lei Complementar nº 80/94, que estabelecem o mandato de 2 (dois) anos para o/a Subdefensor/a Público/a-Geral Federal e o/a Corregedor/a-Geral Federal da Defensoria Pública da União;</p><p>Considerando a Resolução CSDPU nº 75/2013, que disciplina o processo de indicação do/a Subdefensor/a Público/a-Geral Federal e do/a Corregedor/a-Geral Federal da Defensoria Pública da União;</p><p>Considerando os princípios da publicidade e da transparência que orientam a atuação administrativa;</p><p>Considerando a Decisão 8723263;</p><p>Considerando o Processo Administrativo SEI nº 08038.001355/2026-48;</p><p>resolve:</p><p>Art. 1º Declarar aberto processo de seleção para escolha, entre os/as membros/as da Categoria Especial, do/a Subdefensor/a Público/a-Geral Federal e do/a Corregedor/a-Geral Federal da Defensoria Pública da União para o biênio 2026/2028.</p><p>Art. 2º O Conselho Superior da Defensoria Pública da União indicará os 6 (seis) nomes dos/as membros/as da Categoria Especial da carreira para que o Presidente da República nomeie, entre esses, o/a Subdefensor/a Público/a-Geral Federal e o/a Corregedor/a-Geral Federal da Defensoria Pública da União.</p><p>Art. 3º Os/As interessados/as deverão encaminhar requerimento ao endereço eletrônico csdpu@dpu.def.br no período compreendido entre as 00:00h do dia 9 de fevereiro de 2026 até às 23:59h do dia 23 de fevereiro de 2026, dirigido ao Presidente do Conselho Superior da Defensoria Pública da União.</p><p>Parágrafo único. Findo o prazo previsto no caput, será o processo de indicação submetido à regular distribuição no Conselho Superior da Defensoria Pública da União.</p><p>Art. 4º Na primeira sessão subsequente à distribuição, o Conselho Superior da Defensoria Pública da União deferirá as inscrições que atenderem aos seguintes requisitos:</p><p>I - tempestividade;</p><p>II - integrar o/a candidato/a a Categoria Especial;</p><p>III - estar o/a candidato/a em efetiva atividade nas funções de Defensor/a Público/a Federal.</p><p>§ 1º Considera-se em efetiva atividade nas funções de Defensor/a Público/a Federal aquele membro que esteja no exercício da atividade fim ou meio no âmbito da Defensoria Pública da União.</p><p>§ 2º São inelegíveis os/as ocupantes de cargos ou funções de comissão demissíveis ad nutum, salvo se desincompatibilizados até o término das inscrições.</p><p>§ 3º A inscrição será instruída com o currículo do/a candidato/a e cópia de RG e CPF.</p><p>Art. 5º O Conselho Superior da Defensoria Pública da União fará ampla divulgação da relação dos/as candidatos/as habilitados/as e daqueles/as cujo pedido de inscrição tenha sido indeferido.</p><p>Parágrafo único. Da relação divulgada, caberá recurso, no prazo de 3 (três) dias, que poderá ser interposto por qualquer integrante da carreira, ao Conselho Superior da Defensoria Pública da União, que decidirá, em única instância, na sessão subsequente à divulgação da relação.</p><p>Art. 6º Na sessão que julgar eventuais recursos contra a relação dos/as candidatos/as habilitados/as, o Conselho Superior da Defensoria Pública da União realizará a indicação, mediante votação pessoal, secreta, plurinominal e obrigatória.</p><p>§ 1º O voto deverá recair sobre 6 (seis) nomes.</p><p>§ 2º O/A conselheiro/a que se candidatar aos cargos de Subdefensor/a Público/a-Geral Federal e Corregedor/a-Geral Federal ficará impedido/a de participar da distribuição e votação do processo de elaboração da lista sêxtupla, bem como de outras questões afetas à indicação.</p><p>§ 3º As indicações serão realizadas de forma simultânea por cada conselheiro/a e encaminhadas à secretaria do CSDPU, que apurará o resultado.</p><p>Art. 7º Da ata de apuração, constarão os nomes dos/as 6 (seis) Defensores/as melhor votados/as e dos/as demais, em ordem decrescente.</p><p>Art. 8º Formarão a lista os/as 6 (seis) candidatos/as mais bem votados/as.</p><p>§ 1º Em caso de empate na última colocação, que conduza à formação de lista com mais de 6 (seis) nomes, realizar-se-ão tantos escrutínios quantos necessários para o desempate.</p><p>§ 2º Caso após sucessivos escrutínios não seja possível o desempate, nos termos do parágrafo anterior, configurar-se-á impasse, procedendo-se ao desempate entre os/as concorrentes, na forma da Resolução CSDPU nº 75/2013.</p><p>Art. 9º Publicada a ata da sessão no Diário Oficial da União, os/as candidatos/as poderão interpor recurso no prazo de 10 (dez) dias.</p><p>Art. 10. Esgotado o prazo sem impugnação, a lista sêxtupla será imediatamente remetida à Presidência da República.</p><p>Art. 11. O processo de seleção observará o seguinte cronograma:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ETAPA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DESCRIÇÃO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PRAZO/DATA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>1ª</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Publicação do Edital no Diário Oficial da União</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>[DATA DA PUBLICAÇÃO]</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>2ª</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Prazo para inscrição de candidatos/as (Art. 3º)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>09/02/2026 (00:00h) a 23/02/2026 (23:59h)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>3ª</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Distribuição do processo no CSDPU (Art. 3º, parágrafo único)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>24/02/2026</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>4ª</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sessão do CSDPU para deferimento das inscrições (Art. 4º)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Primeira sessão subsequente à distribuição</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>5ª</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Divulgação da relação de candidatos/as habilitados/as (Art. 5º)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Imediata à decisão do CSDPU</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>6ª</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Prazo para interposição de recursos (Art. 5º, parágrafo único)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>3 dias corridos da divulgação</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>7ª</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sessão do CSDPU para julgamento de recursos e realização da votação (Art. 6º)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sessão subsequente à divulgação</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>8ª</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Publicação da ata de votação no Diário Oficial da União (Art. 9º)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Até 5 dias úteis após a sessão</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>9ª</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Prazo para interposição de recursos contra a ata (Art. 9º)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>10 dias corridos da publicação</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>10ª</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Remessa da lista sêxtupla à Presidência da República (Art. 10)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Imediata ao término do prazo recursal</p></td></tr></table><p>Art. 12. Este Edital entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS ANTÔNIO PADERES BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>