<xml><article id="47787650" name="DOU 06-02" idOficio="11569282" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23581386">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 451/PROGESP/CPII, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 451/PROGESP/CPII, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 5.524, de 29 de julho de 2025 da Magnífica Reitora, publicada no Diário Oficial da União em 31 de julho de 2025, seção 1, página 29 e o que consta no Processo nº 23775.000039/2026-17, resolve:</p><p>Dispensar a servidora PATRICIA NUNES SANTOS, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, SIAPE nº 2254979, SIAPECAD nº 02022091, lotada e em exercício no(a) Setor de Organização Escolar do Campus Humaita I, da função de Chefe, FG - 02, do(a) Setor de Organização Escolar do Campus Humaita I, UORG-45. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VENEZA DA SILVA CRIZANTE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 453/PROGESP/CPII, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 5.524, de 29 de julho de 2025 da Magnífica Reitora, publicada no Diário Oficial da União em 31 de julho de 2025, seção 1, página 29 e o que consta no Processo nº 23775.000039/2026-17, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora MARIANE FERREIRA VICENTE RUSSO, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, SIAPE nº 2313837, SIAPECAD nº 02072823, lotada no(a) Setor de Organização Escolar do Campus Humaita I, para exercer a função de Chefe, FG - 02, do(a) Setor de Organização Escolar do Campus Humaita I, UORG-45.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VENEZA DA SILVA CRIZANTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>