<xml><article id="47793923" name="portaria_134-145_2026 GGPES CG" idOficio="11570194" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00047:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária/Gabinete do Diretor-Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582896">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A CHEFE DE GABINETE DO DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE VIGILÂNCIA SANITÁRIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17 da Portaria n° 874, de 10 de agosto de 2023, publicada no DOU de 14 de agosto de 2023, resolve:</p><p>Nº 134 Nomear a servidora LEIDY ANNE ALVES TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 1767455, para exercer o cargo de Assessora, código CCT-IV, da Quarta Diretoria, ficando exonerada, a pedido, do cargo atualmente ocupado.</p><p>Nº 135 Nomear a servidora PATRICIA KOTT TOMAZETT, matrícula SIAPE nº 2111449, para exercer o cargo de Assessora, código CCT-IV, da Quarta Diretoria, ficando exonerada, a pedido, do cargo atualmente ocupado.</p><p>Nº 136 Nomear a servidora ANA CLAUDIA SOUZA DE BARROS, matrícula SIAPE nº 1511497, para exercer o cargo de Assessora, código CCT-IV, da Quarta Diretoria, ficando exonerada, a pedido, do cargo atualmente ocupado.</p><p>Nº 137 Exonerar, a pedido, a servidora RENATA DE LIMA SOARES, matrícula SIAPE nº 2820402, do cargo de Assessora, código CCT-IV, da Segunda Diretoria.</p><p>Nº 138 Nomear a servidora BALBIANA VERAZEZ SAMPAIO OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1492231, para exercer o cargo de Assessora, código CCT-IV, da Segunda Diretoria, ficando exonerada, a pedido, do cargo atualmente ocupado.</p><p>Nº 139 Nomear a servidora JÚLIA DE SOUZA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1002350, para exercer o cargo de Assessora, código CCT-IV, da Segunda Diretoria, ficando exonerada, a pedido, do cargo atualmente ocupado.</p><p>Nº 140 Nomear a servidora VIVIANE SAYURI MOGRÃO SUZUKI, matrícula SIAPE nº 1568341, para exercer o cargo de Assessora, código CCT-IV, da Segunda Diretoria, ficando exonerada, a pedido, do cargo atualmente ocupado.</p><p>Nº 141 Nomear a servidora LETÍCIA BAREL FILIER, matrícula SIAPE nº 2114212, para exercer o cargo de Assessora, código CCT-IV, da Segunda Diretoria, ficando exonerada, a pedido, do cargo atualmente ocupado.</p><p>Nº 142 Nomear a servidora CHRISTIANE SANTIAGO MAIA, matrícula SIAPE nº 1421133, para exercer o cargo de Assessora, código CCT-IV, da Terceira Diretoria, ficando exonerada, a pedido, do cargo atualmente ocupado.</p><p>Nº 143 Nomear a servidora DORIANE PATRÍCIA FERRAZ DE SOUZA POMPEU, matrícula SIAPE nº 1518751, para exercer o cargo de Assessora, código CCT-IV, da Terceira Diretoria, ficando exonerada, a pedido, do cargo atualmente ocupado.</p><p>Nº 144 Nomear a servidora LARISSA CAETANO MIZUTANI, matrícula SIAPE nº 1901791, para exercer o cargo de Assessora, código CCT-IV, da Terceira Diretoria, ficando exonerada, a pedido, do cargo atualmente ocupado.</p><p>Nº 145 Nomear a servidora MICHELLE CECÍLIA DOS REIS OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1820823, para exercer o cargo de Assessora, código CCT-IV, da Terceira Diretoria, ficando exonerada, a pedido, do cargo atualmente ocupado.</p><p class="assina">KARINA PIRES NOGUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>