<xml><article id="47874210" name="RA034_Referenda_Pensao_Morte_Fil" idOficio="11579763" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="13/02/2026" artClass="00070:00052:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00020:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23596713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 34, de 6 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 34, de 6 de fevereiro de 2026</p><p>O EGRÉGIO PLENO DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, em sessão ordinária hoje realizada, sob a Presidência do Excelentíssimo Desembargador Jorge Alvaro Marques Guedes, com a presença dos Excelentíssimos Desembargadores e Desembargadoras do Trabalho Solange Maria Santiago Morais, David Alves de Mello Júnior, Vice-Presidente; Eleonora de Souza Saunier, Audaliphal Hildebrando da Silva, Ruth Barbosa Sampaio, José Dantas de Góes, Márcia Nunes da Silva Bessa, Joicilene Jerônimo Portela, Alberto Bezerra de Melo, Corregedor-Regional; Eulaide Maria Vilela Lins; do Excelentíssimo Juiz Convocado Audari Matos Lopes, Titular da 12ª Vara do Trabalho de Manaus; e da Excelentíssima Vice-Procuradora-Chefe da PRT11, Drª Fabíola Bessa Salmito de Almeida, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a Informação n.º 2/2026/SGPES/COGINF/SEAPP (doc.11), Informação nº 38/2026/DILEP/SGPES (doc.13), o Parecer Jurídico nº 30/2026/SECJAD/PRESD/TRT11 (doc.16) e o que consta do PROAD-38/2026, resolve:</p><p>Art. 1º Defere pensão civil por morte à ISADORA MARINHO DA CRUZ SANTOS, representada por sua genitora CRISTINA MARINHO DA CRUZ, em virtude do falecimento do ex-servidor aposentado VIRGÍLIO AZEVEDO DOS SANTOS FILHO, ocorrido em 27-12-2025, com fundamento no art. 219, I, da Lei n.º 8.112/1990, com redação dada pela Lei n.º 13.846/2019, da seguinte forma:</p><p>I - o benefício para a requerente será de 60% (sessenta por cento) do valor da aposentadoria do instituidor, equivalente a 50% da cota familiar + 10% por dependente (um dependente, o cônjuge), com fundamento no caput do art. 23 da Emenda Constitucional n.º 103/2019 c/c art. 16, caput, inciso I, e art. 77, caput, § 2º, V, C-6, da Lei nº 8.213/1991 c/c art. 218 da Lei n.º 8.112/1990;</p><p>II - o reajuste dar-se-á nos mesmos índices e datas aplicáveis aos benefícios do Regime Geral de Previdência Social, por força da Emenda Constitucional nº 103/2019 e conforme art. 15 da Lei n.º 10.887/2004 (Parecer n.º 7/2020 da Assessoria Jurídico-Administrativa da Presidência);</p><p>III - a pensão será devida até a beneficiária completar 21 anos de idade, na forma estabelecida pelo § 4º do art. 23, da Emenda Constitucional n.º 103/2019, atendendo ao disposto no art. 222, IV, da Lei n.º 8.112/1990 (incluído pela Lei n.º 13.135/2015), bem como o disposto no art. 77, § 2º, V, "c", item 6, da Lei n.º 8.213/1991;</p><p>IV - as cotas por dependente cessarão com a perda dessa qualidade e não serão reversíveis aos demais dependentes, caso haja habilitação tardia, conforme art. 23, § 1º da Emenda Constitucional n.º 103/2019;</p><p>V - a concessão do benefício tem efeitos financeiros a contar de 27-12-2025, data do óbito, uma vez que o benefício foi requerido antes do transcurso de 90 dias do óbito, nos termos do art. 219, I, da Lei n.º 8.112/1990, com redação dada pela Lei n.º 13.846/2019.</p><p>Art. 2º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. JORGE ÁLVARO MARQUES GUEDES</p><p class="cargo">Presidente do TRT da 11ª Região</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>