<xml><article id="47973446" name="2026 - SEA - 198-199-204 - 23.2" idOficio="11591064" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00033:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23616847">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL SE/MJSP DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL SE/MJSP DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituta, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 198 - Dispensar DANIELA FERREIRA DOS REIS do encargo de substituta eventual do cargo de Diretor de Promoção de Acesso à Justiça da Secretaria Nacional de Acesso à Justiça, código CCE 1.15.</p><p>Nº 199 - Designar GUSTAVO JORGE SILVA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Promoção de Acesso à Justiça da Secretaria Nacional de Acesso à Justiça, código CCE 1.15, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ALINE NATALIE KRUCINSKI TORTELLI</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 204, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituta, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Dispensar ERIKA DE GUIMARÃES SOUTO E MOTTA do encargo de substituta eventual da função de Coordenador-Geral de Planejamento e Integração de Operações Integradas e de Inteligência da Diretoria de Operações Integradas e de Inteligência da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código FCE 1.13.</p><p class="assina">ALINE NATALIE KRUCINSKI TORTELLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>