<xml><article id="47757551" name="IFPR_RTF_Portarias_05-02-2026-09" idOficio="11565324" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00025:00075:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23575645">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 729/IFPR, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 729/IFPR, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 06 de fevereiro de 2024, publicado no Diário Oficial da União no dia 07 de fevereiro de 2024, seção 2, página 01 e o que consta no Processo nº 23411.002341/2026-21, resolve:</p><p>Designar a servidora ELAINE PIZATO, ocupante do cargo de Assistente Social, SIAPE nº 2426524, SIAPECAD nº 02179411, lotada no(a) Campus Coronel Vivida, para exercer a função de Chefe, FG - 02, do(a) Seção Pedagógica e de Assuntos Estudantis do Campus Coronel Vivida. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ADRIANO WILLIAN DA SILVA VIANA PEREIRA</p><p>PORTARIA Nº 730/IFPR, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 06 de fevereiro de 2024, publicado no Diário Oficial da União no dia 07 de fevereiro de 2024, seção 2, página 01 e o que consta no Processo nº 23411.002207/2026-20, resolve:</p><p>Designar a servidora LARISSA ZANETTIN, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1326832, SIAPECAD nº 02453601, lotada no(a) Campus Coronel Vivida, para exercer a função de Chefe, FG - 02, do(a) Seção de Estágios e Relações Comunitárias do Campus Coronel Vivida. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ADRIANO WILLIAN DA SILVA VIANA PEREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 731/IFPR, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 06 de fevereiro de 2024, publicado no Diário Oficial da União no dia 07 de fevereiro de 2024, seção 2, página 01 e o que consta no Processo nº 23411.002203/2026-41, resolve:</p><p>Designar o servidor AUGUSTO FABER FLORES, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1720510, SIAPECAD nº 01784880, lotado no(a) Campus Coronel Vivida, para exercer a função de Coordenador, FG - 01, do(a) Coordenadoria de Pesquisa e Extensão do Campus Coronel Vivida. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ADRIANO WILLIAN DA SILVA VIANA PEREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 732/IFPR, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 06 de fevereiro de 2024, publicado no Diário Oficial da União no dia 07 de fevereiro de 2024, seção 2, página 01 e o que consta no Processo nº 23411.002206/2026-85, resolve:</p><p>Designar a servidora KATYUSCIA SOSNOWSKI, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2192626, SIAPECAD nº 01972960, lotada no(a) Campus Coronel Vivida, para exercer a função de Chefe, FG - 02, do(a) Seção de Gabinete da Direção Geral do Campus Coronel Vivida. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ADRIANO WILLIAN DA SILVA VIANA PEREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 733/IFPR, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 06 de fevereiro de 2024, publicado no Diário Oficial da União no dia 07 de fevereiro de 2024, seção 2, página 01 e o que consta no Processo nº 23411.004861/2024-14, resolve:</p><p>Encerrar o afastamento para prestar Colaboração Técnica a outra IFE prestada pela servidoraANA PAULA TOOME WAUKE, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1917233, SIAPECAD nº 01701944, lotada no(a) Campus Foz do Iguaçu, do IFPR, junto a(o) Instituto Federal do Mato Grosso do Sul - IFMS, com fundamento no art. 18 e 20 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, inciso II do art. 30 da Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012 (DOU de 31/12/2012), a partir de 19 de dezembro de 2025.</p><p class="assina">ADRIANO WILLIAN DA SILVA VIANA PEREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 734/IFPR, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 06 de fevereiro de 2024, publicado no Diário Oficial da União no dia 07 de fevereiro de 2024, seção 2, página 01 e o que consta no Processo nº 23411.001501/2026-14, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar Vago o cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Classe/Nível A001, Código de Vaga nº 0209020, do quadro de pessoal desta Instituição, anteriormente ocupado pelo servidor JOSE GUILHERME SIMION ANTUNES, SIAPE nº 3410879, em decorrência de posse em outro cargo inacumulável, de acordo com art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 5 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Considerando que o servidor não adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112/90, a presente declaração de vacância não gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma Lei.</p><p class="assina">ADRIANO WILLIAN DA SILVA VIANA PEREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 735/IFPR, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 06 de fevereiro de 2024, publicado no Diário Oficial da União no dia 07 de fevereiro de 2024, seção 2, página 01 e o que consta no Processo nº 23411.002104/2026-60, resolve:</p><p>Designar o servidor FABIO JUNIOR CARVALHO DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informacao, SIAPE nº 3437487, SIAPECAD nº 02487625, lotado no(a) Campus Coronel Vivida, para exercer a função de Chefe, FG - 02, do(a) Seção Contábil e de Patrimônio do Campus Coronel Vivida. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ADRIANO WILLIAN DA SILVA VIANA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>