<xml><article id="47944652" name="2026-02-19/11587912/SIGEPE_23611" idOficio="11587912" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00028:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:08483" artCategory="Ministério da Fazenda/Superintendência de Seguros Privados" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23611848">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SUSEP nº 8.483, de 13 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SUSEP nº 8.483, de 13 de Fevereiro de 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DE SEGUROS PRIVADOS - SUSEP, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 42, inciso V, do Regimento Interno anexo à Resolução CNSP nº 483, de 30 de outubro de 2025, com base nos arts. 9º, inciso I, e 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando as autorizações concedidas pelo Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, por meio das Portarias MGI nº 5.478, de 13 de agosto de 2024, publicada no DOU de 14 de agosto de 2024, e nº 10.257, de 14 de novembro de 2025, publicada no DOU de 17 de novembro de 2025, e o resultado final do Concurso Público homologado pelo Edital nº 10 - SUSEP, de 30 de setembro de 2025, resolve:</p><p>Art. 1º TORNAR SEM EFEITO a nomeação de candidato habilitado em concurso público realizado por esta Autarquia, para ocupar o cargo de Analista Técnico, de nível superior, previsto no Plano de Carreiras e Cargos de que trata a Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, publicada por meio da Portaria Susep nº 8.480, no DOU de 30 de janeiro de 2026, em razão de pedido de reclassificação para a última posição da lista de candidatos classificados, conforme previsão no art. 22 da Instrução Normativa ME nº 2, de 22 de agosto de 2019:</p><p>Área: Contabilidade Pública</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Tipo</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CPF</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Código de vaga</p><p></p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Felipe Nery Enrich Monteiro</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AC</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>***295.201-**</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0495090</p><p></p></td></tr></table><p>Art. 2º NOMEAR, em caráter efetivo, candidato habilitado em concurso público realizado por esta Autarquia, para ocupar o cargo de Analista Técnico, de nível superior, previsto no Plano de Carreiras e Cargos de que trata a Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008:</p><p>Área: Contabilidade Pública</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Tipo</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CPF</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Código de vaga</p><p></p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Bruno Costa Coelho                  </p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AC</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>***686.313.-**</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0495090</p><p></p></td></tr></table><p>Art. 3º O candidato nomeado deverá tomar posse no prazo máximo de trinta dias a partir da data de publicação desta Portaria e, ainda, entrar em exercício no prazo máximo de quinze dias após a data da posse, conforme arts. 13 e 15 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALESSANDRO SERAFIN OCTAVIANI LUIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>