<xml><article id="47807026" name="Portarias dia 09-02-26" idOficio="11571478" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00025:00121:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23584721">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA de  9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA de 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora da UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 1.058 - Autorizar o afastamento do país de DANILO CORTOZI BERTON, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar e proferir palestra no84º Congresso Nacional de Pneumologia e Cirurgia Torácica de 2026. O afastamento ocorrerá em Cancun, México, no período compreendido entre 10/03/2026 e 15/03/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109187.</p><p>N° 1.064 - Autorizar o afastamento do país de JEAM MARCEL GEREMIA, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Educação Física, Fisioterapia e Dança da Escola de Educação Física, Fisioterapia e Dança e com exercício no Laboratório de Pesquisa do Exercício, no período de 09/03/2026 a 11/03/2026, para realizar visita técnico-científica à Pontificia Universidad Católica de Valparaíso, em Valparaíso, Chile e, no período de12/03/2026 a 13/03/2026, para participar, como palestrante convidado e acadêmico, de seminário organizado pelo Laboratório de Cognição e Comportamento Sensorimotor e pelo Laboratório de Dinâmica PRAXIS da Universidade Metropolitana de Ciências da Educação (UMCE), a ser realizado em Santiago, Chile. Período total do afastamento: de 09/03/2026 e 13/03/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109287.</p><p>N° 1.065 - Autorizar o afastamento do país de DANIEL GIORDANI VASQUES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Educação Física, Fisioterapia e Dança da Escola de Educação Física, Fisioterapia e Dança, com a finalidade de realizar visita técnico-científica à Universidad de Valladolid, em Valladolid, Espanha, no período de 20/03/2026 a30/03/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109192.</p><p>N° 1.066 - Autorizar o afastamento do país de KATIA BERNARDO GUSMAO, Professora do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Química Inorgânica do Instituto de Química, no período de 28/03/2026 a 04/04/2026, para participar e apresentar trabalho no evento científico "41ªReunião Anual do Grupo Francês de Zéolithes (GFZ)", a realizar-se na Normandia, França, e no período de05/04/2026 a12/04/2026, para realizar visita técnico-científica junto ao Instituto de Tecnologia Química, em Valência, Espanha. Período total do afastamento: de 28/03/2026 a12/04/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109259.</p><p class="assina">MARCIA CRISTINA BERNARDES BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>