<xml><article id="47977837" name="PORTARIA NA 22 DE 23 DE FEVEREIR" idOficio="11591781" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00022" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23617799">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 22, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 22, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, com base no inciso III do art. 1º do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, em cumprimento à decisão judicial exarada pela 26ª Vara Federal de Juizado Especial Cível da SJDF, TRF/1ª Região, nos autos do processo judicial nº 0023297-26.2018.4.01.3400, conforme Parecer de Força Executória nº 01267/2026/PRU1R/PGU/AGU, de 20 de janeiro de 2026, e o que consta do Processo SEI nº 00727.000093/2026-24, resolve:</p><p>Art. 1º Determinar o enquadramento de JOSE ROBERTO DA SILVA LAVINSCKY, matrícula SIAPE nº 29390, servidor aposentado, no cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia - Nível Intermediário, da Carreira de Gestão, Planejamento e Infraestrutura em Ciência e Tecnologia, do Plano de Carreiras da área de Ciência e Tecnologia, na Classe S, Padrão III, do Quadro de Servidores do Ministério da Agricultura e Pecuária - MAPA, com as respectivas concessões das progressões funcionais, e todos os efeitos financeiros na forma da lei, assegurando todos os direitos funcionais decorrentes destas medidas.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>