<xml><article id="47895291" name="02 18" idOficio="11582118" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00134:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23600117">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 369 - Art. 1º Tornar sem efeito o ato de provimento para o cargo de Assistente em Administração, D-01, de BEATRIZ DO ROSÁRIO BATISTA constante na Portaria nº 122, de 13 de janeiro de 2026, publicada no DOU de 14 de janeiro de 2026, seção 2, página 38.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 370 - Art. 1º Dispensar DANIELA BARRETO DE MORAES - Professora do Magistério Superior, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, como Coordenadora do Curso de Medicina do Campus de Diamantina da Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri/UFVJM, a partir de 7 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 372 - Art. 1º Designar DANIELA BARRETO DE MORAES - Professora do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, como Coordenadora do Curso de Medicina do Campus de Diamantina da Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri/UFVJM, a partir de 18 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 374 - Art. 1º Tornar sem efeito o ato de provimento para o cargo de Técnico de Laboratório Biologia, D-01, de RENATA ANASTÁCIA DE OLIVEIRA BATISTA constante na Portaria nº 121, de 13 de janeiro de 2026, publicada no DOU de 14 de janeiro de 2026, seção 2, página 38.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Heron Laiber Bonadiman</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>