<xml><article id="47904356" name="PORTARIAS 199 e 200 de 13-02-202" idOficio="11584000" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23602999">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de janeiro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 1º de fevereiro de 2021, e reconduzida pelo Decreto Presidencial de 30 de janeiro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2025, no uso da atribuição que lhe confere o art. 13 da Resolução Consup nº 186, de 28 de novembro de 2014, resolve:</p><p>Nº 199 - Processo nº 23241.000524/2023-68 Art. 1º A servidora Amanda Caroline Martin, matrícula Siape nº 3245951, ocupante do cargo Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, fica dispensada da função de Coordenadora do Curso Técnico em Administração Integrado ao Ensino Médio, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santo Augusto.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor em 22 de fevereiro de 2026.</p><p>Nº 200 - Processo nº 23241.000107/2026-68 Art. 1º O servidor Gabriel Maçalai, matrícula Siape nº 1140610, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, fica designado para a função de Coordenador do Curso Técnico em Administração Integrado ao Ensino Médio, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santo Augusto.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor em 23 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">NIDIA HERINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>