<xml><article id="47833419" name="PORTARIA 256-2026" idOficio="11575147" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00070:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23589666">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA TRT 18ª Nº 256, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA TRT 18ª Nº 256, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Desembargador-Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta no Processo Administrativo Proad n.º 2400/2026, resolve:</p><p>Alterar a Portaria TRT 18ª GP/SGPE n.º 1.521, de 29 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 126, de 4 de julho de 2017, Seção 2, pág. 72, a fim de incluir mais um valor de referência (1 VR) ao cálculo do adicional de qualificação pela conclusão da graduação. A nova parcela integrará os proventos de aposentadoria da servidora Vanécia Charil Castro de Mendonça Santana, com efeitos a partir de 1º de janeiro de 2026, passando o ato concessório a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"1. Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição à servidora VANÉCIA CHARIL CASTRO DE MENDONÇA SANTANA, com proventos integrais do cargo efetivo da carreira de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Área Apoio de Serviços Diversos, classe "C", padrão 13, do Quadro Permanente de Pessoal deste Egrégio Tribunal, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, incisos I, II, III, e parágrafo único. Os proventos seguem o disposto nos arts. 11, 12, 13, 14 e 15, III, § 5º da Lei nº 11.416, de 15 de dezembro de 2006, com redação dada pela Lei nº 12.774, de 28 de dezembro de 2012, Lei nº 13.317, de 20 de julho de 2016, pela Lei nº 14.687, de 20 de setembro de 2023, pela Lei nº 15.292, de 19 de dezembro de 2025; art. 67 (redação original) da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 c/c art. 6º da Lei nº 9.624, de 1998 e Ofício- Circular nº 36/SRH/MP, de 29 de junho de 2001; arts. 62 e 62-A da Lei nº 8.112, de 1990, art. 3º da Lei nº 8.911, de 1994, art. 3º da Lei nº 9.624, de 1998, art. 3º da Medida Provisória nº 2.222-45/2001; e Ação Ordinária nº 2004.34.00.048565-0 - 7ª Vara Federal, Seção Judiciária/ DF.</p><p class="assina">EUGÊNIO JOSÉ CESÁRIO ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>