<xml><article id="47667122" name="5145- Exoneracao e Nomeacao. CJ " idOficio="11553379" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/02/2026" artClass="00070:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="100" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=100" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23555968">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 5.145,  DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 5.145, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A MINISTRA-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, bem como os Memorandos nos 4742458 e 4756079, contidos nos autos do Processo nº 027232/25-00.009, e, considerando o disposto nos incisos I e II do artigo 71 da Lei nº 8.457/1992, alterada pela Lei nº 13.774/2018, resolve:</p><p>Art. 1º EXONERAR o Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, JOSIMAR DE SOUSA LACERDA, matrícula 8793, do cargo em comissão de ASSESSOR (A) I, código STM-CJ-01, no Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Gen Ex FLÁVIO MARCUS LANCIA BARBOSA.</p><p>Art. 2º NOMEAR a Sra. TATIANA SHIRLEI SILVA DE OLIVEIRA BATKO, para exercer, em vaga decorrente da exoneração de JOSIMAR DE SOUSA LACERDA, o cargo em comissão de ASSESSOR(A) I, código STM-CJ-01, no Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Gen Ex FLÁVIO MARCUS LANCIA BARBOSA.</p><p>Art. 3º DISPENSAR o Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, EVANDRO JOSE COIMBRA, matrícula 7715, da função comissionada de ASSISTENTE VI, código STM-FC-06, no Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Gen Ex FLÁVIO MARCUS LANCIA BARBOSA.</p><p>Art. 4º DESIGNAR o Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, JOSIMAR DE SOUSA LACERDA, matrícula 8793, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de EVANDRO JOSE COIMBRA, a função comissionada de ASSISTENTE VI, código STM-FC-06, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Gen Ex FLÁVIO MARCUS LANCIA BARBOSA.</p><p></p><p class="assina">Min. MARIA ELIZABETH ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>