<xml><article id="47707228" name="Port28-2026-MB-MD" idOficio="11559577" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00016:00012:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23566648">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 28/MB/MD, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 28/MB/MD, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos incisos X e XI do art. 1° do Decreto n° 8.798, de 4 de julho de 2016; combinados com o art. 4° da Lei Complementar n° 97, de 9 de junho de 1999; tendo em vista o disposto no § 3° do art. 8° da Lei n° 9.519, de 26 de novembro de 1997; combinado com o contido nos incisos II e IV do parágrafo único do art. 7° do Decreto n° 4.780, de 15 de julho de 2003; e o previsto nos incisos I e II do § 2° e incisos I e II do § 3° do art. 3°, e art. 4° do Decreto n° 107, de 29 de abril de 1991, resolve:</p><p>Art. 1° Nomear Oficiais da Reserva da Marinha dos respectivos Corpos e Quadros abaixo mencionados, nos postos especificados, e convocar para o Serviço Ativo da Marinha, a partir de 6 de dezembro de 2025, os seguintes militares:</p><p>I - Ao Posto de Primeiro-Tenente:</p><p>CAM/T GM (T) 25.0208.11 SABRINA MARIE MACHADO DE AZEVEDO</p><p>CAM/T GM (T) 09.0243.28 PEDRO LUIZ GOMES MARTINS FERREIRA</p><p>CSM/CD GM (CD) 20.1545.77 SAMARA DE OLIVEIRA COSTA</p><p>CAM/T GM (T) 17.0352.61 JULIANA GEARA GUEDES DE OLIVEIRA</p><p>CAM/T GM (T) 17.0936.78 RAFAEL DE MELO MOURÃO</p><p>CAM/T GM (T) 21.0108.97 ÁGATHA BOTELHO CHAVES</p><p>CEM GM (EN) 19.0868.31 RAFAEL AUGUSTO LOPES DA SILVA</p><p>CEM GM (EN) 25.0227.17 ROBSON ALMEIDA ELIAS FILHO</p><p>CAM/T GM (T) 18.1013.05 BÁRBARA YOHANA CÉSAR SILVA</p><p>CEM GM (EN) 21.4419.28 ALMIR BRUNO ZANELA GALONI</p><p>CEM GM (EN) 25.0207.14 CAROLINA IERCK PEREIRA</p><p>CSM/CD GM (CD) 21.0200.27 MARIANA REZENDE OLIVEIRA BASTOS</p><p>CAM/ T GM (T) 25.0198.13 BRUNA VELLOSO PARENTE</p><p>CAM/T GM (T) 15.1607.51 ALEXSSANDRO HEURY HEINZ SALM</p><p>CSM/Md GM (Md) 25.0209.19 CARLOS ALBERTO DE SOUZA MOREIRA</p><p>CAM/T GM (T) 21.3684.22 RAYANNE LOPES ALMEIDA FONTELES</p><p>CAM/T GM (T) 25.0238.11 PEDRO OCTAVIO FOLONI SOUSA</p><p>CAM/T GM (T) 25.0214.19 VINÍCIUS DE OLIVEIRA BARBOSA</p><p>CEM GM (EN) 19.1028.36 THAYNÃ VILASBOA ARTISMO</p><p>CAM/T GM (T) 97.0170.19 JOÃO VICTOR THOMAZ MEDINA</p><p>CAM/ T GM (T) 23.1855.20 JANAYNA DOS SANTOS FERREIRA</p><p>CAM/T GM (T) 16.1139.18 CAROLINE MENDES RANGEL MENDONÇA DOS SANTOS</p><p>CEM GM (EN) 23.0533.72 VERÔNICA DIAS GALLOTTI RIBEIRO</p><p>CEM GM (EN) 11.0022.55 RONDINELLI FERREIRA DE SOUZA</p><p>CAM/T GM (T) 25.0201.11 CAMILA DE OLIVEIRA BASTOS</p><p>CSM/Md GM (Md) 25.0221.21 LUIZ FELIPE ALVES FERNANDES</p><p>CEM GM (EN) 25.0233.14 MARCELO MACEDO SOUSA</p><p>CEM GM (EN) 99.1645.66 RAFAEL FERREIRA PAIVA</p><p>CEM GM (EN) 25.0232.17 ÍTALO RUAN BARBOSA DE AQUINO</p><p>CAM/T GM (T) 19.0840.05 ANA BEATRIZ AZEVEDO RAMOS</p><p>CAM/T GM (T) 15.1984.72 RODRIGO SOUZA FLORENTINO</p><p>CSM/S GM (S) 22.1899.21 STPHANNIE JAMYLA DE ARAUJO BARBOSA</p><p>CAM/T GM (T) 20.4416.73 ANA KAROLINA DIAS VIEIRA AUGUSTO</p><p>CEM GM (EN) 25.0221.13 ARTUR HENRIQUE MARTINS NEUWALD</p><p>CSM/Md GM (Md) 25.0205.28 JOÃO PEDRO MAGALHÃES ROCHA</p><p>CAM/T GM (T) 25.0242.13 MARIANA BASTOS DE QUADROS</p><p>CSM/S GM (S) 25.0199.11 AMANDA AIELLO DE SOUZA MANSO</p><p>CAM/T GM (T) 98.0763.61 GABRIEL LOURENÇO FERREIRA CARVALHO</p><p>CSM/Md GM (Md) 25.0241.16 PAULA MEYER DE LIMA SILVEIRA</p><p>CAM/T GM (T) 25.0267.12 JOÃO PEDRO FRAGOZO GIARETTA</p><p>CAM/T GM (T) 14.0343.44 CHRISTIANE SANCHEZ DE ALMEIDA</p><p>CSM/Md GM (Md) 24.2820.22 JOÃO GABRIEL LEITE</p><p>CAM/T GM (T) 14.1453.24 PEDRO AUGUSTO ALMEIDA DE ANDRADE</p><p>CAM/T GM (T) 25.0270.18 IGOR ANDRADE GALIZA</p><p>CAM/T GM (T) 19.0021.73 ANDRESSA RODRIGUES GUIMARÃES</p><p>CEM GM (EN) 25.0223.18 VICTOR OLIVEIRA NUNES</p><p>CAM/T GM (T) 25.0243.11 GLENDA LOPES PEREIRA</p><p>CEM GM (EN) 25.0210.10 DAVÍ DA SILVA ESTRELA</p><p>CAM/T GM (T) 19.0837.85 DANIELLE VERAS DOS SANTOS SALLES</p><p>CAM/T GM (T) 22.3488.24 JAMILLE ABREU PASSALINI DE SOUSA</p><p>CAM/T GM (T) 25.0222.11 ALINE DA SILVA FONTOURA</p><p>CAM/T GM (T) 17.0909.97 JOHN TALES DE OLIVEIRA</p><p>CEM GM (EN) 24.3943.27 VINÍCIUS LAMAS VON SOHSTEN</p><p>CSM/Md GM (Md) 25.0240.19 FLAVIO SADER CORBUCCI</p><p>CSM/Md GM (Md) 25.0266.15 LAURA JUBRAM FERNANDES</p><p>CAM/CN GM (CN) 87.0392.31 ADRIANO GOMES SOARES PESSANHA</p><p>CSM/S GM (S) 19.0829.16 JÉSSICA GONÇALVES DE LIMA</p><p>CAM/T GM (T) 25.0255.11 GABRIEL CARDOSO DE AVELAR</p><p>CAM/T GM (T) 20.4741.72 JÉSSICA ELLEN LUZ DA SILVA</p><p>CEM GM (EN) 25.0265.18 PEDRO PAULO DE CARVALHO BRITO</p><p>CEM GM (EN) 25.0273.10 ICARO ANDRÉ TAVARES</p><p>CEM GM (EN) 25.0236.16 LUCAS AMARAL COSTA</p><p>CAM/T GM (T) 25.0248.17 MATHEUS DA SILVA GANDRA</p><p>CSM/CD GM (CD) 25.0228.14 LAURA TEIXEIRA MENDES</p><p>CAM/T GM (T) 25.0246.12 ELOANA MARIA DOS SANTOS MELO</p><p>CEM GM (EN) 25.0260.11 FREDERICO AZER DE MORAES</p><p>CSM/CD GM (CD) 25.0276.11 ALLAN OLIVEIRA DA SILVA</p><p>CSM/Md GM (Md) 25.0204.12 CAROLINE SOUZA MACHADO</p><p>CEM GM (EN) 25.0202.18 VINÍCIUS MACHADO PENA</p><p>CAM/T GM (T) 25.0286.18 IANNY MONIC SANTOS BRASILEIRO</p><p>CAM/T GM (T) 10.0335.56 FILIPE DOS SANTOS DOMINGOS</p><p>CEM GM (EN) 25.0268.10 EDMIR VIEIRA LIMA SOBRINHO</p><p>CSM/Md GM (Md) 23.2442.75 CLAUDIA LUANA OLIVEIRA BARBOSA UZEDA</p><p>CEM GM (EN) 25.0263.13 IGOR OLIVEIRA ALVES DO VALLE</p><p>CEM GM (EN) 25.0218.18 ALISON DIEGO LOLE ZANINI</p><p>CAM/T GM (T) 25.0249.14 ISADORA BLOOMFIELD COELHO</p><p>CEM GM (EN) 25.0206.17 TITO VICTOR BRITO DULTRA</p><p>CSM/Md GM (Md) 25.0271.15 FABÍOLA DE SOUSA FERREIRA</p><p>CEM GM (EN) 25.0229.11 LEANDRO BARBOSA DA SILVA</p><p>CAM/T GM (T) 25.0225.12 ELAINE LAÍS TINTINO DO NASCIMENTO</p><p>CAM/T GM (T) 25.0284.13 BRUNO FELIPE REESE</p><p>CSM/Md GM (Md) 21.0524.25 THIAGO RONQUETE ZANETTE</p><p>CSM/Md GM (Md) 25.0224.15 VANESSA BEZERRA DOS SANTOS</p><p>CSM/Md GM (Md) 25.0257.16 LUCAS MESQUITA MONTEIRO</p><p>CSM/S GM (S) 25.0281.11 NATHANY PRADO QUINTANILHA</p><p>CSM/Md GM (Md) 25.0205.10 AMANDA SALDANHA DE CERQUEIRA</p><p>CAM/T GM (T) 25.0234.11 MARCOS VINICIUS RAINHA COSTA DA SILVA</p><p>CSM/S GM (S) 25.0275.14 MÔNICA MARINHO OLIVEIRA</p><p>CSM/S GM (S) 25.0272.12 ANDREW RIBEIRO SANTOS</p><p>CSM/Md GM (Md) 25.0216.13 ANA CAROLINA BARROS DA SILVA NOGUEIRA</p><p>CSM/Md GM (Md) 25.0250.15 LARISSA JALES DE MOTA PAIVA</p><p>CAM/T GM (T) 25.0244.18 PAULA MYRIAN LIMA PEDROSO</p><p>CSM/CD GM (CD) 25.0278.16 THAYNÁ CRISTINE CHIMENES EUSTÁQUIO</p><p>CSM/Md GM (Md) 25.0226.10 GABRIEL LESSA DE SOUZA MAIA</p><p>CSM/CD GM (CD) 25.0261.19 GUILHERME NILSON ALVES DOS SANTOS</p><p>CSM/S GM (S) 25.0282.19 VIVIANY SOUZA GONÇALVES</p><p>CSM/Md GM (Md) 25.0239.18 MARIA CAROLINA DE SOUZA TOLEDO PAES</p><p>CSM/Md GM (Md) 87.3069.48 ISADORA FREITAS BARBOSA</p><p>CSM/S GM (S) 25.0283.16 VINICIUS VITORINO DO NASCIMENTO</p><p>CSM/S GM (S) 25.0277.19 CYNTIA DA SILVA FARIA RANÇÃO</p><p>II - Ao Posto de Segundo-Tenente:</p><p>CIM/QC-IM GM (QC-IM) 18.1011.86 FLÁVIA OLIVEIRA DA SILVA AGUIAR</p><p>CIM/QC-IM GM (QC-IM) 25.0269.17 LUCAS MATHEUS MENEZES MENDONÇA</p><p>CIM/QC-IM GM (QC-IM) 19.0903.58 WESLEY CIDADE DA SILVA MACHADO</p><p>CA/QC-CA GM (QC-CA) 25.0231.10 ERICK ANDERSON GOMES LOPES FERREIRA</p><p>CFN/QC-FN GM (QC-FN) 25.0211.17 ANDREY OTACÍLIO OLIVEIRA DOS REIS</p><p>CFN/QC-FN GM (QC-FN) 16.0157.62 AMOS BRUM JUNIOR</p><p>CIM/QC-IM GM (QC-IM) 25.0279.13 THAIS SILVA DOS SANTOS</p><p>CFN/QC-FN GM (QC-FN) 25.0264.11 GUILHERME FAUSTINO PITANGA</p><p>CIM/QC-IM GM (QC-IM) 21.1856.46 CLÁUDIA ANDREZZA VILELA BARBOSA</p><p>CIM/QC-IM GM (QC-IM) 25.0212.14 BRENDA FREITAS DA SILVA</p><p>CIM/QC-IM GM (QC-IM) 25.0237.13 KESYA NAYANE NEVES SOUZA GOMES</p><p>CFN/QC-FN GM (QC-FN) 25.0217.11 RAFAEL POMPEU SANTOS</p><p>CFN/QC-FN GM (QC-FN) 25.0247.10 JOÃO VITOR MORAIS LEAL</p><p>CA/QC-CA GM (QC-CA) 97.1117.41 IRVIN WILLIAM DA SILVA CANUTO</p><p>CA/QC-CA GM (QC-CA) 25.0213.11 ANDRÉ DUARTE DE MARINS COSTA</p><p>CFN/QC-FN GM (QC-FN) 25.0262.16 GUSTAVO HENRIQUE DE ÂNGELO</p><p>CIM/QC-IM GM (QC-IM) 25.0287.15 LEONARDO ALVES PEREIRA TUNA</p><p>CIM/QC-IM GM (QC-IM) 25.0197.16 SAMUEL DE BARROS FERREIRA</p><p>CFN/QC-FN GM (QC-FN) 25.0230.12 GABRIEL DO NASCIMENTO CUSTODIO</p><p>CFN/QC-FN GM (QC-FN) 25.0235.19 ERICK DE SOUZA PAULA</p><p>CFN/QC-FN GM (QC-FN) 25.0219.15 VICTOR DE JESUS SALES BARBOSA</p><p>CFN/QC-FN GM (QC-FN) 25.0220.16 ANGELA ROCHA RIBEIRO</p><p>Art. 2° Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito no artigo anterior.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">MARCOS SAMPAIO OLSEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>