<xml><article id="47830968" name="nomeacao 11-02" idOficio="11574693" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00025:00130:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23589068">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 654/2020, publicada no DOU de 13/03/2020, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 11.091, de 12/01/2005, Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, Medida Provisória nº 1.286, de 31/12/2024 e Lei nº 15.141, de 2 de junho de 2025, resolve:</p><p>Nº 561 - Nomear MARIA CLARA MEDEIROS CHACON em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 690, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: ANESTESIOLOGIA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0158233. Origem da vaga: Exoneração de Eduardo Jun Sadatsune, DOU de 10/02/2022. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 562 - Nomear RAFAELA ROLA LEITE GUIMARAES em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 689, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: ALERGIA E IMUNOLOGIA PEDIÁTRICA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0673284. Origem da vaga: Exoneração de Amanda Leticia Bezerra Campos, DOU de 04/03/2021. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 563 - Nomear ALLYNE MOURA FE E SOUSA ARAUJO em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 689, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: ALERGIA E IMUNOLOGIA PEDIÁTRICA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0771192. Origem da vaga: Aposentadoria de Maria Arlete Meil Schimith Escrivao, DOU de 01/12/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 564 - Nomear BRUNO BARBOSA TEIXEIRA em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 734, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: NEONATOLOGIA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0673586. Origem da vaga: Aposentadoria de Suely Dornellas do Nascimento, DOU de 01/03/2023. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 565 - Nomear CAROLINA LAVACCHINI RAMUNNO AMARAL em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 732, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: NEONATOLOGIA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0676716. Origem da vaga: Exoneração de Maryane Cleto Mamud, DOU de 05/05/2023. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 566 - Nomear FLAVIA MARIA BATISTA DA COSTA em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 732, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: NEONATOLOGIA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0673877. Origem da vaga: Aposentadoria de Claudia Rossi, DOU de 03/07/2023. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 567 - Nomear JULIA DREBES WOUTERS em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 732, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: NEONATOLOGIA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0771159. Origem da vaga: Demissão de Ana Teresa Figueiredo Stochero Leslie, DOU de 20/10/2021. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 568 - Nomear RAFAEL HADDAD ASTOLFI em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 763, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: UROLOGIA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0676221. Origem da vaga: Exoneração de Fabricio Beltrame Ferreira, DOU de 12/01/2022. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 569 - Nomear FABIO SIQUEIRA BUENO em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 727, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: MEDICINA INTENSIVA PEDIÁTRICA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0216446. Origem da vaga: Exoneração de Miriane Rondon da Silva Campos, DOU de 18/11/2022. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 570 - Nomear ELAINE CRISTINA SILVA DO CARMO em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 727, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: MEDICINA INTENSIVA PEDIÁTRICA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0674203. Origem da vaga: Aposentadoria de Luiz Antonio Belli, DOU de 03/07/2023. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 571 - Nomear GIOVANA MURAMOTO em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 727, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: MEDICINA INTENSIVA PEDIÁTRICA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0674249. Origem da vaga: Aposentadoria de June Ho Lee, DOU de 01/06/2023. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 572 - Nomear JOSE LUZITANO DA SILVA AVELAR JR em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 727, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: MEDICINA INTENSIVA PEDIÁTRICA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0674142. Origem da vaga: Aposentadoria de Renato Lopes de Souza, DOU de 01/04/2021. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 573 - Nomear PATRICIA RIZKALLA CORTEZZI em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 728, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: MEDICINA INTENSIVA PEDIÁTRICA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0676348. Origem da vaga: Exoneração de Nathalia Polizel de Oliveira Fujino, DOU de 05/12/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 574 - Nomear MATEUS DUTRA BATALHA COSTA em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 701, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: CLÍNICA MÉDICA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0642076. Origem da vaga: Falecimento de Paulo Fernando Moreira Palazzo, DOU de 20/04/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 575 - Nomear LUCAS LIMA FONSECA em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 700, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: CLÍNICA MÉDICA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0771081. Origem da vaga: Exoneração de Rachel Teixeira Leal Nunes, DOU de 05/08/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 576 - Nomear CARINA YURI FUSSUMA em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 697, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: CIRURGIA PLÁSTICA/CIRURGIA CRÂNIO MAXILO FACIAL, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0771311. Origem da vaga: Aposentadoria de Elvio Bueno Garcia, DOU de 01/06/2023. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 577 - Nomear ALEXANDRO DE BORJA GONCALVES GUERRA em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 754, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: PSIQUIATRIA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0864158. Origem da vaga: Exoneração de Fabio Jose Pereira da Silva, DOU de 11/09/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 578 - Nomear FABIO AUGUSTO DO PRADO MARMIROLLI em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 754, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: PSIQUIATRIA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0674010. Origem da vaga: Aposentadoria de Ana Cristina Chaves, DOU de 03/01/2022. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 579 - Nomear MATHEUS DE SOUSA CAVALCANTE em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 754, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: PSIQUIATRIA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0674164. Origem da vaga: Aposentadoria de Monica Cristina Di Pietro, DOU de 28/02/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 580 - Nomear LUIS FELIPE ROSAMILIA MARQUES em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 754, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: PSIQUIATRIA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0771316. Origem da vaga: Aposentadoria de Marcelo Feijo de Mello, DOU de 01/02/2022. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 581 - Nomear GUSTAVO GABRIEL DE OLIVEIRA VILLA REAL em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 754, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: PSIQUIATRIA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0771082. Origem da vaga: Exoneração de Mariana Rangel Maciel, DOU de 07/04/2022. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 582 - Nomear BRUNA RODRIGUES BARBOSA em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 755, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: PSIQUIATRIA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0675971. Origem da vaga: Falecimento de Silvia Viviane Carrasco, DOU de 14/10/2025. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 583 - Nomear DANIELA MENDES CHILOFF em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 754, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: PSIQUIATRIA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0771292. Origem da vaga: Exoneração de Edison Antonio de Almeida Prado Faga, DOU de 11/07/2022. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 584 - Nomear VANESSA RODRIGUES DA SILVA em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 754, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: PSIQUIATRIA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0676284. Origem da vaga: Exoneração de Thiago Marques Fidalgo, DOU de 14/10/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 585 - Nomear LUISA DIAS DAOLIO em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 754, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: PSIQUIATRIA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0675997. Origem da vaga: Vacância de Pedro Mario Pan Neto, DOU de 10/08/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 586 - Nomear MARCOS VINICIUS VIEIRA RIBEIRO em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 757, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: PSIQUIATRIA DA INFÂNCIA E ADOLESCÊNCIA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0771291. Origem da vaga: Aposentadoria de Angelica de Medeiros Claudino, DOU de 20/01/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 587 - Nomear ANDREW CHRISTOPHER CLARO MIGUEL em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 758, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: PSIQUIATRIA PRONTO SOCORRO, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0674165. Origem da vaga: Aposentadoria de Alfredo Maluf Neto, DOU de 30/08/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 588 - Nomear BRUNO PASCHOAL FIALHO em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 758, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: PSIQUIATRIA PRONTO SOCORRO, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0771178. Origem da vaga: Aposentadoria de Soraia Tahan, DOU de 02/09/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 589 - Nomear RAFAEL GOIS CAMPOS em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 759, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: PSIQUIATRIA/ PSICOGERIATRIA, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0673471. Origem da vaga: Exoneração de Andrea de Abreu Feijó de Mello, DOU de 17/07/2023. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p class="assina">ELAINE DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>