<xml><article id="47796231" name="2026-02-06/11570308/SIGEPE_23583" idOficio="11570308" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00099:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00042" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Catalão" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23583155">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria UFCAT nº 42, de 6 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria UFCAT nº 42, de 6 de Fevereiro de 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CATALÃO, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 1º, da Lei 13.634, de 20 de março de 2018 e o Decreto da Presidência da República Federativa do Brasil, de 30 de janeiro de 2024, publicado no DOU em 31 de janeiro de 2024, edição 22, seção 2, página 1; conforme os arts. 25 e 26 do Estatuto/UFCAT e os arts. 45 e 47 do Regimento Geral/UFCAT; tendo em vista o que consta no Processo nº 23852.000366/2026-09, resolve: </p><p>Art. 1º Designar ADRIANA FREITAS NEVES, Matrícula nº 1692055/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-graduação em Ciência e Engenharia de Materiais, do Instituto de Física, da Universidade Federal de Catalão, FCC.</p><p>Art. 2º Designar MARCOS NAPOLEÃO RABELO, Matrícula nº 1664327/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer o encargo de Vice-Coordenador do Programa de Pós-graduação em Ciência e Engenharia de Materiais, do Instituto de Física, da Universidade Federal de Catalão.</p><p>Art. 3º Os efeitos legais e financeiros das designações desta portaria vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ROSELMA LUCCHESE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>