<xml><article id="47857561" name="11 de fevereiro S2 portarias 275" idOficio="11577998" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00025:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594202">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por meio do Decreto de 1º de julho de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 02 de julho de 2025, resolve:</p><p>Nº 275 - Art. 1º DISPENSAR a servidora CARLA GOMES DE LIMA, matrícula SIAPE n.º 2659591, ocupante do cargo de Administrador, do exercício pro tempore da Função Gratificada FG-01, de Coordenadora de Registro e Controle - CRC/PROEG, da Universidade Federal do Amazonas.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o servidor IRONES DA SILVA CORDEIRO, matrícula SIAPE n.º 2093464, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Coordenador de Registro e Controle - CRC/PROEG, da Universidade Federal do Amazonas.</p><p>Nº 276 - Art. 1º DESIGNAR a servidora ARIANE BATISTA MAQUINÉ, matrícula SIAPE n.º 1218789, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Engenharia de Produção - CCEP/ICET, para o mandato de 02 (dois) anos, referente ao biênio de 2026 a 2028.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o servidor JOEL CASTRO DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE n.º 2695748, ocupante do Cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenador do Curso de Engenharia de Produção - CCEP/ICET, para o mandato de 02 (dois) anos, referente ao biênio de 2026 a 2028.</p><p class="assina">TANARA LAUSCHNER</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 290, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 1º de julho de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 02 de julho de 2025, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do(a) servidor(a) JAIME DA SILVA BELEZA, lotado(a) na Prefeitura do Campus Universitário - PCU, para cursar Mestrado em Ciências da Educação, na Universidad de La Integración de Las Américas - UNIDA/PARAGUAI, durante o período de 10/02/2026 a 30/07/2027.</p><p class="assina">TANARA LAUSCHNER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>