<xml><article id="47676007" name="DOU2-PRR5-1-PT-18-UNI-PRR5A-0000" idOficio="11555987" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00066:00008:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00018" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 5ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="91" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=91" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559888">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 18, DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 18, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A PROCURADORA-CHEFE REGIONAL DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 5ª REGIÃO, no exercício das funções estabelecidas no art. 56, VI, do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal, instituído por meio da Portaria PGR no 357, de 5 de maio de 2015, e considerando o expediente PRR5ª-00001973/2026, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar LUCIANA ANDRADE BEMFICA TRAJANO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 14146-1, da função de confiança de Secretária Nível II, FC-2, do gabinete do 11º Ofício (GABPRR11) da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p>Art. 2º Designar LUCIANA ANDRADE BEMFICA TRAJANO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 14146-1, para exercer a função de confiança de Secretária Nível II, FC-2, do gabinete do Procurador Regional da República ROBERTO MOREIRA DE ALMEIDA (GABPRR6-RMA), da Procuradoria Regional da República da 5ª Região, em vaga decorrente da dispensa do servidor Luís Henrique Galdino de Morais, matrícula nº 7956-1, realizada por meio da Portaria PRR5 n° 104, de 28 de agosto de 2025, publicada no Diário Oficial da União n° 165, Seção 2, página 95, de 1º de setembro de 2025.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CAROLINE MACIEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>