<xml><article id="47694737" name="PORTARIAS PROGEP-UNILAB DE 28.01" idOficio="11557859" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00025:00135:01397:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23562863">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS PROGEP/UNILAB DE 28 JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS PROGEP/UNILAB DE 28 JANEIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFROBRASILEIRA - UNILAB, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria Reitoria/Unilab nº 409, de 12 de novembro de 2025, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 217, de 13 de novembro de 2025, considerando as competências delegadas pela Portaria Reitoria/Unilab nº 770, de 18/11/2025, publicada no DOU nº 224 de 25/11/2025, no uso das atribuições a ela conferidas, resolve:</p><p>Nº 69 - Art. 1º Designar o servidor JONATAS MARQUES OLIVEIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1227778, para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Coordenador de Administração do Campus dos Malês, código CD-04, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do(a) titular (Processo nº 23804.001856/2025-17).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 70 - Art. 1º Designar o servidor CLAUDIO MARCELO DE SANTANA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 3327216, para exercer o encargo de substituto eventual na função de Chefe da Prefeitura do Campus dos Malês, código FG-03, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do(a) titular (Processo nº 23804.001856/2025-17).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 71 - Art. 1º Designar o servidor LORENE CHAGAS BRITO, matrícula SIAPE nº 2231960, para exercer o encargo de substituto eventual na função de Chefe da Seção de Logística e Contratos, código FG-03, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do(a) titular (Processo nº 23804.001856/2025-17).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 72 - Art. 1º Designar o servidor BRUNO BATISTA DOS ANJOS, matrícula SIAPE nº 2264694, para exercer o encargo de substituto eventual na função de Chefe do Serviço de Biblioteca do Campus dos Malês, código FG-03, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do(a) titular (Processo nº 23804.001856/2025-17).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 73 - Art. 1º Designar o servidor SILVIA HELENA DOS SANTOS MOREIRA, matrícula SIAPE nº 2303568, para exercer o encargo de substituto eventual na função de Chefe da Seção de Planejamento do Campus dos Malês, código FG-02, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do(a) titular (Processo nº 23804.001856/2025-17).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 74 - Art. 1º Designar o servidor PAULO FERNANDO CARNEIRO FREITAS, matrícula SIAPE nº 1497862, para exercer o encargo de substituto eventual na função de Chefe da Seção de Registro e Controle Acadêmico, código FG-02, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do(a) titular (Processo nº 23804.001856/2025-17).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">REBECA CAVALCANTE PINHEIRO LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>