<xml><article id="47833377" name="Portaria PAULO ROBERTO" idOficio="11575086" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00025:00077:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23589575">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº Nº 384 - GAB/REI/IFPI, de 10 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº Nº 384 - GAB/REI/IFPI, de 10 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23054.000068-14, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor PAULO ROBERTO OLIVEIRA DA SILVA, SIAPE nº 1809327, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico em Administração (PROEJA), Campus Dirceu Arcoverde, código FCC-1, para a qual foi designada através da Portaria nº 908/2024 - GAB/REI/IFPI, de 18 de março de 2024, e publicada no DOU de 17/03/2024;</p><p>Art. 2º Nomear o referido servidor para exercer o cargo de Diretor de Ensino, código (CD-4), do supracitado campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 383 - GAB/REI/IFPI, de 10 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23054.000068-14, resolve:</p><p>Designar a servidora SAMARA SILVA SIQUEIRA, SIAPE nº 1452268, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Dirceu Arcoverde, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Administração (PROEJA), código FCC-1,do referido campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 379 - GAB/REI/IFPI, de 10 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23054.000068-14, resolve:</p><p>Designar a servidora JUCÉLIA BARBOSA DE SOUSA, SIAPE nº 2901357, ocupante do cargo de Técnica em Assuntos Educacionais, Campus Dirceu Arcoverde, para exercer a função de Chefe de Gabinete, código FG-02, do referido Campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 378 - GAB/REI/IFPI, de 10 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23054.000068-14, resolve:</p><p>Designar o servidor FABRICIO CARVALHO DA SILVA, SIAPE nº 2773796, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Dirceu Arcoverde, para exercer a função de Coordenador do Curso de Tecnologia em Marketing, Código FCC-1, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 377 - GAB/REI/IFPI, de 10 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23054.000068-14, resolve:</p><p>Designar a servidora EDILEUSA DE SOUZA SANTOS, Pedagogo-Área, SIAPE nº 1531013, Campus Dirceu Arcoverde, para exercer a função de Coordenadora Pedagógica, Código FG-02, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p>PORTARIA Nº 376 - GAB/REI/IFPI, de 10 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23054.000068-14, resolve:</p><p>Designar a servidora LUANA KAREN RODRIGUES DE CARVALHO, SIAPE nº 2735419, ocupante do cargo de Bibliotecária -Documentalista, Campus Dirceu Arcoverde, para exercer a função de Coordenadora de Biblioteca, código FG-2,do referido campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 374 - GAB/REI/IFPI, de 10 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23054.000068-14, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor PEDRO ALVES DA COSTA FILHO, SIAPE nº 2154322, ocupante do cargo de Assistente de Alunos, da função de Coordenador de Administração e Planejamento, código FG-2, para a qual foi designado através da Portaria nº 3.080/2019 - GAB/REI/IFPI, de 10 de setembro de 2019, e publicada no DOU de 12/09/2019;</p><p>Art. 2º Nomear o referido servidor para exercer o cargo de chefe do Departamento de Administração e Planejamento, código (CD-4), do supracitado campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p>PORTARIA Nº 373 - GAB/REI/IFPI, de 10 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23054.000068-14, resolve:</p><p>Designar a servidora ANA KEULY LUZ BEZERRA, SIAPE nº 2155232, ocupante do cargo de Professor(a) do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Dirceu Arcoverde, para exercer a função de Coordenadora de Extensão, Código FG-2, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p>PORTARIA Nº 372 - GAB/REI/IFPI, de 10 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23054.000068-14, resolve:</p><p>Designar a servidora MARLUCE LIMA DE MORAIS, SIAPE nº 1959673, ocupante do cargo de Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Dirceu Arcoverde, para exercer a função de Coordenadora de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, código FG-2, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 371 - GAB/REI/IFPI, de 10 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23054.000068-14, resolve:</p><p>Designar o servidor DANIEL DOS SANTOS GOMES, SIAPE nº 2299293, ocupante do cargo de Assistente em Administração, CampusDirceu Arcoverde, para exercer a função de Coordenador de Gestão de Pessoas, código FG-2, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>