<xml><article id="47928243" name="Port 78 a 84-2026 - GAB" idOficio="11585527" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00025:00157:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23607480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 78, de 13 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 78, de 13 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02 do D.O.U de 22 de fevereiro de 2024, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no processo nº 23129.022325/2025-69 e tendo em vista a decisão judicial proferida nos autos do Processo Judicial nº 1059751-84.2025.4.01.40000, resolve:</p><p>Art. 1º Remover provisoriamente, por determinação judicial, o servidor FELIPEIBIAPINA DO MONTE RUBEN SIQUEIRA, matrícula nº 1137388, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado na Coordenação do Curso de Arquitetura e Urbanismo da Universidade Federal de Roraima (UFRR) para a Universidade Federal do Piauí (UFPI).</p><p>Art. 2º A remoção ora concedida é de caráter obrigatório, conforme determinação judicial, devendo o servidor apresentar-se à nova instituição de lotação na data de sua vigência.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">José Geraldo Ticianeli</p><p class="identifica">Portarias de 13 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02 do D.O.U. de 22/02/2024, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no memorando eletrônico nº 22/2026-CCT, resolve:</p><p>N° 79 - Tornar sem efeito a portaria nº 63/2026-GAB, de 03/02/2026, publicada no DOU em 05/02/2026, seção 2, página nº 35.</p><p>N° 80 - Designar, a partir de 14/02/2026, o servidor Francisco Diego Martins Nobre, matrícula SIAPE n° 1901165, para exercer a função de Coordenador Pró-Tempore do Curso de Engenharia Elétrica, do Centro de Ciências e Tecnologia da Universidade Federal de Roraima (FCC).</p><p class="assina">José Geraldo Ticianeli</p><p>Portarias de 13 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02 do D.O.U. de 22/02/2024, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 81 - Art. 1° Nomear em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, nos termos do item I, do artigo 9°, da Lei n° 8.112 de 11/12/1990, ALEXANDREHENRIQUE DE JESUS BARRETO, em virtude da habilitação em Concurso Público homologado pelo Edital 80/2025-PROGESP, de 22 de abril de 2025, publicado no D.O.U. em 24 de abril de 2025, para exercer o cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação E, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 horas semanais, código de vaga n° 976255.</p><p>Art. 2° A posse deverá ocorrer no prazo de até 30 dias, a contar da publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p>N° 82 - Art. 1° Nomear em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, nos termos do item I, do artigo 9°, da Lei n° 8.112 de 11/12/1990, WESLEY DESOUZA VIANA, em virtude da habilitação em Concurso Público homologado pelo Edital 80/2025-PROGESP, de 22 de abril de 2025, publicado no D.O.U. em 24 de abril de 2025, para exercer o cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação E, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 horas semanais, código de vaga n° 0976335.</p><p>Art. 2° A posse deverá ocorrer no prazo de até 30 dias, a contar da publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p>N° 83 - Art. 1° Nomear em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, nos termos do item I, do artigo 9°, da Lei n° 8.112 de 11/12/1990, CASSIUS VINICIUSLIMA OLIVEIRA, em virtude da habilitação em Concurso Público regido pelo Edital02/2024-IFRR, de 27 de fevereiro de 2024, publicado no D.O.U. em 04 de dezembro de 2024, com resultado final homologado e publicado no D.O.U. em 05 de dezembro de 2024, para exercer o cargo de Técnico em Tecnologia da Informação, Nível de Classificação D, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 horas semanais, código de vaga n° 0870570.</p><p>Art. 2° A posse deverá ocorrer no prazo de até 30 dias, a contar da publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p>N° 84 - Art. 1º Nomear THOMAZ CYRO GUIMARÃES DE CARVALHO RODRIGUES, candidato aprovado em Concurso Público, objeto Edital nº 121/2024-PROGESP, de12 de junho de 2024, publicado no D.O.U. em 19 de junho de 2024, e demais editais retificadores, homologado pelo Edital nº 235/2024-PROGESP, de 23 de outubro de2024, publicado no D.O.U. em 29 de outubro de 2024, prorrogado pelo Edital nº143/2025-PROGESP, de 10 de outubro de 2025, publicado no D. O.U. em 14 de outubro de 2025, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Assistente Nível 1, na área de Zootecnia, carga horária de 40h semanais com Dedicação Exclusiva, com lotação no Curso de Zootecnia, sob o código de vaga nº0719208, do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade Federal de Roraima.</p><p>Art. 2º A posse deverá ocorrer no prazo de até 30 (trinta) dias, a contar da publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">José Geraldo Ticianeli</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>