<xml><article id="47852830" name="UNILAB_RTF_Portaria_119" idOficio="11577289" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00025:00135:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23593019">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 119/REITORIA/UNILAB, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 119/REITORIA/UNILAB, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 12.289, de 20 de julho de 2010, publicada no DOU de 21 de julho de 2010, e o Decreto Presidencial de 05 de maio de 2025, publicado no DOU de 06 de maio de 2025, Edição: 83, Seção 2, Página 1 e o que consta no Processo nº 23282.005517/2025-38, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, ALEXANDRE OLIVEIRA GOMES, classificado na lista de Ampla Concorrência para o cargo de Professor do Magistério Superior, na Área de Etnologia Indígena 0b, Assistente A, no(na) Instituto de Humanidades, com regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, do art. 7º, inciso I, parágrafo único do Decreto nº 7.312, de 22/09/2010, publicado no DOU em 23/09/2010, do art. 1º, § 2º, e demais dispositivos pertinentes, da Lei nº 12.772, de 28/12/2012, tendo em vista o Edital de Abertura nº 37/2025, de 23 de julho de 2025, publicado no DOU de 25 de julho de 2025, Edital de Homologação de 30/11/2025, publicado no DOU de 02/12/2025, código de vaga 930427 (posse em outro cargo inacumulável).</p><p>Art. 2º A posse do nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme §1º do art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">ROQUE DO NASCIMENTO ALBUQUERQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>