<xml><article id="48043126" name="PORTARIA SENAD MJSP N 268 DE 19 " idOficio="11599782" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00033:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas e Gestão de Ativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23630276">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Senad/MJSP Nº 268, de 19 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Senad/MJSP Nº 268, de 19 de fevereiro de 2026</p><p>A SECRETÁRIA NACIONAL DE POLÍTICAS SOBRE DROGAS E GESTÃO DE ATIVOS DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 20, Anexo I, do Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, e suas alterações, e de acordo com o art. 31 da Lei nº 14.133, de 1º de abril de 2021, combinado com o art. 63-C, § 3º, da Lei nº 11.343/2006, de 23 de agosto de 2006, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes colaboradores como membros da Comissão Especial de Avaliação e Alienação de Bens da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas e Gestão de Ativos:</p><p>I - Hailton dos Santos da Silva, matrícula SIAPE nº 1298856 - Presidente da Comissão;</p><p>II - Giancarlo Pereira Vieira, matrícula SIAPE nº 3513029 - Membro e Presidente Substituto da Comissão; e</p><p>III - Denise Pereira Batista de Morais, matrícula SIAPE nº 3342130 - Membro.</p><p>Art. 2º Compete aos membros das Comissão Especial de Avaliação e Alienação de Bens:</p><p>I - auxiliar os leiloeiros contratados pela Secretaria Nacional de Política sobre Drogas e Gestão de Ativos - SENAD no controle e na alienação de bens móveis e imóveis apreendidos ou sequestrados, nos termos do Manual de Avaliação e Alienação de Bens da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas e das competências definidas pelo art. 21, Anexo I, do Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023; e</p><p>II - diligenciar junto aos leiloeiros contratados pela Secretaria Nacional de Política sobre Drogas e Gestão de Ativos - SENAD para que sejam realizadas as tarefas de avaliação, vistoria, publicidade, visitação, venda, entrega do bem, recolhimento de valores e transferência patrimonial, entre outros atos acessórios à alienação, prévios ou posteriores ao leilão.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 169, de 19 de junho de 2024, pela presente Portaria.</p><p>Art. 4º Torna sem efeito a Portaria SENAD/MJSP nº 51, de 10 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARTA RODRIGUEZ DE ASSIS MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>