<xml><article id="47692010" name="PT 98 de 30.01.2026D" idOficio="11557322" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00047:00002:00021:00040:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00098" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos/Superintendência do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro/Serviço de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23562210">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEGEP/RJ Nº 98, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEGEP/RJ Nº 98, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão de Pessoas da Superintendência do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria Executiva do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições legais que lhe foram atribuídas pela Portaria de Pessoal SE/MS nº 94, de 01 de fevereiro de 2024, publicada no D.O.U. nº 25, de 5 de fevereiro de 2024, Seção 2, página 68, e tendo em vista o que consta no processo nº 25001.006706/2025-62 e relacionados: 25001.028895/2015-52, 25001.004297/2025-60, resolve:</p><p>Retificar o benefício de pensão por morte concedido a THIAGO JOSÉ SANTOS MAGALHÃES, inicialmente habilitado na condição de companheiro, com fundamento nos arts. 217, caput, inciso III, e § 3º, inciso III, c/c art. 222, inciso III, da Lei nº 8.112/1990, reconhecendo-o como COMPANHEIRO INVÁLIDO, em razão do óbito ocorrido em 17/05/2015 da ex-servidora MARIA ALEXANDRINA MOREIRA DAS NEVES, matrículas SIAPE nºs 618244 e 6618244, ocupante do cargo 422/069 - Médico, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, considerando comprovada por perícia oficial a invalidez preexistente ao óbito e ainda persistente, razão pela qual fica afastado o prazo final de 10 (dez) anos estabelecido na Portaria nº 1.519, de 26/11/2015 (retificada em 16/11/2016), assegurando-se a manutenção do benefício enquanto perdurar a invalidez, nos termos do art. 222, III, da Lei nº 8.112/1990, em conformidade com entendimento consolidado e observada a legislação vigente à época do óbito, mantidas as demais disposições do ato original, inclusive a cota-parte integral, com reavaliações periódicas a critério da Administração.</p><p class="assina">LUCILENA RODRIGUES GIESTEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>