<xml><article id="47769769" name="ATO DO CORREGEDOR 012 - 03.02.26" idOficio="11567251" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/02/2026" artClass="00032:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional/Companhia de Desenvolvimento dos Vales do São Francisco e do Parnaíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23578645">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO  Nº 12, de 3 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 12, de 3 de fevereiro de 2026</p><p>A CHEFE DA CORREGEDORIA DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DOS VALES DO SÃO FRANCISCO E DO PARNAÍBA - CODEVASF, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 11 do Regimento Interno da Codevasf, aprovado pela Deliberação nº 15, de 10 de abril de 2024, e de acordo com o item 3.2 da Norma de Apuração Correcional - N-359, resolve:</p><p>1- Prorrogar, por 180 (cento e oitenta) dias, o prazo para conclusão dos trabalhos da Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização - CPAR, processo nº 59510.000210/2025-57, constituída por meio do Ato do Corregedor nº 04/2025, de 30 de janeiro de 2025, já prorrogado pela Ato do Corregedor nº 33/2025, de 1º de agosto de 2025, com fundamento no subitem 4.7.3.2 da NOR 359 - Norma de Apuração Correcional e Enunciado nº 24, de 23 de janeiro de 2019 da-Corregedoria-Geral da União, ante as razões apresentadas pela CPAR na correspondência eletrônica de 29/1/2026.</p><p>2- A CPAR tem como objeto apurar, conjuntamente, na forma do art. 16 do Decreto nº 11.129/2022, possível ato lesivo praticado, com fulcro no art. 5º, IV, alíneas "a", d" e "e" da Lei nº 12.846/2013 e infração administrativa por ofensa art. 166, VI, do RILC/CODEVASF, pela empresa ENGEFORT Construtora e Empreendimentos Ltda, CNPJ 10.563.802/0001-63, no âmbito do contrato nº 0.187.00/2020.</p><p class="assina">VANESSA COSTA TOLENTINO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>