<xml><article id="47971484" name="Portaria IPEA 039 - Afastamento " idOficio="11590683" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00040:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23616106">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA IPEA Nº 39, DE 20 DE FEVEREIRO DE  2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA IPEA Nº 39, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTA DO INSTITUTO DE PESQUISA ECONÔMICA APLICADA - IPEA, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pelo art. 18 do Decreto n.º 11.194, de 08 de setembro de 2022, e competência que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria GM/MPO n.º 26, de 02 de março de 2023; e nos termos do decreto n° 9.991, de 28 de agosto de 2019 e suas alterações, e considerando o que consta dos autos do processo administrativo n.º 03001.000378/2026-39, resolve:</p><p>Autorizar o Afastamento do País do servidor RICARDO CAMPANTE CARDOSO VALE, ocupante do cargo de Técnico de Planejamento e Pesquisa, matrícula SIAPE nº XX990XX, em exercício na Diretora de Estudos Internacionais (Dinte) do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, a fim de participar do Seminário da Rede de Pesquisa Em Domicílios da Classe Média da América Latina e Caribe, bem como em reuniões com economistas do Banco Internacional para a Reconstrução e Desenvolvimento (BIRD/Banco Mundial) para discutir possíveis colaborações em estudos sobre proteção social, pobreza e desigualdade, na sede do Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID), no período de 22 a 26 de fevereiro de 2026, em Washington/EUA, incluído trânsito, com ônus limitado.</p><p class="assina">LUCIANA MENDES SANTOS SERVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>