<xml><article id="48025568" name="2026 - InCom IPEN 45" idOficio="11598226" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00013:00061:00012:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Comissão Nacional de Energia Nuclear/Diretoria de Pesquisa e Desenvolvimento/Instituto de Pesquisas Energéticas e Nucleares" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23627667">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 45, de 24 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 45, de 24 de fevereiro de 2026</p><p>A Diretora do INSTITUTO DE PESQUISAS ENERGÉTICAS E NUCLEARES, Unidade Administrativa de Órgão Conveniado da Diretoria de Pesquisa e Desenvolvimento da COMISSÃO NACIONAL DE ENERGIA NUCLEAR, no uso das atribuições e competências que lhe são conferidas pela Portaria MCTI nº 297, de 18/04/2024, publicada no D.O.U. nº 78, página 6, Seção 2, em 23/04/2024, da Senhora Ministra de Estado da Ciência, Tecnologia e Inovação, pela Portaria CNEN nº 88, de 17/12/2012, publicada no D.O.U. nº 243, página 6, Seção 1, em 18/12/2012, e pela Portaria CNEN nº 34, de 30/06/2014, publicada no D.O.U. nº 124, página 16, Seção 1, em 02/07/2014, respectivamente do Senhor Presidente Substituto e do Senhor Presidente da Comissão Nacional de Energia Nuclear, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais, ao servidor Marcelo Percilio de Souza Ramos, CPF nº ***.133.358-**, matrícula SIAPE nº 0669052, ocupante do cargo permanente de Assistente em Ciência e Tecnologia, classe S, padrão III, nível Intermediário, vaga nº 0419060, do quadro de pessoal da Comissão Nacional de Energia Nuclear, nos termos do artigo 20, parágrafo 2º, inciso I da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, publicada no DOU de 13 de novembro de 2019. Processo IPEN/CNEN nº 01342.000651/2026-39.</p><p class="assina">Isolda Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>