<xml><article id="47862446" name="DOU 11-02 segunda" idOficio="11578476" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00033:00046:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23595018">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 579, DE 6 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 579, DE 6 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto nos Processos nº 08670.000368/2026-34 e 08670.000504/2026-96, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar JEFFERSON DO RÊGO NASCIMENTO, matrícula Siape nº 2153480, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Seção de Operações, código FCE 1.04, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Art. 2º Designar THIAGO PAULO TEIXEIRA NUNES, matrícula Siape nº 2318671, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Operações, código FCE 1.04, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE RODRIGUES DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 587, DE 6 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08670.000504/2026-96, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar THIAGO PAULO TEIXEIRA NUNES, matrícula Siape nº 2318671, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Comando de Operações Especiais, código FCE 1.01, da Seção de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 589, DE 06 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08654.013706/2025-15, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar DIEGO MARCHEWKA DE QUEIROGA, matrícula Siape n° 3262846, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Garanhuns/PE, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Art. 2º Designar RODRIGO CESAR ALMEIDA DE CALDAS, matrícula Siape n° 1200189, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Garanhuns/PE, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 590, DE 06 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08651.000212/2026-81, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar PAULO RICARDO NASCIMENTO DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 1371147, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Seção de TIC, código FCE 1.04, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Amazonas.</p><p>Art. 2º Dispensar KEY FRANK ANTELA DA SILVA, matrícula Siape nº 2260021, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe da Seção de TIC, código FCE 1.04, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Amazonas.</p><p>Art. 3º Designar KEY FRANK ANTELA DA SILVA, matrícula Siape nº 2260021, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de TIC, código FCE 1.04, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Amazonas.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 594, DE 09 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08669.000506/2026-14, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar MILTON YOSHIHARU OZAKI, matrícula Siape nº 1317619, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Corumbá/MS, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Art.2º Designar LEONILDO LUIZ DA SILVA, matrícula Siape nº 3266282, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Corumbá/MS, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 597, DE 09 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08663.006137/2025-42 , resolve:</p><p>Art. 1º Designar CASSIO RUBEM SANTOS REGATEIRO, matrícula Siape nº 1540803, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Segurança Viária, código FCE 1.01, da Seção de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 606, DE 09 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08660.001337/2026-10, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, LÚCIO LUÍS LINCK, matrícula Siape nº 1371229, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Comando de Operações Especiais, código FCE 1.01, da Seção de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 612, DE 09 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08660.001458/2026-61, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, LEANDRO PORTES DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 2316741, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Delegacia em Bento Gonçalves/RS, código FCE 1.04, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 615, DE 09 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº08657.001740/2026-06 , resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar LOHANA FRANCA BERNARDES, matrícula Siape nº 3262477, Policial Rodoviária Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituta do Chefe do Núcleo de Administração de Pessoal, código FCE 1.01, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Art.2º Designar FERNANDA DE AQUINO GASPAR, matrícula Siape nº 1465894, Policial Rodoviária Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Núcleo de Administração de Pessoal, código FCE 1.01, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 616, DE 09 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08673.000211/2026-89, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a contar de 26 de janeiro de 2026, ANTONIO LEONARDO MARIANO DE VASCONCELOS, matrícula Siape nº 3480652, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe da Seção de Administração, código FCE 1.04, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Amapá.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 618, DE 09 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08812.000829/2026-15, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ANDERSON PROHONOSKI , matrícula Siape n° 1970186, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Setor de Sistemas Educacionais, código FCE 1.02, da Seção Executiva, da Universidade Corporativa da Polícia Rodoviária Federal, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 622, DE 10 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08660.000445/2026-75, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar JOAO HENRIQUE VENDRAMINI, matrícula Siape nº 1651359, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Caxias do Sul/RS, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 2º Designar MAURO HENRIQUE WATERKEMPER FERNANDES, matrícula Siape nº 3263774, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Caxias do Sul/RS, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 621, DE 10 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08650.294640/2025-94, resolve:</p><p>Art. 1º Designar FABIANA SALVADOR REIS MACEDO, matrícula Siape nº 1541512, Policial Rodoviária Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Processos Estratégicos, código FCE 1.02, do Serviço de Gestão Estratégica, da Coordenação-Geral de Governança e Estratégia, da Diretoria-Executiva da Polícia Rodoviária Federal.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 624, DE 10 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08660.001399/2026-21, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, JANIO TOMIO SUGAYA, matrícula Siape nº 1990003, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Comando de Operações Especiais, código FCE 1.01, da Seção de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 627, DE 10 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08654.001703/2026-10, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar FAUSTO PEREIRA GOMES DE SÁ, matrícula Siape nº 1534967, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Núcleo do Centro de Comando e Controle Regional, código FCE 1.01, da Seção de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Art. 2º Designar MARCO ANTÔNIO NEGROMONTE GUIMARÃES, matrícula Siape nº 1515379, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Núcleo do Centro de Comando e Controle Regional, código FCE 1.01, da Seção de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 633, DE 10 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08662.000950/2026-08, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar UESLEI DE SOUZA ALMEIDA, matrícula Siape nº 1379919, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Delegacia em Catalão/GO, código FCE 1.04, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Goiás.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 642, DE 10 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08651.000198/2026-16, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, WIRLLEY MENEZES DE PAULA, matrícula Siape nº 1301617, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da Função de Superintendente-Executivo, código FCE 1.04, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Amazonas.</p><p>Art.2º Designar GERSON OLIVEIRA DA SILVA, matrícula Siape nº 2260021, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a Função de Superintendente-Executivo, código FCE 1.04, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Amazonas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 649, DE 11 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto nos Processos nº 08670.000552/2026-84 e 08670.000518/2026-18, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar JOSÉ FELIPE MENDES RODRIGUES, matrícula Siape nº 3262658, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Palmeira dos Índios/AL, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 650, DE 11 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto nos Processos nº 08670.000518/2026-18, 08670.000552/2026-84 e 08670.000553/2026-29, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar CÉZAR DE OLIVEIRA PEREIRA, matrícula Siape nº 3210860, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Delegacia em Palmeira dos Índios/AL, código FCE 1.04, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Art. 2º Designar JOSÉ FELIPE MENDES RODRIGUES, matrícula Siape nº 3262658, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Delegacia em Palmeira dos Índios/AL, código FCE 1.04, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 652, DE 11 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto nos Processos nº 08670.000553/2026-29 e 08670.000518/2026-18, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar JOSÉ FELIPE MENDES RODRIGUES, matrícula Siape nº 3262658, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe da Delegacia em Palmeira dos Índios/AL, código FCE 1.04, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>