<xml><article id="47718011" name="PORTARIA CNMP-CN-COCI nA 61 - Co" idOficio="11560750" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23568324">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA CNMP-CN/COCI Nº 61, de 21 DE julho de 2025]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CNMP-CN/COCI Nº 61, de 21 DE julho de 2025</p><p>O CORREGEDOR NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas no art. 130-A, § 3°, da Constituição da República e nos arts. 18, incisos I, II, VII e XIV, 67 e 68, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público;</p><p>CONSIDERANDO que a Constituição da República, em seu art. 37, caput, consagrou o primado da eficiência como um dos princípios basilares da Administração Pública;</p><p>CONSIDERANDO a relação entre custo e benefício a ser observada na atividade pública, posta como princípio para o controle da Administração Pública, nos termos do art. 70 da Constituição Federal, resolve:</p><p>Art. 1º INCLUIR a Membra Auxiliar da Corregedoria Nacional, BIANCA STELLA AZEVEDO BARROSO, para integrar a equipe de trabalho responsável pela realização da Correição Ordinária com foco na promoção de Direitos Fundamentais no Ministério Público do Ceará, no período de 1º a 5 de setembro de 2025, na modalidade presencial, delegando-lhes poderes para a realização das atividades correicionais e dos demais atos necessários ao bom desenvolvimento dos serviços.</p><p>Art. 2º REQUISITAR o Procurador Regional do Trabalho da Procuradoria Regional do Trabalho da 6ª Região - Recife/PE, AILTON VIEIRA DOS SANTOS; a Procuradora do Trabalho da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região Brasília/DF, DANIELA COSTA MARQUES; e a Promotora de Justiça do Ministério Público do Estado do Paraná, LETÍCIA GIOVANINI GARCIA, para integrarem a equipe de trabalho responsável pela realização da Correição Ordinária com foco na promoção de Direitos Fundamentais no Ministério Público do Ceará, no período de 1º a 5 de setembro de 2025, na modalidade presencial, delegando-lhes poderes para a realização das atividades correicionais e dos demais atos necessários ao bom desenvolvimento dos serviços.</p><p>Art. 3º DESIGNAR o servidor da Corregedoria Nacional, RAUL RODRIGUES RIBEIRO, para integrar a equipe de trabalho, delegando-lhe poderes para a realização dos atos necessários ao bom desenvolvimento dos serviços.</p><p class="assina">ÂNGELO FABIANO FARIAS DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>