<xml><article id="47962084" name="DOU 23 DE FEV" idOficio="11590120" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00025:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23615387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 18 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 18 de Fevereiro de 2026</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto Nº 7.232, publicado no D.O.U. de 20/07/2010, resolve:</p><p>Nº 950 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei Nº 8.112/90, LUCIANA DA SILVA DE LIMA, candidata negra, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital Nº 40/2025, publicado no D.O.U. de 10/12/2025, para provimento do cargo de Arquivista, Nível de Classificação E, Padrão 1, na vaga decorrente de aposentadoria, conforme Portaria Nº 2830/2025, publicada no DOU de 30/05/2025, código Nº 693700. (Processos Nº 23070.047924/2021-84 e 23070.038713/2025-84)</p><p>Nº 951 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei Nº 8.112/90, DEL FABIO BECKMANN PEDROSO, candidato com deficiência, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital Nº 40/2025, publicado no D.O.U. de 10/12/2025, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Padrão 1, na vaga decorrente de vacância por posse, conforme Portaria Nº 6029/2025, publicada no DOU de 22/10/2025, código Nº 326664. (Processos Nº 23070.047924/2021-84 e 23070.038713/2025-84)</p><p>Nº 952 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei Nº 8.112/90, NATALIA FERREIRA CINTRA, candidata negra, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital Nº 40/2025, publicado no D.O.U. de 10/12/2025, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Padrão 1, na vaga decorrente de vacância por posse, conforme Portaria Nº 392/2026, publicada no DOU de 26/01/2026, código Nº 824513. (Processos Nº 23070.047924/2021-84 e 23070.038713/2025-84)</p><p>Nº 953 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei Nº 8.112/90, NIUVA SANTOS SILVA, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital Nº 40/2025, publicado no D.O.U. de 10/12/2025, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Padrão 1, na vaga decorrente de vacância por posse, conforme Portaria Nº 393/2026, publicada no DOU de 26/01/2026, código Nº 232646. (Processos Nº 23070.047924/2021-84 e 23070.038713/2025-84)</p><p>Nº 955 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei Nº 8.112/90, ELIETE NAVES DE OLIVEIRA, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital Nº 25/2023, publicado no D.O.U. de 03/08/2023, para provimento do cargo de Fisioterapeuta, Nível de Classificação E, Padrão 1, na vaga redistribuída conforme Portaria/MEC Nº 83/2026, publicada no DOU de 30/01/2026, código Nº 981866. (Processos Nº 23070.047924/2021-84 e 23070.025443/2023-80)</p><p>Nº 956 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei Nº 8.112/90, MADILAINE FIGUEIREDO SANTOS, candidata negra, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital Nº 20/2022, publicado no D.O.U. de 23/06/2022, para provimento do cargo de Assistente de Aluno, Nível de Classificação C, Padrão 1, na vaga decorrente de vacância por posse, conforme Portaria Nº 426/2026, publicada no DOU de 27/01/2026, código Nº 232239. (Processos Nº 23070.047924/2021-84 e 23070.009263/2022-70)</p><p class="assina">SANDRAMARA MATIAS CHAVES</p><p class="identifica">Portarias de 19 de Fevereiro de 2026</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, Resolve:</p><p>Nº 979 - Art. 1º Dispensar Dispensar TELMA ALVES GARCIA, Matrícula Nº 1127610/SIAPE, Professor do Magistério Superior, do encargo de Pró-Reitora Adjunta da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, designado através da Portaria Nº 5804, de 30/12/2022.</p><p>Art. 2º Designar RENATO PESSOA VALE, Matrícula Nº 1727768/SIAPE, Professor do Magistério Superior, nos termos do art. 38 da Lei Nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei Nº 9.527/97, para exercer o encargo de Pró-Reitor Adjunto da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis.</p><p>Art. 3º Os efeitos legais vigorarão a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 23070.008006/2026-44)</p><p>Nº 980 - Art. 1º Tornar sem efeito os termos da Portaria Nº 928/2026, publicada no D.O.U. em 19/02/2026.</p><p>Art. 2º Rescindir, a pedido do interessado, o contrato de HUMBERTO RODRIGUES MOREIRA, Matrícula Nº 2691068/SIAPE, Professor Substituto, em regime de trabalho de vinte horas semanais, lotado na Faculdade de Direito, tornando a medida efetiva a contar de 07/01/2026. (Processo Nº 23070.001554/2026-43)</p><p>Nº 981 - Art. 1º Exonerar, nos termos do art. 35, inciso II, da Lei Nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei Nº 9.527/97, PEDRO RODRIGUES CRUZ, Matrícula Nº 301776/SIAPE, Técnico em Radiologia, do cargo de Diretor da Atenção Estudantil da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, CD-4.</p><p>Art. 2º Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei Nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei Nº 9.527/97, RENATO PESSOA VALE, Matrícula Nº 1727768/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer o cargo de Diretor da Atenção Estudantil da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, CD-4.</p><p>Art. 3º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei Nº 8.112/90, incluído pela Lei Nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 23070.008006/2026-44)</p><p>Nº 984 - Conceder pensão vitalícia a GLAUCIA HELENA SERAPHIM FERREIRA, portadora do CPF Nº ***.198.401-**, na condição de cônjuge e portadora de invalidez, do ex-servidor JOAO BATISTA FERREIRA, Matrícula Nº 7546398/SIAPE, Médico aposentado, falecido em 29/08/2025, conforme Certidão de Óbito do 4º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, a contar da data do óbito, nos termos do art. 217, inciso I, art. 219 inciso I, ambos da Lei Nº 8.112/1990 e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6, da Lei Nº 13.135/2015, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional Nº 103/2019. (Processo Nº 23070.061866/2025-25)</p><p>Nº 985 - Conceder pensão vitalícia a GLAUCIA HELENA SERAPHIM FERREIRA, portadora do CPF Nº ***.198.401-**, na condição de cônjuge e portadora de invalidez, do ex-servidor JOAO BATISTA FERREIRA, Matrícula Nº 6546398/SIAPE, Professor do Magistério Superior aposentado, falecido em 29/08/2025, conforme Certidão de Óbito do 4º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, a contar da data do óbito, nos termos do art. 217, inciso I, art. 219 inciso I, ambos da Lei Nº 8.112/1990 e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6, da Lei Nº 13.135/2015, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional Nº 103/2019. (Processo Nº 23070.061866/2025-25)</p><p class="assina">SANDRAMARA MATIAS CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>