<xml><article id="47837324" name="AFASTAMENTOS 10.02.2026.docx" idOficio="11575649" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/02/2026" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00003" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23590534">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21000.013623/2026-60, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País do servidor CLEBER OLIVEIRA SOARES, em exercício do cargo de Secretário-Executivo Adjunto, com a finalidade de participar do "102nd Agricultural Outlook Forum 2026" e reunião com o Economista-Chefe do Departamento de Agricultura dos Estados Unidos (USDA), organizador do evento, além de cumprir agenda com representantes do Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID) e a Embaixadora do Brasil em Washington, missão a ser realizada em Washington, Estados Unidos da América, no período de 17 a 23/02/2026, com ônus custeado pelo OPERASEEDE.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21000.009233/2026-95, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País da servidora FERNANDA VANESSA MASCARENHAS MAGALHÃES, em exercício no cargo de Adida Agrícola em Roma, República Italiana, com a finalidade de participar da 39ª Conferência Regional da FAO para América Latina e Caribe, a ser realizado na cidade de Brasília/DF, República Federativa do Brasil, no período de 28/02 a 08/03/2026, com ônus custeado pelo Plano Interno OPERASEEDE.</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>