<xml><article id="47939646" name="PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE " idOficio="11587430" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00025:00121:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23611044">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora da UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 1.269 - Autorizar o afastamento do país de José Rodrigo Furlanetto de Azambuja, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Microeletrônica, para apresentar o trabalho intitulado "RISC-V Area-Optimized ASIC Design with a Multi-Height 7nm FinFET Standard Cell Library", no evento científico "IEEE Latin American Symposium on Circuits and Systems (LASCAS)", que ocorrerá em Arequipa, Peru, no período compreendido entre 23/02/2026 e 28/02/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109452.</p><p>N° 1.270 - Autorizar o afastamento do país de FABIANO PELLIN MIELNICZUK, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ciência Política do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, para participar da conferência "Raisina Dialogue", do Fórum Acadêmico do BRICS, bem como de reunião com o embaixador do Brasil. O afastamento ocorrerá em Nova Déli, Índia, no período compreendido entre 03/03/2026 e 12/03/2026, incluído trânsito, com ônus CAPES/PROAP. Solicitação nº 109413.</p><p>N° 1.298 - Autorizar o afastamento do país de BENITO BISSO SCHMIDT, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de História do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas e com exercício na Secretaria de Relações Internacionais, para participar da conferência "Raisina Dialogue" e do Fórum Acadêmico dos BRICS, bem como realizar visitas a universidades parceiras indianas, incluindo a Jamia Millia Islamia e a Tata Institute of Social Sciences. O afastamento ocorrerá em Nova Deli, Índia, no período compreendido entre 03/03/2026 e 12/03/2026, incluído trânsito, com ônus para a RELINTER/UFRGS. Solicitação nº 109401.</p><p>N° 1.299 - Autorizar o afastamento do país de VLADIMIR PINHEIRO DO NASCIMENTO, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Medicina Animal da Faculdade de Veterinária e com exercício na Faculdade de Veterinária, para participar, na condição de Presidente da Comissão de Ensino de Medicina Veterinária do Conselho Regional de MV do Rio Grande do Sul (CRMV-RS),do "I Encontro de Colégios Veterinários do Conesul", a realizar-se em Montevideo, Uruguai, no período compreendido entre 05/03/2026 e 08/03/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109437.</p><p>N° 1.300 - Autorizar o afastamento do país de AURORA CARNEIRO ZEN, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Administração, para apresentar o artigo "How Does Open Innovation Enhance the Resilience of Innovation Ecosystems in Emerging Economies? Evidence from Brazil and Colombia", na III Conferência Internacional sobre Desenvolvimento Regional na América do Sul, a realizar-se em Buenos Aires, Argentina, no período compreendido entre 23/02/2026 e 27/02/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109495.</p><p>N° 1.301 - Autorizar o afastamento do país de CARLOS EDUARDO FORTIS KWIETNIEWSKI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Metalurgia da Escola de Engenharia, para participar do evento científico "AMPP Annual Conference + Expo 2026", promovido pela "Association for Materials Protection and Performance", a realizar-se em Houston, Estados Unidos, no período compreendido entre 14/03/2026 e 21/03/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109460.</p><p>N° 1.302 - Autorizar o afastamento do país de CLAUDIA PIANTA COSTA CABRAL, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Arquitetura da Faculdade de Arquitetura, para apresentar o trabalho intitulado "Hanging gardens in modern culture: Latin American perspectives" no evento científico "19th International Docomomo Conference (19 IDC)", a realizar-se em Los Angeles, Estados Unidos, no período compreendido entre 16/03/2026 e 23/03/2026, incluído trânsito, com ônus para o CNPq (Bolsa PQ, Chamada nº 4/2021,processo 311087/2021-3). Solicitação nº 109411.</p><p>N° 1.303 - Autorizar o afastamento do país de ANA ELÍSIA DA COSTA, Professora do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Arquitetura da Faculdade de Arquitetura, para participar, na qualidade de membro da comissão organizadora, bem como para apresentar o trabalho intitulado "Atuar-COM territórios: experiências do Margem-Lab, Brasil", no congresso "Ativismo Urbano 4: Corpos, Territórios e Subjetividades", a realizar-se na cidade de Rosário, Argentina, no período compreendido entre 17/03/2026 e 22/03/2026, incluído trânsito, com ônus para o PROPUR/UFRGS (recursos CAPES/PROAP). Solicitação nº 109438.</p><p>N° 1.304 - Autorizar o afastamento do país de FERNANDA GUSMAO DE LIMA KASTENSMIDT, Professora do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, para apresentar o trabalho intitulado "Implementando um chiplet de sistema em chip RISC-V duplo com barramento de interface avançado" no evento científico "Latin American Symposium on Circuits and Systems (LASCAS)", a realizar-se em Arequipa, Peru, no período compreendido entre 23/02/2026 e 27/02/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109472.</p><p>N° 1.305 - Autorizar o afastamento do país de SERGIO BAMPI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, para apresentar três artigos no evento científico "Latin American Symposium on Circuits and Systems (LASCAS), a realizar-se em Arequipa, Peru, no período compreendido entre 23/02/2026 e 28/02/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109467.</p><p class="assina">MARCIA CRISTINA BERNARDES BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>