<xml><article id="47942808" name="PORTARIA SG-MD NA 932" idOficio="11587712" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00016:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23611548">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SG-MD N° 932, de 18 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SG-MD N° 932, de 18 de fevereiro de 2026</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA DEFESA, em conformidade com a Portaria SG-MD nº 4.781, de 25 de setembro de 2023, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso VI do art. 2º da Portaria GM-MD nº 5.863, combinada com a Portaria GM-MD nº 5.864, ambas de 23 de dezembro de 2024, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 60060.000017/2026-21, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do país do Cel Inf NILTON GOMES ROLIM FILHO, Presidente do Conselho Internacional do Esporte Militar (CISM), e do Cel Int GUILHERME KEESE DIOGO CAMPOS, Assessor da Representação do CISM, para participarem de Visita de Coordenação do CISM ao Comitê Organizador dos 8º Jogos Mundiais Militares, que será realizada na cidade de Charlotte, nos Estados Unidos da América, no período de 9 a 13 de abril de 2026.</p><p>O afastamento dar-se-á no período de 8 a 14 de abril de 2026, incluído o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, correspondente ao pagamento de passagens aéreas, de seguro-viagem, de meias diárias no dia da saída e do regresso ao país, e de diárias integrais nos demais dias.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada nos termos da alínea "c" do inciso I e da alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinado com o art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">MIGUEL RAGONE DE MATTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>