<xml><article id="47707414" name="2026-02-02/11559643/SIGEPE_23566" idOficio="11559643" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00025:00164:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00043" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23566656">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria UNIRIO nº 43, de 2 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria UNIRIO nº 43, de 2 de Fevereiro de 2026</p><p>O Pró-Reitor de Planejamento no exercício da Reitoria da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro (UNIRIO), usando das atribuições que lhe confere o artigo 21, incisos IX e XIV do Regimento Geral, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835 de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2021, pela Lei nº 11.091 de 12 de janeiro de 2005, e de acordo com o teor do Processo nº 23102.000146/2026-50, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a cessão da servidora THAIS SALEMA NOGUEIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1615600, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro (UNIRIO), para prestação de Colaboração Técnica na Universidade Federal de Juiz de Fora (UFJF), pelo período de 10 de março de 2026 a 10 de março de 2029, nos termos do art. 26-A da Lei 11.091, de 12 de janeiro de 2005 e da Lei 12.772, de 28 de setembro de 2012.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação no D.O.U.</p><p class="assina">SIDNEY CUNHA DE LUCENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>