<xml><article id="47734515" name="Resolucao nA 53 de 26 jan 2026" idOficio="11562343" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="05/02/2026" artClass="00021:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00020:00000" artCategory="Ministério dos Direitos Humanos e da Cidadania/Comitê Nacional de Prevenção e Combate à Tortura" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23571028">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 53, DE 26 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 53, DE 26 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTA DO COMITÊ NACIONAL DE PREVENÇÃO E COMBATE À TORTURA, no uso da atribuição que lhe confere o § 4º do art. 10 do Decreto nº 8.154, de 16 de dezembro de 2013, resolve:</p><p>Art. 1º Convalidar os atos praticados por:</p><p>I - CAMILA BARBOSA SABINO, no exercício das funções de Coordenadora-Geral do MNPCT, no período de 26 de novembro de 2024 a 03 de fevereiro de 2025;</p><p>II - VIVIANE MARTINS RIBEIRO, no exercício das funções de Coordenadora-Geral Substituta do MNPCT, no período de 26 de novembro de 2024 a 03 de fevereiro de 2025, e no exercício das funções de Coordenadora-Geral do MNPCT, no período de 06 de fevereiro de 2025 a 25 de novembro de 2025; e</p><p>III - ANA VALESKA DUARTE, no exercício das funções de Coordenadora-Geral Substituta do MNPCT, no período de 06 de fevereiro de 2025 a 25 de novembro de 2025.</p><p>Art. 2º Designar, pelo período de 1 (um) ano, a contar do dia 26 de novembro de 2025:</p><p>I - ANA VALESKA DUARTE, perita do Mecanismo Nacional de Prevenção e Combate à Tortura - MNPCT, para desempenhar as atividades de Coordenadora-Geral do MNPCT; e</p><p>II - CAMILA ANTERO SANTANA, perita do Mecanismo Nacional de Prevenção e Combate à Tortura - MNPCT, para desempenhar as atividades de Coordenadora-Geral Substituta do MNPCT.</p><p>Art. 3º A convalidação restringe-se aos atos praticados no exercício das competências previstas no art. 15 da Portaria nº 20, de 12 de janeiro de 2016.</p><p>Art. 4º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MACAÉ EVARISTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>