<xml><article id="47780312" name="mascara portaria 160 2026 Geolog" idOficio="11567387" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00151:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Ouro Preto/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23578876">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 160, de  5 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 160, de 5 de fevereiro de 2026</p><p>A Pró-reitora Adjunta de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria Reitoria nº 64, de 07 de fevereiro de 2024, considerando: o Decreto nº 7.232, de 19/07/2010, publicado no DOU de 20/07/2010; o Processo UFOP de concurso público nº 23109.009106/2024-41; o Processo UFOP de nomeação nº 23109.001193/2026-51, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, IGOR VASCONCELOS SANTANA, habilitado em concurso público (Edital PROGEP Nº 87, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2023, publicado no DOU em 22 de dezembro de 2024, homologado pela Resolução CUNI nº 2746, de 12 de agosto de 2024, publicada no DOU de 15 de agosto de 2024), para o cargo de GEÓLOGO, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento I, do quadro de pessoal Técnico-Administrativo em Educação desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga de código 279777, proveniente da vacância de GUSTAVO FILEMON COSTA LIMA, conforme Portaria PROGEP nº 69, de 20/01/2026, publicada no DOU de 23/01/2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Isabela Perucci Esteves dos Santos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>