<xml><article id="47766440" name="DOU 06 DE FEV" idOficio="11566761" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00025:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23577926">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 4 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 4 de fevereiro de 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 660 - Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a THIAGO LARA VASQUES, Matrícula nº 1848266/SIAPE, Analista de Tecnologia da Informação, lotado na Pró-Reitoria de Pesquisa e Inovação, para participar do "Congresso GTC 2026 da Nvidia", na cidade de San Jose/Estados Unidos da América, no período de 13/03/2026 a 22/03/2026, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.004995/2026-05)</p><p>Nº 671 - Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a ANDRE MARQUEZ CUNHA, Matrícula nº 1383065/SIAPE, Professor do Magistério Superior, lotado na Faculdade de Medicina, para participar do evento: "27th World Meeting on Sexual Medicine (WMSM 2026)", com apresentação de trabalho, em Porto/Portugal, pelo período de 20/02/2026 a 02/03/2026, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.002546/2026-14)</p><p>Nº 673 - Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a MARIANA DE OLIVEIRA LOPES BARBOSA, Matrícula nº 2599577/SIAPE, Assistente em Administração, lotada na Faculdade de Educação, para participar do Programa ESCALA Gestores y Administradores de la Asociación de Universidades Grupo Montevideo (AUGM), na Universidad Nacional Del Nordeste, em Resistencia, na Argentina, pelo período de 15/03/2026 a 21/03/2026, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.065775/2025-69)</p><p>Nº 674 - Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a JOSE HENRIQUE STRINGHINI, Matrícula nº 6302245/SIAPE, Professor do Magistério Superior, lotado na Escola de Veterinária e Zootecnia, para realizar visitas técnicas a unidades de produção de alimentos para animais e ministrar palestras nos eventos: "Decimoctavo Congreso Internacional AVEM 2026" e "Decimocuarto Simposio de Postura AVEM", nas cidades de Pachuca, Toluca e Orizaba, no México, pelo período de 08/03/2026 a 14/03/2026, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.003520/2026-93)</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, no uso da atribuição que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 681 - Conceder pensão vitalícia, a TEREZINHA VIEIRA PORTO, portadora do CPF nº ***.929.461-**, na condição de cônjuge do ex-servidor PAULO PORTO, Matrícula nº 298719/SIAPE, servidor aposentado, falecido em 25/01/2026, conforme Certidão de óbito do Cartório 3º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia-GO, o equivalente a 60% do valor da aposentadoria percebida pelo ex-servidor, a contar da data do óbito, nos termos do art. 217, inciso I, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.004420/2026-84)</p><p class="assina">SANDRAMARA MATIAS CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>