<xml><article id="48027057" name="Port Pessoal 111 P" idOficio="11598445" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00017:00028:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23628017">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 111, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 111, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, designado pela Portaria de Pessoal n.º 74, de 05 de fevereiro de 2026, publicada no Diário Oficial da União do dia 23 de fevereiro de 2026, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo n.º 54000.124908/2024-12, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 27 de janeiro de 2026, CLEITON COIMBRA DA COSTA, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, Matrícula SIAPE n.º 2016088, CPF n.º ***.369.212-**, da Função Comissionada Executiva, de Assistente Técnico, código FCE-2.02, da Rede de Gestão Estratégica, da Superintendência Regional de Amapá - SR(21)AP, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Dispensar, a partir de 12 de janeiro de 2026, SANDRO GOES PINHEIRO, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Reforma e Desenvolvimento Agrário, Matrícula SIAPE n.º 1286096, CPF n.º ***.703.047-**, da Função Comissionada Executiva, de Assistente Técnico, código FCE-2.05, da Divisão de Governança da Terra, da Superintendência Regional de Amapá - SR(21)AP, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ RODRIGUES DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>