<xml><article id="47765336" name="Portarias de 05-02-2026" idOficio="11566603" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00025:00063:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23577611">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeada pelo Decreto MEC de 28.10.2025, publicado no DOU de 29.10.2025, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 331 - Processo 23544.000090/2026-34 - Exonerar, a partir de 06.02.2026, ANDERSON FIORESI DE SOUSA, matrícula SIAPE 2279962, do Cargo de Direção, código CD-4, de Diretor da Diretoria de Administração e Planejamento, da Estrutura Administrativa do Campus Centro-serrano do Ifes, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 3638, de 17.11.2025, publicada no DOU em 19.11.2025.</p><p>Nº 332 - Processo 23544.000091/2026-89 - Art. 1º Nomear ELIANE OLIVEIRA ALEXANDRE, matrícula SIAPE 1389137, para exercer o Cargo de Direção, código CD-4, de Diretora da Diretoria de Administração e Planejamento, da Estrutura Administrativa do Campus Centro-Serrano do Ifes.</p><p>Nº 333 - Processo 23157.000102/2026-94 - Dispensar, a partir de 26.01.2026, FERNANDA ALTOE CALIARI, matrícula SIAPE 2651654, da Função Gratificada, código FG-1, de Coordenadora do Núcleo de Atendimento às Pessoas com Necessidades Específicas - NAPNE, da Estrutura Administrativa do Campus São Mateus do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 328, de 09.02.2023, publicada no DOU em 10.02.2023.</p><p>Nº 334 - Processo 23151.000141/2026-41 - Dispensar, a partir de 06.02.2026, JORGEANA DE AZEVEDO ALVES, matrícula SIAPE 1518330, da Função Gratificada, código FG-2, de Chefe de Gabinete, da Estrutura Administrativa do Campus Cachoeiro de Itapemirim do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 829, de 13.04.2023, publicada no DOU em 14.04.2023.</p><p>Nº 335 - Processo 23151.000150/2026-32 - Art. 1º Designar DÉBORAH SAMPAIO DE ALMEIDA, matrícula SIAPE 1918338, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Chefe de Gabinete da Estrutura Administrativa do Campus Cachoeiro de Itapemirim do Ifes.</p><p>Nº 336 - Processo 23543.000055/2026-25 - Dispensar, a partir de 06.02.2026, LÍVIA DE AZEVEDO SILVEIRA RANGEL, matrícula SIAPE 1212755, da Função Gratificada, código FG-5, de Coordenadora da Coordenadoria de Pesquisa, da Estrutura Administrativa do Campus Barra de São Francisco do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 1194, de 29.04.2024, publicada no DOU em 30.04.2024.</p><p>Nº 337 - Processo 23155.000105/2026-48 - Dispensar, a partir de 06.02.2026, TIAGO JOSE PESSOTTI, matrícula SIAPE 2324593, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Bacharelado em Administração, da Estrutura Administrativa do Campus Linhares do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 2328, de 17.12.2021, publicada no DOU em 20.12.2021.</p><p>Nº 338 - Processo 23155.000106/2026-92 - Art. 1º Designar OSMAR JOSÉ BERTHOLINI PIANCA, matrícula SIAPE 2242059, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Bacharelado em Administração, da Estrutura Administrativa do Campus Linhares do Ifes.</p><p>Nº 339 - Processo 23152.000108/2026-10 - Dispensar, a partir de 06.02.2026, FLAVIO MAURICIO PERINI, matrícula SIAPE 1671470, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Técnico em Administração, da Estrutura Administrativa do Campus Cariacica do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 1016, de 11.05.2023, publicada no DOU em 12.05.2023.</p><p>Nº 340 - Processo 23148.000383/2026-94 - Art. 1º Declarar vago, a partir de 11.02.2026, o cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, do Quadro de Pessoal do Ifes, do Campus Vitória, ocupado por LORENA RAPHAEL RODRIGUES, matrícula SIAPE 1333888, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 341 - Processo 23152.000109/2026-56 - Dispensar, a partir de 06.02.2026, FELIPE CUQUETTO PIEKARZ, matrícula SIAPE 2682088, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Geral de Ensino, da Estrutura Administrativa do Campus Cariacica do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 3034, de 21.12.2022, publicada no DOU em 22.12.2022.</p><p>Nº 342 - Processo 23152.000111/2026-25 - Art. 1º Designar FLAVIO MAURICIO PERINI, matrícula SIAPE 1671470, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria Geral de Ensino da Estrutura Administrativa do Campus Cariacica do Ifes.</p><p>Nº 343 - Processo 23152.000110/2026-81 - Dispensar, a partir de 06.02.2026, ANDREIA DO ROZARIO, matrícula SIAPE 1523890, da Função Gratificada, código FG-4, de Coordenadora da Coordenadoria Geral de Extensão, da Estrutura Administrativa do Campus Cariacica do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 451, de 21.02.2024, publicada no DOU em 23.02.2024.</p><p>Nº 344 - Processo 23152.000112/2026-70 - Art. 1º Designar LUIZ SONEGHET NASCIMENTO, matrícula SIAPE 1668526, para exercer a Função Gratificada, código FG-4, de Coordenador da Coordenadoria Geral de Extensão da Estrutura Administrativa do Campus Cariacica do Ifes.</p><p>Nº 345 - Processo 23156.003225/2025-14 - Art. 1º Designar LEONARDO DE SOUZA ROCHA, matrícula SIAPE 2099748, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Licenciatura em Ciências Biológicas, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes.</p><p>Nº 346 - Processo 23147.000752/2026-59 - Exonerar, a partir de 06.02.2026, OSEIAS SOARES FERREIRA, matrícula SIAPE 1004921, do Cargo de Direção, código CD-4, de Diretor de Administração e Planejamento, da Estrutura Administrativa do Campus Presidente Kennedy do Ifes, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 3846, de 28.11.2025, publicada no DOU em 01.12.2025.</p><p>Nº 347 - Processo 23147.000756/2026-37 - Art. 1º Nomear DANIEL CARMO TERIN, matrícula SIAPE 2266420, para exercer o Cargo de Direção, código CD-4, de Diretor da Diretoria de Administração e Planejamento, da Estrutura Administrativa do Campus Presidente Kennedy do Ifes.</p><p>Nº 348 - Processo 23147.000754/2026-48 - Art. 1º Nomear OSEIAS SOARES FERREIRA, matrícula SIAPE 1004921, para exercer o Cargo de Direção, código CD-4, de Diretor da Diretoria de Ensino, da Estrutura Administrativa do Campus Presidente Kennedy do Ifes.</p><p>Nº 349 - Processo 23147.000755/2026-92 - Dispensar, a partir de 06.02.2026, DANIEL CARMO TERIN, matrícula SIAPE 2266420, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria de Registros Acadêmicos, da Estrutura Administrativa do Campus Presidnete Kennedy do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 193, de 30.01.2023, publicada no DOU em 31.01.2023.</p><p>Nº 350 - Processo 23147.000758/2026-26 - Art. 1º Designar FLAVIA FERREIRA BATISTA, matrícula SIAPE 1208741, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, de Coordenadora da Coordenadoria de Pesquisa da Estrutura Administrativa do Campus Presidente Kennedy do Ifes.</p><p class="assina">Adriana Pionttkovsky Barcellos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>