<xml><article id="47786669" name="__Pub Portarias -98101102-6.2.26" idOficio="11569124" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00127:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23581189">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 98, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 98, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 7 de agosto de 2024, publicado no Diário Oficial da União nº 152, de 8 de agosto de 2024, seção 2, pág. 1, e tendo em vista o que estabelece o inciso XIX do art. 44 do Estatuto da universidade; a Portaria nº 87, de 29 de janeiro de 2026, resolve:</p><p>Retificar o art. 2º da Portaria nº 87, de 29 de janeiro de 2026, da maneira como segue: Onde se lê: "matrícula Siape nº 2203171", leia-se: "matrícula Siape nº 1992067". Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e seus efeitos retroagem a 29 de janeiro de 2026.</p><p class="assina">RODRIGO NOGUEIRA DE CODES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 7 de agosto de 2024, publicado no Diário Oficial da União nº 152, de 8 de agosto de 2024, seção 2, pág. 1, e tendo em vista o que estabelecem os incisos VI e XIX do art. 44 do Estatuto da universidade; e o inteiro teor do Processo Administrativo nº 23091.000086/2026-81, resolve:</p><p>N° 101 - Declarar, a partir de 9 de janeiro de 2026, a vacância do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, código de vaga nº 0967697, ocupado pelo servidor técnico-administrativo Adson Matheus Santos Brito, matrícula Siape nº 3335151, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do inciso VIII do art. 33, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e suas alterações. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e seus efeitos retroagem a 9 de janeiro de 2026.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 7 de agosto de 2024, publicado no Diário Oficial da União nº 152, de 8 de agosto de 2024, seção 2, pág. 1, e tendo em vista o que estabelecem os incisos VI e XIX do art. 44 do Estatuto da universidade; e o inteiro teor do Processo Administrativo nº 23091.000477/2026-97, resolve:</p><p>N° 102 - Declarar, a partir de 13 de janeiro de 2026, a vacância do cargo de Engenheiro, código de vaga nº 0255700, ocupado pela servidora técnico-administrativa Mariana Silva Freitas Gonçalves, matrícula Siape nº 3477664, em virtude de exoneração, nos termos do inciso I do art. 33, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e suas alterações. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e seus efeitos retroagem a 13 de janeiro de 2026.</p><p class="assina">RODRIGO NOGUEIRA DE CODES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>