<xml><article id="47857801" name="PORTARIA DE PESSOAL ANS NA 31 DE" idOficio="11578092" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00047:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594320">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL ANS Nº 31, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL ANS Nº 31, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto n.º 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, a servidora ANGELA DE ARAUJO CANTONI ZILBER, Matrícula SIAPE nº 1275312, do Cargo Comissionado de Coordenador - CCT III, da Secretaria-Executiva de Comissão de Ética - SECEA, na Diretoria Colegiada - DICOL.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora ANGELA DE ARAUJO CANTONI ZILBER, Matrícula SIAPE nº 1275312, para exercer o Cargo Comissionado de Coordenador - CCT III, na Coordenadoria de Comunicação Social - CCOMS, na Gerência de Comunicação Social - GCOMS, na Secretaria Executiva da ANS - SECEX, da Presidência - PRESI.</p><p>Art. 3º Designar a servidora ANGELA DE ARAUJO CANTONI ZILBER, Matrícula SIAPE nº 1275312, para exercer o encargo de substituta eventual do Cargo Comissionado de Gerente - CGE III, da Gerência de Comunicação Social - GCOMS, da Secretaria Executiva da ANS - SECEX, na Presidência - PRESI, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 4º Designar a servidora ANGELA DE ARAUJO CANTONI ZILBER, Matrícula SIAPE nº 1275312, para exercer o encargo de substituta eventual do Cargo Comissionado de Coordenador - CCT III, na Secretaria-Executiva de Comissão de Ética - SECEA, na Diretoria Colegiada - DICOL, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p class="assina">WADIH NEMER DAMOUS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>