<xml><article id="47795610" name="PTS319A321PRES" idOficio="11570272" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00044:00020:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00024" artCategory="Ministério da Previdência Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23583070">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS PRES/INSS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS PRES/INSS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 10.995, de 14 de março de 2022, e considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria MPS nº 1.109, de 6 de maio de 2025, bem como o contido no Processo Administrativo nº 35014.025733/2026-20, resolve:</p><p>Nº 319 - Dispensar SERGIO APARECIDO VILELA, matrícula nº 1.986.363, CPF nº ***.149.408-**, da Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Gerenciamento de Demandas Externas, código FCE 1.05, da Coordenação de Acompanhamento de Demandas Externas da Coordenação-Geral de Governança, Riscos e Integridade da Diretoria de Governança, Planejamento e Inovação.</p><p>Nº 320 - Dispensar, a pedido, NOELY LOPES DE MORAES, matrícula nº 3.350.026, CPF nº ***.485.626-**, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Apuração de Irregularidades em Benefícios da Coordenação de Apuração e Cobrança Administrativa de Benefícios, código FCE 1.05, da Coordenação-Geral de Apuração e Cobrança Administrativa de Benefícios da Diretoria de Governança, Planejamento e Inovação.</p><p>Nº 321 - Designar NOELY LOPES DE MORAES, matrícula nº 3.350.026, CPF nº ***.485.626-**, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Gerenciamento de Demandas Externas, código FCE 1.05, da Coordenação de Acompanhamento de Demandas Externas da Coordenação-Geral de Governança, Riscos e Integridade da Diretoria de Governança, Planejamento e Inovação, ficando dispensada, a pedido, da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">GILBERTO WALLER JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>