<xml><article id="47892125" name="PORTARIA N 53 AGU RECLASSIFICAR " idOficio="11581596" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00006:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23599537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA AGU Nº 53, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA AGU Nº 53, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p><strong>O</strong><strong>ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 4º, incisos I e XVI da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993 e o art. 12, §1°, inciso I, da Lei nº 10.480, de 2 de julho de 2002, e tendo em vista o resultado final do concurso público de provas e títulos destinado ao provimento de cargos de Procurador Federal de 2ª Categoria, divulgado pelo Edital nº 22 - Procurador Federal, de 16 de maio de 2024, publicado no Diário Oficial da União nº 94-A, de 16 de maio de 2024, Seção 3, págs. 1 e 2, e homologado pela Portaria AGU nº 199, de 20 de maio de 2024, publicada no Diário Oficial da União nº 97, de 21 de maio de 2024, Seção 1, págs. 71 a 75, a decisão proferida nos autos do Mandado de Segurança nº 5031230-63.2024.4.02.5101, que tramitou na 6ª Vara Federal do Rio de Janeiro/RJ, o PARECER DE FORÇA EXECUTÓRIA Nº. 00022/2026/CORESPNE/PRU2R/PGU/AGU, e o que consta nos Processos Administrativos nº 00407.014951/2024-79 e nº 00696.000196/2024-37, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Reclassificar o candidato THIAGO MATTOS BRAZIEL, no concurso público de provas e títulos destinado ao provimento de cargos de Procurador Federal de 2ª Categoria, na forma do quadro abaixo:</p><p></p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Inscrição</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nota Final</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Classificação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Concorrência</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>10005038</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Thiago Mattos Braziel</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>402,55</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>288</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Ampla</p></td></tr></table><p>Art. 2º Os demais aprovados no sistema de ampla concorrência, classificados da 288ª à 331ª posição, terão suas classificações alteradas mediante o acréscimo de uma unidade.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE RODRIGO ARAÚJO MESSIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>