<xml><article id="47666339" name="PORTARIA NA 14-2026-REDISTRIBUIC" idOficio="11554642" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00070:00023:00003:00004:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00014" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Maranhão/Secretaria/Secretaria de Recursos Humanos/Coordenadoria de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="105" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=105" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23557773">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14, DE 26 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14, DE 26 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO MARANHÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, com fundamento no art. 37 da Lei nº. 8.112/1990, nas regras contidas na Resolução TSE n.º 23.701/2022, na Resolução CNJ n.º 146/2012, na Instrução Normativa TRE-MA n.º 02/2014 e, tendo em vista o que consta no Processo SEI nº. 0007768-42.2021.6.27.8000, resolve:</p><p>Art. 1º REDISTRIBUIR o cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, Vaga nº. 80, criado pela Lei nº. 10.842/2004, ocupado pela servidora MAWRA MILLENA KLINGER, Matrícula nº 3099718, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Maranhão, para o Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco, recebendo por reciprocidade simultânea, 01 (um) cargo vago de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco, criado pela Lei nº. 11.202/2005, decorrente da aposentadoria do servidor Ronaldo Ramos Ferraz, que se aposentou em 03/10/2025, conforme Portaria TRE-PE nº 680/2025, publicada no Diário Oficial da União n° 198, em 03/10/2025, seção 2, pg.88.</p><p>Art. 2º A redistribuição de que trata o art. 1º desta Portaria fica condicionada à redistribuição do cargo vago acima especificado, pertencente ao TRE-PE, por ato próprio a ser expedido por esse Tribunal no Diário Oficial da União na mesma data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. PAULO SÉRGIO VELTEN PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>