<xml><article id="47751043" name="portaria_109-117_2026 CSCDP" idOficio="11565057" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00047:00048:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23575204">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE VIGILÂNCIA SANITÁRIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 203, III, § 3º, aliado ao inciso III, parágrafo único do art 6º e ao art. 187, I,§ 1º do Regimento Interno aprovado pela Resolução da Diretoria Colegiada - RDC nº 585, de 10 de dezembro de 2021, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 109 EDUARDO LUIS TESTA DAS NEVES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1493309, para realizar inspeção sanitária na empresa HETERO LABS LIMITED, em Kolar, na Índia, no período de 19/02/2026 a 28/02/2026, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.410/2025. (Processo nº. 25351.950725/2025-58).</p><p>Nº 110 LARISSA DE AZEVEDO REGO PERES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1570011, para realizar inspeção sanitária na empresa HETERO LABS LIMITED, em Kolar, na Índia, no período de 19/02/2026 a 28/02/2026, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.410/2025. (Processo nº. 25351.950725/2025-58).</p><p>Nº 111 FLÁVIA QUEIROZ LEITE, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492776, para realizar inspeção sanitária na empresa MEDICO S.R.L., na Rubano, Itália, no período de 07/02/2026 a 14/02/2026, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.361/2025. (Processo nº. 25351.950741/2025-41).</p><p>Nº 112 KELLEN CRISTINA DOMINGUES DOS SANTOS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491395, para realizar inspeção sanitária na empresa MEDICO S.R.L., na Rubano, Itália, no período de 07/02/2026 a 14/02/2026, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.361/2025. (Processo nº. 25351.950741/2025-41).</p><p>Nº 113 AMANDA DA MOTA PACHECO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568169, para realizar inspeção sanitária na empresa CORDEN PHARMA GMBH, em Plankstadt, Alemanha, no período de 14/02/2026 a 21/02/2026, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.410/2025. (Processo nº. 25351.950725/2025-58).</p><p>Nº 114 RENATO LOPES HURTADO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568710, para realizar inspeção sanitária na empresa CORDEN PHARMA GMBH, em Plankstadt, Alemanha, no período de 14/02/2026 a 21/02/2026, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.410/2025. (Processo nº. 25351.950725/2025-58).</p><p>Nº 115 KÁTIA ANDREA DOMINGOS DE MORAIS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491398, para realizar inspeção sanitária na empresa INCYTE BIOSCIENCES TECHNICAL OPERATIONS SÀRL, em Yverdon-les Bains, Suíça, no período de 07/03/2026 a 15/03/2026, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.410/2025. (Processo nº. 25351.950725/2025-58).</p><p>Nº 116 RAPHAELLA FERNANDES DE CARVALHO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568325, para realizar inspeção sanitária na empresa INCYTE BIOSCIENCES TECHNICAL OPERATIONS SÀRL, em Yverdon-les Bains, Suíça, no período de 07/03/2026 a 15/03/2026, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.410/2025. (Processo nº. 25351.950725/2025-58).</p><p>Nº 117 RENATO LOPES HURTADO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568710, para realizar inspeção sanitária na empresa APITORIA PHARMA PRIVATE LIMITED, UNIT-V - B000012, em Medak, Índia, no período de 19/03/2026 a 29/03/2026, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.410/2025. (Processo nº. 25351.950725/2025-58).</p><p class="assina">LEANDRO PINHEIRO SAFATLE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>