<xml><article id="47980235" name="11 - 172_2026 Nomear HAMILTON SE" idOficio="11592371" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00025:00136:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00011" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Tecnológica Federal do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23618523">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de Pessoal GABIR/UTFPR nº 172, de 19 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de Pessoal GABIR/UTFPR nº 172, de 19 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE TECNOLÓGICA FEDERAL DO PARANÁ (UTFPR), considerando o Decreto datado de 20 de setembro de 2024, publicado no D.O.U. de 23 subsequente; considerando o contido no Processo nº 23064.002366/2026-11; considerando a Portaria/MEC nº 1.427, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 7 subsequente; considerando o Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20 subsequente; e considerando a Portaria Conjunta Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/MEC nº 29, de 28 de julho de 2023, publicado no D.O.O. de 28 de julho de 2023, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação "D", Padrão de Vencimento "1", HAMILTON SEBASTIÃO DIAS NETO, em vaga reservada às pessoas pretas e pardas, habilitado no concurso público homologado através do Edital nº 70/2025, publicado no DOU de 15 de dezembro de 2025, retificado pelo edital nº 75/2025, publicado no DOU de 30 de dezembro de 2025 para o Campus Guarapuava, na vaga nº 0962895, oriunda da vacância de BEATRIZ CARDOSO.</p><p class="assina">EVERTON RICARDI LOZANO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>