<xml><article id="47734698" name="007" idOficio="11562562" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="05/02/2026" artClass="00025:00117:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23571292">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  3 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 3 de Fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria MEC nº 204, de 6 de fevereiro de 2020, Art. 56, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ADRIANA DE PAULA LACERDA SANTOS, ocupante do cargo de Professora do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotada no Departamento de Engenharia de Produção, Setor de Tecnologia, no período de 27/02/2026 a 11/03/2026, para participação da "13th International Conference on Geological and Civil Engineering (ICGCE 2026)", em Fukuoka/Japão, com ônus FUNPAR. (Processo nº 23075.068214/2025-71);</p><p>CAMILA DOMIT, ocupante do cargo de Professora do Grupo Magistério Superior, Classe Assistente, lotada no Setor Litoral, no período de 26/02/2026 a 10/03/2026, para participação no "44th International Sea Turtle Society Symposium (ISTS Symposium 44)", em Kailua‑Kona/Havaí/Estados Unidos, com ônus limitado. (Processo nº 23075.002495/2026-81);</p><p>CICERO NAVES DE AVILA NETO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Engenharia Química, Setor de Tecnologia, no período de 15/03/2026 a 25/03/2026, para condução de proposta de pesquisa no ISIS Neutron and Muon Source (Oxfordshire/Inglaterra), em Didcot/Oxfordshire/Inglaterra, com ônus limitado. (Processo nº 23075.000273/2026-23);</p><p>HYGOR TROMBETTA, ocupante do cargo de Médico-Área, lotado no Centro de Terapia Intensiva Adulto, Complexo do Hospital de Clínicas da Universidade Federal do Paraná, no período de 15/03/2026 a 22/03/2026, para participar do "45º ISICEM - SIMPÓSIO INTERNACIONAL DE MEDICINA INTENSIVA", em Bruxelas/Bélgica, com ônus limitado. (Processo nº 23075.001308/2026-41);</p><p>KEN FLAVIO ONO FONSECA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Design, Setor de Artes, Comunicação e Design, no período de 15/03/2026 a 21/03/2026, para participar e apresentar trabalho no Seminário de Pesquisa em Disciplinas de Design, na Universidade de Talca/Faculdade de Arquitetura, Música e Design, em Talca/Chile, com ônus limitado. (Processo nº 23075.078362/2025-02);</p><p>LENNITA OLIVEIRA RUGGI, ocupante do cargo de Professora do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Teoria e Fundamentos da Educação, Setor de Educação, no período de 01/03/2026 a 28/02/2027, para realização de Estágio Pós-Doutoral na Charles University, em Praga/República Tcheca, com ônus limitado. (Processo nº 23075.072714/2025-16);</p><p>PAULO SERGIO DE OLIVEIRA JUNIOR, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Geomática, Setor de Ciências da Terra, no período de 15/02/2026 a 02/03/2026, para "Reuniões de Trabalho, Visita Técnica e Atividades de Pesquisa no GFZ (German Research Centre for Geosciences)", em Potsdam/Alemanha, com ônus Fundação Araucária. (Processo nº 23075.003531/2026-23);</p><p>REGIANE REGINA RIBEIRO, ocupante do cargo de Professora do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Comunicação Social, Setor de Artes, Comunicação e Design, no período de 04/02/2026 a 03/02/2027, para realização de Estágio Pós-Doutoral na Universidade Complutense de Madrid, em Madrid/Espanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.068996/2025-49);</p><p>RICARDO JORGE KLITZKE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Engenharia e Tecnologia Florestal, Setor de Ciências Agrárias, no período de 17/03/2026 a 29/03/2026, para participar do Treinamento de programas de certificação internacionais, na EPH - ENTWICKLUNGS UND PRÜFLABOR HOLZTECNOLOGIE GmBH, em Dresden/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.074808/2025-11);</p><p>RITA DE CASSIA MARIA GARCIA, ocupante do cargo de Professora do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Medicina Veterinária, Setor de Ciências Agrárias, no período de 29/01/2026 a 02/02/2026, para participação do "FÓRUM NACIONAL DE PROTEÇÃO E DEFESA ANIMAL", em Buenos Aires/Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23075.002671/2026-84).</p><p class="assina">MARCOS SFAIR SUNYE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>