<xml><article id="47814851" name="PORTARIA GM-MD NA 793" idOficio="11572923" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23586707">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GM-MD N° 793, de 9 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GM-MD N° 793, de 9 de fevereiro de 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso da atribuição que lhe confere o disposto no inciso IV, do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, considerando o art. 3° da Lei Complementar n° 97, de 9 de junho de 1999, tendo em vista o art. 7º e o inciso VI do art. 8º do Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e de acordo com o que consta do Processo Administrativo n° 61001.000459/2026-35, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do País do Almirante de Esquadra MARCOS SAMPAIO OLSEN, Comandante da Marinha, a fim de realizar visita à Estação Antártica Comandante Ferraz (EAComteFerraz), no período de 2 a 6 de março de 2026, incluindo o trânsito, com ônus para o Comando da Marinha, fazendo jus à metade do valor da diária no dia da partida e no dia da chegada ao território nacional e de diária integral nos demais dias da viagem.</p><p>A missão é considerada eventual, de natureza militar, sem mudança de sede e sem dependentes, estando enquadrada na alínea "c" do inciso I e na alínea "b" do inciso II do art. 3°, combinado com o art. 11 da Lei n° 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto n° 71.733, de 18 de janeiro de 1973 e suas atualizações.</p><p class="assina">JOSÉ MUCIO MONTEIRO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>