<xml><article id="47683715" name="Portarias 245 247 252 dispensa d" idOficio="11557041" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00144:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561652">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 245, DE 30 DE janeiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 245, DE 30 DE janeiro DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto de 9 de agosto de 2022, publicado no Diário Oficial da União (DOU) nº 151, Seção 2, página 1, de 10 de agosto de 2022, combinado com o art. 80, Incisos I e III, do Regimento Geral da UFAC, e o que consta no processo administrativo nº 23107.039881/2025-22, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a servidora THAYLA CAMILA MELO MARCELINO, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, Classe D, Padrão 2, Matrícula SIAPE nº 1285966, da função de Coordenadora de Execução Orçamentária, Símbolo FG-001, com fundamento no art. 35, inciso II, da Lei nº 8.112/1990;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU, com efeitos a contar de 1º de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 247, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto de 9 de agosto de 2022, publicado no Diário Oficial da União (DOU) nº 151, Seção 2, página 1, de 10 de agosto de 2022, combinado com o art. 80, Incisos I e III, do Regimento Geral da UFAC, e o que consta no processo administrativo nº 23107.039881/2025-22, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR o servidor DHONY SMITH TEIXEIRA COSTA, Técnico em Administração, Classe D, Padrão 2, Matrícula SIAPE nº 1149889, para responder pela Coordenadoria de Execução Orçamentária, Símbolo FG-001, com fundamento no art. 15, §4º da Lei nº 8.112/1990;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 252, DE 30 DE janeiro DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto de 9 de agosto de 2022, publicado no Diário Oficial da União (DOU) nº 151, Seção 2, página 1, de 10 de agosto de 2022, combinado com o art. 80, Incisos III e XVI, do Regimento Geral da UFAC, e o que consta no processo administrativo nº 23107.035363/2025-30, resolve:</p><p>Art. 1º CONCEDER pensão civil temporária a JOSÉ ROBERTO PEREIRA DE SOUZA, filho com invalidez do ex-servidor aposentado desta Universidade, FRANCISCO AMARO DE SOUZA, falecido em 26 de outubro de 2023, fundamentado na Lei n.º 8.213/1991, nos termos dos arts. 215, 217, inciso IV, alínea "b", 219, inciso II, 222, inciso III, da Lei n.º 8.112/1990, com as alterações introduzidas pelas Leis nº 13.135/2015 e 13.846/2019, combinado com os arts. 23 e 24, da Emenda Constitucional nº 103/2019, condicionado à avaliações periódicas pela Junta Médica Oficial desta Ifes;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigência a contar da data de publicação no Diário Oficial da União (DOU), com efeitos retroativos a 12 de novembro de 2025.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>