<xml><article id="47999405" name="DOU - WANIARA E CECILIA" idOficio="11594568" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="25/02/2026" artClass="00070:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23621688">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 7, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 7, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, estabelecidas pelo artigo 15, inciso XVI, alínea "b", do Regimento Interno, e à vista do constante do processo SEI n.º 0000155-51.2026.5.17.0500, resolve:</p><p>Conceder pensão estatutária a WANIARA AGUILAR DE OLIVEIRA DESTEFANI, na qualidade de cônjuge, e a CECÍLIA AGUILAR DESTEFANI, na qualidade de filha do instituidor BRUNO ZAMBON DESTEFANI, ex-servidor do quadro permanente de pessoal deste Tribunal, outrora titular do cargo efetivo de Analista Judiciário, área judiciária, especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, classe "C", padrão 13, com efeitos a partir de 20-01-2026, data do óbito, por até 15 anos à primeira beneficiária e até o dia anterior ao implemento da idade de 21 anos em relação à segunda beneficiária, calculada a partir da simulação de aposentadoria por incapacidade permanente para o trabalho a que teria direito o ex-servidor na data do óbito (art. 40, §§ 1.º, I, 2.º, 3.º,12 e 17, da Constituição Federal, na redação atual, c/c os arts. 10, §§ 1.º, II, e 4.º, e 26, caput e §§ 1º e 2.º, II, da EC 103/2019; art. 9.º do Anexo I e art. 176 da Portaria MTP n.º 1.467/2022 e § 1.º do art. 1.º da Lei n.º 10.887/2004), com fundamento nos artigos 215, 217, I e IV, "a", 218, 219, I, e 222, IV e VII, "b", item 4, da Lei n.º 8.112/1990, na redação dada pela Lei nº 13.135/2015, c/c o art. 1.º, IV, da Portaria ME n.º 424/2020, e art. 10 do Anexo I da Portaria MTP nº 1.467/2022, correspondente a 70% (setenta por cento) do montante apurado (60% da média aritmética simples exclusivamente das remunerações de contribuição vinculadas ao Plano de Seguridade Social do Servidor Público Federal, inclusive do tempo de contribuição averbado), sendo uma quota familiar de 50% (cinquenta por cento), que deverá ser rateada em partes iguais entre as beneficiárias, enquanto houver simultaneidade de quotas individuais, parte essa reversível à pensionista remanescente, e 10% de quota individual para cada dependente do instituidor, assegurado o reajustamento (preservação do valor real, em caráter permanente), conforme critérios estabelecidos pelo artigo 23, caput e § 1.º, da Emenda Constitucional n.º 103/2019, c/c o artigo 15 da Lei n.º 10.887/2004, observado o disposto no artigo 40, §§ 8.º e 18, da Constituição Federal, na redação conferida pela Emenda Constitucional n.º 41/2003, e artigo 11 da Emenda Constitucional n.º 103/2019.</p><p class="assina">ALZENIR BOLLESI DE PLÁ LOEFFLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>