<xml><article id="47883212" name="DIAPE_ALTERA_12_02_26_PRO_REITOR" idOficio="11581352" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00025:00100:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23599030">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 679/PROGEP/UFC, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 679/PROGEP/UFC, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.004024/2026-14, resolve:</p><p>ALTERAR, para fins de revisão de fundamento legal de aposentadoria, a PORTARIA Nº 9709/GABR/UFC, DE 04 DE DEZEMBRO DE 2025 publicada no DOU em 08/12/2025 que possui o seguinte o teor " Conceder Aposentadoria Voluntária sem paridade com proventos proporcionais , ao servidor EDUARDO GIRAO SANTIAGO , ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Código de Vaga nº 0872557, SIAPE nº 1669521, Classe/Nível D001 , em regime de Dedicação Exclusiva de trabalho, , nos termos do art. 40, § 1º, III, a, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 20, de 15 de dezembro de 2019 de 1998, acolhida pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, c/c art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e do art. 1º da Lei 10.887/2004. Que passará a vigorar com o seguinte novo teor:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária sem paridade com proventos proporcionais ao servidor EDUARDO GIRAO SANTIAGO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Código de Vaga nº 087255, SIAPE nº 1669521, Classe D001, em regime de Dedicação Exclusiva de trabalho, nos termos do art. 10, § 1º, inciso I, da Emenda Constitucional nº 103 de 2019, e do art. 26, § 2º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>