<xml><article id="47920419" name="18 de fevereiro S2 portarias 318" idOficio="11585112" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2026" artClass="00025:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23605838">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por meio do Decreto de 1º de julho de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 02 de julho de 2025, resolve:</p><p>Nº 318 - DECLARAR vago, a partir de 08.02.2026, o cargo de Técnico em Radiologia, do quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, por motivo de falecimento de seu ocupante, a servidora MARLUCIA BANDEIRA RODRIGUES RAMOS, Matrícula SIAPE Nº 1453233, Código de Vaga 775189, lotada na Coordenação Técnica do Hospital Universitário Getúlio Vargas - HUGV.</p><p>Nº 327 - AUTORIZAR o afastamento do país do(a) servidor(a) Dmitry Logachev, lotado(a) no Instituto de Ciências Exatas - ICE, para participação em pesquisa científica conjunta na Universidade Independente de Moscou, Rússia, de 13/02/2026 a 08/03/2026., com ônus limitado à Administração Pública Federal.</p><p>Nº 329 - Art. 1º DESIGNAR o servidor ANDRÉ LUIZ DA COSTA CARVALHO, Matrícula SIAPE nº 2933230, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Coordenação do Curso de Bacharelado em Inteligência Artificial do Instituto de Computação - ICOMP.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o servidor RUITER BRAGA CALDAS, Matrícula SIAPE nº 1168717, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Vice-Coordenação do Curso de Bacharelado em Inteligência Artificial do Instituto de Computação - ICOMP.</p><p>Nº 330 - Art. 1º DESIGNAR o servidor JOÃO MARCOS BASTOS CAVALCANTI, Matrícula SIAPE nº 0401391, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Coordenação do Curso de Bacharelado em Cibersegurança do Instituto de Computação - ICOMP.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a servidora ANA CAROLINA ORAN ROCHA, Matrícula SIAPE nº 1241557, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Vice-Coordenação do Curso de Bacharelado em Cibersegurança do Instituto de Computação - ICOMP.</p><p class="assina">TANARA LAUSCHNER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>