<xml><article id="47748187" name="Portaria 07_08_09 de 2026 v5.doc" idOficio="11557050" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00071:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE BIOLOGIA DA 2ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561622">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CRBio-02 Nº 7, DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CRBio-02 Nº 7, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE BIOLOGIA DA 2ª REGIÃO - CRBio-02, Autarquia Federal de Fiscalização Profissional dotada de personalidade jurídica de direito público, criada pela Lei nº 6.684, de 3 de setembro de 1979, regulamentada pelo Decreto nº 88.438, de 28 de junho de 1983, no exercício de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º - NOMEAR os Conselheiros Suplentes Antonio Carlos da Silva Abreu Neves, CRBio nº 78.207/02-D, e Renata de Resende Coimbra Portanova, CRBio nº 84.422/02-D, como Conselheiros Efetivos do CRBio-02, a partir de 29 de janeiro de 2026.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, devendo ser publicada no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GUSTAVO PESSÔA DE REZENDE</p><p class="identifica">PORTARIA CRBio-02 Nº 8, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE BIOLOGIA DA 2ª REGIÃO - CRBio-02, Autarquia Federal de Fiscalização Profissional dotada de personalidade jurídica de direito público, criada pela Lei nº 6.684, de 3 de setembro de 1979, regulamentada pelo Decreto nº 88.438, de 28 de junho de 1983, no exercício de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º - Considerando a renúncia ao cargo de Vice-Presidente no âmbito do Conselho Regional de Biologia da 2ª Região - CRBio-02, e em conformidade com o disposto no art. 6º da Resolução CFBio nº 729, de 26 de março de 2025, inciso II, que atribui ao Plenário a competência para exercer as atribuições previstas na legislação vigente, fica eleito por unanimidade pelo Plenário para assunção do cargo de Vice-Presidente o Conselheiro Efetivo Célio Souza da Fontoura Júnior, CRBio nº 55.636/02-D.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, devendo ser publicada no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GUSTAVO PESSÔA DE REZENDE</p><p class="identifica">PORTARIA CRBio-02 Nº 9, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>Dispõe sobre a nomeação ao cargo de Conselheiro Secretário no âmbito do Conselho Regional de Biologia da 2ª Região - CRBio-02.</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE BIOLOGIA DA 2ª REGIÃO - CRBio-02, Autarquia Federal de Fiscalização Profissional dotada de personalidade jurídica de direito público, criada pela Lei nº 6.684, de 3 de setembro de 1979, regulamentada pelo Decreto nº 88.438, de 28 de junho de 1983, no exercício de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º - Considerando a renúncia ao cargo de Conselheiro Secretário no âmbito do Conselho Regional de Biologia da 2ª Região - CRBio-02, e em conformidade com o disposto no art. 14 da Resolução CFBio nº 729, de 26 de março de 2025, inciso II, que atribui ao Presidente a competência para exercer as atribuições previstas na legislação vigente, fica nomeada para assunção do cargo de Conselheira Secretária a Conselheira Efetiva Renata de Resende Coimbra Portanova, CRBio nº 84.422/02-D, a partir de 29 de janeiro de 2026.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, devendo ser publicada no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GUSTAVO PESSÔA DE REZENDE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>