<xml><article id="47707501" name="2026-02-02/11559664/SIGEPE_23566" idOficio="11559664" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00025:00161:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00064" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23566691">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria GAB/UFT nº 64, de 2 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria GAB/UFT nº 64, de 2 de Fevereiro de 2026</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designada pelo Decreto Presidencial de 28 de agosto de 2025, publicado no DOU Nº 164, de 29 de agosto de 2025, seção 2, pág. 01,</p><p>Dispõe sobre a designação do Responsável Técnico do serviço de Medicina da Clínica-Escola de Especialidades em Saúde da Universidade Federal do Tocantins - CESAU/UFT, e dá outras providências.</p><p>A Resolução CFM nº 2.147, de 17 de junho de 2016, que estabelece normas sobre responsabilidade, atribuições e direitos de diretores técnicos e clínicos em ambientes médicos;</p><p>Considerando a RDC 50/2002, RDC 63/2011 e demais normativas sanitárias aplicáveis aos serviços de saúde ambulatoriais.</p><p>A necessidade de assegurar a conformidade ética, técnica e legal dos serviços de Medicina desenvolvidos no âmbito da CESAU/UFT, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Professor ADELMO AIRES NEGRE, matrícula SIAPE 2521861, inscrito no CRM-TO nº 2678 TO, lotado(a) no Curso de Medicina, Assessor de Integração Acadêmica/Reitoria, para exercer a função de Responsável Técnico (RT) pelos serviços médicos da Clínica-Escola de Especialidades em Saúde - CESAU/UFT.</p><p>Parágrafo Único. O Responsável Técnico ora designado acumulará, para fins legais e perante o Conselho Regional de Medicina, as atribuições de Diretor Técnico da CESAU/UFT, nos termos da Resolução CFM 2.147/2016.</p><p>Art. 2º Compete ao(à) Responsável Técnico de Medicina exercer as atribuições definidas pela Resolução CFM nº 2.147/2016, observadas as normas institucionais da UFT e os dispositivos sanitários aplicáveis, cabendo-lhe especialmente:</p><p>I - Zelar pelo cumprimento das disposições legais e regulamentares aplicáveis ao exercício da medicina;</p><p>II - Assegurar condições dignas de trabalho e meios indispensáveis à prática médica e ao ensino clínico;</p><p>III - Garantir que os atos médicos na CESAU/UFT observem os princípios éticos, técnicos e de biossegurança;</p><p>IV - Certificar-se da regular habilitação e registro dos médicos e preceptores vinculados às atividades clínicas;</p><p>V - Supervisionar escalas e fluxos de atendimento, assegurando cobertura assistencial adequada;</p><p>VI - Articular-se com a Coordenação Administrativa e com as áreas de Enfermagem, Nutrição e Psicologia, visando à integração multiprofissional e harmonia intersetorial;</p><p>VII - Comunicar às autoridades competentes quaisquer irregularidades éticas, técnicas ou estruturais que comprometam o funcionamento da clínica;</p><p>VIII - Responder tecnicamente pelas informações prestadas à Vigilância Sanitária, ao CRM-TO e demais órgãos de controle;</p><p>IX - Participar da elaboração, revisão e implementação dos protocolos clínicos, POPs e manuais técnico-operacionais da área médica;</p><p>X - Representar tecnicamente a CESAU/UFT junto ao Conselho Regional de Medicina e aos órgãos de fiscalização.</p><p>Art. 3º É assegurado ao Responsável Técnico o direito de suspender parcial ou totalmente as atividades médicas da CESAU/UFT quando verificadas condições que coloquem em risco a segurança dos pacientes, profissionais ou discentes, observando o disposto na Resolução CFM nº 2.056/2013 e nos arts. 3º e 7º da Resolução CFM nº 2.147/2016.</p><p>Art. 4º O Responsável Técnico deverá manter-se regular e adimplente junto ao Conselho Regional de Medicina e providenciar a Anotação de Responsabilidade Técnica (ART/CRT) no prazo regulamentar.</p><p>Art. 5º O exercício da função de Responsável Técnico terá vigência de 12 (doze) meses, podendo ser renovado mediante avaliação da Coordenação Administrativa da CESAU/UFT e homologação da Reitoria.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>     </p><p class="assina">MARIA SANTANA FERREIRA DOS SANTOS MILHOMEM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>