<xml><article id="47795343" name="Portarias GR - 06_002" idOficio="11570241" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00106:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23583024">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 34, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 34, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com os §§ 1º e 2º do art. 7º da Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, os §§ 1º e 2º do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e o art. 25 da Resolução Cosuen nº 008, de 30 de abril de 2014 e o processo 23422.001568/2026-20, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, a partir de 9 de fevereiro de 2026, a servidora CARMEN JUSTINA GAMARRA, Professora do Magistério Superior, SIAPE 2942185, para exercer a função de Vice-Coordenadora pro tempore do Curso de Saúde Coletiva.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">DIANA ARAUJO PEREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 35, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, baseada no Art. 34 da Lei 8.112/90; e o processo 23422.01746/2026-12, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, a partir de 30 de janeiro de 2026, o servidor ALCIONE BASILIO DE ABREU, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, SIAPE 1034571, nomeado pela Portaria Nº 585/2025/GR, publicada no DOU nº 220 de 18 de novembro de 2025, Seção 2, pág. 26, na vaga de código nº 934147, de ampla concorrência.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">DIANA ARAUJO PEREIRA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 591/2025/GR, de 24 de novembro de 2025, que reconduz a servidora LAURA MARCIA LUIZA FERREIRA, ao cargo de Professor de Magistério Superior, código de vaga 904958 - publicada no DOU nº 223, de 24 de novembro de 2025, s. 2, p. 25.</p><p>Onde se lê:</p><p>"matrícula SIAPE nº 2124861…"</p><p>Leia-se:</p><p>"matrícula SIAPE nº 1124861…"</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>