<xml><article id="47838946" name="Despacho Decisorio (Gustavo)" idOficio="11575693" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/02/2026" artClass="00033:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Conselho Administrativo de Defesa Econômica" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23590593">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DECISÓRIOS GAB-PRES/PRES/CADE DE 10 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DECISÓRIOS GAB-PRES/PRES/CADE DE 10 de fevereiro de 2026</p><p>Nº 16 - O PRESIDENTE DO CONSELHO ADMINISTRATIVO DE DEFESA ECONÔMICA - CADE, matrícula SIAPE nº 1553016, no uso da competência prevista na Lei nº 13.848, de 25 de junho de 2019, resolve autorizar o afastamento do país do servidor Victor Jak Van Erven, matrícula SIAPE nº 1436264, Assistente, para participar do evento ICN Advocacy Workshop em Ierevan, Armênia, de 14 a 19 de março de 2026, incluído o trânsito, com ônus (Processo n. 08700.001213-2026-11).</p><p>Nº 17 - O PRESIDENTE DO CONSELHO ADMINISTRATIVO DE DEFESA ECONÔMICA - CADE, matrícula SIAPE nº 1553016, no uso da competência prevista na Lei nº 13.848, de 25 de junho de 2019, resolve autorizar o afastamento do país do servidor CARLOS JACQUES VIEIRA GOMES, matrícula SIAPE nº 3287685, Conselheiro, para participar do evento 23rd International Conference on Competition, de 9 a 15 de março de 2026 incluído o trânsito, em Berlim, Alemanha, com ônus (Processo 08700.001290/2026-71).</p><p>Nº 19 - O PRESIDENTE DO CONSELHO ADMINISTRATIVO DE DEFESA ECONÔMICA - CADE, matrícula SIAPE nº 1553016, no uso da competência prevista na Lei nº 13.848, de 25 de junho de 2019, resolve autorizar o afastamento do país da servidora Lílian Santos Marques Severino, matrícula SIAPE nº 3191758, Economista-chefe, para participar do evento ICN Advocacy Workshop em Ierevan, Armênia, de 14 a 19 de março de 2026, incluído o trânsito, com ônus (Processo n. 08700.001171/2026-18).</p><p class="assina">Gustavo Augusto Freitas de Lima</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>