<xml><article id="47953635" name="DESPACHO DO REITOR - 20.02.2026 " idOficio="11588667" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/02/2026" artClass="00025:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23612785">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De  30 de janeiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 30 de janeiro de 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>FERNANDO ANTONIO MENEZES DA SILVA, SIAPE nº 1182620, lotado(a) no(a) DEPARTAMENTO DE OCEANOGRAFIA - CTG, no período de 07/02/2026 a 14/02/2026, trânsito incluído, para Participação XVIII Laboratorio di Formazione Italo-Brasiliano, ricerca e pratiche in salute collettiva 2026", con il tema "Sistema, reti e pratiche locali di salute e democrazia: dalla crisi ambientale alla libera determinazione dei popoli, sfide per le reti trans-locali, no(a) Rede Unida - Brasil e Itália, em Bolonha/Itália, Com ônus limitado. (Processo nº 23076.008165/2026-75)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p><p class="identifica">DESPACHO De 6 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>ANDRE LUIZ MARANHAO DE SOUZA LEAO, SIAPE nº 1667829, lotado(a) no(a) DEPARTAMENTO DE CIENCIAS ADMINISTRATIVAS - CCSA, no período de 25/05/2026 a 31/05/2026, trânsito incluído, para AMA Global SIG NICE 2026 Conference, no(a) American Marketing Association (AMA), em Nice/França, Com ônus CNPQ. (Processo nº 23076.004812/2026-08)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p><p>DESPACHO De 11 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>BEATRICE PADOVANI FERREIRA, SIAPE nº 1171022, lotado(a) no(a) DEPARTAMENTO DE OCEANOGRAFIA - CTG, no período de 06/02/2026 a 13/02/2026, trânsito incluído, para Participar da reunião de validação de dados e analises para o GCRMN Status of the World's Coral Reefs report 2026, no(a) AIMS- Australian Institute of Marine Science, em Bangcoque/Tailandia, Com ônus limitado. (Processo nº 23076.009234/2026-21)</p><p>SYLVIA REGINA DE CHIARO RIBEIRO RODRIGUES, SIAPE nº 1853748, lotado(a) no(a) DEPARTAMENTO DE PSICOLOGIA, INCLUSÃO E EDUCAÇÃO - CE, no período de 09/03/2026 a 14/03/2026, trânsito incluído, para III CONGRESO IBEROAMERICANO DE ARGUMENTACIÓN (CIbA), no(a) LA SOCIEDAD IBEROAMERICANA DE ARGUMENTACIÓN, em LA PLATA/ARGENTINA, Com ônus limitado. (Processo nº 23076.008366/2026-80)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>