<xml><article id="47678222" name="Portaria 4 TO" idOficio="11556387" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00015:00028:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Cultura/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Tocantins" artSize="24" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23560472">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA IPHAN-TO Nº 4, DE 27 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA IPHAN-TO Nº 4, DE 27 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL NO TOCANTINS - IPHAN-TO, no uso das suas atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto nº 11.178, de 18 de agosto de 2022, pela Portaria IPHAN nº 253, de 8 de maio de 2025, publicada no Diário Oficial da União (DOU) em 14 de maio de 2025 e PORTARIA MINC Nº 685, DE 19 DE SETEMBRO DE 2025 , e tendo em vista o disposto no caput do art. 7º da Lei nº 14.133, de 1º de abril de 2021, no art. 3º do Decreto nº 11.246, de 27 de outubro de 2022, no art. 17 do Decreto nº 10.024 de 20 de setembro de 2019, e no art. 10 da Instrução Normativa SEGES/ME nº 73/2022, de 30 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores para acompanhar a execução do Contrato n.º 07/2023 - IPHAN, celebrado entre o Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional no Tocantins - IPHAN - TO e a empresa ABC SERVIÇOS GERAIS EIREILI, inscrita no CNPJ/MF sob o nº 08.***.***/0001-17, que tem por objeto a prestação de serviços contínuos terceirizado de limpeza, conservação e higienização predial, com o fornecimento de mão de obra, materiais e equipamentos, para atendimento das necessidades da Sede da Superintendência do IPHAN/TO em Palmas -TO e Escritório Técnico do IPHAN em Natividade - TO, a serem executados com regime de dedicação exclusiva de mão de obra.</p><p /><p></p><table><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Função</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Siape</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Gestor de Contrato - Titular</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Anaximandro Fernandes de Oliveira Camargos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1164767</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Fiscal Técnico / Administrativo - Titular</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Jorge Afonso Moraes de Souza</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>3387110</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Fiscal Técnico / Administrativo - Substituto</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Marcos Vagner Rosseti Romero</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2088956</p></td></tr></table><p>Art. 2º A Portaria de designação terá vigência até o vencimento do contrato e de sua garantia quando houver.</p><p class="assina">Danilo Curado</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>