<xml><article id="47848166" name="portaria 1436" idOficio="11576186" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00029:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão e Inovação" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23591234">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de Pessoal SEGES/MGI Nº 1.436, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de Pessoal SEGES/MGI Nº 1.436, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E INOVAÇÃO DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso de suas atribuições e considerando a delegação de competência contida na Portaria MGI nº 572, de 08 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 09 de março de 2023, bem como o disposto no processo SEI nº 19973.001698/2026-59, resolve:</p><p>Art. 1º Designar MARCOS PIRES NAMEKATA, Analista em Tecnologia da Informação, SIAPE nº 1270163, e GABRIEL CESÁRIO GUIMARÃES, Assistente Técnico Administrativo, SIAPE nº 2232341, para exercerem, nesta ordem, o encargo de substitutos eventuais da Função Comissionada Executiva de Coordenador Geral, código FCE 1.13, da Coordenação Geral de Sistemas de Compras e Passagens, da Diretoria de Normas e Sistemas de Logística, da Secretaria de Gestão e Inovação deste Ministério, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, ficando revogada a Portaria de Pessoal SEGES/MGI Nº 13.510, de 13 de novembro de 2024, publicada na no Diário Oficial da União, de 14 de novembro de 2024.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROBERTO POJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>