<xml><article id="48049033" name="Publicacao DOU de 26.02 - Exoner" idOficio="11601102" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00115:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23632949">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.074 - Exonerar, a pedido, a servidora PATRICIA NEIVA COELHO SCHNEIDER, do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, matrícula SIAPE nº 1900573, código de vaga nº 549653, lotado (a) no (a) INSTITUTO DE CIÊNCIAS BIOLÓGICAS, com vigência a partir de 31 de janeiro de 2026, nos termos do art. 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 1.080 - I.Designar por recondução e em caráter excepcional, a servidora MARIA DE FÁTIMA MATOS DE SOUZA, Matrícula SIAPE-6328125, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer por mais 2 (dois) anos, com vigência a partir de 01 de janeiro de 2026, o Mandato correspondente à Função Gratificada de COORDENADORA DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM EDUCAÇÃO NA AMAZÔNIA (EDUCANORTE), Código FCC, Nível Único, do NÚCLEO DE ESTUDOS TRANSDISCIPLINARES EM EDUCAÇÃO BÁSICA (NEB). II.Designar a servidora WILMA DE NAZARÉ BAÍA COELHO, Matrícula SIAPE-2178662, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal, para exercer, no mesmo período, o mandato de VICE-COORDENADORA do supracitado Programa de Pós-Graduação, sem ônus adicional, por não se tratar de função gratificada, devendo substituir a COORDENADORA, em suas faltas ou impedimentos.</p><p class="assina">Doriedson do Socorro Rodrigues</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>