<xml><article id="47740459" name="PORT DCTA N 90 SDT DE 30 JAN 202" idOficio="11563583" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00016:00010:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Departamento de Ciência e Tecnologia Aeroespacial" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23572599">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DCTA Nº 90/SDT, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DCTA Nº 90/SDT, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA AEROESPACIAL, no uso das atribuições que lhe confere o inciso IV do art. 11 do ROCA 20-4 "Regulamento do Departamento de Ciência e Tecnologia Aeroespacial", aprovado pela Portaria GABAER/GC3 nº 1.490, de 15 de agosto de 2024, alterada pela Portaria GABAER/GC3 nº 1.096, de 11 de dezembro de 2025; de acordo com as orientações previstas no item 5.2 do "Manual Eletrônico de Cargos e Funções da Aeronáutica" do RCA 12-1 "Regulamento de Administração da Aeronáutica, na forma eletrônica (RADA-e)", aprovado pela Portaria GABAER nº 25/GC3, de 21 de janeiro de 2021; em conformidade com os itens 3.3 e 3.8 do Acordo de Cooperação e de Parceria para Desenvolvimento Tecnológico EMAER nº 002/COMAER/AERO CONCEPTS/2025, assinado em 13 de novembro de 2025 e publicado no Diário Oficial da União nº 225, de 26 de novembro de 2025, Seção 3, pág. 21; e considerando o que consta no Processo nº 67700.000399/2026-50 (Of. n° 2/ECGP, do SDT), resolve:</p><p>Designar o Cel Eng JOSÉ MÁRCIO PEREIRA FIGUEIRA (DCTA/Nr Ord 3423417) para exercer a função de Coordenador-Geral do Acordo de Cooperação e de Parceria para Desenvolvimento Tecnológico, Acordo EMAER nº 002/COMAER/AERO CONCEPTS/2025, celebrado entre o Comando da Aeronáutica e a empresa Aero Concepts Sistemas Espaciais e Defesa Ltda.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. Protocolo COMAER nº 67700.001249/2026-63</p><p class="assina">Ten Brig Ar RICARDO AUGUSTO FONSECA NEUBERT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>