<xml><article id="47918699" name="DOU 19 DE FEV" idOficio="11584953" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2026" artClass="00025:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23604659">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 13 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 13 de Fevereiro de 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 893 - Art. 1º Dispensar ALEXANDRA NOGUEIRA DA SILVA, Matrícula nº 1126983/SIAPE, Telefonista, da função de Diretora de Mobilidade da Secretaria de Relações Internacionais, FG-1.Art. 2º Designar MARCOS LINHARES GOES, Matrícula nº 1333014/SIAPE, Assistente em Administração, para exercer a função de Diretora de Mobilidade da Secretaria de Relações Internacionais, FG-1.Art. 3º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.006908/2026-46)</p><p>Nº 894 - Designar ROGERIO DE PAULA VIEIRA MARQUES JUNIOR, Matrícula nº 1082140/SIAPE, Tecnólogo, para exercer a função de Diretor de Formação em Pesquisa e Inovação da Secretaria de Promoção da Segurança e Direitos Humanos, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.006820/2026-24)</p><p>Nº 895 - Declarar, nos termos do art. 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90, a vacância do Cargo de Professor do Magisterio Superior, em regime de trabalho de dedicação exclusiva, ocupado por MARIANA PRANDINI FRAGA ASSIS, Matrícula nº 1573834/SIAPE, lotada na Faculdade de Ciências Sociais, a contar de 13/02/2026, por posse em outro cargo inacumulável. (Processo nº 23070.006209/2026-04)</p><p>Nº 899 - Art. 1º Dispensar LORENA POMPEI ABDALA, Matrícula nº 1068992/SIAPE, Professor do Magistério Superior, da função de Coordenadora do Curso de Design de Moda da Faculdade de Artes Visuais, FCC.Art. 2º Dispensar GISELE COSTA FERREIRA DA SILVA, Matrícula nº 2726445/SIAPE, Professor do Magistério Superior, do encargo de Vice-coordenadora do Curso de Design de Moda da Faculdade de Artes Visuais. Art. 3º Designar MARINA CARMELLO CUNHA, Matrícula nº 1237468/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Design de Moda da Faculdade de Artes Visuais, FCC, por um mandato de dois anos. Art. 4º Designar LORENA POMPEI ABDALA, Matrícula nº 1068992/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer o encargo de Vice-coordenadora do Curso de Design de Moda da Faculdade de Artes Visuais, por um mandato de dois anos. Art. 5º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º e art. 35 da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir de 15/03/2026. (Processo nº 23070.003792/2022-60)</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 921 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, TÚLIO FERNANDO MENDANHA DE OLIVEIRA, CPF nº ***.341.671-** como Professor Substituto, Doutor, aprovado conforme Edital nº 86, publicado no D.O.U. de 18/09/2024, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, para prestar serviços na Faculdade de Ciências Sociais, área: Antropologia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 15/07/2026. (Processo nº 23070.035539/2024-37)</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 923 - Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a SUMBAL SABA, Matrícula nº 1146362/SIAPE, Professor do Magistério Superior, lotada no Instituto de Química, para participar do evento: "ACS Spring 2026", com apresentação de trabalho, em Atlanta, nos Estados Unidos da América, no período de 23/03/2026 a 27/03/2026, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.005455/2026-31)</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, considerando os termos da Portaria nº 94/MEC, de 29/01/2010, publicada no D.O.U.de 01/02/2010, resolve:</p><p>Nº 924 - Atribuir o código FG-1, à Função de Vice-Diretora da Faculdade de Nutrição, atualmente ocupada por LUCIANA BRONZI DE SOUZA, Matrícula nº 1065689/SIAPE, com efeitos financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.018299/2025-97)</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 926 - Designar ROGERIO DE PAULA VIEIRA MARQUES JUNIOR, Matrícula nº 1082140/SIAPE, Tecnólogo, para exercer o encargo de Substituto do Secretário de Promoção da Segurança e Direitos Humanos, CD-3, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.006822/2026-13)</p><p>Nº 928 - Rescindir, a pedido do interessado, o contrato de HUMBERTO RODRIGUES MOREIRA, Matrícula nº 2691068/SIAPE, Professor Substituto, em regime de trabalho de vinte horas semanais, lotado na Faculdade de Direito, tornando a medida efetiva a contar da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.001554/2026-43)</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nº 929 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, GUILHERME BORGES DA SILVA, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 17/2026, publicado no D.O.U. de 13/02/2026, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Inovação em Gestão, na vaga decorrente da aposentadoria de Andre Luiz Bortolaz Geyer, conforme Portaria nº 2332/2024, publicada no D.O.U. de 13/05/2024, código 230801. (Processo nº 23070.032126/2025-81)</p><p>Nº 930 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, IGOR SILVA FIGUEIREDO, candidato negro, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 17/2026, publicado no D.O.U. de 13/02/2026, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Inovação em Gestão, na vaga decorrente da exoneração de Liliani Aires Candido Vieira, conforme Portaria nº 4930/2024, publicada no D.O.U. de 27/09/2024, código 854567. (Processo nº 23070.032126/2025-81)</p><p class="assina">SANDRAMARA MATIAS CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>