<xml><article id="48005842" name="Portaria 534 535" idOficio="11595749" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00145:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23623484">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 534, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 534, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, e considerando o disposto no art. 9º, inciso I e no art. 10, caput, da Lei nº. 8.112/90, e o contido nos autos do Processo nº. 23125.003431/2026-64, de 23/02/2026, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear UZIAN PINTO MACHADO, para exercer em caráter efetivo o cargo de professor do magistério superior, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com dedicação exclusiva - DE, Classe A, Assistente, nível 01, com Mestrado, com lotação na Coordenação do Curso de Direito no Campus Binacional de Oiapoque, por habilitação em concurso público, regido pelo Edital nº. 07/2023-UNIFAP, homologado no DOU nº. 03, de 17/10/2023, Seção 3, Páginas 103 e 104, prorrogado pelo Edital nº. 10, de 25 de setembro de 2024.</p><p>Art. 2º - A posse dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no Diário Oficial da união, conforme art. 13, § 1º da Lei nº. 8112/90, com redação dada pela Lei nº. 9.527/97.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 535, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, regimentais e estatutárias, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº. 23125.000793/2026-01, de 09/02/2026, resolve:</p><p>Art. 1º - Considerar REVOGADA, a contar de 14 de janeiro de 2026, a Portaria nº. 0567/2022-UNIFAP, publicada no DOU nº. 90, em 13/05/2022, que autorizou a redução de carga horária da servidora FLÁVIA NORONHA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1050158.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>