<xml><article id="47871603" name="Port Pessoal 87 P" idOficio="11579221" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00017:00028:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23595921">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 87, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 87, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/MAPA/nº 509, de 08 de novembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União do dia 09 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo n.º 54000.000106/2026-80, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ZENI GÓES BRANDINO, ocupante do cargo efetivo de Perito Federal Territorial, Matrícula SIAPE n.º 1500504, CPF n.º ***.555.528.-**, para exercer a Função Comissionada Executiva, de Chefe de Serviço, Código FCE-1.05, do Serviço de Administração e Monitoramento de Sistemas Correcionais, da Corregedoria-Geral do INCRA, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar JULIANA LUISA SCHEIBLER, ocupante do cargo efetivo de Perito Federal Territorial, Matrícula SIAPE n.º 1528742, CPF n.º ***.483.880.-**, para exercer a Função Comissionada Executiva, de Chefe de Serviço, Código FCE-1.05, do Serviço de Processos Administrativos Disciplinares e Processos de Apuração de Responsabilidade, da Corregedoria-Geral do INCRA, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Designar ALISSON FERREIRA ALVES, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, Matrícula SIAPE n.º 1477695, CPF n.º ***.478.733.-**, para exercer a Função Comissionada Executiva, de Chefe de Serviço, Código FCE-1.05, Serviço de Procedimentos Investigativos, da Corregedoria-Geral do INCRA, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 4º Designar DANIEL ALCÂNTARA DOMINGUES FLEMING, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, Matrícula SIAPE n.º 1549004, CPF n.º ***.366.386.-**, para exercer a Função Comissionada Executiva, de Chefe de Serviço, Código FCE-1.05, do Serviço de Inovação, Governança e Análise de Dados, da Corregedoria-Geral do INCRA, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CÉSAR FERNANDO SCHIAVON ALDRIGHI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>