<xml><article id="47792247" name="PORTARIA N 74_23582635" idOficio="11569997" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582635">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GAB N° 74, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GAB N° 74, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DO PARÁ, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto Presidencial de 20 de abril de 2022, publicado no Diário Oficial da União nº 75-A, Seção 2 - Edição Extra, pág. 1, em 20 de abril de 2022, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor JURANDY BATISTA DANTAS, matrícula SIAPE nº 1827435, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório - Área Florestal, lotado no Instituto de Biodiversidade e Florestas desta Universidade, para exercer o Cargo de Secretário Municipal de Meio Ambiente e Clima da Prefeitura Municipal de Belterra, Função Comissionada DAS-6, em Belterra-Pará.</p><p>Art. 2º A cessão será concedida por prazo indeterminado e poderá ser encerrada a qualquer momento por iniciativa do órgão cedente, do órgão cessionário, do próprio servidor ou no caso de exoneração do cargo comissionado.</p><p>Art. 3º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 4º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p class="assina">ALDENIZE RUELA XAVIER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>