<xml><article id="47964841" name="Afastamentos de 20.02" idOficio="11590531" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/02/2026" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00008" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23615968">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21000.013162/2026-25, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País da servidora FRANCIANNE ABRANTES ASSIS, em exercício do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, lotada na Divisão de Epidemiologia, da Coordenação-Geral de Planejamento em Saúde Animal, do Departamento de Saúde Animal, da Secretaria de Defesa Agropecuária, com a finalidade de participar do "Workshop regional: notificação de doenças animais", no âmbito do programa global da OMSA de reforço de capacidades, a ser realizado em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 16 a 20/03/2026, com ônus custeado pelo Plano Interno INFLUENZA.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21148.002199/2026-53, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País do empregado público EDSON PERITO AMORIM, em exercício do cargo de Pesquisador, lotado na Embrapa Mandioca e Fruticultura, da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária, com a finalidade de realizar capacitação Cientista Visitante no Laboratório de Genética e Melhoramento de Plantas da Agência Internacional de Energia Atômica (AIEA), a ser realizado em Seibensdorf, República da Áustria, no período de 29/04/2026 a 28/04/2027, com ônus pago pela Embrapa e Recursos Próprios.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21148.002104/2026-00, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do País da empregada pública PRISCILA SEIXAS SABAINI, em exercício do cargo de Analista, lotada na Embrapa Meio Ambiente - Centro Nacional de Pesquisa de Monitoramento e Avaliação Ambiental, da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária, com a finalidade de participar do 3º Encontro do "Committee on Aviation Environmental Protection (CAEP) 14 - Working Group 5 (WG5) Aviation Fuels - CORSIA", a ser realizado em Montreal, Canadá, no período de 28/03 a 04/04/2026, com ônus limitado para a Administração Pública, custeados pelo Projeto 6825 Funarbe/Embrapa/Bayer.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21181.000211/2026-89, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País do servidor JÚLIO CÉSAR GARCIA, em exercício do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, lotado no Laboratório Federal de Defesa Agropecuária em Minas Gerais, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária, com a finalidade de participar do ISTA Meeting 2026 da International Seed Testing Association - ISTA, a ser realizado em Calgary, Canadá, no período de 19 a 27/06/2026, com ônus custeado pelo Plano Interno FNLABB.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21148.002103/2026-57, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do País do empregado público GEORGE GARDNER BROWN, em exercício do cargo de Pesquisador, lotado na Embrapa Florestas, da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária, com a finalidade de participar de visita técnica e reuniões na sede do Centro de Cooperação Internacional em Pesquisa Agronômica para o Desenvolvimento (CIRAD), a ser realizado em Kourou, Guiana Francesa, no período de 06 a 14/03/2026, com ônus limitado para a Administração Pública, custeado pelo CIRAD e Recursos Próprios.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21148.002106/2026-91, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do País da empregada pública ANA PAULA DIONÍSIO, em exercício do cargo de Pesquisadora, lotada na Embrapa Agroindústria Tropical, da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária, com a finalidade de participar da "20th Food Colloids Conference/ Granada/ Espanha e Visita técnica - NOVA School os Science and Technology", que serão realizadas em Granada, Reino da Espanha, e Lisboa, República Portuguesa, no período de 18/03 a 01/04/2026, com ônus para a Administração Pública, Custeado pelo Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPQ.</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>