<xml><article id="47902737" name="Portaria nA 17" idOficio="11583820" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00018:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério do Desenvolvimento e Assistência Social, Família e Combate à Fome/Secretaria Nacional de Assistência Social" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23602552">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SNAS/MDS Nº 17, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SNAS/MDS Nº 17, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE ASSISTÊNCIA SOCIAL do Ministério do Desenvolvimento e Assistência Social, Família e Combate à Fome, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 11.392, de 20 de janeiro de 2023, e considerando o disposto no Decreto nº 10.049, de 9 de outubro de 2019, na Resolução NUNEP nº 1, de 12 de novembro de 2021, do Núcleo Nacional de Educação Permanente do Sistema Único de Assistência Social (NUNEP/SUAS), no Edital SNAS/MDS nº 2/2025, de 2 de dezembro de 2025, da Secretaria Nacional de Assistência Social (SNAS), e considerando o teor do Processo 71000.025953/2025-95, resolve:</p><p>Art. 1º Fica divulgado o resultado final da Seleção Simplificada, regida pelo Edital nº 2, de 2 de dezembro de 2025, que objetivou a seleção pública de professor/pesquisador titular e suplente, dentre ocupantes de cargo efetivo em Instituições de Ensino Superior (IES) públicas ou privadas, Escolas de Governo ou Institutos Federais de Educação, Ciência e Tecnologia (IFs), para a composição do Núcleo Nacional de Educação Permanente do Sistema Único de Assistência Social (NUNEP/SUAS).</p><p>Art. 2º Em conformidade com o resultado final da referida Seleção Simplificada, ficam designados para compor a representação no NUNEP/SUAS, nas condições de titular e suplente, respectivamente, os seguintes candidatos:</p><p>I - Everaldo Lauritzen Lucena Filho, titular; e</p><p>II - Nívia Valença Barros, suplente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ QUINTÃO SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>