<xml><article id="47874198" name="RA024_Referenda_Isencao_Imposto_" idOficio="11579763" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="13/02/2026" artClass="00070:00052:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00020:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23596715">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO  Nº 24, de 6 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 24, de 6 de fevereiro de 2026</p><p>O EGRÉGIO PLENO DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, em sessão ordinária hoje realizada, sob a Presidência do Excelentíssimo Desembargador Jorge Alvaro Marques Guedes, com a presença dos Excelentíssimos Desembargadores e Desembargadoras do Trabalho Solange Maria Santiago Morais, David Alves de Mello Júnior, Vice-Presidente; Eleonora de Souza Saunier, Audaliphal Hildebrando da Silva, Ruth Barbosa Sampaio, José Dantas de Góes, Márcia Nunes da Silva Bessa, Joicilene Jerônimo Portela, Alberto Bezerra de Melo, Corregedor-Regional; Eulaide Maria Vilela Lins; do Excelentíssimo Juiz Convocado Audari Matos Lopes, Titular da 12ª Vara do Trabalho de Manaus; e da Excelentíssima Vice-Procuradora-Chefe da PRT11, Drª Fabíola Bessa Salmito de Almeida, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO o Laudo da Junta Oficial de Saúde (fls. 9/11), a Informação nº 1523/2025/DILEP/SGPES (fls. 13/17), o Parecer Jurídico nº 454/2025/SECJAD/PRESD/TRT11 (fls. 18/25) e o que consta do Processo MA-517/2025, resolve:</p><p>Art. 1º Referendar o ato da Presidência (despacho de fl. 26) que deferiu isenção de imposto de renda ao servidor aposentado ARMANDO JOSÉ RAMALHO DA SILVA NERY sobre os proventos de aposentadoria, a contar de 21-11-2025, data do diagnóstico da doença, com base no artigo art. 6º, inciso XIV, da Lei n.º 7713/1988, alterada pela Lei n.º 11.052/2004 c/c art. 6º, II e § 4º, I, "c" da IN 1500/2014, da Secretaria da Receita Federal do Brasil, em razão do enquadramento da enfermidade como "cegueira", bem como a solicitação de restituição, na forma da lei, dos valores retidos na fonte a título de imposto de renda incidente sobre o benefício de aposentadoria.</p><p>Art. 2º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. JORGE ÁLVARO MARQUES GUEDES</p><p class="cargo">Presidente do TRT da 11ª Região</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>