<xml><article id="47713184" name="PORTARIA N 344_23566843" idOficio="11559737" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23566843">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA IFRJ N° 344, DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA IFRJ N° 344, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O Pró-Reitor de Desenvolvimento Institucional e Valorização de Pessoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro, nomeado pela Portaria nº. 1073, de 13 de julho de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 18 de julho de 2022, nos termos da Portaria nº 099/2020, de 12 de maio de 2020 e da Portaria nº 100/2020, de 15 de maio de 2020, no uso de sua competência delegada pelo Magnífico Reitor, e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº 23275.000016/2026-35, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão a Flavia Pinheiro da Silva Moreira, na qualidade de c ô n j u g e de Celio João Moreira servidor aposentado no cargo de motorista, matricula Siape 0276370, do quadro de pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro, falecido em 01/11/2025, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c os artigos 215, 217 inciso I, 219 inciso I e 222 inciso VII alínea "b" item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor na data na data do óbito do ex-servidor.</p><p class="assina">BRUNO CAMPOS DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>