<xml><article id="47805208" name="PORTARIA N 115_23584164" idOficio="11571105" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00034:00002:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23584164">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SPOA/MMA N° 115, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SPOA/MMA N° 115, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SUBSECRETÁRIA DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE E MUDANÇA DO CLIMA, no uso da competência conferida pelo art. 13, do Anexo I, do Decreto nº 11.349, de 1º de janeiro de 2023, e combinado com o art. 29, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como tendo o Processo SEI/MMA nº 02000.009188/2023-81, resolve:</p><p>Art. 1º Fica reconduzido, a partir de 30 de janeiro de 2026, em virtude de desistência de estágio probatório relativo a outro cargo público, o ex-servidor DAVID SALES SOUZA, ao cargo de Agente Administrativo, classe "C", padrão "I", pertencente ao Plano Especial de Cargos do Ministério do Meio Ambiente e do Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis - IBAMA - PECMA, criado pela Lei nº 11.357, de 19 de outubro de 2006, código de vaga nº 0622006, por ele anteriormente ocupado, que se encontra vago em decorrência de sua vacância por posse em outro cargo inacumulável, nos termos do art. 29, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">ANA BEATRIZ DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>