<xml><article id="47788501" name="Portaria nA 106 de 06 de feverei" idOficio="11569420" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00050:00003:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Fomento e Planejamento" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23581685">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 106, de 6 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 106, de 6 de fevereiro de 2026</p><p>A SUBSECRETÁRIA DE FOMENTO E PLANEJAMENTO DO MINISTÉRIO DOS TRANSPORTES, SUBSTITUTA, na qualidade de ordenadora de despesas e no uso das atribuições que lhe foram subdelegadas pela Portaria nº 1.071, de 29 de novembro de 2024, da Secretaria-Executiva do Ministério dos Transportes, publicada no Diário Oficial da União em 5 de dezembro de 2024, considerando o que consta do Processo Administrativo nº 50000.025174/2024-39, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo indicados para a prática dos atos de gestão orçamentária e financeira concernentes aos recursos a cargo da Unidade Gestora 390042 - Subsecretaria de Fomento e Planejamento:</p><p>I - Ordenadora de Despesas Substituta: Aline Santana Contar de Souza;</p><p>II - Responsável pelos Atos de Gestão Financeira: Rodrigo Santos Ferreira;</p><p>III - Responsável pelos Atos de Gestão Financeira Substituta: Aline Santana Contar de Souza;</p><p>IV - Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão: Camilla do Carmo Perotto;</p><p>V - Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão Substituto: Antônio Alberto Castanheira de Carvalho;</p><p>VI - Responsável pela Conformidade Contábil: Ricardo Aguiar dos Prazeres; e</p><p>VII - Responsável pela Conformidade Contábil Substituta: Amanda Fernandes Rabelo Prado.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria SE/SFPLAN nº 572, de 31 de julho de 2025, publicada no Diário Oficial da União em 07 de agosto de 2025.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALINE SANTANA CONTAR DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>