<xml><article id="47666939" name="port propessoas aposent 02fev 20" idOficio="11552044" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00130:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23553795">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora Adjunta de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que foi delegada pela Portaria nº 2.301 de 07/06/21, publicada no DOU de 10/06/21, resolve:</p><p>Nº 338 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA KOUYOUMDJIAN, Matrícula SIAPE nº 1138452, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe C, Nível 4, Regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no Art. 20, §2°, Inciso I da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos integrais (Processo SEI nº 23089.044181/2025-15).</p><p>Nº 339 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora AUREA BORTHOLUZZI, Matrícula SIAPE nº 1356434, ocupante do cargo de Médico-PCCTAE, Classe E, Padrão 19, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no Art. 20, §2°, Inciso I da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos integrais (Processo SEI nº 23089.045045/2025-42)</p><p>Nº 340 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor SERGIO ATALA DIB, Matrícula SIAPE nº 1138449, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe D, Nível 1, Regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no Art. 4º, § 6º inciso I da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/2019, com proventos integrais, com paridade (Processo SEI nº 23089.042844/2025-67).</p><p>Nº 351 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RENATO CONTE PINTO DE CARVALHO, Matrícula SIAPE nº 1146361, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Padrão 19, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no Art. 20, §2°, Inciso I da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos integrais (Processo SEI nº 23089.045526/2025-58)</p><p class="assina">ADRIANA APARECIDA DOS SANTOS FRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>