<xml><article id="47868297" name="Fabio Castro Gouveia" idOficio="11578789" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00047:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23595366">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 118, de 10 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 118, de 10 de fevereiro de 2026</p><p>O Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 16, de 9 de janeiro de 2025, da Casa Civil, e pelo Decreto nº 11.228, de 07 de outubro de 2022 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria nº 762, de 11 de agosto de 2023, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 11/08/2023 e no DOU de 15/08/2023, Seção 2, página 58. E, em ato contínuo, autorizar a movimentação por cessão, na condição de ICT:</p><p>Servidor : Fabio Castro Gouveia</p><p>Matrícula no SIAPE nº :1353434</p><p>Cargo : Tecnologista em Saúde Pública, Classe S, Padrão III</p><p>Origem : Fundação Oswaldo Cruz</p><p>Para : Instituto Brasileiro de Informação em Ciência e Tecnologiada - IBICT, para prestar colaboração enquanto pesquisador público ao outra ICT</p><p>Fundamentação Legal: art.93, II regulamentado no Decreto nº 10.835/2021 e pela Portaria SEDGG/ME nº.6.066, de 11 de julho de 2022 e, no art.14 da Lei nº 10.973/2004 (Lei de Inovação)</p><p>Ônus : Órgão Cedente</p><p>Processo SEI : 25067.000355/2023-50</p><p>Art. 1º - Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação do servidor ao seu órgão de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 2º - Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 3º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação em DOU.</p><p class="assina">MARIO SANTOS MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>