<xml><article id="47817334" name="2026-02-09/11573051/SIGEPE_23586" idOficio="11573051" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00025:00164:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00053" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23586993">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria UNIRIO nº 53, de 6 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria UNIRIO nº 53, de 6 de Fevereiro de 2026</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro (UNIRIO), usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, e de acordo com o teor do processo nº 23102.000305/2026-16, resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar o afastamento do País, com ônus limitado, do servidor ROSARIO PECORARO, ocupante do cargo de Professor0 do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1988867, CPF nº ***.630.527-** no período de 10 a 21 de fevereiro de 2026, incluindo trânsito, para participar na sede do Istituto Italiano per gli Studi Filosofici (IISF) de Napoli (Itália) do Seminário Tecnologia algoritmica: un potere politico, ministrado pela profa. Laura Bazzicalupo (Università di Salerno), do Seminário La decostituzione della coscienza e il ricorso dell'"anima del mondo". L'appello di Giordano Bruno al processo della Modernità, ministrado pelo prof. Giuseppe Ferraro (Università di Napoli Federico II) e para discutir possíveis parcerias Brasil-Itália entre UNIRIO, Sapere e IISF (fundado por Gerardo Marotta ao qual é dedicado o Laboratório de Filosofia Politica e Moral), em Nápoles, na Itália.</p><p class="assina">JOSÉ DA COSTA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>