<xml><article id="48023722" name="Nomeacoes de 25-02-2026" idOficio="11597835" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00025:00126:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23627181">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GABREI Nº 1.041,  DE 23 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GABREI Nº 1.041, DE 23 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições legais e estatutárias, e, tendo em vista o que consta do Processo nº. 23083.065719/2022-32, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a portaria GR nº 672, de 4 de fevereiro de 2026, publicada no D.O.U de 05/02/2026, Seção II, pág. 31, que nomeou LETÍCIA DOS SANTOS SOUZA CRUZ, em caráter efetivo, no cargo deBibliotecário (código 03), Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I,Padrão de vencimento 1, do Plano de Cargos da Carreira de TécnicoAdministrativo em Educação - PCCTAE, de acordo com os artigos 9° e 10da Lei no 8.112, de 11 de dezembro de 1990, habilitado em ConcursoPúblico de que trata o Edital no 65 de 27/12/2022, DOU de 28/12/2022,Seção 3 págs. 129 a 132, homologado através do Edital nº 46 de 14/06/2023, publicado no DOU de 15/06/2023, Seção 3, páginas 85/86,em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente da posse em outro cargo inacumulável de GABRIELA DA SILVA SANTOS PINHEIRO, código da vaga 07056945, Quadro de Referência dos Servidores Técnicos Administrativos - QRSTA, data de publicação da origem da vaga 26/01/2026.</p><p>A Posse do (a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias corridos, contados da publicação desta no DOU.</p><p class="assina">ROBERTO DE SOUZA RODRIGUES</p><p class="identifica">PORTARIA GABREI Nº 1.056, DE 23 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 9o, inciso XVII, do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no Art. 37, inciso II, daConstituição Federal, no Decreto no 9.739 de 28/03/2019 (DOU de29/03/2019), no Decreto no 7.232 de 19/07/2010 (DOU de 20/07/2010) ena Lei 12.990, de 09/06/2014 (DOU de 10/06/2014), bem como o dispostono art.2o, inciso III, alínea a da Portaria MEC 1.373/2019 de 18/07/2019(DOU 19/07/2019), tendo em vista o que consta no Processo de n°.23083.065719/2022-32, resolve:</p><p>Nomear RONALD DO CARMO COSTA, em caráter efetivo, no cargo deBibliotecário (código 03), Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I,Padrão de vencimento 1, do Plano de Cargos da Carreira de TécnicoAdministrativo em Educação - PCCTAE, de acordo com os artigos 9° e 10da Lei no 8.112, de 11 de dezembro de 1990, habilitado em ConcursoPúblico de que trata o Edital no 65 de 27/12/2022, DOU de 28/12/2022,Seção 3 págs. 129 a 132, homologado através do Edital nº 46 de 14/06/2023, publicado no DOU de 15/06/2023, Seção 3, páginas 85/86,em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente da posse em outro cargo inacumulável de GABRIELA DA SILVA SANTOS PINHEIRO, código da vaga 07056945, Quadro de Referência dos Servidores Técnicos Administrativos - QRSTA, data de publicação da origem da vaga 26/01/2026.</p><p>A Posse do (a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias corridos, contados da publicação desta no DOU.</p><p class="assina">ROBERTO DE SOUZA RODRIGUES</p><p class="identifica">PORTARIA GABREI Nº 1.042, DE 23 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições legais e estatutárias, e, tendo em vista o que consta do Processo n°. 23083.000632/2025-62, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a portaria GR nº 597, de 30 de janeiro de 2026, publicada no D.O.U. de 04/02/2026, Seção II, pág. 38, que nomeou LAERCIO PIOLI JUNIOR, em caráter efetivo, no cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Assistente A, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, de que trata o Edital n° 15 de 21 de março de 2025, publicado no DOU de 24/03/2025, Seção 3, págs. 55-59, homologado através do Edital nº. 04 de 27 de janeiro de 2026, publicado no DOU de 28/01/2026, Seção 3, pág. 53, na área de Estrutura de Dados e Algoritmos, do Departamento de Ciências Econômicas e Exatas, do Instituto Três Rios, em Regime de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, código da vaga 0934652, redistribuída pelo MEC, data de publicação da origem da vaga 31/12/2012.</p><p>A Posse do (a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias corridos, contados da publicação desta no DOU.</p><p class="assina">ROBERTO DE SOUZA RODRIGUES</p><p class="identifica">PORTARIA GABREI Nº 1.057, DE 23 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 9º, inciso XVII,do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no Art. 37, inciso II, daConstituição Federal, no Decreto nº 9.739 de 28/03/2019 (DOU de29/03/2019), no Decreto nº 7.232 de 19/07/2010 (DOU de 20/07/2010) ena Lei 12.990, de 09/06/2014 (DOU de 10/06/2014), bem como o dispostono art.2º, inciso III, alínea a da Portaria MEC 1.373/2019 de 18/07/2019(DOU de 19/07/2019), tendo em vista o que consta no Processo de n°.23083.000632/2025-62, resolve:</p><p>Nomear GUSTAVO ALVES BEZERRA, em caráter efetivo, no cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Assistente A, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, de que trata o Edital n° 15 de 21 de março de 2025, publicado no DOU de 24/03/2025, Seção 3, págs. 55-59, homologado através do Edital nº. 04 de 27 de janeiro de 2026, publicado no DOU de 28/01/2026, Seção 3, pág. 53, na área de Estrutura de Dados e Algoritmos, do Departamento de Ciências Econômicas e Exatas, do Instituto Três Rios, em Regime de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, código da vaga 0934652, redistribuída pelo MEC, data de publicação da origem da vaga 31/12/2012.</p><p>A Posse do (a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias corridos, contados da publicação desta no DOU.</p><p class="assina">ROBERTO DE SOUZA RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>