<xml><article id="48051927" name="Ed Susp Pagto Eulogio Quaresma" idOficio="11601569" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="27/02/2026" artClass="00099:00047:00002:00021:00020:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="90" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=90" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23633652">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 1, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão de Pessoas, no uso das atribuições legais, resolve:</p><p>1. Tornar pública a suspensão do pagamento do servidor EULOGIO QUARESMA DA FONSECA, CPF ***.555.121-**, Matrícula 50**78, aniversariante do mês de dezembro/2025, por ausência de prova de vida anual, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa nº 01 - SEGEP/MP, de 02 de janeiro de 2017.</p><p>2. A suspensão do pagamento da aposentadoria foi efetivada na folha de pagamento do mês de fevereiro de 2026.</p><p>3. O restabelecimento do pagamento da aposentadoria fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal da interessada na instituição Bancária onde recebe os seus proventos, à realização da prova de vida através do aplicativo SOUGOV, ou comparecimento à área de gestão de pessoas no Ministério da Saúde, em uma das Unidades de Federação, munida da documentação pessoal estabelecida nos art. 5º e 6º da ON nº 1 de 02/01/2017-SEGEP/MP.</p><p>3.1.O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será(ão) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de impossibilidade de comparecer, em razão de moléstia grave e/ou de incapacidade de locomoção da pensionista, deverá ser solicitado agendamento de visita técnica, para fins de regularização do benefício, por meio do telefone (67) 4042-9859, passando o pagamento a "restabelecido provisoriamente" até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 do presente Edital.</p><p class="assina">JOSEFINA ROZANA CAIMAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>