<xml><article id="47916698" name="DOU2-MS-1-PT-39-A-45-UNI-PR-MS-0" idOficio="11584566" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2026" artClass="00066:00008:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23604138">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS PR/MS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS PR/MS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício das atribuições legais que lhe foram conferidas pela Portaria PGR nº 357, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>N° 39 Dispensar a servidora LAILA SOARES DE ARAUJO, matrícula no 33063-9, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, Classe A, Padrão 3, da Função de Confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete da Procuradora da República ALINE MORAIS MARTINEZ DOS SANTOS, da Procuradoria da República no Município de Corumbá/MS.</p><p>N° 40 Designar a servidora KELLYN REGINA BRILTES BARRETO DE AGUIAR, matrícula nº 27580, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, Classe C Padrão 11, para exercer a Função de Confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete da Procuradora da República ALINE MORAIS MARTINEZ DOS SANTOS, da Procuradoria da República no Município de Corumbá/MS.</p><p>Nº 41 Dispensar o servidor THIAGO GUIMARAES CABREIRA, matrícula 32388-8, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, Classe A, Padrão 3, da Função de Confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete do Procurador da República GABPRM2, da Procuradoria da República no Município de Corumbá/MS.</p><p>Nº 42 Designar o servidor PABLO ANGELO MOTTA, matrícula nº 33349-2, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, Classe A, Padrão 2, para exercer a Função de Confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete do Procurador da República GABPRM2, da Procuradoria da República no Município de Corumbá/MS.</p><p>N° 43 Dispensar a servidora LAILA SOARES DE ARAUJO, matrícula nº 33063-9, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, Classe A Padrão 3, do encargo de substituto eventual do Assessor-Chefe - Nível IV, CC-4, do Gabinete da Procuradora da República ALINE MORAIS MARTINEZ DOS SANTOS, da Procuradoria da República no Município de Corumbá/MS.</p><p>Nº 44 Designar a servidora KELLYN REGINA BRILTES BARRETO DE AGUIAR, matrícula nº 27580-8, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, Classe C Padrão 11, como substituto eventual do Assessor-Chefe - Nível IV, CC-4, do Gabinete da Procuradora da República ALINE MORAIS MARTINEZ DOS SANTOS, da Procuradoria da República no Município de Corumbá/MS.</p><p>Nº 45 Dispensar o servidor THIAGO GUIMARÃES CABREIRA, matrícula nº 32388-8, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, Classe A Padrão 3, do encargo de substituto eventual do Assessor-Chefe - Nível IV, CC-4, do Gabinete do Procurador da República GABPRM2, da Procuradoria da República no Município de Corumbá/MS.</p><p class="assina">LUIZ EDUARDO CAMARGO OUTEIRO HERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>