<xml><article id="47850087" name="PORTARIA N 345_23592254" idOficio="11576671" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00025:00155:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Rio Grande/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23592254">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 345, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 345, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE - FURG, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 4 de dezembro de 2024, publicado no Diário Oficial da União em 5 de dezembro de 2024, considerando:</p><p>a. as informações que constam do Processo nº 23116.002018/2026-91 e:</p><p>b. o art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990;</p><p>c. o Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021; e</p><p>d. a Lei nº 11.091, de 12 de janeiro de 2005, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor RODRIGO JACOBI TERLAN, matrícula SIAPE nº 2561769, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal do Rio Grande, para exercer a função de Gerente de Atenção à Saúde (GF - 0022) junto ao Hospital Universitário Dr. Miguel Riet Corrêa Júnior (HU-FURG), sob gestão da Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (Ebserh).</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SUZANE DA ROCHA VIEIRA GONÇALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>