<xml><article id="47692007" name="PT 96 de 29.01.2026" idOficio="11557322" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00047:00002:00021:00040:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00096" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos/Superintendência do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro/Serviço de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23562208">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEGEP/RJ Nº 96, DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEGEP/RJ Nº 96, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão de Pessoas da Superintendência do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria Executiva do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições legais que lhe foram atribuídas pela Portaria de Pessoal SE/MS nº 94, de 01 de fevereiro de 2024, publicada no D.O.U. nº 25, de 5 de fevereiro de 2024, Seção 2, página 68, e tendo em vista o que consta no processo nº 25001. 013335/2025-75, resolve:</p><p>Conceder Pensão à MARIA DOS ANJOS COSTA DOS SANTOS, na condição de Cônjuge, com fundamento nos artigos 217, inciso I e 222, inciso VII, alínea b, item 6, da Lei nº 8.112/90, na redação dada pela Lei n° 13.135 de 17.06.2015, combinado com a Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4645 de 24/05/2022, em face do falecimento ocorrido em 05/08/2025 do ex-servidor, OSVALDO FERREIRA DOS SANTOS, Matrícula Siape nº 0.511.598 - Guarda de Endemias - Classe S - Padrão V - Servidor Aposentado do Quadro de Pessoal deste Ministério, sendo calculada a Pensão nos termos do artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 13/11/2019, cabendo à beneficiária a cota-parte de 1/1 do valor destinado ao Benefício. Levando-se em conta a data do protocolo inicial ter ultrapassado mais de 90 dias do óbito, (110 dias), a presente Concessão se dará a contar de 24/11/2025, data da inserção do Requerimento no Sistema SEI, de acordo com a Lei 8.213/91, Artigo 74, na redação dada pela Lei nº 9.528/97, não sendo necessária a aplicação do redutor previsto no § 2º do Art. 24, da EC nº 103/2019, por tratar-se de acumulação de Benefício no valor de um salário mínimo vigente no país.</p><p class="assina">LUCILENA RODRIGUES GIESTEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>