<xml><article id="47853559" name="PORTARIA AFAS 12022026" idOficio="11577437" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/02/2026" artClass="00033:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23593211">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>Nº 41 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 665, de 24 de junho de 2024, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 121, de 26 de junho de 2024, adita o Despacho nº 291 de 01 de setembro de 2025, publicado no Diário Oficial da União nº 168, de 04 de setembro de 2025, Seção 2, pág. 44, no sentido de alterar de"03 de setembro de 2025 a 28 de fevereiro de 2026" para "03 de setembro de 2025 a 01 de fevereiro de 2026" o período de afastamento do país do Agente de Polícia Federal JULIO GADIOLI BRUNO, que participou do evento IACP/UAE Ministry of Interior (MOI) Police Academy Exchange Program", em Abu Dhabi/Emirados Árabes Unidos, mantidas as demais condições. (Processo nº 08200.022829/2025-85).</p><p>Nº 42 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 665, de 24 de junho de 2024, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 121, de 26 de junho de 2024, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o constante do Processo SEI PF nº 08200.003291/2026-91, autoriza que se afaste do país o Delegado de Polícia Federal CARLOS FREDERICO PORTELLA SANTOS RIBEIRO, com o objetivo de participar do evento "V Jornadas de Cooperación Policial Internacional", em Cadiz/Espanha, no período de 09 a 17 de maio de 2026, incluso o trânsito, com ônus limitado.</p><p>Nº 44 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 665, de 24 de junho de 2024, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 121, de 26 de junho de 2024, adita o Despacho nº 303 de 12 de setembro de 2025, publicado no Diário Oficial da União nº 177, de 17 de setembro de 2025, Seção 2, pág. 44, no sentido de alterar de "28 de novembro a 07 de dezembro de 2025" para "30 de novembro a 06 de dezembro de 2025" o período de afastamento do país do Perito Criminal Federal Laplace Ramalho Medeiros, que participou do evento "Simpósio Anual sobre Explosivos, Ciência Forense e Desarmamento (Polícia Federal Criminal alemã - BKA)", em Magdeburg/Saxônia-Anhalt/Alemanha, mantidas as demais condições. (Processo nº 08200.022262/2025-47).</p><p class="assina">ANDREI AUGUSTO PASSOS RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>