<xml><article id="48004111" name="2026.02.25 - Secao 2_Portarias d" idOficio="11595493" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00085:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23623150">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, e reconduzida pelo Decreto de 29/09/2022, publicado no DOU de 30 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 485 - Art. 1º Designar a servidora Cristiane Sobral Santos Silva, matrícula SIAPE 1241626, para substituir, no período de 19/02/2026 a 03/03/2026, a Chefe do Centro de Referência em Educação a Distância - CREaD, Reitoria, código CD-04, servidora Valéria Maria Santana Oliveira, ausente por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 487 - Art. 1º Dispensar, a partir de 12/02/2026, a servidora Isley Fehlberg, matrícula SIAPE 1509412, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Licenciatura em Química - COLIQ/GGRAP/DEN/DG, Campus Aracaju, código FCC.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 488 - Art. 1º Designar, a partir de 12/02/2026, o servidor Giovanni Gomes Lessa, matrícula SIAPE 2555064, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Licenciatura em Química - COLIQ/GGRAP/DEN/DG, Campus Aracaju, código FCC.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 491 - Art. 1º Dispensar, a partir de 09/03/2026, o servidor Daniel Franz Reich Magalhães, matrícula SIAPE 1809687, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador do Curso Integrado em Eletrotécnica - COELTI/GETI/DEN/DG, Campus Aracaju, código FCC.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 492 - Art. 1º Designar, a partir de 09/03/2026, o servidor Diego Déda Gonçalves Brito Cruz, matrícula SIAPE 3008784, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Integrado em Eletrotécnica - COELTI/GETI/DEN/DG, Campus Aracaju, código FCC.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 493 - Art. 1º Dispensar, a partir de 04/03/2026, o servidor José Hélio Barbosa Júnior, matrícula SIAPE 2000219, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Matemática - COLIMA/GGRAP/DEN/DG, Campus Aracaju, código FCC.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 494 - Art. 1º Designar, a partir de 04/03/2026, a servidora Carla Priscila Alves Santos, matrícula SIAPE 1890038, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Matemática - COLIMA/GGRAP/DEN/DG, Campus Aracaju, código FCC.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 495 - Art. 1º Designar a servidora Caroline Oliveira Melo, matrícula SIAPE 1998795, para substituir, no período de 19/02/2026 a 03/03/2026, o Assessor Executivo - AEX, Reitoria, código CD-04, servidor Ricardo Ariel Correa Rabelo, matrícula SIAPE 1695226, ausente por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>