<xml><article id="47845851" name="Portaria nA 01 - DANIELLA ESCHIL" idOficio="11573681" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00041:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Portos e Aeroportos/Empresa Brasileira de Infraestrutura Aeroportuária" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23587752">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Ato Administrativo nº SEDE-AAD-2024/01360 de 07 de agosto de 2024, com fundamento no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2021, resolve:</p><p>Art.1º Efetivar a cessão da empregada DANIELLA CORRÊA ESCHILETTI, matrícula nº 14554-30, pertencente ao Quadro de Pessoal da Empresa Brasileira de Infraestrutura Aeroportuária - Infraero, para a Secretaria da Fazenda do Estado do Rio Grande do Sul - SEFAZ/RS, para exercer o cargo em comissão de Assessora Especial V.</p><p>Art.2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cessionário.</p><p>Art.3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da empregada, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4º A empregada pública deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente, quando do seu retorno, observado o disposto no artigo 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art.5º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a empregada não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art.6º Cabe a SEFZA/RS assegurar que a empregada colocada a sua disposição não exercerá atividades que não correspondam as suas atribuições na entidade de origem, de forma não ocorrer desvio de função.</p><p>Art.7º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">APARECIDO LUIZ DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>