<xml><article id="47861402" name="EDITAL COPAG NOTIFICACAO 11-02-2" idOficio="11578337" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="12/02/2026" artClass="00099:00069:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00007:00000" artCategory="Editais e Avisos/Poder Legislativo" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594791">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO</p><p>No uso das atribuições que lhe são conferidos, por não terem sido exitosas as entregas das notificações já expedidas pelo Senado Federal e por encontrar em local incerto e não sabido, com fundamento art. 26, § 4º da Lei nº 9.784, de 1999, a Coordenação de Pagamento de Pessoal do Senado Federal - COPAG/SF, NOTIFICA, pelo presente Edital, a Sra. Lenita Januário Barbosa, CPF nº ***.742.50*-** e a Sra. Ana Caroline Barbosa Alves, CPF nº ***.209.94*-** para tomarem conhecimento da instauração do processo administrativo 00200.011843/2022-07 de apuração de débito com vista à reposição ao erário, e da abertura de prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste, para apresentação de manifestação em conformidade com o disposto no Ato da Comissão Diretora do Senado Federal nº 10, de 2024, após o transcurso do qual, se não houver manifestação ou pagamento da dívida, ocorrerá a constituição inicial do crédito não remuneratório.</p><p>O inteiro teor do processo pode ser obtido junto ao Núcleo de Atendimento da Secretaria de Gestão de Pessoas - DGER/SEGP/NASEGP, localizado na Avenida N2, Bloco 17, CEP 70165-900, Brasília/DF, ou por solicitação encaminhada para o endereço eletrônico secocr@senado.leg.br.</p><p>Fica o interessado ciente de que a presente notificação visa assegurar o pleno cumprimento dos princípios do contraditório e da ampla defesa, previstos na Constituição Federal de 1988 e no art. 2º da Lei nº 9.784/1999.</p><p class="assina">Tiago Fernandes Felix de Farias</p><p class="cargo">Coordenador da COPAG-Senado Federal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>