<xml><article id="47870946" name="PORTARIA SG-MD NA 775" idOficio="11579025" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00016:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23595700">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SG-MD N° 775, de 6 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SG-MD N° 775, de 6 de fevereiro de 2026</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso VI do art. 2º da Portaria GM-MD nº 5.863, combinada com a Portaria GM-MD nº 5.864, ambas de 23 de dezembro de 2024, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 60090.000083/2026-44, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do país do servidor JOSÉ RAIMUNDO DE ARAÚJO CARVALHO JÚNIOR, Assessor da Diretoria Operacional do Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia (Censipam), para participar de Missão Científica no IMT School for Advanced Studies Lucca (Instituto de Estudos Avançados), na cidade de Lucca/Itália, no período de 23 a 27 de fevereiro de 2026.</p><p>O afastamento dar-se-á no período de 21 de fevereiro a 1º de março de 2026, incluído o trânsito, com ônus para o Censipam, correspondente somente ao pagamento de seguro-viagem, tendo em vista a hospitalidade oferecida pela instituição promotora do evento, que arcará com os custos das passagens aéreas e das diárias, por meio do Programa de Mobilidade Acadêmica EcoNet LatAm, PNRR/TNE Project TNE23-00091, CUP D61I24000080006.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza administrativa, nos termos da alínea "c" dos incisos I e II do art. 3º, combinado com o art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">CINARA WAGNER FREDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>