<xml><article id="47762124" name="PORTARIA N 84_23576710" idOficio="11566019" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00070:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23576710">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA STJ/GP N° 84, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA STJ/GP N° 84, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, usando da atribuição conferida pelo art. 21, XXV, do Regimento Interno e considerando o disposto nos arts. 9º, II, e 35, I, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações no Gabinete do Ministro Herman Benjamin:</p><p>I - Exonerar de cargo em comissão de Assessor de Ministro, código CJ-3:</p><p>HELOISA PEREIRA SIMONI DA SILVA, matrícula S030214;</p><p>GEORGE MORET MULFORD BEZERRA DE FARIA, matrícula S063333;</p><p>II - Exonerar de cargo em comissão de Assessor A, código CJ-2:</p><p>JOÃO HENRIQUE GAESCHLIN RÊGO, matrícula S046749;</p><p>JULIO CESAR PIRES SIMÕES, matrícula S064895;</p><p>III - Dispensar de função de confiança de Assessor C, código FC-6:</p><p>LILIANE VIEIRA GOMES, matrícula S044835;</p><p>LUIZ GUILHERME DE SOUZA MASCARENHAS, matrícula S063910;</p><p>THIAGO GABRIEL DOS SANTOS, matrícula S056957;</p><p>GIL LUIZ DE REZENDE, matrícula S019970;</p><p>IV - Nomear para cargo em comissão de Assessor de Ministro, código CJ-3:</p><p>LILIANE VIEIRA GOMES, matrícula S044835, na vaga decorrente da exoneração de Heloisa Pereira Simoni da Silva;</p><p>LUIZ GUILHERME DE SOUZA MASCARENHAS, matrícula S063910, na vaga decorrente da exoneração George Moret Mulford Bezerra de Faria;</p><p>V - Nomear para cargo em comissão de Assessor A, código CJ-2:</p><p>THIAGO GABRIEL DOS SANTOS, matrícula S056957, na vaga decorrente da exoneração de João Henrique Gaeschlin Rêgo;</p><p>GIL LUIZ DE REZENDE, matrícula S019970, na vaga decorrente da exoneração de Julio Cesar Pires Simões;</p><p>VI - Designar para função de confiança de Assessor C, código FC-6:</p><p>HELOISA PEREIRA SIMONI DA SILVA, matrícula S030214, na vaga decorrente da dispensa de Liliane Vieira Gomes;</p><p>GEORGE MORET MULFORD BEZERRA DE FARIA, matrícula S063333, na vaga decorrente da dispensa de Luiz Guilherme de Souza Mascarenhas;</p><p>JOÃO HENRIQUE GAESCHLIN RÊGO, matrícula S046749, na vaga decorrente da dispensa de Thiago Gabriel dos Santos;</p><p>JULIO CESAR PIRES SIMÕES, matrícula S064895, na vaga decorrente da dispensa de Gil Luiz de Rezende.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Min. HERMAN BENJAMIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>