<xml><article id="47845734" name="018" idOficio="11575974" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00016:00012:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23591051">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 53/CPesFN, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 53/CPesFN, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da delegação de competência que lhe confere o inciso II do art. 9° do anexo da Portaria nº 42/MB/MD/2022; da subdelegação de competência que lhe confere a alínea f do inciso IX do art. 6º da Portaria nº 51/2025 do Comandante-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais; de acordo com o inciso III do art. 81, inciso V do art. 94, alínea b do § 3º e inciso II do art. 121, todos da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Lei nº 13.954/2019 (Reestruturação da Carreira Militar); e conforme inciso II do art. 4º e o inciso I do art. 12 do Decreto nº 4.780/2003, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar os militares abaixo mencionados ao respectivo quadro, na data acima de seus nomes, licenciar do Serviço Ativo da Marinha na presente data, por Conveniência do Serviço, e incluir na Reserva Não Remunerada como Reservistas de Primeira Categoria (RM2), após os seus desligamentos, por não atenderem ao previsto na alínea e do inciso 3.5.7 e de acordo com a alínea k do inciso 3.20.5 do Plano de Carreira de Praças da Marinha (1ª Revisão), aprovado pela Portaria nº 342/MB/MD/2007 e alterado pela Portaria nº 149/MB/MD/2019:</p><p>2º BATALHÃO DE INFANTARIA DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>30NOV2025</p><p>CB-FN-IF 16.1468.83 LUCAS ASSIS DE FARIA; e</p><p>CB-FN-IF 17.1450.58 HUGO ELTON DE SOUSA VIEIRA.</p><p>2º BATALHÃO DE PROTEÇÃO E DEFESA NUCLEAR, BIOLÓGICA, QUÍMICA E RADIOLÓGICA</p><p>30NOV2025</p><p>CB-FN-IF 16.1513.72 GIL ANDERSON BATISTA DA SILVA</p><p>BATALHÃO DE ARTILHARIA DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>18SET2025</p><p>CB-FN-CN 15.0873.36 JONATHAN AZEVEDO DE SOUZA MAIA</p><p>30NOV2025</p><p>CB-FN-MO 15.1987.40 LUIZ FELIPE COELHO DA SILVA</p><p>BATALHÃO DE COMANDO E CONTROLE</p><p>30NOV2025</p><p>CB-FN-CN 17.0441.11 CARLOS ALBERTO PEIXOTO NATAL</p><p>BATALHÃO DE POLÍCIA DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>02SET2025</p><p>CB-FN-IF 16.1424.38 ABNER CORRÊA DE ALCANTARA</p><p>BATALHÃO DE VIATURAS ANFÍBIAS</p><p>30NOV2025</p><p>CB-FN-MO 95.1200.09 ERICK DE SOUZA SILVA</p><p>Art. 2º Agregar os militares abaixo mencionados ao respectivo quadro, na data acima de seus nomes, licenciar do Serviço Ativo da Marinha na presente data, por Conveniência do Serviço, e incluir na Reserva Não Remunerada como Reservistas de Primeira Categoria (RM2), após os seus desligamentos, por não atenderem ao previsto na alínea d do inciso 3.5.7 e de acordo com a alínea k do inciso 3.20.5 do Plano de Carreira de Praças da Marinha (1ª Revisão), aprovado pela Portaria nº 342/MB/MD/2007 e alterado pela Portaria nº 149/MB/MD/2019:</p><p>BASE DE FUZILEIROS NAVAIS DA ILHA DO GOVERNADOR</p><p>31JUL2025</p><p>SD-FN 17.1359.40 GEOVANNI PORTAO MORGADO</p><p>BATALHÃO DE ENGENHARIA DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>14JAN2026</p><p>SD-FN 15.1919.66 RODRIGO DA SILVA DANTAS</p><p>CENTRO DE INSTRUÇÃO ALMIRANTE SYLVIO DE CAMARGO</p><p>13JAN2025</p><p>SD-FN 18.1377.50 JOSÉ CARLOS ISSÉ DIAS</p><p>03SET2025</p><p>SD-FN 19.0439.88 DANIEL BARBOSA DE MENDONÇA</p><p>Art. 3º Agregar o militar abaixo mencionado ao respectivo quadro, na data acima de seu nome, licenciar do Serviço Ativo da Marinha na presente data, por Conveniência do Serviço, e incluir na Reserva Não Remunerada como Reservista de Primeira Categoria (RM2), após o seu desligamento, por não atender ao previsto na alínea f do inciso 3.5.7 e de acordo com a alínea k do inciso 3.20.5 do Plano de Carreira de Praças da Marinha (1ª Revisão), aprovado pela Portaria nº 342/MB/MD/2007 e alterado pela Portaria nº 149/MB/MD/2019:</p><p>2º BATALHÃO DE OPERAÇÕES LITORÂNEAS DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>11NOV2025</p><p>SD-FN 22.0616.49 RAFAEL SILVA DOS SANTOS</p><p>Art. 4º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto no art. 95 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), os seguintes eventos às Organizações Militares onde servem os militares:</p><p>I - Publicar esta Portaria em Ordem de Serviço; e</p><p>II - Em até 45 dias da data desta Portaria, desligar os militares do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte (FN) MARCELO GUIMARÃES DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>