<xml><article id="48051114" name="Minuta de Portaria - 26 02 2026" idOficio="11601408" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00059:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23633428">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SUBSTITUTO DO REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pela Portaria de Pessoal nº 75, de 27/01/2026, publicada no DOU de 02/02/2026, Seção 2, página 26, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 8.112, de 11/12/1990 e na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, resolve:</p><p>Nº 158 - Exonerar a servidora MARIA SOARES CUNHA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1890625, do cargo de Coordenadora de Ensino, Código CD-04, Campus Teixeira de Freitas. (Processo n° 23334.250227.2026-75).</p><p>Nº 159 - Nomear a servidora MAURICEIA COSTA CARVALHO BARROS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1522838, para exercer o cargo de Coordenadora de Ensino, Código CD-04, Campus Teixeira de Freitas. (Processo n° 23334.250227.2026-75).</p><p>Nº 160 - Nomear a servidora LUCIANE BRITO OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1994688, para exercer o cargo de Coordenadora de Ensino, Código CD-04, Campus Catu. (Processo nº 23329.250380.2022-48).</p><p>Nº 161 - Designar a servidora RITA DE CASSIA RAMOS QUEIROZ DE FREITAS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1303557, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Informática Subsequente ao Ensino Médio, na modalidade de Educação a Distância, Código FCC, Campus Itaberaba. (Processo n° 23805.250238.2026-61).</p><p>Nº 162 - Designar a servidora THAIS ANDRADE DE SAMPAIO LOPES, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 3155239, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Meio Ambiente Subsequente ao Ensino Médio, Código FCC, Campus Valença, com mandato de dois anos. (Processo nº 23336.250273.2026-54).</p><p class="assina">RODNEY ALVES BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>