<xml><article id="47862296" name="PORTARIA N 129_23591192" idOficio="11576114" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00071:00258:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DO PIAUÍ" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23591192">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Coren-PI N° 129, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Coren-PI N° 129, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Piauí (Coren-PI), no uso de suas competências legais e regimentais conferidas na Lei nº 5.905 de 12 de julho de 1973 e pelo Regimento Interno aprovado pela Decisão Coren-PI nº 154/2023, homologada pela Decisão Cofen nº 037/2024, respectivamente, e;</p><p>CONSIDERANDO o Processo SEI nº 00244.000370/2026-21; CONSIDERANDO a Decisão Coren-PI nº 37 de 29 de abril de 2024, que Dispõe sobre a estrutura administrativa, bem como as competências próprias, dos órgãos de assessoramento e execução no âmbito do Coren-PI, ou a que sobrevir; CONSIDERANDO a Decisão Coren-PI nº 174 de 07 de novembro de 2024, que dispõe sobre a alteração do artigo 1º, dos parágrafos 1º e 5º do artigo 4º, do parágrafo 3º do artigo 6º, da Decisão Coren-PI nº 36, de 29 de abril de 2024, que trata da readequação dos empregos públicos comissionados e funções gratificadas, discriminando suas respectivas cargas horárias e salários dos empregados públicos do Conselho Regional de Enfermagem do Piauí, ou a que sobrevir; CONSIDERANDO a Decisão Coren-PI n°. 203/2024, que dispõe da aprovação do Reajuste Salarial do Empregados Públicos Efetivos e Comissionados do Conselho Regional de Enfermagem do Piauí (Coren-PI), ou a que sobrevir; e CONSIDERANDO a deliberação da Presidência, baixa as seguintes determinações:</p><p>Art. 1º Nomear a Sra. Maria de Fátima Vieira Lima, portadora do CPF nº xxx.xxx.xx3-74, para assumir o Emprego Público em Comissão de Assessora Analista IV, deste Conselho Regional, bem como as atribuições que competem ao cargo. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 6 de fevereiro de 2026.Art. 3º Dê ciência e cumpra-se. Teresina-PI, 05 de fevereiro de 2026</p><p class="assina">Samuel Freitas Soares</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>