<xml><article id="47900253" name="edital__ESBSC9" idOficio="11583283" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00153:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Pelotas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EDITAL Nº 1/2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1/2026</p><p>PROCESSO Nº 23110.038969/2024-97</p><p>A UNIVERSIDADE FEDERAL DE PELOTAS, neste ato representada pela Pró-Reitora de Gestão com Pessoas, nos autos do processo administrativo nº 23110.038969/2024- 97.</p><p>FAZ SABER, a todos os que do presente edital tiverem conhecimento, que tramita na instituição o processo administrativo nº 23110.038969/2024-97, instaurado para apurar indícios de pagamento indevido de valores por meio do Sistema Integrado de Administração de Recursos Humanos (SIAPE), à pensionista senhora REGINA FERRUA FARIAS DE OLIVEIRA, referente aos proventos do instituidor de pensão, senhor ABRELINO CARLOS FARIAS DE OLIVEIRA, SIAPE 419080, CPF nº ***155.100-** , que encontra-se em local incerto e não sabido, nos termos do art. 26, § 4º, da Lei nº 9.784/99.</p><p>Não sendo possível notificá-la pessoalmente, notifica pelo presente, para querendo, tomar ciência e acompanhar todos os atos do processo administrativo acima indicado, nos termos do Art. 46 da Lei nº 9.784/99, ficando ainda ciente de que poderá apresentar alegações no prazo de 10 dias, a partir da publicação do presente edital.</p><p>Considerando-a notificada, poderá ter acesso ao processo acima discriminado mediante solicitação a ser encaminhada ao e-mail carreira@ufpel.edu.br, pelo telefone (53) 3284-3979, ou na Rua Gomes Carneiro, 01, sala 206, Bloco A, PelotasRS, 96010-610.</p><p>Fica a notificada ciente, ainda, que a não manifestação no prazo legal acima indicado, acarretará no prosseguimento do processo.</p><p class="assina">TAIS ULLRICH FONSECA</p><p class="cargo">Pró-Reitora de Gestão com Pessoas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>