<xml><article id="48039574" name="PORTARIA NA 43 DE 25-02-2026" idOficio="11599505" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00047:00002:00021:00030:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00043" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos/Superintendência do Ministério da Saúde na Paraíba/Serviço de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23629861">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 43, de  25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 43, de 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Chefe Substituta do Serviço de Gestão de Pessoas da SUPERINTENDÊNCIA DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NA PARAÍBA, no uso das competências conferidas pela Portaria COGAD/SAA Nº 2543, de 05 DE novembro DE 2025, Publicado na fl. 67, seção 02, do DOU Nº 213, de 7 de novembro de 2025, de acordo com o Decreto nº 11.358, de 1º de janeiro de 2023, publicado no Diário Oficial da União, Edição Especial, de 1º de janeiro de 2023, alterado pelo Decreto nº 11.391, de 20 de janeiro de 2023, publicado no Diário Oficial da União nº 15-E, de 20 de janeiro de 2023 e Oficio Circular Nº 1/2023/SAA/SE/MS, do Subsecretário de Assuntos Administrativos - Substituto, resolve:</p><p>Art.1º - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais e sem paridade, a servidora ADELAIDE MARIA DE JESUS, Matrícula Funcional 0566407 e SIAPECAD 1041250, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, código 422/268, Nível NI, Classe S, Padrão V, com ingresso no Serviço Público em 17/05/1984, oriundo do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde na Paraíba (UPAG/PB), com fundamento no Art. 20, § 2º, inciso I - Código 49027, Média Aritmética 100% (sem paridade), com proporção de 102% nos termos da regra de transição do art. 10, §1º, I, da EC nº 103/2019, tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 25018.002029/2024-43.</p><p>Art.2º - Declarar vago o cargo referido no Art. 1º</p><p>Art.3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCIA ANDREA DE OLIVEIRA LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>