<xml><article id="47780315" name="PORTARIA N 208_23553365" idOficio="11551692" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00155:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Rio Grande/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23553365">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 208, DE 28 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 208, DE 28 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE - FURG, no uso das atribuições que lhe conferem o Estatuto e o Regimento Geral da Universidade, considerando:</p><p>a. as informações que constam do Processo nº 23116.001295/2026-87 e:</p><p>b. o art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990;</p><p>c. o Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021; e</p><p>d. a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor EDUARDO ANTUNES DIAS, matrícula SIAPE nº 2257874, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal do Rio Grande, para exercer Função Comissionada Executiva FCE 1.07 no Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar - MDA.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">EDNEI GILBERTO PRIMEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>