<xml><article id="47779886" name="EDITAL - Suspensao_dezt25" idOficio="11567904" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="09/02/2026" artClass="00099:00033:00002:00013:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Justiça e Segurança Pública" artSize="12" artNotes="" numberPage="110" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=110" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23579653">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 2, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 2, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegadas pelo inciso XII do art. 4º da Portaria SAA/SE/MJ nº 76, de 25 de novembro de 2021, em conformidade com as disposições contidas na Portaria ME nº 244, de 15 de junho de 2020, e na Instrução Normativa SGDP/ME nº 45, de 15 de junho de 2020, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos inativos e pensionistas deste órgão, aniversariantes de novembro de 2025, que tiveram o pagamento dos seus benefícios suspensos por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar a prova de vida anual, no período de 1º de novembro de 2025 a 31 de janeiro de 2025:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MATRÍCULA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VÍNCULO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>3106322</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MIRIAN DE ARAUJO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Beneficiário de Pensão</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>6162464</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>LUIZA DE ARAUJO COELHO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Aposentada</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>6046860</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>JOSE SOARES DA SILVA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Beneficiário de Pensão</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>6160509</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ELZA DE BARROS NEIVA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Aposentada</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>749872</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MARINHO DE SOUZA OLIVEIRA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>791318</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MARIA TAMBAROTTI DE MORAES</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Beneficiário de Pensão</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento dos proventos, soldos, benefícios de pensão ou reparação econômica fica condicionado à comprovação de vida mediante comparecimento pessoal do interessado à agência bancária, portando Cadastro de Pessoa Física (CPF) e documento oficial de identificação com foto ou por meio da Prova de Vida Digital (aplicativos SouGov.br e Gov.br), conforme Instrução Normativa Nº 45, de 15 de junho de 2020.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção, que exija permanência domiciliar, o beneficiário, o seu representante legal ou voluntário diverso poderão solicitar agendamento de visita técnica à Unidade de Gestão de Pessoas pelos e-mails protocolo.aposentadoria@mj.gov.br e mjdiap@mj.gov.br. Neste caso, há necessidade de apresentar atestado ou laudo que comprove a impossibilidade do comparecimento, para fins de prova de vida.</p><p>4. Nos casos em que a representação legal for exercida por tutor ou curador, a comprovação de vida deverá ser realizada exclusivamente no Serviço de Aposentadorias e Pensões deste órgão. O tutor ou curador deverá comparecer acompanhado do beneficiário. Neste caso, é necessária a apresentação de original e cópia simples do termo de sentença judicial que o nomeou curador/tutor; documento com Cadastro de Pessoa Física (CPF) do beneficiário; e documento oficial de identificação original com foto do beneficiário ou a sua Certidão de Nascimento, caso o beneficiário seja menor de dezoito anos.</p><p>5. Maiores informações podem ser obtidas por meio dos telefones (61) 2025-8016 / (61) 2025-9670 / (61) 2025-3652.</p><p class="assina">IRENILDA FERREIRA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>