<xml><article id="47823969" name="IFTM_RTF_Portarias_09-02-2026-19" idOficio="11573090" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00025:00091:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23586986">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 263/REITORIA/IFTM, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 263/REITORIA/IFTM, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 21/12/2023, publicado no DOU de 22/12/2023, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008 e o que consta no Processo nº 23199.014991/2025-08, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a servidora RENATA MARQUES DOS SANTOS, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2116734, SIAPECAD nº 01897966, lotada no(a) Campus Patos de Minas, e em exercício no(a) Assessoria de Implantação de Novas Unidades da Reitoria, para ocupar cargo de Diretora, CD - 03, da Assessoria de Implantação de Novas Unidades da Reitoria, UORG-441.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 7 de janeiro de 2026.</p><p class="assina">MARCELO PONCIANO DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 264/REITORIA/IFTM, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 21/12/2023, publicado no DOU de 22/12/2023, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008 e o que consta no Processo nº 23199.014991/2025-08, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor JOSE RICARDO GONCALVES MANZAN, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1670392, SIAPECAD nº 01437614, lotado e em exercício no(a) Campus Uberaba Parque Tecnológico, para ocupar cargo de Diretor, CD - 03, do Campus Uberaba Parque Tecnológico, UORG-193.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 7 de janeiro de 2026.</p><p>Art. 3º Retificar a Portaria nº 0143/REITORIA/IFTM, de 19 de janeiro de 2026, publicada no DOU em 20 de janeiro de 2026, Seção 2, Página 25, Onde se lê: para ocupar cargo de Diretor, CD - 03, do Campus Uberaba Parque Tecnológico, UORG-193./ Leia-se: para ocupar cargo de Diretor, CD - 02, do Campus Uberaba Parque Tecnológico, UORG-193..</p><p class="assina">MARCELO PONCIANO DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 303/REITORIA/IFTM, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>do Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria IFTM-Reitoria nº 47 de 05/01/2024, publicada no DOU de 08/01/2024, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, e o que consta no Processo nº 23199.014991/2025-08, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor DANIEL RUFINO AMARAL, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1799521, SIAPECAD nº 01576228, lotado no(a) Campus Uberaba, e em exercício no(a) Coordenação Geral de Pesquisa, Pós-Graduação e Produção do Campus Uberaba, como substituto do cargo de Coordenador, CD - 04, do(a) Coordenação Geral de Produção, UORG-442, em seus impedimentos legais, eventuais e transitórios.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 12 de janeiro de 2026.</p><p class="assina">DANIELLE FREIRE PAOLONI</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 304/REITORIA/IFTM, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>do Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria IFTM-Reitoria nº 47 de 05/01/2024, publicada no DOU de 08/01/2024, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, e o que consta no Processo nº 23199.014991/2025-08, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor LUCAS ARANTES PEREIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2668438, SIAPECAD nº 01952455, lotado no(a) Campus Uberaba, e em exercício no(a) Coordenação do Curso de Mestrado em Ciencia e Tecnologia de Alimentos do Campus Uberaba, para ocupar cargo de Coordenador, CD - 04, da Coordenação Geral de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação do Campus Uberaba, UORG-285.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 12 de janeiro de 2026.</p><p class="assina">DANIELLE FREIRE PAOLONI</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 351/REITORIA/IFTM, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 21/12/2023, publicado no DOU de 22/12/2023, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008 e o que consta no Processo nº 23199.014991/2025-08, resolve:</p><p>Designar a servidora LORENNA MICHELLE BONIFACIO DOS SANTOS, ocupante do cargo de Relacoes Publicas, SIAPE nº 1187099, SIAPECAD nº 01966877, lotada no(a) Instituto Federal do Triangulo Mineiro, para substituir o(a) Diretor, CD - 03, da Diretoria de Comunicação Social e Eventos do Reitoria, tendo em vista o afastamento do titular para Férias, conforme estabelece o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 11 de fevereiro de 2026 até 13 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">MARCELO PONCIANO DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 352/REITORIA/IFTM, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 21/12/2023, publicado no DOU de 22/12/2023, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008 e o que consta no Processo nº 23199.014991/2025-08, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora MARIANA NUNES DE FREITAS MENDES, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2338760, SIAPECAD nº 02100787, lotada no(a) Campus Ituiutaba, e em exercício no(a) Coordenação de Atendimento Às Pessoas Com Necessidades Específicas do Campus Ituiutaba, da função de Coordenadora, FG - 01, da Coordenação de Atendimento Às Pessoas Com Necessidades Específicas do Campus Ituiutaba, UORG-365.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 2 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">MARCELO PONCIANO DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 353/REITORIA/IFTM, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 21/12/2023, publicado no DOU de 22/12/2023, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008 e o que consta no Processo nº 23199.014991/2025-08, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor ISMAEL CARNEIRO GONCALVES, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1953965, SIAPECAD nº 01736632, lotado no(a) Campus Paracatu, e em exercício no(a) Coordenação de Extensão do Campus Paracatu, da função de Coordenador, FG - 02, da Coordenação de Extensão do Campus Paracatu, UORG-65.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 2 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">MARCELO PONCIANO DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 357/REITORIA/IFTM, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 21/12/2023, publicado no DOU de 22/12/2023, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008 e o que consta no Processo nº 23199.014991/2025-08, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar Designado o servidor FERNANDO DA SILVA MARQUES, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 1938601, SIAPECAD nº 01720250, lotado no(a) Campus Avançado Campina Verde, para exercer a função de Coordenador, FG - 05, da Coordenação do Centro de Idiomas e Relações Internacionais do Campus Avançado Campina Verde, UORG-390.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 2 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">MARCELO PONCIANO DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 359/REITORIA/IFTM, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 21/12/2023, publicado no DOU de 22/12/2023, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008 e o que consta no Processo nº 23199.014991/2025-08, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar Designada a servidora PRISCILA ALMEIDA LOPES, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2137777, SIAPECAD nº 01917331, lotada no(a) Campus Paracatu, para exercer a função de Coordenadora, FG - 02, da Coordenação de Extensão do Campus Paracatu, UORG-65.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 2 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">MARCELO PONCIANO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>