<xml><article id="47989822" name="Ato do DGP 23022026" idOficio="11593449" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="24/02/2026" artClass="00025:00142:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23620163">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DECANA DE GESTÃO EM EXERCÍCIO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 1.527, de 26 de novembro de 2024, publicado no DOU n. 227, seção 2, página 29, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 297- Exonerar a pedido, a partir de 19/02/2026, a servidora Nathalia Juan Rodrigues Fernandes, do Cargo de Assistente em Administração, código de vaga nº 314821, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação na Faculdade de Agronomia e Medicina Veterinária - FAV.</p><p>Nº 300 - Designar a Professora do Magistério Superior Francine Kemmer Cernev para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Artes (PROFARTES - Modalidade Profissional) do Instituto de Artes (FCC).</p><p>Nº 302 - Exonerar a pedido, a partir de 30/01/2026, o(a) servidor(a) Simone Mazzini Bruschi, do Cargo de Professora do Magistério Superior, código de vaga nº 849633, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Departamento de Matemática - IE/MAT.</p><p class="assina">FERNANDA DE ÂNGELI CASTANHEIRO LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>