<xml><article id="47861306" name="PORTARIAS DIREG 11-02-2026" idOficio="11578355" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00069:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594740">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1379205, resolve:</p><p>N° 327 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9° da Lei n° 8.112, de 1990, LETÍCIA FARIAS DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1379776, resolve:</p><p>N° 328 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9° da Lei n° 8.112, de 1990, GABRIELA CHAVES AFONSO VIGOLVINO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1379921, resolve:</p><p>N° 329 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9° da Lei n° 8.112, de 1990, MARINEIA PEREIRA ROTONDANO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSIRAJA - Gabinete do Senador Irajá.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1379924, resolve:</p><p>N° 330 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9°da Lei n° 8.112, de 1990, LURDIMEIRY RIBEIRO DIAS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1379932, resolve:</p><p>N° 333 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 1990, MIRIAM DE MIRANDA LACERDA RODRIGUES DA SILVA, matrícula n° 343149, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSFDUEIR - Gabinete do Senador Fernando Dueire.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1379948, resolve:</p><p>N°334 - exonerar EDUARDO SOARES DO NASCIMENTO, matrícula n° 447654, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSGIORD - Gabinete do Senador Giordano, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1379975, resolve:</p><p>N° 335 - exonerar VITOR HUGO ANDRADE MAIA, matrícula n° 442577, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHMOURAO - Gabinete do Senador Hamilton Mourão, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1379976, resolve:</p><p>N°336 - exonerar CAROLINE ZAMITH CONTIERI, matrícula n° 429810, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSHMOURAO - Gabinete do Senador Hamilton Mourão, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1379977, resolve:</p><p>N° 337 - exonerar VERUSKA FERREIRA SANHUDO, matrícula n° 400686, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSHMOURAO - Gabinete do Senador Hamilton Mourão, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, da mesma lotação.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>