<xml><article id="47898749" name="PORTARIA N 178_23601285" idOficio="11582926" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00046:00295:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601285">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 178, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 178, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, conforme o disposto na lei nº 11.440, de 29 de dezembro de 2006, de acordo com o artigo 22 da lei nº 8.829, de 22 de dezembro de 1993, regulamentada pelo decreto nº 1.565, de 21 de julho de 1995, e em conformidade com a portaria nº 350, de 25 de junho de 2021, resolve:</p><p>Remover, ex officio, ANDRÉ LEITE DE CASTRO DE BONET, oficial de chancelaria, classe B, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Xangai para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, ANGELA ALMEIDA DE OLIVEIRA, oficial de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Colombo para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, CATARINA REIGADA PIVA, oficial de chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Montevidéu para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, CHATEAUBRIAND CHAPOT XAVIER BEZERRA NETO, oficial de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Marselha para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, CLARISSA MARIA FLECHA DE LIMA ALVARES, oficial de chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Santiago para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, CLÁUDIA DE MORAES GOMES JACOMINI, oficial de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em São José para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, EDUARDO PAMPLONA BULHÕES, oficial de chancelaria, classe C, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Amã para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, ELENAIDE BATISTA PIMENTA, oficial de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Sydney para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, ELIANA DO COUTO ALEIXO, oficial de chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Lisboa para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, ELIZABETE GONÇALVES DO AMARAL, oficial de chancelaria, classe Especial, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Faro para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, FABIANO RUBIO SCARANO, oficial de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Montreal para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, FABRÍCIO MARTINS MORAES DAHER, oficial de chancelaria, classe C, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Miami para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, GILBERTO CESAR GASPARETTO, oficial de chancelaria, classe B, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Maputo para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, GIULIANA SCHADEN MARCELINO GOSMANN, oficial de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Oslo para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, JOÃO PAULO RODRIGUES CAVALCANTE, oficial de chancelaria, classe B, padrão IV, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Abu Dhabi para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, JOSÉ ROBERTO BRITO DA SILVA, oficial de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Varsóvia para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, JUCINILDE SALAZAR PEREIRA, oficial de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Buenos Aires para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, KLENNY BRÍGIDA LIMA AMORIM MAIA, oficial de chancelaria, classe C, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Tbilisi para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, LEANDRO DIAZ NAPOLITANO, oficial de chancelaria, classe C, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Nagoia para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, LIDIA DOS SANTOS PÊGAS, oficial de chancelaria, classe Especial, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Manágua para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, LUISA PAOLIELLO CARDOSO ABBOUD, oficial de chancelaria, classe C, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil no México para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, LUIZ GONZAGA DE CASTRO E SOUZA NETO, oficial de chancelaria, classe B, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Viena para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, MARIA HELENA DE AGUIAR NOTARI, oficial de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Tel Aviv para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, MATEUS HENRIQUE ZÓQUI, oficial de chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Copenhague para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, NINA MENEZES ALVES, oficial de chancelaria, classe B, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Barcelona para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, RICARDO DE OLIVEIRA PEREIRA, oficial de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Sarajevo para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, RÔMULO DOS SANTOS FERNANDES, oficial de chancelaria, classe A, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil no Porto para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, ROSILANE MARIA DE PAULA, oficial de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Montevidéu para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, SELMA TELES DA SILVA, oficial de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Delegação Permanente do Brasil junto à ALADI e ao Mercosul, em Montevidéu, para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, WALMYR FERRARI JACOMINI, oficial de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em São José para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, WENDEL BARROS DE SOUSA, oficial de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Bridgetown para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, ANGELITA ALVES DE AZEVEDO, assistente de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Caracas para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, BEATRIZ GOMES ORNELAS, assistente de chancelaria, classe C, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Delegação Permanente do Brasil junto à Organização das Nações Unidas e demais Organismos Internacionais, em Genebra, para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, BRUNO DE OLIVEIRA SANTOS PAIVA NOGUEIRA, assistente de chancelaria, classe C, padrão IV, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil na Cidade do México para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, CATARINA DE PAULA ABRAHÃO FLORES, assistente de chancelaria, classe C, padrão IV, do Ministério das Relações Exteriores, da Delegação Permanente do Brasil junto à ALADI e ao Mercosul, em Montevidéu, para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, CÉLIA ANICETO DA SILVA, assistente de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em La Paz para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, CELSO FERNANDO NONATO SANTOS SILVA, assistente de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Moscou para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, DARIO MARTINS DE ABREU, assistente de chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado do Brasil em Pedro Juan Caballero para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, EMILIO ANTÔNIO FRANÇA GONÇALVES RARO, assistente de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Ciudad del Este para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, FRANCISCO CARLOS LEAL DE ARAUJO, assistente de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Santa Cruz de la Sierra para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, GERALDO MARTINS DE SOUZA, assistente de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Caracas para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, GLAUCIO DE ARAUJO NASCIMENTO, assistente de chancelaria, classe C, padrão IV, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Chengdu para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, GUILHERME PINTO QUEIROZ, assistente de chancelaria, classe C, padrão IV, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Roma para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, ILTON GARCIA SILVEIRA, assistente de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Faro para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, LETÍCIA BORGES DOS SANTOS, assistente de chancelaria, classe C, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Bogotá para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, LUIS GUSTAVO CASTRO RIBEIRO MARQUES, assistente de chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Chengdu para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, MARIO FELIPE CARDOSO, assistente de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em São José para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, RICARDO ALVES ARGENTA, assistente de chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Manila para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, VANDERLÚCIO PEREIRA DA SILVA, assistente de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado do Brasil em Cobija para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, VÂNIA MARA DOS REIS VANAZZI, assistente de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Delegação Permanente do Brasil junto à Organização Mundial do Comércio e a outras Organizações Econômicas, em Genebra, para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover, ex officio, WELLINGTON YORK DE SOUSA FERREIRA, assistente de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Copenhague para a Secretaria de Estado.</p><p class="assina">DENIS FONTES DE SOUZA PINTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>