<xml><article id="47939685" name="ATO EDITAL DE NOTIFICACAO SAMP (" idOficio="11587454" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="20/02/2026" artClass="00099:00025:00125:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00007:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="84" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=84" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23611083">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Recife-PE, 19 de fevereiro de 2026]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO</p><p>Pelo presente fica notificado o Sr. HEITOR HUGO RINO DE PAULA JUNIOR, CPF nº ***.649.074-**, por encontrar-se em lugar incerto e não sabido, do teor da Decisão Administrativa fundamentada na Nota Técnica Conclusiva nº 132/2025 - ALP/PROGEPE/UFRPE, de 09/02/2026. Trata-se do processo administrativo nº 23082.014286/2023-48, destinado à apuração de pagamento indevido de parcelas remuneratórias e à consequente reposição ao erário, conforme elementos técnicos e demonstrativos constantes dos autos. Verifica-se que, após a regular instrução do feito e consolidação do entendimento da Administração, o interessado foi devidamente notificado por meio de Edital de Notificação publicado em 15/05/2025, no qual lhe foi assegurado prazo legal para apresentação de manifestação ou defesa, em estrita observância aos princípios do contraditório e da ampla defesa, nos termos do art. 2º, caput e parágrafo único, incisos VIII, IX e X, da Lei nº 9.784/1999, bem como do art. 26 do mesmo diploma legal. Decorrido integralmente o prazo concedido, certificou-se nos autos a ausência de qualquer manifestação por parte do interessado, caracterizando-se sua inércia. Nos termos do art. 39 da Lei nº 9.784/1999, a falta de manifestação do administrado regularmente notificado não impede o regular prosseguimento do processo administrativo, tampouco invalida os atos praticados, desde que observadas as formalidades legais, o que se verifica no caso concreto. Diante da inexistência de impugnação aos fundamentos fáticos e jurídicos constantes dos autos, resta consolidado o entendimento da Administração quanto à ocorrência de pagamento indevido e à exigibilidade do crédito apurado, nos exatos termos demonstrados na instrução processual e no anexo integrante do feito. A Administração Pública, no exercício do seu poder-dever de autotutela, conforme consagrado na Súmula nº 473 do Supremo Tribunal Federal, deve promover a recomposição do erário sempre que constatado prejuízo aos cofres públicos, observados o devido processo legal e as garantias do administrado, plenamente atendidas na presente hipótese. Assim, reconhece-se a exigibilidade do crédito decorrente do pagamento indevido de parcelas remuneratórias. Determina-se, em razão de o interessado encontrar-se em local incerto e não sabido, conforme tentativas frustradas de notificação pessoal devidamente registradas nos autos, a realização de nova notificação por meio de edital, dando-lhe ciência da presente Decisão Administrativa e concedendo-lhe o prazo de 10 (dez) dias para interposição de recurso administrativo, nos termos do art. 7º da Orientação Normativa nº 5/2023.</p><p class="data">Recife-PE, 19 de fevereiro de 2026</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p><p class="cargo">Reitora</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>