<xml><article id="47919359" name="portaria_179_185_2025 CSCDP" idOficio="11584935" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2026" artClass="00047:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23604702">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE VIGILÂNCIA SANITÁRIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 203, III, § 3º, aliado ao inciso III, parágrafo único do art. 6º e ao art. 187, I, § 1º do Regimento Interno aprovado pela Resolução da Diretoria Colegiada - RDC nº 585, de 10 de dezembro de 2021, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>Nº 179 - EDUARDO AGOSTINHO FREITAS FERNANDES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491223, para participar do International Pharmaceutical Regulators Forum (IPRP), em Tashkent, Uzbequistão, no período de 20/03/26 a 28/03/26, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 20/2026. (Processo nº. 25351.948387/2025-94).</p><p>Nº 180 - FABRÍCIO CARNEIRO DE OLIVEIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491234, para realizar inspeção sanitária na empresa Shandong Erye Phamaceutical CO, LTD., em Heze, China, no período de 27/02/26 a 08/03/26, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.410/2026. (Processo nº. 25351.950725/2025-58).</p><p>Nº 181 JEAN CARLO DE MIRANDA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491410, para realizar inspeção sanitária na empresa Shandong Erye Phamaceutical CO, LTD., em Heze, China, no período de 27/02/26 a 08/03/26, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.410/2026. (Processo nº. 25351.950725/2025-58).</p><p>Nº 182 LETÍCIA OYAMADA SIZUKUSA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2110788, para realizar inspeção sanitária na empresa B. Braun Medical S.A., em MAR DEL PLATA, Argentina, no período de 08/03/26 a 14/03/26, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.410/2026. (Processo nº. 25351.950725/2025-58).</p><p>Nº 183 FERNANDA MOREIRA COURA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491219, para realizar inspeção sanitária na empresa B. Braun Medical S.A., em MAR DEL PLATA, Argentina, no período de 08/03/26 a 14/03/26, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.410/2026. (Processo nº. 25351.950725/2025-58).</p><p>Nº 184 YANE DE CARVALHO GUEDES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491075, para Participar da Reunião do Comitê de Barreiras Técnicas ao Comércio (TBT) da Organização Mundial do Comércio (OMC), em Genebra, Suiça, no período de 28/02/26 a 07/03/26, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 47/2026. (Processo nº. 25351.901522/2026-19).</p><p>Nº 185 LUCIANA DOS SANTOS LOPES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1092620, para participar da Visita ao Central Directorate for Anti-Drug Services (DCSA) para participar de reunião sobre o National Early Warning System on Drugs, em Roma, Itália, no período de 15/02/2026 a 25/02/2026, incluído o trânsito, com ônus limitado para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 84/2026. (Processo nº. 25351.903668/2026-07).</p><p class="assina">LEANDRO PINHEIRO SAFATLE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>