<xml><article id="47772099" name="Portarias R DOU de 04.02.26 envi" idOficio="11567495" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00025:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23579048">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando o que consta do processo nº. 23077.012336/2026-74, resolve:</p><p>Nº 195 - Art.1 º Dispensar, a pedido, a contar de 01 de fevereiro de 2026, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Mecânica, do Centro de Tecnologia (CT), o(a) servidor(a) FABIO JOSE PINHEIRO SOUSA, matrícula nº 2266607, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 64, §7º, do Regimento Geral da UFRN, e considerando, ainda, o que consta do processo nº 23077.012336/2026-74, resolve:</p><p>Nº 197 - Art. 1º Designar THERCIO HENRIQUE DE CARVALHO COSTA, matrícula nº 2550377, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Mecânica, do Centro de Tecnologia (CT), para concluir o mandato da atual gestão até 25 de novembro de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 50, do Regimento Geral da UFRN, e considerando, ainda, o que consta do processo n.º 23077.190313/2025-19, resolve:</p><p>Nº 204 - Art. 1º Designar JOATAN DAVID FERREIRA DE MEDEIROS, matrícula nº 1046384, Professor Assistente, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Letras, FG-01, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes (CCHLA), para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>