<xml><article id="47764865" name="0106 Ceder a servidora MARCIA CR" idOficio="11566455" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00047:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23577442">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria DE Pessoal GM/MS Nº 106, DE 4 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria DE Pessoal GM/MS Nº 106, DE 4 DE fevereiro DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835 de 14 de outubro de 2021, publicado no Oficial da União de 15 de outubro de 2021, alterado pelo Decreto nº 11.306 de 22 de dezembro de 2022, e na Lei nº 11.355, de 19 de outubro de 2006, e demais informações que constam no NUP 25000.200976/2025-78, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora MARCIA CRISTINA TAVARES AFONSO MEIRA, matrícula no SIAPE nº 1747285, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, lotada no Hospital Federal Cardoso Fontes (HFCF/RJ/SAES/MS), para perceber a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturantes da Administração Pública Federal - Nível Intermediário (GSISTE-NI), com exercício na Divisão de Atendimento Presencial da Coordenação de Consultas ao Acervo da Coordenação-Geral de Acesso e Difusão da Diretoria de Processamento Técnico, Preservação e Acesso ao Acervo do Arquivo Nacional, do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos (MGI).</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observando o disposto no artigo 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE ROCHA SANTOS PADILHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>