<xml><article id="47757464" name="Portaria 6 de 2026" idOficio="11559894" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00071:00432:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE NUTRIÇÃO DA OITAVA REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23566982">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CRN-8 nº 6, de 27 de janeiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CRN-8 nº 6, de 27 de janeiro de 2026</p><p>A DIRETORIA DO CONSELHO REGIONAL DE NUTRIÇÃO DA 8ª REGIÃO, no exercício das atribuições conferidas pela Lei nº 6.583, de 20 de outubro de 1978, e pelo Decreto nº 84.444, de 30 de janeiro de 1980, CONSIDERANDO que a funcionária ALESSANDRA CARVALHO RONCAGLIO, Coordenadora Técnica deste Conselho Regional, se encontrará em férias no período de 09/02/2026 a 13/02/2026; CONSIDERANDO que o funcionário EDUARDO HENRIQUE HALUCH GONÇALVES, Assessor de Tecnologia da Informação deste Conselho Regional, se encontrará em férias no período de 23/02/2026 a 04/03/2026, CONSIDERANDO a necessidade de continuidade dos serviços e atividades atinentes aos cargos nos referidos períodos de férias, resolve:</p><p>Art. 1º - NOMEAR a funcionária NAYARA NUNES MEDEIROS como Coordenadora do Técnica, em caráter provisório para a substituição temporária, durante o período acima delimitado.</p><p>Art. 2º - NOMEAR a funcionária LARISSA CAVALCANTE DA SILVA CRUZ como Assessora de Tecnologia da Informação, em caráter provisório para a substituição temporária, durante o período acima delimitado.</p><p>Art. 3º - Durante o período de substituição, as funcionárias substitutas receberão a respectiva Gratificação de Função, calculada "pro-rata die".</p><p>Art. 4º - A presente Portaria entrará em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">DEISE REGINA BAPTISTA</p><p class="cargo">Presidente Conselho Regional de Nutrição da 8ª Região</p><p class="assina">VANESSA COSTA PENTEADO</p><p class="cargo">Secretária Conselho Regional de Nutrição da 8ª Região</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>