<xml><article id="47678609" name="DOU2-SG_MPF-PGR-3-PT-30-UNI-PGR-" idOficio="11556418" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00066:00008:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00030" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="89" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=89" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23560537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SG/MPF Nº 30, DE 13 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SG/MPF Nº 30, DE 13 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII do Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e pelo artigo 3º - inciso IV da Portaria SG/MPF nº 625, de 11 de julho de 2025, tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Procedimento de Gestão Administrativa - PGEA 1.00.000.000150/2026-13, resolve:</p><p>1. Exonerar FERNANDO MARCOS CAMARGO DIAS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 27485, do cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível IV, CC-4, de Gabinete de Procurador da República na Procuradoria da República no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>2. Nomear FERNANDO MARCOS CAMARGO DIAS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 27485, para exercer o cargo em comissão de Coordenador de Tecnologia da Informação e Comunicação, CC-3, da Procuradoria da República no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>3. Nomear TATIANA BARCELLOS FIGUEIREDO VALENCA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 23893, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, da Unidade de Apoio Descentralizado da Secretaria-Geral do Ministério Público Federal, com exercício na Procuradoria da República no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>4. Apostilar a nomeação de BEATRIZ FERNANDES ROPPA CRUZ, Bacharela em Direito, matrícula nº 34150, do cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, da Unidade de Apoio Descentralizado da Secretaria-Geral do Ministério Público Federal, realizada originalmente pela Portaria SG/MPF nº 564, de 18 de junho de 2025, publicada no DOU de 30 de junho de 2025, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível IV, CC-4, de Gabinete de Procurador da República na Procuradoria da República no Estado do Rio de Janeiro.</p><p class="assina">CLEUBER DELANO JOSE LISBOA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>