<xml><article id="47963838" name="PORTARIA N 40_23615799" idOficio="11590433" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00038:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Pesca e Aquicultura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23615799">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL MPA N° 40, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL MPA N° 40, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA PESCA E AQUICULTURA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, publicado no DOU de 15 de maio de 2019, e tendo em vista as disposições da Lei nº 14.204, de 16 de setembro de 2021, do Decreto nº 10.829, de 5 de outubro de 2021, do Decreto nº 11.624, de 1º de agosto de 2023, do Decreto nº 11.976, de 5 de abril de 2024, e o que consta no Processo SEI nº 00350.026173/2025-44, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, da Gratificação Temporária do Sistema de Administração de Recursos de Tecnologia da Informação - GSISP, do Sistema de Privacidade e Segurança da Informação - Nível Superior (NS), da Coordenação de Tecnologia da Informação, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade, da Subsecretaria de Gestão e Administração da Secretaria Executiva deste Ministério da Pesca e Aquicultura, concedida ao servidor ROGÉRIO RANGEL PESSANHA, matrícula SIAPE nº 16922859, ocupante do cargo de analista em reforma e desenvolvimento agrário.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ DE PAULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>