<xml><article id="48024865" name="portaria 009_2026_autoriza_afast" idOficio="11591920" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00047:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Empresa Brasileira de Hemoderivados e Biotecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23617979">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 9 PR, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 9 PR, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTE DA EMPRESA BRASILEIRA DE HEMODERIVADOS E BIOTECNOLOGIA - HEMOBRÁS, no uso de suas atribuições que lhe conferem o art. 75, inciso I do Estatuto da Empresa, alterado na 1ª Assembleia Geral Extraordinária de 08 de janeiro de 2026, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país dos empregados públicos relacionados abaixo, conforme descrição da viagem. Objetivo da viagem: Realizar visita técnica na planta de produção do IFA rvFIII da Takeda em Neuchatel-Suiça. O objetivo é obter conhecimentos do transferidor de tecnologia na gestão do bloco produtivo e operações fabris in loco com os gestores, incluindo organograma funcional, gestão das atividades, organização das equipes, tratamento de desvios, fluxos, processos produtivos, gargalos e etc. proporcionando a gerência de produção da Hemobrás uma visão sistêmica e boas práticas para implantação no bloco B07B. Período da Missão: 20/03/2026 a 29/03/2026, incluindo trânsito, com ônus para Hemobrás. Local de destino: Takeda Pharmaceuticals - Route de Pierre-à-Bot 111, 2000. Cidade: Neuchâtel, Suíça. Nome: Lucas Ricci Bianco - Matrícula: 213. Cargo ou emprego atual: Gerente de Produção. Tipo de vínculo com a administração pública: Empregado público com contrato com prazo indeterminado desde 20/02/2014. Nome: Raquel Jacques de Farias Madruga - Matrícula: 51. Cargo ou emprego atual: Chefe do Serviço de Produção de Biotecnológicos. Tipo de vínculo com a administração pública: Empregado público com contrato com prazo indeterminado desde 04/08/2009.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">Ana Paula do Rego Menezes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>