<xml><article id="48051791" name="Minuta de Portaria - 26 02 2026 " idOficio="11601566" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00059:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23633649">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SUBSTITUTO DO REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pela Portaria de Pessoal nº 75, de 27/01/2026, publicada no DOU de 02/02/2026, Seção 2, página 26, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 8.112, de 11/12/1990 e na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, resolve:</p><p>Nº 163 - Dispensar, a partir de 31 de janeiro de 2026, a servidora MARIELLE DOS SANTOS BARBOSA, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, Matrícula SIAPE Nº 3424004, da função de Chefe do Setor de Almoxarifado, Código FG-03, Campus Santa Inês. (Processo Nº 23327.254668.2025-54).</p><p>Nº 164 - Autorizar a cessão do servidor JOSÉ ALBERTO FERREIRA DE ANDRADE JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 1071800, ocupante do cargo de Secretário Executivo, pertencente ao quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano - IF Baiano, com Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Serviços Gerais - SISG, de nível superior, do Órgão Central, na Coordenação Administrativa e Gestão Interna, do Gabinete da Secretaria de Gestão e Inovação, (COADI/GABIN/SEGES/MGI) do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos pelo prazo de 12 (doze) meses. (Processo 23327.250432.2026-20).</p><p class="assina">RODNEY ALVES BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>