<xml><article id="47785328" name="EXTRATOPORTARIA 09.02 DOU_Marcel" idOficio="11568860" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00159:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23580893">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 65 Art. 1º Nomear em caráter efetivo BRUNO FERREIRA MENDES, aprovado em 1º lugar em lista de Ampla Concorrência no concurso público na área de Metodologia do ensino das atividades aquáticas e do Atletismo. Aspectos de condicionamento e nutricionais do treinamento esportivo. Orientação de atividades acadêmicas (estágios e extensão) - CPD 009/2025, para o Departamento de Ciências da Educação Física e Saúde - DCEFS, Edital publicado no DOU de 10.09.2025, retificado no DOU de 15.09.2025; 17.09.2025; 18.09.2025; 07.10.2025 e 09.10.2025 e homologado no DOU de 08.01.2026, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior Classe A, Assistente, Nível I, com titulação de Doutorado, em regime de 40 horas semanais com dedicação exclusiva, código de vaga 342832, oriundo de aposentadoria voluntária de Elaine Valéria Rizzuti, conforme Portaria UFSJ nº 596 publicada no DOU de 7 de outubro de 2024.</p><p>Art. 2º A posse do nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria. (Processo nº 23122.028199/2025-16)</p><p>Nº 66 Art. 1º Nomear em caráter efetivo FABRÍCIO DE PAULA SANTOS, aprovado em 1º lugar em lista de Ampla Concorrência no concurso público na área de Esportes Coletivos e Psicologia do Esporte - CPD 010/2025, para o Departamento de Ciências da Educação Física e Saúde - DCEFS, Edital publicado no DOU de 10.09.2025, retificado no DOU de 15.09.2025; 17.09.2025; 18.09.2025; 07.10.2025 e 09.10.2025 e homologado no DOU de 20.01.2026, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior Classe A, Assistente, Nível I, com titulação de Doutorado, em regime de 40 horas semanais com dedicação exclusiva, código de vaga 637190, oriundo de aposentadoria voluntária do servidor Renato Sampaio Saddi, conforme Portaria UFSJ nº 348 publicada no DOU de 11 de julho de 2024.</p><p>Art. 2º A posse do nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria. (Processo nº 23122.028337/2025-67)</p><p>Nº 67 Art. 1º Nomear em caráter efetivo KELLEN SILVA SOUSA, aprovada em 1º lugar em lista de Ampla Concorrência no concurso público na área de Ginecologia e Obstetrícia - CPD 015/2025, para o Campus Centro-Oeste Dona Lindu - CCO, Edital publicado no DOU de 10.09.2025, retificado no DOU de 15.09.2025; 17.09.2025; 18.09.2025; 23.09.2025; 07.10.2025 e 09.10.2025 e homologado no DOU de 21.01.2026, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior Classe A, Assistente, Nível I, com titulação de Mestrado, em regime de 40 horas semanais, código de vaga 923192, oriundo de aposentadoria voluntária do servidor Paulo Macedo de Oliveira Leite, conforme Portaria UFSJ nº 9 publicada no DOU de 8 de janeiro de 2025.</p><p>Art. 2º A posse da nomeada ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria. (Processo nº 23122.028710/2025-80)</p><p>Nº 68 Art. 1º Nomear em caráter efetivo RICARDO DE SOUZA MONTEIRO, aprovado em 1º lugar em lista de ampla concorrência no Concurso Público para Provimento de Cargos Efetivos da Carreira de Técnico-Administrativo em Educação, Edital nº 1/2025, de 1o de setembro de 2025, publicado no DOU de 2 de setembro de 2025, homologado no DOU de 21 de janeiro de 2026, para o cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Classe E, Padrão 1, para os Campi de São João del-Rei, código de vaga 0976203, oriundo de redistribuição de vaga, conforme Portaria MEC nº 174 publicada no DOU de 8 de março de 2024.</p><p>Art. 2º A posse do nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 69 Art. 1º Nomear em caráter efetivo HELEN CRISTINA ARAUJO, aprovada em 1º lugar em lista de PPIQ no Concurso Público para Provimento de Cargos Efetivos da Carreira de Técnico-Administrativo em Educação, Edital nº 1/2025, de 1º de setembro de 2025, publicado no DOU de 2 de setembro de 2025, homologado no DOU de 21 de janeiro de 2026, para o cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Classe E, Padrão 1, para os Campi de São João del-Rei, código de vaga 0976262, oriundo de redistribuição de vagas, conforme Portaria MEC nº 502 publicada no DOU de 27 de maio de 2024.</p><p>Art. 2º A posse da nomeada ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 70 Art. 1º Nomear em caráter efetivo VERA LÚCIA LOPES, aprovada em 1º lugar em lista de Ampla Concorrência no Concurso Público para Provimento de Cargos Efetivos da Carreira de Técnico-Administrativo em Educação, Edital nº 1/2025, de 1º de setembro de 2025, publicado no DOU de 2 de setembro de 2025, homologado no DOU de 21 de janeiro de 2026, para o cargo de Auditor, Classe E, Padrão 1, para os Campi de São João del-Rei, código de vaga 0978788, oriundo de redistribuição de vagas, conforme Portaria MEC nº 502 publicada no DOU de 27 de maio de 2024.</p><p>Art. 2º A posse da nomeada ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 71 Art. 1º Nomear em caráter efetivo ROBSON MIRANDA SILVA, aprovado em 1º lugar em lista de Ampla Concorrência no Concurso Público para Provimento de Cargos Efetivos da Carreira de Técnico-Administrativo em Educação, Edital nº 1/2025, de 1º de setembro de 2025, publicado no DOU de 2 de setembro de 2025, homologado no DOU de 21 de janeiro de 2026, para o cargo de Economista, Classe E, Padrão 1, para os Campi de São João del-Rei, código de vaga 0230727, oriundo de redistribuição de vagas, conforme Portaria MEC nº 502 publicada no DOU de 27 de maio de 2024.</p><p>Art. 2º A posse do nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 72 Art. 1º Nomear em caráter efetivo GABRIELA DE ASSIS SANTOS, aprovada em 1º lugar em lista de Ampla Concorrência no Concurso Público para Provimento de Cargos Efetivos da Carreira de Técnico-Administrativo em Educação, Edital nº 1/2025, de 1º de setembro de 2025, publicado no DOU de 2 de setembro de 2025, homologado no DOU de 21 de janeiro de 2026, para o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Classe E, Padrão 1, para os Campi de São João del-Rei, código de vaga 0901505, oriundo de redistribuição de vagas, conforme Portaria MEC nº 502 publicada no DOU de 27 de maio de 2024.</p><p>Art. 2º A posse da nomeada ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 73 Art. 1º Nomear em caráter efetivo RONALDO DE SOUSA SILVA JUNIOR, aprovado em 1º lugar em lista de Ampla Concorrência no Concurso Público para Provimento de Cargos Efetivos da Carreira de Técnico-Administrativo em Educação, Edital nº 1/2025, de 1º de setembro de 2025, publicado no DOU de 2 de setembro de 2025, homologado no DOU de 21 de janeiro de 2026, para o cargo de Médico - Medicina de Família e Comunidade, Classe E, Padrão 1, para os Campi de São João del-Rei, código de vaga 0135305, oriundo de redistribuição de vagas, conforme Portaria MEC nº 502 publicada no DOU de 27 de maio de 2024.</p><p>Art. 2º A posse do nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO PEREIRA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>