<xml><article id="47989060" name="Portarias_SG_196__197_e_198" idOficio="11593408" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00066:00007:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23620099">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 196 - Designar o servidor GUILHERME CAL AUAD, matrícula 4742-2, Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Auxiliar Técnico da Subsecretaria de Sistemas Processuais da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-01 (62030184), dispensando, em consequência, o servidor CARLOS HENRIQUE PEREIRA DA SILVA, matrícula 4607-8 (processo SEI Nº 19.04.3904.0020322/2026-10).</p><p>Nº 197 - Designar o servidor CARLOS HENRIQUE PEREIRA DA SILVA, matrícula 4607-8, Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da Subsecretaria de Construção e Entrega de Sistemas e Soluções da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-02 (62030187) (processo SEI Nº 19.04.3904.0020400/2026-38).</p><p>Nº 198 - Art. 1º Nomear o servidor JOSUE NASCIMENTO NUNES RODRIGUES, matrícula 5264-7, Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor de Apoio Técnico da Assessoria de Soluções de Inteligência Artificial da Secretaria de Tecnologia da Informação, código CC-01 (62030191), exonerando, em consequência, o servidor DANIEL DE SOUZA COSTA PEDROSO, matrícula 3351-1.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor JOSUE NASCIMENTO NUNES RODRIGUES, matrícula 5264-7, Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Assistente Técnico I da Subsecretaria de Construção e Entrega de Sistemas e Soluções da Secretaria de Tecnologia da Informação, código FC-02 (62030187) (processo SEI Nº 19.04.3904.0020437/2026-09).</p><p class="assina">CLAUDIA MARIA RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>