<xml><article id="47855872" name="P 111 a 115 e 166-2026-GR DOU - " idOficio="11577822" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00025:00076:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23593707">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS REI/IFPE DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS REI/IFPE DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE PERNAMBUCO, nomeado por meio do Decreto Presidencial de 13 de abril de 2020, publicado no DOU de 13 de abril de 2020, seção 2, página 1, Edição Extra A, e reconduzido por meio do Decreto Presidencial de 23 de abril de 2024, publicado no DOU de 24 de abril de 2024, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei Nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o Processo SEI/IFPE nº 23300.001587.2026-29 com despachos exarados, resolve:</p><p>Nº 111 - Exonerar, a pedido da Direção-Geral do Campus, o servidor UBIRAJARA PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE Nº 1103963, ocupante do cargo efetivo de AUXILIAR DE BIBLIOTECA, do cargo de Diretor do Departamento de Administração e Planejamento - DAP/CBAR - do Campus BARREIROS desta Instituição Federal de Educação, código CD-03, a contar de 20 de janeiro de 2026.</p><p>Nº 112 - Exonerar, a pedido da Direção-Geral do Campus, o servidor ALDO DE JESUS DIAS, matrícula SIAPE nº 3064117, ocupante do cargo efetivo de CONTADOR, do cargo de direção de Coordenador da Coordenação-Geral de Administração e Finanças - CGAF/CBAR - do Campus BARREIROS desta Instituição Federal de Educação, código CD-04, a contar da data de publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 113 - Dispensar, a pedido da Direção-Geral do Campus, o servidor DIEGO NEVES COSTA VASCONCELOS, matrícula SIAPE nº 1802749, ocupante do cargo efetivo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, da função gratificada de Coordenador da Coordenação de Execução Orçamentária e Financeira - CEOF/CBAR - do Campus BARREIROS desta Instituição Federal de Educação, código FG-01, a contar da data de publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 114 - Nomear, a pedido da Direção-Geral do Campus, o servidor ALDO DE JESUS DIAS, matrícula SIAPE nº 3064117, ocupante do cargo efetivo de CONTADOR, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Administração e Planejamento - DAP/CBAR, do Campus BARREIROS desta Instituição Federal de Educação, código CD-03, a contar da data de publicação deste ato no Diário oficial da União.</p><p>Nº 115 - Nomear, a pedido da Direção-Geral do Campus, o servidor DIEGO NEVES COSTA VASCONCELOS, matrícula SIAPE nº 1802749, ocupante do cargo efetivo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, para exercer o cargo de direção de Coordenador da Coordenação-Geral de Administração e Finanças - CGAF/CBAR - do Campus BARREIROS desta Instituição Federal de Educação, código CD-04, a contar da data de publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 166 - Designar, a pedido da Direção-Geral do Campus, a servidora DIONE MARIA DE ASSIS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1763958, ocupante do cargo efetivo de TÉCNICA EM CONTABILIDADE, para exercer a função gratificada de Coordenadora da Coordenação de Execução Orçamentária e Financeira - CEOF/CBAR - do Campus BARREIROS desta Instituição Federal de Educação, código FG-01, a contar da data de publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOSÉ CARLOS DE SÁ JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>