<xml><article id="48024532" name="MODELO_dispensas_designacoes_nom" idOficio="11598013" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00070:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23627421">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais e à vista do constante do processo TRT-17.ª SEI n.º 0000438-79.2023.5.17.0500, resolve:</p><p>Nº 39 - NOMEAR o/a candidato(a) abaixo, aprovado(a) para a Categoria Funcional de Técnico Judiciário, área Administrativa, Classe A, Padrão 1, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, respeitada a ordem classificatória observada no concurso público, cuja homologação foi publicada no Diário Oficial da União, Seção 1, de 25/4/2023, para ocupar o cargo criado pela Lei nº 7.872/1989, vago em decorrência de posse em outro cargo inacumulável de Amanda Beck Ramos, considerando que a candidata classificada em 71º lugar foi nomeada neste Tribunal em vaga reservada a candidato negro.</p><p>CLASSIFICAÇÃO - NOME</p><p>72º-TAYNAH BORSOI DE SIQUEIRA</p><p>Nº 40 - NOMEAR o/a candidato(a) abaixo, aprovado(a) para a Categoria Funcional de Analista Judiciário, área Judiciária, Classe A, Padrão 1, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, respeitada a ordem classificatória observada no concurso público, cuja homologação foi publicada no Diário Oficial da União, Seção 1, de 25/4/2023, para ocupar o cargo criado pela Lei nº 11.778/2008, vago em decorrência de exoneração, a pedido, de Marilia Freitas Menezes Cruz.</p><p>CLASSIFICAÇÃO - NOME</p><p>7º-RENATA FERRAZ DA ROCHA REIS</p><p>Nº 41 - NOMEAR o/a candidato(a) abaixo, aprovado(a) para a Categoria Funcional de Analista Judiciário, área apoio especializado, especialidade Tecnologia da Informação, Classe A, Padrão 1, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, respeitada a ordem classificatória observada no concurso público, cuja homologação foi publicada no Diário Oficial da União, Seção 1, de 25/4/2023, para ocupar o cargo criado pela Lei nº 12.785/2013, vago em decorrência de posse em outro cargo inacumulável de Filipe Ribeiro Nalon, considerando a desistência expressa dos candidatos classificados em 11º e 13º lugares e que o candidato classificado em 12º lugar foi nomeado neste Tribunal em vaga reservada a candidato negro.</p><p>CLASSIFICAÇÃO - NOME</p><p>14º-FABIANO BAPTISTA CASTIGLIONI</p><p class="assina">Alzenir Bollesi de Plá Loeffler</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>