<xml><article id="47718623" name="PORTARIA DE PESSOAL NA 227" idOficio="11560864" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23568465">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL IFAC Nº 227 DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IFAC Nº 227 DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora Substituta do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - Ifac, no uso de suas atribuições legais e nomeada pela Portaria de Pessoal Ifac nº 1.497, de 9 de setembro de 2025, publicada em Diário Oficial da União - DOU nº 172, seção 2, página 16, de 10 de setembro de 2025, resolve:</p><p>Art. 1º REMOVER, com base no Parecer de Força Executória nº 01036/2026/PRU1R/PGU/AGU, por motivo de saúde de dependente, a servidora LETICIA DAMASCO SILVEIRA, Docente EBTT, matrícula SIAPE nº 3261940, nos termos do artigo 36, parágrafo único, inciso III, alínea "b" da Lei nº 8.112/90, do Campus Tarauacá - CTA para o Instituto Federal de São Paulo - IFSP, Campus Barretos ou em Campus mais próximo que disponha de cargo compatível com sua área de atuação (psicologia).</p><p>Art. 2º O prazo para efetivo exercício na nova sede será de 10 (dez) a 30 (trinta) dias, a contar da publicação da portaria de remoção no Diário Oficial da União - DOU, conforme previsto no artigo 18 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Essa portaria entra em vigor a partir da data da publicação.</p><p class="assina">LUANA OLIVEIRA DE MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>