<xml><article id="47872101" name="PORTARIA NA 627 - 11.02.2026 - N" idOficio="11579333" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00025:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00627" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23596063">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 627, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 627, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a nomeação de JOÃO VICTOR JACOMELE CALDAS, para o cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, realizada através da Portaria de Pessoal n.º 123, publicada no D.O.U. de 19 de janeiro de 2026. (Proc. nº 23076.030297/2025-34).</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 628, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 33, inciso VI, do Estatuto da Universidade e nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 22, do Plano Único de Classificação e Retribuição de Cargos e Empregos, estruturado pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24 de setembro de 2013, resolve:</p><p>Nomear VITOR MODESTO FARIAS DE OLIVEIRA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos para o Núcleo de Ciências da Vida, Área/Subárea: Medicina/Ginecologia e Obstetrícia, cuja homologação ocorreu em 07/01/2026, para o Quadro Permanente desta Universidade, no cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, nos termos do Regime Jurídico Único dos Servidores Públicos Civis da União e Plano Único de Classificação e Retribuição de Cargos e Empregos, em Regime de Trabalho de 20 horas semanais, código de vaga 917714. (Processo nº. 23076.030297/2025-34).</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>