<xml><article id="47976854" name="srh353-4" idOficio="11591518" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00025:00097:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23617473">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS R/SRH DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS R/SRH DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, tendo em vista a Lei n.º 10.419, de 09 de abril de 2002 (D.O.U. de 10/04/02) e o Decreto do Presidente da República de 14 de fevereiro de 2025, publicado no Diário Oficial da União (DOU), Edição Extra 32-A, Seção 2 - Extra A, p. 1), no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 353 - Autorizar o afastamento de curtíssima duração da servidora VANESSA BATISTA SCHRAMM, matrícula SIAPE: 1813938, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, lotada na Unidade Acadêmica de Engenharia de Produção, do Centro de Ciências e Tecnologia desta Universidade, para participar da IEEE SAC/YP/WIE Joint Meeting, no Royal Orchid Sheraton Riverside Hotel Bangkok, em Bangkok - Tailândia, durante o período de 01 de março de 2026 a 12 de março de 2026, com ônus limitado. (processo nº 23096.004514/2026-65)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 354 - Autorizar o afastamento de curtíssima duração do servidor RAMONILDES ALVES GOMES, matrícula SIAPE: 1285785, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, lotado na Unidade Acadêmica de Ciências Sociais do Centro de Humanidades desta Universidade, para participar da "Conferencia Académica Internacional 'Tierra, Vida y Sociedad'", no Claustro San Agustín da Universidad de Cartagena, e da "Conferencia Internacional sobre Reforma Agraria y Desarrollo Rural (ICARRD+20)", em Cartagena das Índias - Colômbia, durante o período de 19 de fevereiro de 2026 a 03 de março de 2026, com ônus limitado. (processo nº 23096.002609/2026-44)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 355 - Autorizar o afastamento de curtíssima duração do servidor GUTEMBERG GONÇALVES DOS SANTOS JÚNIOR, matrícula SIAPE: 2072175, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, lotado na Unidade Acadêmica de Engenharia Elétrica do Centro de Engenharia Elétrica e Informática desta Universidade, para participar do "17th IEEE Latin American Symposium on Circuits and Systems (LASCAS 2026)", em Arequipa - Peru, durante o período de 21 de fevereiro de 2026 a 01 de março de 2026, com ônus limitado. (processo nº 23096.001810/2026-12)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 357 - Nomear, sob o Regime Jurídico da Lei nº 8.112/90, o(a) candidato(a) abaixo relacionado:</p><p>CARGO: TÉCNICO EM ENFERMAGEM - CLASSE D - PADRÃO DE VENCIMENTO: 01 - JORNADA DE TRABALHO: 40 HORAS. (atendendo ao Concurso Público para provimento de cargos do quadro de pessoal Técnico-Administrativo em Educação (TAE) da UFCG, regido pelo Edital Reitoria/SRH nº 30, de 13 de setembro de 2024, publicado na Edição 223, Seção 3, página 50, do Diário oficial da União, em 16 de setembro de 2024, retificado pelos Editais: Reitoria/SRH nº 40, de 24 de janeiro de 2025, publicado na Edição 18, Seção 3, pagina 41, do Diário oficial da União, em 19 de novembro de 2024, em cumprimento a decisão liminar proferida nos autos do processo nº 0808519-50.2024.4.05.8200, retificação essa restrita ao Cargo de Odontólogo; Reitoria/SRH nº 2, de 22 de janeiro de 2025, publicado na Edição 16, Seção 3 do Diário oficial da União, em 23 de janeiro de 2025; Reitoria/SRH nº 3, de 24 de janeiro de 2025, publicado na Edição 18, Seção 3, pagina 41, do Diário oficial da União, em 27 de janeiro de 2025,, Homologado pelo Edital nº 24 - Reitoria/SRH, de 21 de maio de 2025, Publicado em: 22/05/2025, Edição: 95, Seção: 3, Página: 39 e no que consta no processo nº 23096.030908/2025-98)</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Candidato</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Tipo Vaga</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cód. Vaga</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Origem Vaga</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Lotação</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>JOELTON THIAGO QUIRINO BRITO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Ampla Concorrência</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>224133</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>12 - Aposentadoria</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Direção do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais - campus Sousa/PB</p></td></tr></table><p>Art. 2º - A posse do(a) nomeado(a) ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, conforme § 1º, do Artigo 13 da Lei nº. 8.112/1990.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CAMILO ALLYSON SIMÕES DE FARIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>