<xml><article id="47928447" name="PORTARIA N 712_23607593" idOficio="11585586" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00050:00020:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23607593">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 712, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 712, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Diretor-Executivo do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes-DNIT, no uso das suas atribuições regimentais e da competência que lhe foi delegada pela Portaria n.º 1.241, de 8 de março de 2024, publicada no Diário Oficial da União, de 13 de março de 2024, bem como o constante no processo n.º 50614.002346/2019-11, resolve:</p><p>Art. 1.º Designar, como agentes de contratação, no âmbito da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Rio Grande do Norte, os servidores: Jeyvidson Diego Ferreira da Silva, Matrículas DNIT n.º 4049 e SIAPE n.º 1783891; Armando Pegado de Almeida, Matrículas DNIT n.º 346 e SIAPE n.º 10918984; e Tarcísio Ivo Franco de Araújo, Matrículas DNIT n.º 3029 e SIAPE n.º 15473956.</p><p>Art. 2.º Designar, para a composição da equipe de apoio, os servidores: Jeyvidson Diego Ferreira da Silva, Matrículas DNIT n.º 4049 e SIAPE n.º 1783891; Eliane de Medeiros Bezerra Tavares, Matrículas DNIT n.º 3032 e SIAPE n.º 14756229; Emanuelle Matos de Oliveira, Matrículas DNIT n.º 4873 e SIAPE n.º 1811265; Júlio César Sebastian Kunzler, Matrículas DNIT n.º 6211 SIAPE n.º 1596370; Nilvacema de Souza Bispo Meliande, Matrículas DNIT n.º 6197 SIAPE n.º 1234868; Márcia Keyla Alves Xavier, Matrículas DNIT n.º 5555 e SIAPE n.º 18234472; Mércia Medeiros Braulino, Matrículas DNIT n.º 4518 e SIAPE nº 2061251; Alexandre Torquato Pinto, Matrículas DNIT n.º 4398 e SIAPE n.º 20638950; José Mario de Lira Alves, Matrículas DNIT n.º 5427 SIAPE n.º 1635845; Thiago Simplício Raimundo da Silva, Matrículas DNIT n.º 4527 SIAPE n.º 2063272; Matheus Taveira de Brito Araújo, Matrículas DNIT n.º 6309-6 e SIAPE n.º 3442928; João Batista da Costa Júnior, Matrículas DNIT n.º 3186-0 e SIAPE n.º 01546862-3, Ana Lígia de Souza Pereira Silva, Matrículas DNIT n.º 53511 SIAPE n.º 020901372, Allan Jackson Pinheiro de Andrade, Matrículas DNIT: 4.683-3 e SIAPE: 02063598; Marlene Soares Nobre, Matrículas DNIT: 4.375-3 e SIAPE: 2799318; Bruno de Carvalho Hunka, Matrículas DNIT: 5.912-9 e SIAPE: 3030714.</p><p>Art. 3.º Fica revogada a Portaria n.º 4.846, de 14 de agosto de 2025, publicada no DOU n.º 155, seção 2, de 18 de agosto de 2025.</p><p>Art. 4.º Para os fins previstos no art. 7.º da Lei n.º 14.133, de 1.º de abril de 2021, a autoridade imediatamente superior aos agentes é o Superintendente Regional do DNIT no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Art. 5. º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS ANTÔNIO ROCHA DE BARROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>