<xml><article id="48042793" name="Portaria 1100" idOficio="11599713" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00016:00047:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral/Secretaria de Orçamento e Organização Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23630201">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEORI-MD N° 1.100, de 25 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEORI-MD N° 1.100, de 25 de fevereiro de 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE ORÇAMENTO E ORGANIZAÇÃO INSTITUCIONAL, SUBSTITUTO, DA SECRETARIA-GERAL DO MINISTÉRIO DA DEFESA, em conformidade com a Portaria SEORI/SG/MD nº 4.950, de 22 de setembro de 2022, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 37, inciso III, e o art. 67, do Anexo I, do Decreto nº 11.337, de 1º de janeiro de 2023, observado o disposto no art. 3º, parágrafo único, da Portaria SEORI/SG-MD nº 3.773, de 10 de setembro de 2021, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo nº 60532.000079/2021-25, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes integrantes da Coordenação-Geral de Legislação, do Departamento de Organização e Legislação, da Secretaria de Orçamento e Organização Institucional, para o encargo de incluir informações e operacionalizar o Banco de Dados de Legislação do Ministério da Defesa (MDLegis), nessa ordem:</p><p>I - Hayla Miranda da Silva Lima;</p><p>II - Dayanne Alves Lima Teixeira;</p><p>III - Juliana Fonseca Martins;</p><p>IV - Aline de Sousa Dias Andrade; e</p><p>V - SD EB Kairo Henrique Porfírio de Oliveira (apoio operacional).</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria SEORI/SG-MD nº 5.528, de 7 de novembro de 2022, publicada no Boletim de Pessoal e Serviço do Ministério da Defesa nº 45, páginas 44 e 45, de 11 de novembro de 2022.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">AUGUSTO CÉSAR DE CARVALHO FONSÊCA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>