<xml><article id="47747374" name="Portaria CNMP-SG-30-2026" idOficio="11564717" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00065:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23574738">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CNMP-SG Nº 30, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CNMP-SG Nº 30, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas no art. 1º, inciso XII, da Portaria CNMP-PRESI nº 57, de 27 de maio de 2016, e tendo em vista o disposto nos arts. 9º e 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como o que consta do Processo Administrativo nº 19.00.4009.0000629/2026-96, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor FERNANDO QUEIROZ DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, do quadro de pessoal do Ministério Público do Distrito Federal e Territórios, matrícula nº 82.820, do exercício da função de confiança de Secretário Administrativo Nível III, código FC-3, da Comissão de Planejamento Estratégico.</p><p>Art. 2º Designar a servidora MARIA GLAUCIA DE BORBA AMARO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do quadro de pessoal do Ministério Público do Distrito Federal e Territórios, matrícula nº 82.818, para o exercício da função de confiança mencionada no art 1º desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS VINICIUS ALVES RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>