<xml><article id="47906585" name="ATO Portaria de Pessoal DEPRO N " idOficio="11584148" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00029:00035:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas/Diretoria de Provimento e Movimentação de Pessoal" artSize="24" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23603215">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria depro/sgp/MGI Nº 1.463, DE 11 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria depro/sgp/MGI Nº 1.463, DE 11 DE fevereiro DE 2026</p><p>A DIRETORA DE PROVIMENTO E MOVIMENTAÇÃO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência subdelegada pela Portaria SGP/MGI Nº 693, de 21 de fevereiro de 2024, tendo em vista o disposto no § 7º do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 30 do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, na Portaria SEDGG/ME nº 8.471, de 26 de setembro 2022, e considerando o que consta no Processo SEI nº 14021.008276/2026-40, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a alteração de exercício, na modalidade de indicação consensual, dos servidores abaixo relacionados, para composição da força de trabalho da Fundação Nacional de Saúde e exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Rio de Janeiro - SUEST-RJ-FUNASA, por período indeterminado.</p><p>Art. 2º O retorno dos servidores à instituição de origem poderá ocorrer, a qualquer tempo, por decisão do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, observados os requisitos constantes do artigo 12 da Portaria SEDGG/ME nº 8.471, de 26 de setembro de 2022.</p><p>Art. 3º Cabe à FUNASA assegurar que os servidores colocados à sua disposição não exercerá atividades incompatíveis com as suas atribuições no órgão de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso os servidores não se apresentem ao órgão ou entidade de destino no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA APARECIDA CHAGAS FERREIRA</p><p>ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SERVIDORES</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MATRÍCULA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARGO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Fábio Rangel Pereira</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1619002</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Auxiliar Operacional de Serviços</p><p>Diversos</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sérgio Luis Moret de Almeida</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1530666</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Agente Administrativo</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>