<xml><article id="47673357" name="Portarias_PGJ_79__82__83__84_e_0" idOficio="11555590" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00066:00007:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça" artSize="12" artNotes="" numberPage="85" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=85" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559177">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso das atribuições conferidas pela Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Nº 79 - Art. 1º Esta Portaria nomeia, a contar de 2 de fevereiro de 2026, o servidor GABRIEL MOREIRA SOARES, matrícula 5922-6, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Gabinete da 16ª Procuradoria de Justiça Cível, código CC-04 (60010105), exonerando, em consequência, a servidora CAMILA FERREIRA TEIXEIRA, matrícula 5190-0.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação (processo SEI nº 19.04.4422.0006742/2026-97).</p><p>Nº 82 - Art. 1º Esta Portaria apostila, a contar de 2 de fevereiro de 2026, a nomeação de THALYSSON BARBOSA DOS REIS, matrícula 6195-6, sem vínculo com a Administração Pública, da titularidade do cargo em comissão de Assessor Jurídico I da 10ª Procuradoria de Justiça Criminal, código CC-01 (50002231), realizada originalmente por meio da Portaria/SG nº 929, de 27 de junho de 2024, publicada no Diário Oficial da União nº 124, de 1º de julho de 2024, Seção 2, página 56, para o cargo em comissão de Assessor Jurídico I da 3ª Procuradoria de Justiça Criminal, código CC-01 (50002224).</p><p>Art. 2º Designar, a contar de 2 de fevereiro de 2026, THALYSSON BARBOSA DOS REIS, matrícula 6195-6, sem vínculo com a Administração Pública, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe de Gabinete da 3ª Procuradoria de Justiça Criminal, código CC-04 (60010110), dispensando-o, em consequência, do encargo de substituto do cargo em comissão de Chefe de Gabinete da 10ª Procuradoria de Justiça Criminal, código CC-04 (60010117).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação (processo SEI nº 19.04.4445.0007380/2026-83).</p><p>Nº 83 - Art. 1º Esta Portaria nomeia, a contar de 2 de fevereiro de 2026, a servidora BEATRIZ MATTOS LIMA, matrícula 4848-8, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Gabinete da 1ª Procuradoria de Justiça Criminal, código CC-04 (60010108), exonerando-a, em consequência, do cargo em comissão de Chefe de Gabinete da 5ª Procuradoria de Justiça Cível, código CC-04 (60010094).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação (processo SEI nº 19.04.4423.0008525/2026-53).</p><p>Nº 84 - Art. 1º Esta Portaria nomeia, a contar de 2 de fevereiro de 2026, a servidora CARLA CRISTINA RODRIGUES ALVES MENEZES, matrícula 980-6, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Jurídico I da 1ª Procuradoria de Justiça Criminal, código CC-01 (50002222), exonerando-a, em consequência, do cargo em comissão de Assessor Jurídico I da 5ª Procuradoria de Justiça Cível, código CC-01 (50002253).</p><p>Art. 2º Designar, a contar de 2 de fevereiro de 2026, a servidora CARLA CRISTINA RODRIGUES ALVES MENEZES, matrícula 980-6, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe de Gabinete da 1ª Procuradoria de Justiça Criminal, código CC-04 (60010108), dispensando, em consequência, o servidor VICTOR GADELHA DIOGENES FORTES, matrícula 6136-1.</p><p>Art. 3º Dispensar, a contar de 2 de fevereiro de 2026, a servidora CARLA CRISTINA RODRIGUES ALVES MENEZES, matrícula 980-6, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta do cargo em comissão de Chefe de Gabinete da 5ª Procuradoria de Justiça Cível, código CC-04 (60010094).</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação (processo SEI nº 19.04.1306.0008723/2026-43).</p><p>Nº 85 - Art. 1º Esta Portaria nomeia, a contar de 3 de fevereiro de 2026, a servidora MARIA EDUARDA BELO RODRIGUES DE SOUZA, matrícula 5496-8, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Jurídico I da 5ª Procuradoria de Justiça Cível, código CC-01 (50002253), exonerando, a contar de a contar de 2 de fevereiro de 2026, CARLA CRISTINA RODRIGUES ALVES MENEZES, matrícula 980-6.</p><p>Art. 2º Designar, a contar de 3 de fevereiro de 2026, a servidora MARIA EDUARDA BELO RODRIGUES DE SOUZA, matrícula 5496-8, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe de Gabinete da 5ª Procuradoria de Justiça Cível, código CC-04 (60010094).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação (processo SEI nº 19.04.4374.0008419/2026-61).</p><p class="assina">GEORGES CARLOS FREDDERICO MOREIRA SEIGNEUR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>