<xml><article id="47899094" name="PORTARIA N 182_23601393" idOficio="11583005" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00046:00295:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601393">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 182, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 182, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, conforme o disposto no art. 58 da lei nº 11.440, de 29 de dezembro de 2006, de acordo com o artigo 24 da lei nº 8.829, de 22 de dezembro de 1993, regulamentada pelo decreto nº 1.565, de 21 de julho de 1995, e em conformidade com a portaria nº 350, de 25 de junho de 2021, resolve:</p><p>Remover, ex officio, ALCIDES PAULO BATISTA, agente de portaria, classe Especial, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Buenos Aires para a Delegação Permanente do Brasil junto à ALADI e ao Mercosul, em Montevidéu.</p><p>Remover, ex officio, CARLOS ALBERTO CRUZ DE ALMEIDA, motorista oficial, classe Especial, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Bissau para o Consulado-Geral do Brasil em Orlando.</p><p>Remover, ex officio, JANSEN TORRES MARTINS, agente administrativo, classe Especial, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Paris para o Consulado-Geral do Brasil em Luanda.</p><p>Remover, ex officio, ROSIANE ALENCAR ARRUDA, telefonista, classe Especial, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Boston para a Embaixada do Brasil em Caracas.</p><p class="assina">DENIS FONTES DE SOUZA PINTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>