<xml><article id="47838443" name="Edital nA 9.2026" idOficio="11575687" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="11/02/2026" artClass="00099:00015:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Cultura" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23590587">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL COGEP/MINC Nº 9, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL COGEP/MINC Nº 9, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA CULTURA, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, Portaria nº 244/2020, Instrução Normativa nº 45/2020 e Instrução Normativa nº 91/2021, resolve:</p><p>Tornar pública a suspensão do pagamento de proventos e de pensão civil das beneficiárias, abaixo relacionadas, por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar a Prova de Vida Anual, referente ao ano de 2025, conforme estabelecido no art. 6º, da Portaria nº 244, de 15 de junho de 2020.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Matrícula</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CPF</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Vínculo</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Vera Maria de Araujo Meireles</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0456491</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>***.284.137-**</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Aposentada</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Edna Abreu Itapary</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>07000146</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>***.012.923-**</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Beneficiária de Pensão</p></td></tr></table><p>As suspensões dos pagamentos serão efetivadas na folha de pagamento do mês de fevereiro/2026.</p><p>O restabelecimento dos pagamentos do provento e do benefício de pensão ficam condicionados à realização das Provas de Vida, mediante comparecimento pessoal das interessadas em qualquer agência do seu banco de recebimento do seu pagamento ou na Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas - COGEP, situada no Setor Comercial Sul, Quadra 8, Bloco B, Venâncio Shopping, 9º Andar - Brasília/DF, CEP: 70333-900, com o documento de identidade oficial ou ainda mediante o aplicativo móvel conforme o inciso III, do art. 4º da IN SGP/SEDGG/ME nº 45/2020.</p><p>Os créditos dos pagamentos reestabelecidos serão efetivados na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do e-mail ''coben@cultura.gov.br'', ou telefone: 2024-2286/2247 para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizado a visita técnica.</p><p class="assina">BRUNA MARIA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>