<xml><article id="47854057" name="PORTARIAS 426 427 428 e 434" idOficio="11577519" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00025:00067:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23593339">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 426 - REITORIA/IFG, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 426 - REITORIA/IFG, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás (IFG), nomeada por Decreto Presidencial de 7 de outubro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 8/10/2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo nº 23470.000009/2026-27, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar Vago o cargo de Técnico de Laboratório Área, Nível de Classificação/Capacitação/Padrão de Vencimento D008, Código de Vaga nº 0967477, do quadro de pessoal desta Instituição, anteriormente ocupado pela servidora MARIA EUGENIA DE OLIVEIRA FERREIRA, SIAPE nº 2007544, em decorrência de posse em outro cargo inacumulável, de acordo com art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 26 de janeiro de 2026.</p><p>Art. 2º Considerando que a servidora adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112/1990, a presente declaração de vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma Lei.</p><p class="assina">ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 427 - REITORIA/IFG, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás (IFG), nomeada por Decreto Presidencial de 7 de outubro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 8/10/2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo nº 23380.000076/2026-51, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor PEDRO MIRANDA DA SILVA JUNIOR, ocupante do cargo de Auxiliar de Biblioteca, SIAPE nº 1625721, SIAPECAD nº 01798372, para exercer a função de Coordenador, FG - 01, do(a) Coordenação de Administração Acadêmica e Apoio ao Ensino do Câmpus Anápolis, UORG-56. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 428 - REITORIA/IFG, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás (IFG), nomeada por Decreto Presidencial de 7 de outubro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 8/10/2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo nº 23378.000071/2026-77, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora AMANDA CRISTINA FONSECA PALLA, ocupante do cargo de Psicólogo Área, SIAPE nº 2336186, SIAPECAD nº 02097750, para exercer a função de Coordenadora, FG - 02, do(a) Coordenação de Recursos Humanos e Assistência ao Servidor do Câmpus Formosa, UORG-63. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 434 - REITORIA/IFG, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás (IFG), nomeada por Decreto Presidencial de 7 de outubro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 8/10/2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo nº 23372.004127/2025-31, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária ao servidor LEANDRO DE OLIVEIRA GARCIA, ocupante do cargo de Assistente de Laboratório, Código de Vaga nº 0209089, SIAPE nº 1037601, Classe C, Padrão 019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro Permanente do IFG, com base no Art. 40, § 4º, inciso III, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com a Súmula Vinculante nº 33 do Supremo Tribunal Federal e com o Art. 57, caput, §§ 3º e 4º, da Lei nº 8.213/1991, amparado pelo art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos correspondentes a 100% da média dos 80% maiores salários de contribuição do período contributivo desde a competência julho de 1994 até a publicação da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p class="assina">ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>