<xml><article id="47683239" name="APL - CRBM2 - PORTARIA CRBM2 28" idOficio="11556958" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00071:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Biomedicina da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="112" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=112" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561465">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CRBM2 Nº 28, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2025]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CRBM2 Nº 28, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2025</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE BIOMEDICINA DA 2ª REGIÃO (CRBM2), no uso de suas atribuições legais e regimentais, conferidas pela Lei Federal nº 6.684, de 03 de setembro de 1979, e pelo Decreto nº 88.439, de 28 de junho de 1983; CONSIDERANDO a autonomia administrativa e financeira da Autarquia e o poder de autotutela da Administração Pública para reorganizar seus quadros técnicos visando a eficiência e o interesse público;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade imperiosa de assegurar o controle, a execução e o monitoramento da Proposta Orçamentária para o exercício financeiro de 2026, garantindo o cumprimento das normas da Lei nº 4.320/1964 e da Lei de Responsabilidade Fiscal;</p><p>CONSIDERANDO o princípio da Segregação de Funções, preconizado pelo Tribunal de Contas da União (TCU), que recomenda a separação entre as atividades de registro contábil e as de execução e monitoramento operacional; resolve:</p><p>Art. 1º Reorganizar a estrutura funcional do Setor de Contabilidade do Conselho Regional de Biomedicina da 2ª Região (CRBM2), estabelecendo novas atribuições de responsabilidade técnica e apoio operacional para o exercício de 2026.</p><p>Art. 2º CESSAR os efeitos da designação do Senhor PAULO YASSUO KOIKE, Contador inscrito no CRC-SP sob o nº 1SP139221/O-0, para a função de Apoio Técnico Contábil Especializado, a partir de 09 de janeiro de 2026;</p><p>Art. 3º DESIGNAR a Senhora MONICA GONÇALVES DA SILVA, Contadora inscrita no CRC-PE sob o nº PR-061140/O, para exercer a função de APOIO TÉCNICO CONTÁBIL ESPECIALIZADO, a partir de 05 de janeiro de 2026.</p><p>§ 1º A função de Apoio Técnico terá como atribuição prioritária o acompanhamento da execução orçamentária do exercício de 2026, competindo-lhe ainda:</p><p>I - Realizar o monitoramento diário do fluxo de receitas e despesas e a conciliação bancária;</p><p>II - Verificar a disponibilidade de saldo nas dotações orçamentárias antes da emissão de empenhos;</p><p>III - Classificar as despesas conforme a natureza e a funcional-programática definidas no Plano de Contas; IV - Elaborar relatórios gerenciais de performance orçamentária para subsidiar a tomada de decisão da Diretoria e do Responsável Contábil.</p><p>V - Realizar gestão de pessoas e gerenciamento da folha de pagamento (obrigações trabalhistas, folha de pagamento, benefícios (FGTS, INSS), contratações e demissões, entre outros), garantindo conformidade com a legislação trabalhista em vigor.</p><p>Art. 4º A remuneração, a carga horária, o regime de trabalho e a natureza do vínculo jurídico do profissional nomeado no artigo 4º desta Portaria serão definidos em ato administrativo próprio, observada a disponibilidade orçamentária e a legislação aplicável às contratações no âmbito dos conselhos profissionais. Art. 5º Fica determinado à Diretoria da Autarquia que providencie, em caráter de urgência, a atualização dos dados cadastrais junto às instituições financeiras e aos sistemas corporativos governamentais.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">EDILEINE DELLALIBERA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>