<xml><article id="47666360" name="ATO PORTARIA SEGEP 3" idOficio="11548960" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00047:00002:00021:00026:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos/Superintendência do Ministério da Saúde em São Paulo/Serviço de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23548848">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEGEP/SP Nº 3, de 12 de janeiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEGEP/SP Nº 3, de 12 de janeiro de 2026</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM SÃO PAULO, de acordo com o Decreto nº 11.798, de 28 de novembro de 2023, alterado pelo Decreto nº 12.036, de 28 de maio de 2024 e conforme Apostilamento publicado no Boletim de Serviço Eletrônico nº 140, de 11 de dezembro de 2023 - Edição Extraordinária, combinado com o Apostilamento publicado no Boletim de Serviço Eletrônico nº 69, de 19 de junho de 2024 - Edição Extraordinária , e tendo em vista que consta do processo nº 25004.002142/2025-69, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária à servidora OLGA MARIA GARCIA FERREIRA, matrícula SIAPE 0595231, ocupante do cargo de Médico, Superior, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 20, parágrafo 2º inciso I, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º Os proventos serão calculados com base na remuneração do servidor, no cargo efetivo em que se der a aposentadoria e demais vantagens a que faz jus, na forma da lei.</p><p>Art. 3º Declarar vago o cargo referido no art. 1º.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SILVIA MARIA DA SILVA MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>