<xml><article id="48007463" name="Portaria 977" idOficio="11595970" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00016:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23623869">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA EMCFA-MD N° 977, de 19 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA EMCFA-MD N° 977, de 19 de fevereiro de 2026</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro de Estado da Defesa, conforme o disposto no art. 2º, inciso I, da Portaria GM-MD nº 5.863, nos termos da Portaria GM-MD nº 5.864, ambas de 23 de dezembro de 2024, e de acordo com o que consta do Processo Administrativo nº 60000.006342/2025-21, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país dos militares do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas para compor a comitiva do Chefe do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas durante a Munich Security Conference 2026, a ser realizada na cidade de Munique, República Federal da Alemanha, incluindo o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa e sem oferta de hospitalidade, fazendo jus à metade do valor da diária no dia da partida e no dia da chegada ao território nacional e diária integral nos demais dias da viagem, conforme a seguir:</p><p>I - no período de 9 a 17 de fevereiro de 2026, o Major (FAB) JOÃO PAULO VASCONCELOS LIMA DE FREITAS MOLINA; e</p><p>II - no período de 9 a 18 de fevereiro de 2026, a Primeiro-Tenente (T) GABRIÉLLI SIQUEIRA DALA VECHIA.</p><p>Parágrafo único. A missão acima é considerada do tipo eventual, de natureza militar, e sem dependentes, enquadradas no art. 3º, inciso I, alínea "c" e inciso II, alínea "b", combinado com o art. 11, parágrafo único, da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria GM-MD nº 5.587, de 12 de dezembro de 2025, publicada no Diário Oficial da União nº 243, de 22 de dezembro de 2025, seção 2, página 15.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES DE AGUIAR FREIRE Almirante de Esquadra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>