<xml><article id="47811897" name="Portaria de Pessoal n. 19 (2026)" idOficio="11572508" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Portos e Aeroportos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23586077">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de Pessoal nº 19, de 30 de janeiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de Pessoal nº 19, de 30 de janeiro de 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DE PORTOS E AEROPORTOS, no uso de suas atribuições, tendo em vista o Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019 e suas alterações, bem como a subdelegação de competência contida no art. 8º, inciso III, da Portaria nº 567, de 26 de novembro de 2024, publicada no Diário Oficial da União do dia 29 de novembro de 2024, e considerando o constante dos autos do processo administrativo nº 50020.000400/2026-01, resolve:</p><p>Art. 1º Designar RAFAELA GOMES DE SOUZA E SILVA, CPF nº ***.005.941-**, e VITOR BRASIL PAIXÃO DA COSTA, CPF nº ***.828.761-**, para, nesta ordem, exercerem o encargo de substituto eventual da função comissionada executiva de Diretor de Programa, código FCE 3.15, da Secretaria Executiva do Ministério de Portos e Aeroportos, ocupado pela servidora LARISSA CAROLINA AMORIM DOS SANTOS, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria de Pessoal nº 207, de 22 de julho de 2024.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TOMÉ BARROS MONTEIRO DA FRANCA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>