<xml><article id="47875758" name="PORTARIA N 45_23597141" idOficio="11580110" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00043:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23597141">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/MPI N° 45, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MPI N° 45, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DOS POVOS INDÍGENAS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 17, de 16 de janeiro de 2024, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro 2024, e tendo em vista as disposições da Lei nº 14.204, de 16 de setembro de 2021, do Decreto nº 10.829, de 5 de outubro de 2021, do Decreto nº 11.355, de 1º de janeiro de 2023, e demais informações que constam no Processo nº 15000.000061/2024-20, resolve:</p><p>Art. 1° Dispensar LAIS LIMA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1477282, do encargo de substituto legal do Cargo Comissionado Executivo de Coordenador-Geral de Formação na Mediação e Conciliação em Conflitos Indígenas, código CCE 1.13, do Departamento de Mediação e Conciliação de Conflitos Fundiários Indígenas, deste Ministério, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular, bem como na vacância do cargo.</p><p>Art. 2° Designar MAITE ALVES GUEDES, matrícula Siape nº 17152232, para exercer o encargo de substituto legal do Cargo Comissionado Executivo de Coordenador-Geral de Formação na Mediação e Conciliação em Conflitos Indígenas, código CCE 1.13, do Departamento de Mediação e Conciliação de Conflitos Fundiários Indígenas, deste Ministério, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular, bem como na vacância do cargo.</p><p>Art. 3° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ELOY TERENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>