<xml><article id="47928204" name="Port 377 382 383 384 385 397 398" idOficio="11585316" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00025:00128:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23607279">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE Fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE Fevereiro DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 377 - Dispensar, a pedido, a partir de 02 de Fevereiro de 2026, YASMIN RAMOS PIRES, PEDAGOGO/ÁREA, SIAPE nº 3215094, do exercício da função de Coordenadora de Apoio Administrativo ao Ensino Fundamental dos anos Finais II - CAAEFAF/CA/CED, código FG4, para a qual foi designada pela Portaria nº 1401/2024/GR, DE 12 DE JULHO DE 2024.(Ref. Sol. 005346/2026)</p><p>Nº 382 - Art. 1º Dispensar Débora de Oliveira, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, SIAPE nº 2882106, do exercício da função de Superintendente de Pós-Graduação - SPG/PROPG, código CD3, para a qual foi designada pela Portaria nº 2390/2024/GR, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2024.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Fica revogada, a partir de data de sua publicação, a portaria nº 2279/2025/GR, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2025.(Ref. Sol. 5064/2026)</p><p>Nº 383 - Art. 1º Dispensar Rosete Pescador, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, SIAPE nº 1789149, do exercício da função de Diretora do Departamento de Pós-Graduação - DPG/PROPG, código CD4, para a qual foi designada pela Portaria nº 2580/2024/GR, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2024.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 005064/2026)</p><p>Nº 384 - Art. 1º Designar Débora de Oliveira, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, SIAPE nº 2882106, para exercer a função de Pró-Reitora de Pós-Graduação - PROPG da Universidade Federal de Santa Catarina.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora o cargo de direção, código CD2, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 005064/2026)</p><p>Nº 385 - Art. 1º Designar Rosete Pescador, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, SIAPE nº 1789149, para exercer a função de Superintendente de Pós-Graduação - SPG/PROPG da Universidade Federal de Santa Catarina.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora o cargo de direção, código CD3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 005064/2026)</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE Fevereiro DE 2026</p><p>Nº 397 - Art. 1º Designar RAPHAEL SCHLICKMANN, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe B, SIAPE nº 2720935, para exercer a função de Superintendente de Graduação e Educação Básica - SGEB/PROGRAD da Universidade Federal de Santa Catarina.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção, código CD3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 4º Fica revogada, a partir da data de sua publicação, a portaria nº 694/2025/GR, DE 07 DE ABRIL DE 2025.(Ref. Sol. 004071/2026)</p><p>Nº 398 - Art. 1º Designar Natacha Eugenia Janata, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, SIAPE nº 3353565, para exercer a função de Diretora do Departamento de Ensino - DEN/PROGRAD da Universidade Federal de Santa Catarina.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora o cargo de direção, código CD4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 004071/2026)</p><p class="assina">IRINEU MANOEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>