<xml><article id="47807335" name="DOU2-PGE-PGR-2-PT-12-UNI-PGR-000" idOficio="11571568" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00066:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00012" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral Eleitoral/Vice Procurador-Geral Eleitoral" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23584798">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PGE Nº 12, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PGE Nº 12, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O VICE-PROCURADOR-GERAL ELEITORAL, no uso das atribuições delegadas pela Portaria PGR/MPU nº 294, de 28 de dezembro de 2023, e com fundamento no art. 76 e 77, parágrafo único, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando o previsto no art. 96, §3º, da Lei nº 9.504, de 30 de setembro de 1997, e no art. 32 da Portaria PGR/PGE nº 1, de 9 de setembro de 2019, e tendo em vista o contido no Ofício nº 434/2026/GAB-PRE/PRAP, de 6 de fevereiro de 2026 (PR-AP-00003947/2026), da Procuradoria Regional Eleitoral no Amapá, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Procurador da República JOÃO PEDRO BECKER SANTOS para, sem prejuízo de suas atribuições, oficiar, sob a coordenação da Procuradora Regional Eleitoral, como Procurador Regional Eleitoral Auxiliar de Propaganda, perante os Juízes Eleitorais Auxiliares designados pelo Tribunal Regional Eleitoral do Amapá, no período de 1º de agosto a 19 de dezembro de 2026.</p><p>Art. 2º Designar o Procurador da República JOÃO PEDRO BECKER SANTOS para, como substituto eventual da Procuradora Regional Eleitoral e do Procurador Regional Eleitoral Substituto, oficiar, na falta ou impedimento destes, perante o Tribunal Regional Eleitoral do Amapá, até 31 de outubro de 2027.</p><p>Art. 3º Dê-se ciência ao Grupo Executivo Nacional da Função Eleitoral.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE ESPINOSA BRAVO BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>