<xml><article id="47833293" name="165-RET 133-164-163" idOficio="11575128" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00047:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23589636">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SAA Nº 163, DE 9 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SAA Nº 163, DE 9 DE fevereiro DE 2026</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015 e; considerando o disposto no Art. 93 da Lei n 8.112, de 11 de dezembro de 1990; inciso XI do Art. 7° da Lei n° 8.080, de 19 de setembro de 1990; Art. 20 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991; Lei n° 11.355, de 19 de outubro de 2006 e; demais informações que constam no Processo SEI nº 25026.000044/2026-10, resolve:</p><p>Art. 1º - Ceder o servidor ANTONIO MOREIRA LIMA, matrícula SIAPE 0467766, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Contabilidade, do Quadro de Pessoal Ativo Permanente deste Ministério da Saúde, lotado na Superintendência do Ministério da Saúde no Tocantins (SMSA/TO/SAA/SE/MS), para exercer atividades na Secretaria Municipal de Saúde de Araguaína no Estado de Tocantins (SMS/Araguaína/TO), em conformidade com o Convênio SUS nº 247/2021, publicado no Diário Oficial da União n.º 180, Seção 3, em 22 de setembro de 2021, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Araguaína, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre a Superintendência do Ministério da Saúde no Tocantins (SMSA/TO/SAA/SE/MS) e à Secretaria Municipal de Saúde de Araguaína (SMS/Araguaína/TO), a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SINVAL ALAN FERREIRA SILVA</p><p class="cargo">Portaria SAA Nº 164, DE 9 DE fevereiro DE 2026</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015 e, considerando o disposto no Art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no inciso XI, do Art. 7º da Lei n.º 8.080, de 19 de setembro de 1990; no Art. 20 da Lei n.º 8.270, de 17 de dezembro de 1991; na Lei n.º 11.355, de 19 de outubro de 2006; e demais informações que constam no Processo SEI n.º 25022.001556/2025-52, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora RIVAÉRCIA SOUSA ESPINOLA BAIANA, Matrícula SIAPE 1037456, cargo efetivo Assistente de Administração, do Quadro de Pessoal Ativo Permanente deste Ministério da Saúde, lotada na Superintendência do Ministério da Saúde, no Estado da Bahia (SMSA/MA/SAA/SE/MS), para exercer suas atividades na Secretaria Municipal de Saúde de Casa Nova, no Estado da Bahia (SMS/Casa Nova/BA), em conformidade com o Convênio-SUS nº 143/2025, publicado no Diário Oficial da União nº 229, Seção 3, de 02 de dezembro de 2025, firmado entre o Ministério da Saúde de e o Prefeitura Municipal de Casa Nova, no Estado da Bahia, representado por sua Secretaria Municipal de Saúde (SMS/Casa Nova/BA).</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre à Superintendência do Ministério da Saúde no Estado da Bahia (SMSA/MA/SAA/SE/MS) e à Secretaria Municipal de Saúde de Casa Nova na Bahia (SMS/Casa Nova/BA), a observância dos procedimentos de gestão de pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), estabelecidos na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da publicação.</p><p class="assina">SINVAL ALAN FERREIRA DA SILVA</p><p class="identifica">Portaria SAA Nº 165, DE 9 DE fevereiro DE 2026</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015 e; considerando o disposto no Art. 93 da Lei n 8.112, de 11 de dezembro de 1990; inciso XI do Art. 7° da Lei n° 8.080, de 19 de setembro de 1990; Art. 20 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991; Lei n° 11.355, de 19 de outubro de 2006 e; demais informações que constam no Processo SEI nº 33374.167324/2024-13, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor MÁRIO FILIPE BANDEIRA PEREIRA, matrícula SIAPE 2506432, ocupante do cargo efetivo de Médico, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado no Hospital Federal de Bonsucesso, do Departamento de Gestão Hospitalar no Estado do Rio de Janeiro (HFB/RJ/DGH/SAES/MS), para a Secretaria Municipal de Saúde de Duque de Caxias, no Estado do Rio de Janeiro (SMS/Duque de Caxias/RJ), em conformidade com o Convênio SUS nº 68/2021, publicado no Diário Oficial da União n.º 58, Seção 3, em 26 de março de 2021, firmado entre o Ministério da Saúde e à Prefeitura Municipal de Duque de Caxias, no Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre ao Hospital Federal de Bonsucesso (HFA/RJ/DGH/SAES/MS) e à Secretaria Municipal de Saúde de Duque de Caxias no Rio de Janeiro (SMS/Duque de Caxias/RJ), a observância dos procedimentos de gestão de pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), estabelecidos na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da publicação.</p><p class="assina">SINVAL ALAN FERREIRA SILVA</p><p class="identifica">Retificação</p><p>Na portaria SAA Nº 133, de 30 de janeiro de 2026, publicada no Diário Oficial da União Nº 23, de 03 de fevereiro de 2026, Seção 2, página 57, onde se lê: "designação da servidora DÉBORA PEREIRA DE SOUSA SANTOS"; leia-se: "designação da servidora DÉBORA PEREIRA DE SOUZA SANTOS".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>