<xml><article id="48053320" name="2A portaria tornar sem efeito no" idOficio="11601768" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00033:00045:00015:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas/Coordenação-Geral de Gestão de Processos" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23634181">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria DGP/PF nº 732,  de 26 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria DGP/PF nº 732, de 26 de fevereiro de 2026</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA FEDERAL, no uso das competências que lhe foram atribuídas no inciso XVII do artigo 43 do Regimento Interno da Polícia Federal, aprovado pela Portaria nº 155, de 27 de setembro de 2018, do Excelentíssimo Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no D.O.U. n° 200, em 17 de outubro de 2018; em face da autorização para a abertura do concurso público para o Plano Especial de Cargos - PEC/PF, contida na Portaria MGI n.º 9.363, de 5 de dezembro de 2024, publicada no D.O.U. 235, em 06 de dezembro de 2024, tendo em vista a autorização para provimento dos cargos contida na Portaria MGI nº 11.342, de 19 de dezembro de 2025 (D.O.U. 243, em 22 de dezembro de 2025, do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, e considerando o que consta dos protocolos SEI nº 08200.012480/2023-10, nº 08200.050189/2025-01, nº 08200.001354/2026-74 e nº 08200.001359/2026-05, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria DGP/PF nº 154, de 15 de janeiro de 2026, publicada no D.O.U. nº 11, em 16.01.2026, seção 2, na parte referente à nomeação dos candidatos abaixo relacionados para o exercício de cargo efetivo do Plano Especial de Cargos - PEC/PF, em razão de não terem sido empossados no prazo legal, conforme dispõe o § 6º do art. 13 da Lei nº 8.112/1990:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="3"><p>Cargo: Médico Clínico</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Lotação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Código de vaga</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>JULIANO DE ALMEIDA STORTI</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SR/PF/RO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>96357</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="3"><p>Cargo: Agente Administrativo</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MAYRLA MACENA CARVALHO DE MENEZES</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DGP/PF</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>58826</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ANTONIO ELIEUS SCHUMACKER</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DGP/PF</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>60383</p></td></tr></table><p>Art. 2º Tornar sem efeito a Portaria DGP/PF nº 154, de 15 de janeiro de 2026, publicada no D.O.U. nº 11, em 16.01.2026, seção 2, na parte referente à nomeação da candidata abaixo relacionada para o exercício de cargo efetivo do Plano Especial de Cargos - PEC/PF e deferir o pleito formulado, no prazo legal, para ser remanejada para a última posição da lista de candidatos classificados ao mesmo cargo, com fulcro no art. 22 da Instrução Normativa nº 2, de 27 de agosto de 2019, do Ministro de Estado da Economia:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="3"><p>Cargo: Psicólogo Clínico</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Lotação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Código de vaga</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>JAMILLE GURGEL ROMERO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SR/PF/RS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>81121</p></td></tr></table><p>Art. 3º Indeferir a solicitação da candidata ELIZABETH MARTINS DA SILVA, cargo Médico Psiquiatra, lotação na SR/PF/SC, para ser remanejada para a última posição da lista de candidatos classificados, com fulcro no art. 22 da Instrução Normativa nº 2, de 27 de agosto de 2019, do Ministro de Estado da Economia, em razão de ser a única candidata aprovada e classificada para a vaga de Médico Psiquiatra, em Santa Catarina e não haver candidatos ao referido cargo aprovados e classificados em fila de espera de nomeação na referida Unidade da Federação.</p><p class="assina">HELENA DE REZENDE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>