<xml><article id="48002249" name="Ato 26-2026" idOficio="11595236" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="25/02/2026" artClass="00070:00049:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23622536">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO PRESI Nº 26, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO PRESI Nº 26, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA OITAVA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e</p><p>CONSIDERANDO a indicação do servidor JUSCELINO CARVALHO DE ARAÚJO para exercer a função comissionada de Assistente de Juiz, FC-5, do Núcleo de Lotação de Magistrados e Gestão de Assistentes de Juiz, atualmente ocupada pela servidora Alessandra Correa de Souza;</p><p>CONSIDERANDO o disposto nos artigos 15 e 35 da Lei nº 8.112/1990, bem como nos artigos 5.º e 6.º da Lei n.º 11.416/2006;</p><p>CONSIDERANDO a previsão constante no artigo 37, inciso XLVIII, do Regimento Interno do Tribunal Regional do Trabalho da 8.ª Região;</p><p>CONSIDERANDO, ainda, o que consta nos autos do Processo Administrativo Eletrônico n.º 1732/2026, resolve:</p><p>Art. 1.º DISPENSAR a servidora ALESSANDRA CORREA DE SOUZA, Técnica Judiciária, Área Administrativa, código SIGEP nº 1994, do exercício da função comissionada de Assistente de Juiz, FC-5, do Núcleo de Lotação de Magistrados e Gestão de Assistentes de Juiz (vaga nºo 250), contar de 12 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2.º DESIGNAR o servidor JUSCELINO CARVALHO DE ARAÚJO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, código SIGEP nº 930, para exercer a função comissionada de Assistente de Juiz, FC-5(vaga nº 250), do Núcleo de Lotação de Magistrados e Gestão de Assistentes de Juiz (código 250), vaga em decorrência da dispensa da servidora Alessandra Correa de Souza.</p><p>Art. 3.º Este Ato terá efeitos a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">SULAMIR PALMEIRA MONASSA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>