<xml><article id="47746234" name="2 GM PORTARIA 79 CEDER PAULA PAE" idOficio="11564530" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23574404">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MCTI Nº 79, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MCTI Nº 79, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÃO, no uso de suas atribuições, e considerando o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, e na Lei nº 11.344, de 8 de setembro de 2006, e demais informações que constam do processo SEI nº 72031.000357/2026-89, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora PAULA PAES MONTANDON VASCONCELOS, Matrícula SIAPE nº ****880, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Ciência e Tecnologia do quadro de pessoal deste Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação, para exercer a função comissionada executiva de Ouvidor, código FCE 1.13, no Ministério do Turismo.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do Órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao Órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao Órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANA SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>