<xml><article id="47680645" name="2 GM PORTARIA 9855" idOficio="11556632" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00009" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23560825">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MCTI Nº 9.855, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MCTI Nº 9.855, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÃO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 87, parágrafo único, incisos II e IV da Constituição Federal, e considerando o disposto no § 2º do art. 4º do Decreto nº 10.094, de 06 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes representantes dos órgãos governamentais que compõem o Comitê Gestor da Rede P&amp;D em TEA conforme estabelecido na Portaria MCTI nº 9.588, de 13 de outubro de 2025 que instituiu a Rede Nacional de Pesquisa e Desenvolvimento em Transtorno do Espectro Autista - Rede P&amp;D em TEA (13296352) :</p><p>I - representante da Secretaria de Ciência e Tecnologia para o Desenvolvimento Social (SEDES/MCTI), que o coordenará:</p><p>a) Inácio Arruda, titular; e</p><p>b) Sonia da Costa, suplente.</p><p>II - representantes da Secretaria de Políticas e Programas Estratégicos (SEPPE/MCTI):</p><p>a) Thiago de Mello Moraes, titular; e</p><p>b) Rayane da Silva Vale, suplente.</p><p>III - representantes da Secretaria de Educação Continuada, Alfabetização de Jovens e Adultos, Diversidade e Inclusão (SECADI/MEC):</p><p>a) Francisco Alexandre Dourado Mapurunga, titular; e</p><p>b) Marco Antonio Melo Franco, suplente.</p><p>IV - representantes da Secretaria Nacional da Política de Cuidados e Família (SNCF/MDS):</p><p>a) Lisane Marques Lima, titular; e</p><p>b) Raphaella de Almeida Bandeira, suplente.</p><p>V - representantes da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde (SAES/MS):</p><p>a) Arthur de Almeida Medeiros, titular; e,</p><p>b) Arthur Lobato Barreto Mello, suplente.</p><p>VI - representantes da Secretaria de Ciência, Tecnologia e Inovação em Saúde (SCTIE):</p><p>a) Luciana Hentzy Moraes, titular; e</p><p>b) Felipe Oliveira Emery, suplente.</p><p>VII - representantes da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior (CAPES):</p><p>a) Priscila Albertasse Dutra da Silva, titular; e</p><p>b) Carina Gomes Messias Alves, suplente.</p><p>VIII - representantes do Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - (CNPq/MCTI):</p><p>a) Guilherme Galvarros Bueno Lobo Ribeiro, titular; e</p><p>b) Daniela Scarabucci Janones, suplente.</p><p>Art. 2º Ficam designados os seguintes representantes da Secretaria de Ciência e Tecnologia para o Desenvolvimento Social - SEDES, do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação, para compor a Secretaria-Executiva do Comitê Gestor da Rede P&amp;D em TEA:</p><p>a) Milton Pereira de Carvalho Filho, titular; e</p><p>b) Flávia Carolina de Resende Fagundes, suplente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANA SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>