<xml><article id="47722846" name="144-143-136-135-132" idOficio="11561578" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00047:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="24" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23569757">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SAA Nº 144, DE 2 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SAA Nº 144, DE 2 DE fevereiro DE 2026</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015 e; considerando o disposto no Art. 93 da Lei n 8.112, de 11 de dezembro de 1990; inciso XI do Art. 7° da Lei n° 8.080, de 19 de setembro de 1990; Art. 20 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991; Lei n° 11.355, de 19 de outubro de 2006 e; demais informações que constam no Processo SEI nº 25003.000074/2026-94, resolve:</p><p>Art. 1º - Ceder a servidora DIONE DIAS FERREIRA ZAMBELLI, matrícula SIAPE 1744375, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Enfermagem, do Quadro de Pessoal Ativo Permanente deste Ministério, lotada na Superintendência do Ministério da Saúde em Minas Gerais (SMSA/MG/SAA/SE/MS), para a Secretaria Municipal de Saúde de Juiz de Fora/MG, em conformidade com o Convênio SUS nº 184/2024, extrato publicado no Diário Oficial da União Nº 189, Seção 3, 30 de setembro 2024, celebrado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Juiz de Fora/MG, representado por sua Secretaria de Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre a na Superintendência do Ministério da Saúde em Minas Gerais (SMSA/MG/SAA/SE/MS) e à Secretaria Municipal de Saúde de Juiz de Fora/MG, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SINVAL ALAN FERREIRA SILVA</p><p class="identifica">Portaria SAA Nº 143, DE 2 DE fevereiro DE 2026</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria GAB/SE n.º 62, de 31 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 5 de abril de 2023, e demais informações que constam do Processo n.º 25012.000226/2025-69, resolve:</p><p>Dispensar a pedido, a contar de 26/01/2026, PATRICIA MELO MESQUITA, matrícula SIAPE 2731602, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Articulação Interfederativa e Participativa, FCE 1.05, código nº 16.0371, da Superintendência do Ministério da Saúde em Roraima, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria Executiva.</p><p class="assina">SINVAL ALAN FERREIRA SILVA</p><p class="identifica">Portaria SAA Nº 136, DE 2 DE fevereiro DE 2026</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015 e, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080, de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, Lei nº 11.355, de 19 de outubro de 2006 e demais informações que constam no Processo SEI nº: 25003.000413/2024-71 resolve:</p><p>Art. 1º - Ceder os servidores abaixo relacionados, pertencentes ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercerem suas atividades junto à Secretaria Municipal de Saúde de Caratinga/MG, em conformidade com o Convênio SUS nº 76/2025, (extrato publicado no Diário Oficial da União nº 188, Seção 3, de 2 de outubro de 2025), firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Caratinga/MG, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Superintendência do Ministério da Saúde em Minas Gerais e a Secretaria Municipal de Saúde de Caratinga/MG, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso os servidores não se apresentem ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p></p><p>Matricula SIAPE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Servidor</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cargo Efetivo</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>0506017</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Carlos Eduardo Proveti Alves</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Guarda de Endemias</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>0555556</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Silas Dias Martins</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Agente Administrativo</p></td></tr></table><p>SINVAL ALAN FERREIRA SILVA</p><p class="identifica">Portaria SAA Nº 135, DE 2 DE fevereiro DE 2026</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria GAB/SE n.º 62, de 31 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 5 de abril de 2023, e demais informações que constam do Processo n.º 25012.000037/2026-77, resolve:</p><p>Designar FRANCESCA LOPES DOS SANTOS, matrícula SIAPE 710660, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Gestão de Pessoas, FCE 1.05, código nº 16.0370, da Superintendência do Ministério da Saúde em Roraima, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria Executiva, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do(a) titular e na vacância da função, ficando dispensado EVALDO DE CARVALHO SOUZA.</p><p class="assina">SINVAL ALAN FERREIRA SILVA</p><p class="identifica">Portaria SAA Nº 132, DE 30 DE janeiro DE 2026</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria GAB/SE n.º 62, de 31 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 5 de abril de 2023, e demais informações que constam do Processo n.º 25017.000157/2026-24, resolve:</p><p>Designar LUIZA CRISTIANNE DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 480395, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe da Divisão de Transferência de Recursos, FCE 1.07, código nº 16.0360, da Superintendência do Ministério da Saúde no Rio Grande do Norte, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria Executiva, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do(a) titular e na vacância da função.</p><p class="assina">SINVAL ALAN FERREIRA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>