<xml><article id="47955511" name="P2RF1294" idOficio="11589040" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00028:00035:00435:00094:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Secretaria-Adjunta/Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil 2ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23613353">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SRRF02 Nº 1.294, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SRRF02 Nº 1.294, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SUPERINTENDENTE DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NA 2ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe confere o art. 364 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil (RFB), aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União - Seção Extra de 27 de julho de 2020, e tendo em vista o disposto nos artigos. 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar ao Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil LUIZ DE ALMEIDA BENTES NETTO, matrícula SIAPECAD nº 14545 competência para gerenciar e executar os processos de trabalho relativos:</p><p>I - à gestão de materiais e serviços;</p><p>II - à gestão de mercadorias apreendidas; e</p><p>III - à gestão documental;</p><p>previstos, respectivamente, nos incisos I, III e IV do art. 168 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil (RFB), relacionados à competência regimental da Divisão de Programação e Logística da 2ª Região Fiscal.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ALTAIR DE FATIMA CAPELA SAMPAIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>