<xml><article id="47853466" name="PORTARIA N 751_23593155" idOficio="11577395" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23593155">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL N° 751, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL N° 751, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO DESENVOLVIMENTO AGRÁRIO E AGRICULTURA FAMILIAR, no uso da competência que lhe confere o art. 87, parágrafo único, incisos I e II, da Constituição Federal, e tendo em vista o que consta no Decreto nº 5.996, de 20 de dezembro de 2006, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros para compor o Comitê Gestor do Programa de Garantia de Preços para a Agricultura Familiar, instituído pelo art. 3º do Decreto no 5.996, de 20 de dezembro de 2006:</p><p>I - do Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar:</p><p>a) titular: Vanderley Ziger, que o presidirá; e</p><p>b) suplente: José Henrique da Silva;</p><p>II - do Ministério da Fazenda:</p><p>a) titular: Wanderson Henrique do Couto; e</p><p>b) suplente: Joel Felix de Andrade Rocha;</p><p>III - do Ministério do Planejamento e Orçamento:</p><p>a) titular: Artur Henrique da Silva Santos; e</p><p>b) suplente: Raul Martins Sodoma da Fonseca;</p><p>IV - do Ministério da Agricultura e Pecuária:</p><p>a) titular: Gustavo Henrique de Araújo Firmo; e</p><p>b) suplente: João Antônio Fagundes Salomão;</p><p>V - da Secretaria do Tesouro Nacional do Ministério da Fazenda:</p><p>a) titular: Rafael Rezende Brigolini, e</p><p>b) suplente: Lucas Vieira Matias.</p><p>Art. 2º Designar a Secretaria de Agricultura Familiar e Agroecologia do Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar, para exercer as atribuições da Secretaria Executiva do Comitê-Gestor.</p><p>Art. 3º. Revoga-se a Portaria de Pessoal MDA nº 313, de 26 de junho de 2025, publicada no DOU no dia 27 de junho de 2025.</p><p>Art. 4º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ PAULO TEIXEIRA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>