<xml><article id="48024274" name="ATOS DO DGP 26022026" idOficio="11597969" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/02/2026" artClass="00025:00142:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23627352">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS  DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 1527, publicado no DOU n. 227, Seção 2, de 26 de novembro de 2024, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, Seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 309 - Prorrogar até 28/02/2027 o contrato de CARLOS MARTINS AIUBE, como Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 8.058,29 (oito mil cinquenta e oito reais e vinte e nove centavos), lotado(a) no(a) Instituto de Química, Processo Eletrônico nº 23106.021648/2025-01.</p><p>Nº 311 - Contratar, em caráter temporário, SYLVIA CRISTINA TOLEDO GOUVEIA, na categoria de Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 8.058,29 (oito mil e cinquenta e oito reais e vinte e nove centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Teoria Literária e Literatura - TEL, área Teoria Literária e Literaturas, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 19/02/2026 a 17/08/2026, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 004/2026, Processo nº 23106.116732/2025-02.</p><p>Nº 324 - Prorrogar até 31/07/2026 o contrato de ANA RÜSCHE, como Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 8.058,29 (oito mil cinquenta e oito reais e vinte e nove centavos), lotado(a) no(a) Departamento de Teoria literária e literaturas, Processo Eletrônico nº 23106.055269/2025-15.</p><p>Nº 325-Prorrogar até 31/12/2026 o contrato de KÁSSIA REGINA AGUIAR VIEIRA, como Professor(a) Substituto(a) com remuneração mensal no valor de R$ R$ 5.949,07 (cinco mil, novecentos e quarenta e sete reais e sete centavos), lotado(a) no(a) Faculdade de Agronomia e Medicina Veterinária, Processo Eletrônico nº 23106.069559/2025-38.</p><p class="assina">FERNANDA DE ÂNGELI CASTANHEIRO LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>