<xml><article id="47802573" name="Port 164-2026-DPM" idOficio="11570040" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00016:00012:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha/Diretoria do Pessoal da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582690">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 164/DPM, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 164/DPM, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL DA MARINHA , no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea a, inciso VIII do art. 1° do anexo B da Portaria n° 57/2024, da DGPM; de acordo com o disposto no inciso I do art. 94 e inciso I do art. 96 da Lei n° 6.880/1980; e nos termos do inciso I do art. 4° do anexo I do Decreto n° 4.780/2003, resolve:</p><p>Art. 1° Transferir para a Reserva Remunerada (RM1), a pedido, os Oficiais abaixo relacionados, com a remuneração a que fazem jus.</p><p>I - De acordo com o contido no inciso I do § 1° e incisos I, II, III e IV do art. 12, alínea a, inciso II do art. 22 da Lei n° 13.954/2019, o CMG 07.2071.07 LUIZ FRANCISCO CALHEIROS BARBOSA DA CUNHA.</p><p>II - De acordo com o contido no inciso I do § 1° e incisos I, II, III, IV e VII do art. 12, e alínea a, inciso II do art. 22 da Lei n° 13.954/2019, o CF (T) 98.0381.41 JECTAN VINICIUS DA SILVA BARROS.</p><p>III - De acordo com o contido no inciso I do § 1° e incisos I, II, III, IV e VI do art. 12, e alínea a do art. 22 da Lei n° 13.954/2019, CF (T) 06.0636.32 JOSÉ IRAN LOPES BENTO.</p><p>IV - De acordo com o contido no inciso I do § 1° e incisos I, II, III e IV do art. 12, e alínea a do inciso II do art. 22 da Lei n° 13.954/2019; e nos termos dos incisos I e II do art. 10 do Decreto n° 4.307/2002, o CF (T) 06.0632.76 RAFAEL SOUZA LOUZADA.</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte MARCELO MENEZES CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>