<xml><article id="48056605" name="Portarias_SG_224_e_225" idOficio="11601992" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00066:00007:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23634613">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 224 - Art. 1º Designar a servidora FERNANDA ROCHA LOBATO MIGUEL, matrícula 5206-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico II do Núcleo de Acompanhamento de Contratos da Secretaria de Projetos e Obras, código FC-03 (62060139), dispensando-a da função de confiança de Chefe do Serviço de Análise de Descumprimento Contratual da Assessoria de Contratos e Convênios, código FC-02 (62040063).</p><p>Art. 2º Dispensar FERNANDA ROCHA LOBATO MIGUEL, matrícula 5206-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta do cargo em comissão de Assessor Chefe Jurídico I da Assessoria de Contratos e Convênios, código CC-01 (62002035) (processo SEI nº 19.04.3329.0022975/2026-54).</p><p>Nº 225 - Designar, de 02 a 13/03/2026, o servidor DANILO XAVIER TOLEDO, matrícula 4776-7, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 4ª Promotoria de Justiça do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça da Ceilândia, código CC-01 (72001088) (processo SEI nº 19.04.3465.0021640/2026-12).</p><p class="assina">CLAUDIA MARIA RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>