<xml><article id="47823906" name="COMISSAO DE CONTRATACAO 2026 DOU" idOficio="11552112" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/02/2026" artClass="00071:00318:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Farmácia do Estado do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23553937">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6, DE 28 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6, DE 28 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A VICE-PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais, instituídas de acordo com a Lei Federal nº 3.820/60, de 11 de novembro de 1960; CONSIDERANDO o disposto na a Lei Federal Nº 14.133/2021 de Licitações e Contratos Administrativos, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a empregada: CHARLENE MICHELLE DA SILVA ROCHA para o desempenho da função de Agente de Contratação/ Pregoeiro, aptos a tomarem decisões, acompanhar o trâmite da licitação, dar impulso ao procedimento licitatório e executar quaisquer outras atividades necessárias ao bom andamento dos certames até a homologação.</p><p>Art. 2º Designar Comissão de Contratação, formada pelos empregados CHARLENE MICHELLE DA SILVA ROCHA, ELIANA HELLEN CARDOSO COELHO e WESLEN COELHO LISBOA com a função de receber, examinar e julgar documentos relativos às licitações que envolva bens ou serviços especiais e aos procedimentos auxiliares, respondendo solidariamente por todos os atos praticados pela comissão, ressalvado o membro que expressar posição individual divergente fundamentada e registrada em ata lavrada na reunião em que houver sido tomada a decisão.</p><p>Parágrafo único. A presidência da Comissão de Contratação incumbirá a Sra. CHARLENE MICHELLE DA SILVA ROCHA e, nas suas ausências e/ou impedimentos, será substituída pela Sra. ELIANA HELLEN CARDOSO COELHO.</p><p>Art. 3º O Agente de Contratação/Pregoeiro/Comissão de Contratação possuem a prerrogativa de solicitar assessoramento jurídico para o desempenho das funções essenciais à execução do disposto na Lei nº 14.133/2021, e suas regulamentações.</p><p>Art. 4º Esta PORTARIA terá vigência a partir de sua publicação, com vigência de um ano, revogando-se a PORTARIA Nº 95/2025.</p><p class="assina">Jorgete Carneiro Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>