<xml><article id="47903669" name="DESIGNA_13_02_26_PRO_REITORA" idOficio="11583916" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23602804">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 699/PROGEP/UFC, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 699/PROGEP/UFC, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.002091/2026-96, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora FERNANDA SUELY MULLER, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 1160457, SIAPECAD nº 02024724, do Quadro de Pessoal desta Instituição, para exercer a função de Coordenadora de Curso Pro Tempore, percebendo FUC - 01, da Coordenação dos Cursos de Letras Língua Portuguesa e Letras Estrangeiras, UORG-2051, considerando o disposto no § 4º, art. 15 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 16 de março de 2026.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 700/PROGEP/UFC, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.002091/2026-96, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor LIEBERT DE ABREU MUNIZ, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 2779124, SIAPECAD nº 02176629, lotado no(a) Depto de Letras Estrangeiras, como Vice-Coordenador e substituto Pro Tempore da função de Coordenador de Curso, FUC - 01, da Coordenação dos Cursos de Letras Língua Portuguesa e Letras Estrangeiras.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de 16 de março de 2026.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 701/PROGEP/UFC, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.001561/2026-02, resolve:</p><p>Designar o servidor JULIO ALFREDO RACCHUMI ROMERO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 2279791, SIAPECAD nº 02049057, lotado no(a) Depto de Estudos Interdisciplinares, como Subchefe de Departamento e substituto da função de Chefe de Departamento, FG - 01, do(a) Depto de Estudos Interdisciplinares, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir de 19 de março de 2026 até 19 de março de 2028.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 702/PROGEP/UFC, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.001561/2026-02, resolve:</p><p>Reconduzir a servidora ANTONIA EMANUELA OLIVEIRA DE LIMA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 2530057, SIAPECAD nº 01834360, do Quadro de Pessoal desta Instituição, à função de Chefe de Departamento, FG - 01, do(a) Depto de Estudos Interdisciplinares, UORG-1682.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 19 de março de 2026, com validade até 19 de março de 2028.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 703/PROGEP/UFC, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.002090/2026-41, resolve:</p><p>Dispensar, de ofício, o servidor VALDECY DE OLIVEIRA PONTES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 2572285, SIAPECAD nº 01533256, lotado no(a) Depto de Letras Estrangeiras, do encargo de substituto do(a) Coordenador de Curso, FUC - 01, do(a) Curso de Letras/Espanhol/Licenciatura. Efeitos a partir de 15 de março de 2026.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 704/PROGEP/UFC, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.002090/2026-41, resolve:</p><p>Dispensar, de ofício, a servidora SARA DE PAULA LIMA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 1164502, SIAPECAD nº 01944955, lotada no(a) Depto de Letras Estrangeiras, e em exercício no(a) Centro de Humanidades, da função de Coordenadora de Curso, FUC - 01, do(a) Curso de Letras/Espanhol/Licenciatura. Efeitos a partir de 15 de março de 2026.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 705/PROGEP/UFC, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.002089/2026-17, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora ANDREIA TUROLO DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 2448068, SIAPECAD nº 01540632, lotada no(a) Depto Est da Lin Inglesa Lit e Tradução, da função de substituta Pro Tempore do(a) Coordenador de Curso, FUC - 01, do(a) Coord do Curso de Letras.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de 15 de março de 2026.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p><p>PORTARIA Nº 706/PROGEP/UFC, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.002089/2026-17, resolve:</p><p>Dispensar a servidora SANDRA MAIA FARIAS VASCONCELOS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 1514491, SIAPECAD nº 01270982, lotada no(a) Depto de Letras Vernaculas, e em exercício no(a) Centro de Humanidades, da função de Coordenadora de Curso Pro Tempore, FUC - 01, do(a) Coord do Curso de Letras. Esta Portaria entra em vigor a partir de 15 de março de 2026.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 707/PROGEP/UFC, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.002092/2026-31, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora ANDREIA TUROLO DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 2448068, SIAPECAD nº 01540632, do Quadro de Pessoal desta Instituição, para exercer a função de Coordenadora de Curso Pro Tempore, percebendo FUC - 01, da Coordenação do Curso de Letras Português-Inglês, UORG-2053, considerando o disposto no § 4º, art. 15 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 16 de março de 2026.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>