<xml><article id="48034168" name="Portarias_SG_201__202_e_203" idOficio="11599124" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00066:00007:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23629365">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 201 - Retificar o Art. 1º da Portaria/SG nº 165, de 13/02/2026, publicada no Diário Oficial da União n° 33, de 19/02/2026, página 34, constante do Processo SEI nº 19.04.4673.0015272/2026-83, por meio da supressão do seguinte trecho:</p><p>"Art. 1º [...] dispensando, durante o referido período, o servidor DOUGLAS ALVES DE CARVALHO, matrícula 4500-4." (processo SEI nº 19.04.4673.0015272/2026-83).</p><p>Nº 202 - Designar a servidora FERNANDA FARIAS MACHADO COSTA FERREIRA, matrícula 5576-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe da Secretaria Administrativa da Secretaria de Administração, código FC-02 (62040003), dispensando-a da função de confiança de Auxiliar Técnico da Subsecretaria de Atendimento e Informação da Secretaria de Gestão de Pessoas, código FC-01 (62050140) (processo SEI nº 19.04.3274.0020441/2026-39).</p><p>Nº 203 - Designar, a contar de até 03/03/2026, PRISCILLA NOGUEIRA LIMA LUCENA, matrícula 6289-8, sem vínculo com a Administração Pública, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe Gabinete Promotoria II da 2ª Promotoria de Justiça de Defesa do Patrimônio Público e Social da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-02 (66001115), dispensando-a, durante o referido período, do encargo de substituta do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 5ª Promotoria de Justiça de Defesa do Patrimônio Público e Social da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-02 (66001121) (processo SEI nº 19.04.0349.0021556/2026-35).</p><p class="assina">CLAUDIA MARIA RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>