<xml><article id="47807617" name="port" idOficio="11571622" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00025:00150:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23584818">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS RTR/UFMS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS RTR/UFMS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da atribuição que lhe confere o art. 7º, caput, inciso XV, do Regimento Geral da UFMS, e considerando o contido no Processo nº 23104.002583/2026-98, resolve:</p><p>N° 235 - 1. Dispensar os servidores abaixo especificados, da Função Gratificada na Faculdade de Ciências Humanas, conforme segue:</p><p>- DANIELLE SANTIAGO NEPOMUCENO DE SOUZA PAVEI da Função Gratificada de Assistente em Gestão Administrativa (FG4) do Gabinete da Faculdade;</p><p>- ANDREY FELIPE MARTINS RODRIGUES CORREA da Função Gratificada de Auxiliar em Gestão Acadêmica (FG5) do Gabinete do Faculdade; e</p><p>- LAURA HELENA SANT ANNA DA SILVA da Função Gratificada (FG4) de Responsável pelo Serviço-Escola de Psicologia.</p><p>2. Designar os servidores abaixo especificados, para exercerem Função Gratificada na Faculdade de Ciências Humanas, conforme segue:</p><p>- DANIELLE SANTIAGO NEPOMUCENO DE SOUZA PAVEI para exercer a Função Gratificada de Coordenadora (FG4) do Setor de Apoio Pedagógico da Coordenação de Gestão Acadêmica;</p><p>- KAREM GOMES FORTUNATO DA SILVA para exercer a Função Gratificada de Responsável (FG5) pelo Setor de Apoio Acadêmico da Coordenação de Gestão Acadêmica;</p><p>- EDUARDO RAMIREZ MEZA para exercer a Função Gratificada de Secretário (FG2) da Secretaria de Pós-Graduação; e</p><p>- TACINARA NOGUEIRA DE QUEIROZ para exercer a Função Gratificada de Gerente (FG2) do Serviço-Escola de Psicologia.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da atribuição que lhe confere o art. 7º, caput, inciso XV, do Regimento Geral da UFMS, e considerando o contido no Processo nº 23104.028575/2023-29, resolve:</p><p>N° 237 - 1. Dispensar os servidores abaixo especificados, da Função Gratificada na Faculdade de Artes Letras e Comunicação, conforme segue:</p><p>- PATRÍCIA BARROS ALENCAR da Função Gratificada de Assistente em Gestão Administrativa (FG4) do Gabinete da Faculdade; e</p><p>- JULIANA ALVES MOREIRA DIAS da Função Gratificada de Auxiliar em Gestão Acadêmica (FG5) da Coordenação de Gestão Acadêmica.</p><p>2. Designar os servidores abaixo especificados, para exercerem Função Gratificada na Faculdade de Artes Letras e Comunicação, conforme segue:</p><p>- MARLEY GOMES LOPES para exercer a Função Gratificada de Secretária (FG2) da Secretaria de Pós-Graduação;</p><p>- JULIANA ALVES MOREIRA DIAS para exercer a Função Gratificada de Coordenadora de Setor (FG4) do Setor de Apoio Pedagógico; e</p><p>- PATRICIA FERRAZ CORREA para exercer a Função Gratificada de Responsável pelo Setor (FG5) do Setor de Apoio Acadêmico.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>