<xml><article id="47793031" name="Minuta de Portaria 06 02 2026" idOficio="11570110" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00059:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582786">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 26/04/2022, publicado no DOU de 27/04/2022, Seção 2, página 1, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 8.112, de 11/12/1990 e na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, resolve:</p><p>Nº 106 - Exonerar, a partir de 01/02/2026, a servidora NUBIA LIMA RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº 2193154, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, da substituição do(a) titular do cargo de Coordenador de Desenvolvimento de Pessoas, Código CD-04, Reitoria. (Processo 23327.250231.2026-22).</p><p>Nº 107 - Declarar vago, a partir de 02/02/2026, o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico (EBTT) - Código de vaga 0948711 do quadro de pessoal deste Instituto, ocupado pelo servidor Luciano Roberto da Silva Leal, matrícula SIAPE nº 1324902, em virtude de pedido de vacância por posse em cargo inacumulável conforme processo nº 23333.250133.2026-14.</p><p>Nº 108 - Dispensar, a partir de 22/12/2025, a servidora MARCIA ELIANA MARTINS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 3034233, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Secretaria Escolar, na modalidade de Educação a Distância, Código FCC, Campus Serrinha. (Processo n° 23790.252884.2025-99).</p><p>Nº 109 - Dispensar a servidora MARIA APARECIDA BRITO OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1249561, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Multimeios Didáticos, na modalidade de Educação a Distância, Código FCC, Campus Serrinha. (Processo n° 23790.252884.2025-99).</p><p>Nº 110 - Designar a servidora MARIA APARECIDA BRITO OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1249561, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Secretaria Escolar, na modalidade de Educação a Distância, Código FCC, Campus Serrinha. (Processo n° 23790.252884.2025-99).</p><p>Nº 111 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária para MARIA ASENATE CONCEICAO FRANCO, ocupante do cargo de Assistente Social, SIAPE 1800687, Classe E, com lotação no Campus Governador Mangabeira do Instituto Federal Baiano, com fundamento conforme disposto artigo 20º da Emenda Constitucional 103/2019, incisos I ao IV, e proventos calculados em conformidade com inciso I do § 2°, do mesmo Art. 20ª da Emenda Constitucional N° 103/2019 (Processo 23337.250191.2024-38).</p><p>Art. 2º Agradecer os serviços prestados ao longo de seus anos no serviço público.</p><p>Art. 3º Declarar vago o código de vaga nº 0827242 do cargo supramencionado.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">AÉCIO JOSÉ ARAÚJO PASSOS DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>