<xml><article id="47853430" name="ATOS DA REITORIA 120220266" idOficio="11577376" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="12/02/2026" artClass="00025:00142:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23593144">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS  DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante no Processo nº 23106.000337/2020-96, resolve:</p><p>Nº 156 - Art. 1º Designar como substitutos(as) eventuais dos Cargos de Direção (CD) da Secretaria de Infraestrutura (INFRA) os(as) seguintes servidores(as): I. Designar ELAINE DE SOUSA HENRIQUE para exercer o encargo de substituta eventual do SECRETÁRIO DE INFRAESTRUTURA, código CD-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; II. Designar CRISTHYANO BRUZZI PINTO MORAIS para exercer o encargo de substituto eventual do DIRETOR DE OBRAS (DOB), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; III. Designar EDUARDO OLIVEIRA SOARES para exercer o encargo de substituto eventual da DIRETORA DO CENTRO DE PLANEJAMENTO OSCAR NIEMEYER (CEPLAN), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; IV. Designar MARCIO MARIANNO LISBOA para exercer o encargo de substituto eventual do DIRETOR DE MANUTENÇÃO PREDIAL (DIMAP), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares. Art. 2º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação e revoga o Ato da Reitoria nº 0040/2025 (12220455).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e tendo em vista o constante no Processo nº 23106.116883/2025-52, resolve:</p><p>Nº 157 - Aposentar Sílvia Cláudia Loureiro Dias, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 1141120, no cargo de Professora do Magistério Superior, Titular, Nível 1, com Doutorado, em Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Instituto de Química, com fundamento no art. 20 e seu §2º, I, c/c art. 4º, §8º, todos da E.C. nº 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e tendo em vista o constante no Processo nº 23106.099006/2025-18, resolve:</p><p>Nº 158 - Aposentar Delson Leandro da Silva, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 0404104, no cargo de Vigilante, nível de classificação D, padrão de vencimento 19, regimento de trabalho de 40 horas semanais, lotado na Coordenação de Segurança, com fundamento no art. 20 e seu §2º, I, c/c art. 4º, §8º, todos da E.C. nº 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e tendo em vista o constante no Processo nº 23106.000133/2026-41, resolve:</p><p>Nº 159 - Aposentar, a partir de 8/2/2026, Artur Antonio de Almeida Portela, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 1998608, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Associado, Nível 1, com Doutorado, em Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de Engenharia Civil e Ambiental, com fundamento no art. 40, § 1º, II, da CRFB/88 com redação da E.C. nº 88/2015, c/c art. 10, § 1º, III, da E.C. nº 103/2019, c/c art. 2º da Lei Complementar Federal n. 152/2015.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o constante no Processo nº 23106.010926/2026-78, resolve:</p><p>Nº 160 - Designar o servidor Ivan Kleber da Silva Mattos para exercer a função de Chefe da Divisão de Controle e Produção da Prefeitura da UnB (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o constante no Processo nº 23106.117535/2025-01, resolve:</p><p>Nº 161 - Dispensar, a pedido e a partir de 6/1/2026, a servidora Cinthya Vivianne de Souza Rocha Correia da função de Coordenadora de Articulação de Redes para Prevenção e Promoção da Saúde do Decanato de Assuntos Comunitários (FG-02).</p><p>Nº 162 - Designar a servidora Maísa Gomes Nolasco para exercer a função de Coordenadora de Articulação de Redes para Prevenção e Promoção da Saúde do Decanato de Assuntos Comunitários (FG-02).</p><p class="assina">ROZANA REIGOTA NAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>