<xml><article id="48053392" name="APL - CFBM - Portaria 70 revisad" idOficio="11601744" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00071:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Biomedicina" artSize="12" artNotes="" numberPage="88" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=88" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23634160">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CFBM Nº 70, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CFBM Nº 70, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE BIOMEDICINA (CFBM), no uso de suas atribuições legais e regimentais, especialmente aquelas previstas no art. 73, § 3º, do Regimento Interno do CFBM,</p><p>CONSIDERANDO a deliberação plenária exarada na 214ª Sessão Plenária Ordinária do Conselho Federal de Biomedicina;</p><p>CONSIDERANDO a previsão contida no art. 47 da Resolução CFBM nº 236 de 05 de dezembro de 2013.</p><p>CONSIDERANDO as indicações técnicas enviadas pelos Conselhos Regionais de Biomedicina, cujos currículos foram devidamente analisados e aprovados pelo plenário desta Casa;</p><p>CONSIDERANDO as competências conferidas ao Conselho Fiscal pelo Regimento Interno do CFBM, visando a transparência e a legalidade na gestão financeira e orçamentária; resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os profissionais biomédicos abaixo relacionados para comporem o CONSELHO FISCAL do Conselho Federal de Biomedicina, para o mandato correspondente à gestão 2024/2028:</p><p>I - Dr. MARCO ANTONIO ZONTA - CRBM-1 nº 3675;</p><p>II - Dr. CHRISTIAN ROBSON DE SOUZA REIS - CRBM-2 nº 1599;</p><p>III - Dr. GEYZON GONÇALVES DE MELO - CRBM-3 nº 7650;</p><p>IV - Dr. EDVALDO CARLOS BRITO LOUREIRO - CRBM-4 nº 0012;</p><p>V - Dra. FLÁVIA ROBERTA BRUST - CRBM-5 nº 0009;</p><p>VI - Dra. JANNAINA FERREIRA DE MELO VASCO - CRBM-6 nº 0004;</p><p>VII - Dr. FABIO PEREIRA MESQUITA DOS SANTOS - CRBM-7 nº 00003.</p><p>Parágrafo Único: Ficam designados para prestar o necessário suporte técnico ao Conselho Fiscal:</p><p>a) Assessoria Jurídica e Administrativa: Dr. Alexandre Junqueira de Andrade (OAB/SP nº 274.523), Dr. Daniel Fernandes (OAB/SP nº 399.150) e Dr. Cristiano Prates Leite dos Reis (OAB/MG nº 126.481), agindo em conjunto ou separadamente;</p><p>b) Assessoria Contábil: Sr. Rafael Augusto de Oliveira - CRC 1SP241394/O-1 (Contador).</p><p>Art. 2º - Os membros designados exercerão suas funções em conformidade com o Regimento Interno, competindo-lhes, dentre outras atribuições, examinar balancetes, livros contábeis e emitir parecer sobre as contas do Conselho Federal.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. Fica revogado a Portaria nº 20 de 10 de outubro de 2024, publicada na Seção 2 do DOU, em 24 de outubro de 2024.</p><p class="assina">EDGAR GARCEZ JÚNIOR</p><p class="cargo">Presidente do Conselho Federal de Biomedicina</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>