<xml><article id="47935407" name="Reitor Afastamentos.Despachos.20" idOficio="11586690" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/02/2026" artClass="00025:00129:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23609612">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS  DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial da União de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento:</p><p>FÁBIO JUNER LANFERDINI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS DO MOVIMENTO E REABILITAÇÃO, de 06 de março de 2026 à 14 de março de 2026, para participar de Jornada científica a realizarse en la PUCV e Seminario Laboratorio de Cognición y Comportamiento Sensorimotor en UMCE em Valparaíso; Santiago/Chile com ônus para Universidades Chilenas PUCV e UMCE (Taxa de Inscrição) 06/03/2026 - 14/03/2026; (Processo Nº 23081.015792/2026-15).</p><p>ROSANI MARISA SPANEVELLO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ZOOTECNIA E CIÊNCIAS BIOLÓGICAS - UFSM-PM, de 17 de março de 2026 à 21 de março de 2026, para realizar Afastamento Eventual para participar de atividades de pesquisa na instituição Universidad de La Republica, em Salto/Uruguai com ônus para CAPES (Diárias) 17/03/2026 - 21/03/2026; (Processo Nº 23081.015095/2026-56).</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p><p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 18 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, conforme competência delegada pela Portaria de Pessoal UFSM nº 18, de 02 de janeiro de 2026, e tendo em vista o que consta do Decreto nº 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, o que consta no Art. 211 da Lei nº 15.141, de 02 de junho de 2025, resolve:</p><p>Nº 383 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, JONATHAN CATELAN, habilitado em concurso público, regido pelo Edital N. 006/2022-PROGEP/UFSM, classificado em 5º lugar, pela reserva de vagas para negros (pretos e pardos), para exercer, no campus de Santa Maria, o cargo de Técnico de Laboratório/Química, Nível de Classificação D, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao Quadro de Referência de Servidores Técnico-Administrativos em Educação desta Instituição, código de vaga nº 295873. (Processo n. 016167/2026-82)</p><p>Nº 384 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, JEFERSON MARLON RODRIGUES ALVES, habilitado em concurso público, regido pelo Edital N. 050/2025-PROGEP/UFSM, classificado em 1º lugar, pela reserva de vagas para quilombolas, para exercer, no campus de Santa Maria, o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao Quadro de Referência de Servidores Técnico-Administrativos em Educação desta Instituição, código de vaga nº 295404. (Processo nº 016181/2026-86)</p><p>Nº 385 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, LAURA MARCUZZO PEREIRA, habilitada em concurso público, regido pelo Edital N. 050/2025-PROGEP/UFSM, classificada em 7º lugar, pela reserva de vagas para pessoas pretas e pardas, para exercer, no campus de Santa Maria, o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao Quadro de Referência de Servidores Técnico-Administrativos em Educação desta Instituição, código de vaga nº 295104. (Processo nº 016182/2026-21)</p><p>Nº 386 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, GLAUCIA GHESTI PIVETTA, habilitada em concurso público, regido pelo Edital N. 050/2025-PROGEP/UFSM, classificada em 16º lugar, pela ampla concorrência, para exercer, no campus de Santa Maria, o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao Quadro de Referência de Servidores Técnico-Administrativos em Educação desta Instituição, código de vaga nº 962823. (Processo nº 016188/2026-06)</p><p>Nº 387 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, ÂNGELA HINTERHOLZ, habilitada em concurso público, regido pelo Edital N. 050/2025-PROGEP/UFSM, classificada em 17º lugar, pela ampla concorrência, para exercer, no campus de Santa Maria, o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao Quadro de Referência de Servidores Técnico-Administrativos em Educação desta Instituição, código de vaga nº 295482. (Processo nº 016191/2026-11)</p><p class="assina">TIAGO BANDIERA MARCHESAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>