<xml><article id="47997094" name="Portaria 931 Comissao CPOrg-RJ" idOficio="11594121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00008:00002:00008:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Governança das Superintendências/Superintendência de Agricultura e Pecuária do Estado do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23621110">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  Portaria SFA-RJ/MAPA nº 931, de 23 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SFA-RJ/MAPA nº 931, de 23 de fevereiro de 2026</p><p>O Superintendente de Agricultura e Pecuária no Estado do Rio de Janeiro, no uso de suas atribuições previstas no artigo 36, de Decreto nº 5.351, de 21 de janeiro de 2025, do Exmo. Senhor Presidente da República e em consonância com a Lei Federal nº 10.831, de 23 de dezembro de 2003, e o disposto no artigo 10, da Instrução Normativa nº 13, de 28 de maio de 2015 e</p><p>Considerando os termos constante nos autos do processo eletrônica SEI 21044.007088/2025-11, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os representantes das entidades do setor público e da sociedade civil (setor privado) que comporão a Comissão de Produção Orgânica do Estado do Rio de janeiro - CPOrg/RJ, para o exercício 2026/2027, conforme listagem anexa a esta portaria. Identificando o Titular e Suplente.</p><p>Art. 2º - Designar Caroline Soares Barros (Instituto BIO), Markus Stephan Wolfjdunkell Budzynkz (APEDEMA) e Erivaldo Monteiro Nunes (PROMISSAVE), para exercerem a função de Coordenação da Comissão da Produção Orgânica no Estado do Rio de Janeiro, por indicação da reunião realizada na data de 03/12/2025.</p><p>Art. 3º - Designar os servidores Rachel Ferreira e Sergio Gomes Pereira do Rozário, respectivamente, como Titular e Suplente, para exercerem a função de Secretaria Executiva da Comissão da Produção Orgânica no Estado do rio de janeiro, que será composta pelas Instituições e representantes constante no Anexo I, desta Portaria.</p><p>Art. 4º - Fica revogada a Portaria GAB/SFA/RJ nº 667, de 7 de junho de 2024, publicada na seção 2 do Diário Oficial da União de 12/06/2024E A Portaria SFA-RJ/MAPA nº 921, de 22 de janeiro de 2026,publicada na seção 2 do DOU de 23/01/2026</p><p>Atr. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">AGNALDO PINTO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>