<xml><article id="47717450" name="2026-02-03/11560632/andrev_23568" idOficio="11560632" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="04/02/2026" artClass="00070:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23568194">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 50, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 50, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante da Proposta nº 3343 do Sistema de Gestão de Pessoas - Sigep TST, de 02/02/2026, resolve:</p><p>1 - Dispensar, a pedido, o servidor LUIS MARCELO DE SOUZA BRETTAS, código 27990, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Agente da Polícia Judicial, do encargo de substituto legal e/ou eventual do titular da função comissionada de Chefe do Núcleo de Sistemas Administrativos, Nível FC-6, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas.</p><p>2 - Designar o servidor OSVALDO JOSE RIBEIRO DE FARIA, código 50521, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Chefe do Núcleo de Sistemas de Gestão de Pessoas, Nível FC-6, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas, em seus afastamentos legais e/ou eventuais.</p><p>3 - Designar o servidor TIAGO FLOR BENTO, código 51270, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Chefe do Núcleo de Sistemas Administrativos, Nível FC-6, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas, em seus afastamentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>