<xml><article id="47768711" name="PORTARIA AFAS 06022026" idOficio="11567142" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="06/02/2026" artClass="00033:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00007" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23578461">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>Nº 31 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 665, de 24 de junho de 2024, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 121, de 26 de junho de 2024, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar afastamento do país, com ônus limitado, em conformidade com o contido no Processo nº 08123.000130/2026-13, tramitado em caráter restrito.</p><p>Nº 32 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 665, de 24 de junho de 2024, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 121, de 26 de junho de 2024, adita o Despacho nº 464 de 31 de dezembro de 2025, publicado no Diário Oficial da União nº 002, de 05 de janeiro de 2026, Seção 2, pág. 28, no sentido de alterar de "17 a 24 de janeiro de 2026" para "17 a 25 de janeiro de 2026" o período de afastamento do país do Perito Criminal Federal José Roberto Riston, que participou do evento "5º Simpósio Internacional de Diretores de Laboratórios Forenses de Análise de Drogas", em Casablanca/Marrocos, mantidas as demais condições. (Processo nº 08201.002133/2025-22).</p><p>Nº 33 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 665, de 24 de junho de 2024, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 121, de 26 de junho de 2024, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o constante do Processo SEI PF nº 08200.003034/2026-59, autoriza que se afaste do país o Delegado de Polícia Federal OSVALDO SCALEZZI JUNIOR, com o objetivo de participar do evento "Reunião de Lançamento do Projeto LEGAL FAST", na Cidade do Panamá/Panamá, no período de 07 a 12 de março de 2026, incluso o trânsito, com ônus limitado.</p><p>Nº 34 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 665, de 24 de junho de 2024, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 121, de 26 de junho de 2024, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o constante do Processo SEI PF nº 08200.001043/2026-13, autoriza que se afaste do país a Agente de Polícia Federal ALINE PÍCOLLI PORTELA, com o objetivo de participar do evento "WCO COLIBRI Project - Advanced Analyst Training", a ocorrer em Santo Domingo/República Dominicana, no período de 12 a 23 de abril de 2026, incluso o trânsito, com ônus limitado.</p><p class="assina">ANDREI AUGUSTO PASSOS RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>