<xml><article id="47979410" name="395 portaria_23_fevereiro_2026_A" idOficio="11592206" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00025:00078:00071:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23618280">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 395, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 395, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais, e CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23421.000529.2026-15, de 1º de fevereiro de 2026, resolve:</p><p>I - NOMEAR, em caráter efetivo, em virtude de habilitação em Concurso Público, referente ao Edital de abertura nº 1/2025-RE/IFRN, publicado no Diário Oficial da União (DOU) nº 74, de 17/04/2025, Seção 3, páginas 51 a 67. Retificado pelo Edital nº 2/2025 - RE/IFRN, publicado no DOU nº 77, de 24/04/2025, seção 3, páginas 50 a 51; Edital nº 5/2025-RE/IFRN, publicado no DOU nº 83, de 06/05/2025, seção 3, páginas 44 a 45; Edital nº 6/2025-RE/IFRN, publicado no DOU nº 83, de 06/05/2025, seção 3, páginas 45 a 46; Edital nº 8/2025-RE/IFRN, publicado no DOU nº 96, de 23/05/2025, seção 3, páginas 40 a 41; Edital nº 9/2025-RE/IFRN, publicado no DOU nº 104, de 04/06/2025, seção 1, páginas 34 a 35; Edital nº 12/2025-RE/IFRN, publicado no DOU nº 132, de 16/07/2025, seção 3, páginas 38 a 39; Edital nº 13/2025-RE/IFRN, publicado no DOU nº 164, de 29/08/2025, seção 3, páginas 51 a 53; Edital nº 17/2025-RE/IFRN, publicado no DOU nº 199, de 17/10/2025, seção 3, página 46; Edital nº 18/2025-RE/IFRN, publicado no DOU nº 235, de 10/12/2025, seção 3, páginas 47 a 48; Edital nº 19/2025-RE/IFRN, publicado no DOU nº 244, de 23/12/2025, seção 3, páginas 64 e 65; Edital nª 4/2026-RE/IFRN, publicado no DOU nº 7, de 12/01/2026, seção 3, páginas 35 e 36. Homologado pelo Edital 6/2026-RE/IFRN, publicado no DOU nº 28, de 10/02/2026, seção 3, páginas 37 a 40, e de acordo com os artigos 9º, Inciso I, e 10º da Lei nº 8.112/1990, de 11/12/1990, os(as) concursados(as) a seguir relacionados(as):</p><p>VANESSA CÂMARA DE MEDEIROS FERNANDES, para exercer no Campus João Câmara, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Administração Contábil e Financeira, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956717, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>ROBERTO JOSÉ VIEIRA DE SOUSA LIMA, para exercer no Campus João Câmara, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Administração Contábil e Financeira, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954615, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79.</p><p>CLARISSA DE FRANÇA OLIVEIRA SILVA, para exercer no Campus Avançado Jucurutu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Biologia, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0809576, por motivo da aposentadoria de Marinalva Nicácio de Moura, conforme DOU nº 68, de 09/04/2025, seção 2, página 20.</p><p>MARÍLIA MEDEIROS FERNANDES DE NEGREIROS, para exercer no Campus Apodi, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Biologia, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956718, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>DENIS DANTAS DA SILVA, para exercer no Campus Apodi, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Biologia, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0936570, por motivo da aposentadoria de Raquel da Silveira Maia, conforme DOU nº 234, de 09/12/2025, seção 2, página 19.</p><p>FRANCISCO REGIVANIO NASCIMENTO ANDRADE, para exercer no Campus Pau dos Ferros, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Biologia, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956729, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>LEILA ARAÚJO GUILHERMINO, para exercer no Campus São Paulo do Potengi, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Desenho Técnico, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0213848, por motivo da vacância por exoneração de Verner Max Liger de Mello Monteiro, conforme DOU nº 180, de 17/09/2024, seção 2, página 26.</p><p>MÁRCIO MAGESKI MARQUES, para exercer no Campus Ceará Mirim, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Desenvolvimento de Jogos Digitais, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956749, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>CLÉCIO DANILO DIAS DA SILVA, para exercer no Campus João Câmara, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Didática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956762, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>FERNANDO DE OLIVEIRA FREIRE, para exercer no Campus Currais Novos, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Didática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956733, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>LUIZ ANTONIO DA SILVA DOS SANTOS, para exercer no Campus Macau, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Didática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954621, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>ISABEL BATISTA FREIRE, para exercer no Campus Parelhas, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Educação Física, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956756, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>FERNANDA DE OLIVEIRA SILVA, para exercer no Campus Avançado Jucurutu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Educação Física, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954632, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79.</p><p>EMERSON DE LACERDA SOARES, para exercer no Campus Ipanguaçu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Eletroeletrônica, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0940668, por motivo da vacância a pedido por posse em outro cargo inacumulável de Jose Luiz Silva da Costa, conforme DOU nº 29, de 11/002/2025, seção 2, página 22.</p><p>ALLYSON ARILSON LIMA FILGUEIRA, para exercer no Campus Macau, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Eletroeletrônica, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954607, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79.</p><p>JULIANA DE PAULA SALES SILVA, para exercer no Campus Lajes, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Filosofia, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956752, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>MÁRCIA DOS SANTOS FONTES, para exercer no Campus Macau, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Filosofia, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0297626, por motivo da redistribuição de Adriano Silva Avela, conforme DOU nº 5, de 07/01/2022, seção 2, página 6.</p><p>JÉSSICA CÁSSIA BARBOSA, para exercer no Campus Currais Novos, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Filosofia, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956730, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>ANDERSON BARBOSA CAMILO, para exercer no Campus Caicó, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Filosofia, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0214032, por motivo da aposentadoria de Joao Batista de Moura, conforme DOU nº 34, de 18/02/2025, seção 2, página 22.</p><p>MARIANA FIDELIS JERÔNIMO DE OLIVEIRA, para exercer no Campus Macau, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Filosofia, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956747, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>EUGÊNIA RIBEIRO TELES, para exercer no Campus Caicó, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Filosofia, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956721, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>RÉGIO HERMILTON RIBEIRO QUIRINO, para exercer no Campus Avançado Jucurutu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Filosofia, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954620, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>FRANCISCO RONNIERE DA SILVA, para exercer no Campus Ipanguaçu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Filosofia, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954613, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>JOSÉ PEDRO DA SILVA JÚNIOR, para exercer no Campus Caicó, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Física, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954180, por motivo da redistribuição de Carlos Alexandre Barros de Almeida, conforme DOU nº 54, de 20/03/2025, seção 2, página 15.</p><p>ERISVALDO RAMALHO DOS SANTOS JUNIOR, para exercer no Campus Macau, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Física, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0711718, por motivo da redistribuição de Antonio Vinnie dos Santos Silva, conforme DOU nº 226, de 25/11/2024, seção 2, página 14.</p><p>EMANUEL JESSÉ FERNANDES DE MELO, para exercer no Campus Macau, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Física, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956724, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>ELOISE CRISTINA DE SOUZA RODRIGUES GARCIA, para exercer no Campus Apodi, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Física, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954626, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79.</p><p>JESSÉ MEDEIROS PONTES, para exercer no Campus Pau dos Ferros, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Física, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954602, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79.</p><p>MATHEUS MOREIRA DE ASSIS PAGANELLY, para exercer no Campus Macau, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Física, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0348828, por motivo da redistribuição de Messias Vilbert de Souza Santos, conforme DOU nº 231, de 04/12/2025, seção 2, página 16. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>ERICK CARVALHO BEZERRA JUNIOR, para exercer no Campus Avançado Jucurutu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Física, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956741, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>EUFRÁSIO VIEIRA DOS ANJOS JÚNIOR, para exercer no Campus Nova Cruz, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Fundamentos da Administração, Gestão de Negócios, Logística, Marketing, Cooperativismo, Terceiro Setor e Empreendedorismo, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0212866, por motivo da redistribuição de Mariane Bezerra Nóbrega, conforme DOU nº 41, de 29/02/2024, seção 2, página 15.</p><p>BRUNO COSTA DA FONSECA, para exercer no Campus João Câmara, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Fundamentos da Administração, Gestão de Negócios, Logística, Marketing, Cooperativismo, Terceiro Setor e Empreendedorismo, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956738, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>MARIA EDIANY GOMES DO NASCIMENTO, para exercer no Campus Lajes, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Fundamentos da Administração, Gestão de Negócios, Logística, Marketing, Cooperativismo, Terceiro Setor e Empreendedorismo, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0953395, por motivo da redistribuição de Andre de Paula Rego Graciano Luz, conforme DOU nº 116, de 19/06/2024, seção 2, página 16.</p><p>ADELIANE MARQUES SOARES, para exercer no Campus Santa Cruz, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Fundamentos da Administração, Gestão de Negócios, Logística, Marketing, Cooperativismo, Terceiro Setor e Empreendedorismo, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0837155, por motivo da aposentadoria de Antonio Olavo de Souza, conforme DOU nº 245, de 20/12/2024, seção 2, página 28.</p><p>ALLYSON DARLAN MOREIRA DA SILVA, para exercer no Campus Macau, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Fundamentos da Administração, Gestão de Negócios, Logística, Marketing, Cooperativismo, Terceiro Setor e Empreendedorismo, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0210277, por motivo da aposentadoria de Fabiano Nogueira Cordeiro, conforme DOU nº 82, de 05/05/2025, seção 2, página 36.</p><p>FELIPE DE MENEZES PEREIRA, para exercer no Campus Currais Novos, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Fundamentos da Administração, Gestão de Negócios, Logística, Marketing, Cooperativismo, Terceiro Setor e Empreendedorismo, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956731, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>JÚLIO CÉSAR BEZERRA VILAR DA SILVA, para exercer no Campus Caicó, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Fundamentos da Administração, Gestão de Negócios, Logística, Marketing, Cooperativismo, Terceiro Setor e Empreendedorismo, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0251378, por motivo da redistribuição de Dellany Maria Dantas Souza, conforme DOU nº 108, de 10/06/2025, seção 2, página 12. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>YASKARA PRYSCILLA DANTAS COSTA, para exercer no Campus Avançado Jucurutu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Fundamentos da Administração, Gestão de Negócios, Logística, Marketing, Cooperativismo, Terceiro Setor e Empreendedorismo, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954636, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>FABIANA FAUSTINO DA CRUZ, para exercer no Campus Avançado Jucurutu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Fundamentos da Administração, Gestão de Negócios, Logística, Marketing, Cooperativismo, Terceiro Setor e Empreendedorismo, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956739, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56. E ocupando vaga reservadas a Pessoas com Deficiência, de acordo com os critérios estabelecidos pelo Decreto n° 9.508/2018.</p><p>MARYSOL DANTAS DE MEDEIROS, para exercer no Campus Ipanguaçu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Geografia, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956745, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>ANDRIA CARLA ARAÚJO DA SILVA LIMA, para exercer no Campus Parelhas, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Geografia, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954628, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79.</p><p>ANA BEATRIZ CAMARA MACIEL, para exercer no Campus Avançado Jucurutu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Geografia, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954634, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>WANESSA DUNGA DE ASSIS, para exercer no Campus Ipanguaçu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Gestão Ambiental, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0210824, por motivo do falecimento de Paulo Cavalcante da Silva Filho, conforme DOU nº 65, de 04/04/2024, seção 2, página 19.</p><p>DIEGO KNACK, para exercer no Campus Lajes, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: História, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956746, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>GABRIEL JOSÉ BRANDÃO DE SOUZA, para exercer no Campus Avançado Jucurutu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: História, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954606, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79.</p><p>ADRIANA MENDONÇA CUNHA, para exercer no Campus Parelhas, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: História, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956755, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>EMERSON RODRIGO BARRETO DE ANDRADE, para exercer no Campus Macau, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: História, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956748, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>MARIANA FERREIRA DOS SANTOS, para exercer no Campus Avançado Jucurutu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Língua Inglesa, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956744, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>GUSTAVO AUGUSTO LIMA DE SOUSA, para exercer no Campus Parelhas, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Língua Inglesa, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0808291, por motivo da aposentadoria de João Henrique de Melo Ferraz, conforme DOU nº 69, de 10/04/2025, seção 2, página14.</p><p>VÁLBER RODRIGO RIBEIRO DE MEDEIROS, para exercer no Campus Parelhas, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Língua Inglesa, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956757, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>MARCOS VICTOR PIRES RODRIGUES, para exercer no Campus Pau dos Ferros, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Língua Inglesa, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954635, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79.</p><p>NAIARA MEDEIROS DE OLIVEIRA, para exercer no Campus Pau dos Ferros, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Língua Inglesa, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0681284, por motivo da aposentadoria de Maria de Lourdes de Aquino, conforme DOU nº 87, de 12/05/2025, seção, página 22.</p><p>JANAINA SILVA ALVES, para exercer no Campus Mossoró, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Língua Portuguesa e Literatura Brasileira, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0837095, por motivo do falecimento de Davi Tintino Filho, conforme DOU nº 39, de 27/02/2024, seção 2, página 16.</p><p>GABRIELLA KELMER DE MENEZES SILVA, para exercer no Campus João Câmara, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Língua Portuguesa e Literatura Brasileira, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956727, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>REBECCA CRUZ PINHEIRO, para exercer no Campus Macau, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Língua Portuguesa e Literatura Brasileira, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0953404, por motivo da redistribuição de Luan Talles de Araujo Brito, conforme DOU nº 77, de 22/04/2024, seção 2, página 16.</p><p>MADSON BRUNO SOARES ESTEVAM, para exercer no Campus Lajes, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Língua Portuguesa e Literatura Brasileira, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0648555, por motivo da aposentadoria de Francisca Elisa de Lima Pereira, conforme DOU nº 127, de 09/07/2025, seção 2, página 21.</p><p>SUSANA DOS SANTOS NOGUEIRA, para exercer no Campus Lajes, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Língua Portuguesa e Literatura Brasileira, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956766, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>KEILA GABRYELLE LEAL ARAGÃO, para exercer no Campus Caicó, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Língua Portuguesa e Literatura Brasileira, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956732, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>JÉSSICA PEREIRA GONÇALVES, para exercer no Campus Avançado Jucurutu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Língua Portuguesa e Literatura Brasileira, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956716, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>LUCAS JOSÉ DE MELLO LOPES, para exercer no Campus Avançado Jucurutu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Língua Portuguesa e Literatura Brasileira, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956736, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>AMANDA MOURY FERNANDES BIONI, para exercer no Campus Macau, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Língua Portuguesa e Literatura Brasileira, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954908, por motivo da redistribuição de Althiere Frank Valadares Cabral, conforme DOU nº 159, de 22/08/2025, seção 2, página 15.</p><p>POLIANNY ÁGNE DE FREITAS NEGÓCIO, para exercer no Campus Mossoró, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Língua Portuguesa e Literatura Brasileira, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956751, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56. E ocupando vaga reservadas a Pessoas com Deficiência, de acordo com os critérios estabelecidos pelo Decreto n° 9.508/2018.</p><p>LARA MARQUES DE OLIVEIRA, para exercer no Campus Apodi, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Língua Portuguesa e Literatura Brasileira, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0679990, por motivo do falecimento de Patricio de Albuquerque Vieira, conforme DOU nº 53, de 19/03/2025, seção 2, página 23. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>FERNANDA ISABELA OLIVEIRA FREITAS, para exercer no Campus Ipanguaçu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Língua Portuguesa e Literatura Brasileira, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956734, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>JEFFERSON EDUARDO DA PAZ BARBOSA, para exercer no Campus Apodi, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Língua Portuguesa e Literatura Brasileira, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956715, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>ÁLAMO FRANCYS MEDEIROS DA SILVA, para exercer no Campus Macau, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Língua Portuguesa e Literatura Brasileira, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956764, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56. E ocupando vaga reservadas a Pessoas com Deficiência, de acordo com os critérios estabelecidos pelo Decreto n° 9.508/2018.</p><p>EVANDSON CLAUDE SEABRA DANTAS, para exercer no Campus Santa Cruz, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Manutenção e Suporte em Informática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0591745, por motivo da redistribuição de Ericson Norberto Alves Santos, conforme DOU nº 136, de 22/07/2025, seção 2, página 13.</p><p>BRUNO HENRIQUE DE SOUZA, para exercer no Campus Currais Novos, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Manutenção e Suporte em Informática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954625, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79.</p><p>RICAEL SPIRANDELI ROCHA, para exercer no Campus Ipanguaçu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Manutenção e Suporte em Informática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0648559, por motivo da aposentadoria de Cláudia Maria Fernandes Araújo Ribeiro, conforme DOU nº 38, de 23/02/2022, seção 2, página 29.</p><p>ALYSSON PAULO HOLANDA LIMA, para exercer no Campus Apodi, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Manutenção e Suporte em Informática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0213893, por motivo do falecimento de Wellington Amorim Bezerra, conforme DOU nº 99, de 27/05/2021, seção 2, página 17. E ocupando vaga reservadas a Pessoas com Deficiência, de acordo com os critérios estabelecidos pelo Decreto n° 9.508/2018.</p><p>LUIZ ANTONIO DIAS DO NASCIMENTO, para exercer no Campus Macau, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Manutenção e Suporte em Informática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956722, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>FRANCISCO NETO LIMA DE SOUZA, para exercer no Campus São Paulo do Potengi, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Matemática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956725, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>ROBÉRIO BACELAR DA SILVA, para exercer no Campus São Paulo do Potengi, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Matemática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956728, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>ROSANGELA ALVES DE AQUINO BARROS, para exercer no Campus Santa Cruz, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Matemática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0213723, por motivo da demissão de Claudio dos Santos Mota, conforme DOU nº 144, de 01/08/2025, seção 2, página 26.</p><p>IGOR BRUNO DANTAS NUNES, para exercer no Campus Lajes, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Matemática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956743, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>JOÃO VICTOR RODRIGUES DA COSTA, para exercer no Campus João Câmara, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Matemática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0214287, por motivo da aposentadoria de Nelson Silveira Vasconcelos, conforme DOU nº 75, de 22/04/2025, seção 2, página 20.</p><p>QUEZIA EMANUELLY DE OLIVEIRA SOUZA, para exercer no Campus Pau dos Ferros, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Matemática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0836098, por motivo da redistribuição de Francisco Aristônio de Almeida Santos, conforme DOU nº 180, de 17/09/2024, seção 2, página 18.</p><p>PATRÍCIA NAIARA ARAÚJO UCHOA, para exercer no Campus Caicó, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Matemática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0953403, por motivo da redistribuição de Carlos Felipe da Silva Sarmento, conforme DOU nº 127, de 09/07/2025, seção 2, página 14.</p><p>MAXWELL CAVALCANTE JÁCOME, para exercer no Campus João Câmara, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Matemática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954603, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79.</p><p>PAULO SÉRGIO FARIAS MAGALHÃES JÚNIOR, para exercer no Campus Currais Novos, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Matemática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0273264, por motivo da aposentadoria de Robson Santana Pacheco, conforme DOU nº 226, de 27/11/2025, seção 2, página 19.</p><p>DAVID LUAN DE BARROS DANTAS, para exercer no Campus Macau, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Matemática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956750, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>GISALMIR NASCIMENTO DA SILVA, para exercer no Campus João Câmara, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Matemática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0953221, por motivo da vacância por exoneração de Pedro Henrique Martins de Morais, conforme DOU 63, de 02/04/2025, seção 2, página 26. E ocupando vaga reservadas a Pessoas com Deficiência, de acordo com os critérios estabelecidos pelo Decreto n° 9.508/2018.</p><p>ARTHUR WILLIAN MATIAS GONÇALVES, para exercer no Campus Parelhas, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Matemática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954605, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>EVERTON LAURENTINO DA SILVA, para exercer no Campus Parelhas, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Matemática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956754, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>JÂNIO LUIZ DE AQUINO DE SOUZA, para exercer no Campus Avançado Jucurutu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Matemática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956719, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>CLAUDIO RAFAEL DO NASCIMENTO SILVA, para exercer no Campus Avançado Jucurutu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Matemática, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956737, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56. E ocupando vaga reservadas a Pessoas com Deficiência, de acordo com os critérios estabelecidos pelo Decreto n° 9.508/2018.</p><p>ILMARA PINHEIRO LIMÃO, para exercer no Campus Caicó, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Moda e Produção de Vestuário, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0262007, por motivo da redistribuição de Iria Almeida Leal Bassan, conforme DOU nº 12, de 17/01/2025, seção 2, página 15.</p><p>RAYANE EMANUELLE DE OLIVEIRA VALENTIM, para exercer no Campus João Câmara, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Políticas e Gestão Escolar, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0461128, por motivo da aposentadoria de Valdileno Souza Vieira, conforme DOU nº 139, de 25/07/2022, seção 2, página 21.</p><p>VICTOR VARELA FERREIRA MEDEIROS DE OLIVEIRA, para exercer no Campus São Paulo do Potengi, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Políticas e Gestão Escolar, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956763, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>SHILTON ROQUE DOS SANTOS, para exercer no Campus Nova Cruz, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Políticas e Gestão Escolar, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956753, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>AMILKA DAYANE DIAS MELO LIMA, para exercer no Campus Ipanguaçu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Políticas e Gestão Escolar, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956723, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>MARIA WANESSA DO NASCIMENTO BARBOSA FRANCO, para exercer no Campus Macau, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Políticas e Gestão Escolar, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954612, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79.</p><p>GRASIANY SOUSA DE ALMEIDA, para exercer no Campus Pau dos Ferros, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Políticas e Gestão Escolar, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954631, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>RAQUEL REIS LIMA, para exercer no Campus Currais Novos, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Processamento de Alimentos, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956720, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>CAMILIA AOYAGUI DOS SANTOS, para exercer no Campus Currais Novos, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Processamento de Alimentos, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0679848, por motivo da redistribuição de Itala Viviane Ubaldo Mesquita Veras, conforme DOU nº 145, de 30/07/2024, seção 2, página 11.</p><p>ANDRÉ GUILHERME DAUBERMANN DOS REIS, para exercer no Campus Apodi, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Projetos Agrícolas e Agricultura de Precisão, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954601, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79.</p><p>MAILON AGUIMAR DE LIMA, para exercer no Campus Macau, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Química, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0032707, por motivo da redistribuição de Juliane Lira Tavares, conforme DOU nº 151, de 07/08/2024, seção 2, página 16.</p><p>LUMA BARBOSA MAGNAGO, para exercer no Campus Currais Novos, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Química, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0213850, por motivo da aposentadoria de Reginaldo Araújo Falcão, conforme DOU nº 37, de 23/02/2024, seção 2, página 23.</p><p>GUILHERME MENDES MARTINS, para exercer no Campus Macau, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Química, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954618, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79.</p><p>RENÊ GOMES DA SILVA, para exercer no Campus Ipanguaçu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Química, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0214170, por motivo da posse em outro cargo inacumulável de Paulo Venicius Messias dos Santos, conforme DOU nº 240, de 17/12/2025, seção 2, página 28.</p><p>MARIA DO SOCORRO BEZERRA DA SILVA, para exercer no Campus Avançado Jucurutu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Química, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954624, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79.</p><p>VASCO DE LIMA PINTO, para exercer no Campus Avançado Jucurutu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Química, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956742, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>BRUNO VINÍCIUS DE MENEZES BARROS, para exercer no Campus Pau dos Ferros, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Química, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954617, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79.</p><p>AIRTON DAMASCENO SILVA, para exercer no Campus Pau dos Ferros, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Química, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0214043, por motivo da aposentadoria de Francisco Gildasio de Figueiredo, conforme DOU nº 77, de 26/04/2022, seção 2, página 28. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>KESSI JHONY DE ARAÚJO SILVA, para exercer no Campus Pau dos Ferros, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Química, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956726, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>DANIEL RODRIGUES DE LUNA, para exercer no Campus Ipanguaçu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Redes de Computadores, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956759, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>JOSÉ TAUNAI DANTAS SEGUNDO, para exercer no Campus Apodi, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Redes de Computadores, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956735, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>JOÃO BATISTA DE SOUZA NETO, para exercer no Campus Ipanguaçu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Sistemas de Informação, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956761, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>CINTHYA CAVALCANTI FLÓRIO, para exercer no Campus Ipanguaçu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Sistemas de Informação, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954611, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79.</p><p>THALES AGUIAR DE LIMA, para exercer no Campus Caicó, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Sistemas de Informação, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0953399, por motivo da redistribuição de Denys Alexandre Barboza da Silva, conforme DOU nº 77, de 22/04/2024, seção 2, página 18.</p><p>CIRO MORAIS MEDEIROS, para exercer no Campus Caicó, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Sistemas de Informação, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0954604, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 187, de 29/09/2023, seção 1, página 79.</p><p>GLEYSER BOMFIM GUIMARÃES, para exercer no Campus Parelhas, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Sistemas de Informação, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0845290, por motivo da exoneração a pedido de Otavio Bruno Leite Barbosa, conforme DOU nº 144, de 01/08/2025, seção 2, página 26.</p><p>JÉSSICA JANINE DE OLIVEIRA, para exercer no Campus Macau, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Sistemas de Informação, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0214053, por motivo da aposentadoria de Luiz Eduardo Lima de Melo, conforme DOU nº 75, de 22/04/2025, seção 2, página 20.</p><p>TIAGO DE OLIVEIRA BARRETO, para exercer no Campus Macau, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Sistemas de Informação, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0944668, por motivo da vacância por exoneração a pedido de Gustavo Sizilio Nery, conforme DOU nº 2, de 03/01/2025, seção 2, página 15.</p><p>BEATRIZ SOARES DE SOUZA, para exercer no Campus Pau dos Ferros, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Sistemas de Informação, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956758, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>FRANCISCO BRÁULIO SILVA DE OLIVEIRA, para exercer no Campus Avançado Jucurutu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Sistemas de Informação, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956740, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56.</p><p>DOUGLAS DE ARAÚJO RODRIGUES, para exercer no Campus Avançado Jucurutu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Sistemas de Informação, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0956760, por motivo de vaga criada por lei, conforme DOU nº 222, de 21/11/2025, seção 1, página 56. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>GESSON BRENER FERREIRA DA SILVA, para exercer no Campus Avançado Jucurutu, o cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Sistemas de Informação, Código nº. 707001, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 0953402, por motivo da redistribuição de Mauricio Sandro de Lima Mota, conforme DOU nº 149, de 05/08/2024, seção 2, página 15. E ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Instrução Normativa MGI nº 23/2023.</p><p>II - A posse dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, conforme § 1º do Art. 13 da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 9.527/1997, e a entrada em exercício ocorrerá até 15 (quinze) dias da data da posse, de acordo com o § 1º do Art. 15 da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 9.527/1997.</p><p class="assina">JOSÉ ARNÓBIO DE ARAÚJO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>