<xml><article id="48049273" name="PORTARIA GABIN" idOficio="11601121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00034:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23632995">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA ICMBIO Nº 939, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA ICMBIO Nº 939, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE - ICMBio, nomeado pela Portaria de Pessoal nº 2.464 da Casa Civil, de 16 de maio de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 17 de maio de 2023, no uso das competências atribuídas pelo art. 15, Seção I, Capítulo VI do Anexo I do Decreto nº 12.258, de 25 de novembro de 2024, resolve:</p><p>Art. 1º Fica delegada competência ao servidor Carlos Alexandre Fortuna, analista ambiental, matrícula Siape nº 1365216, para que, nos limites aqui estabelecidos, em nome do ICMBio, possa assinar atos notariais e registrais de lavratura de escrituras públicas de desapropriação, de doação e de indenização de bens e registros relativos à formalização da transferência de domínio ou posse de imóveis rurais e benfeitorias, destinados à regularização fundiária de Unidades de Conservação federais, bem solicitar isenções tributárias perante órgão públicos, desde que observadas todas as formalidades legais, regulamentares e infralegais aplicáveis.</p><p>Art. 2º O servidor designado para exercício da competência delegada atuará em âmbito nacional, quando em exercício na Coordenação-Geral de Consolidação Territorial - CGTER, na sede do ICMBio, ou na Gerência Regional ao qual sua unidade organizacional de exercício está vinculada.</p><p>Art. 3º A delegação prevista no art. 1º fica condicionada à observância das instruções normativas e regulamentos internos aplicáveis à regularização fundiária de Unidades de Conservação federais e será exercida mediante demanda prévia da CGTER.</p><p>Art. 4º Esta Portaria tem validade de três anos a contar de sua publicação e gera efeitos apenas quanto aos atos realizados em vistas do ICMBio.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MAURO OLIVEIRA PIRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>