<xml><article id="47848601" name="Despacho autorizativo - Thiago" idOficio="11576351" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/02/2026" artClass="00029:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Arquivo Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23591426">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho</p><p>Processo nº 08227.000295/2026-19</p><p>A DIRETORA-GERAL SUBSTITUTA DO ARQUIVO NACIONAL DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 3º da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, considerando a Portaria CC nº 124, de 31 de janeiro de 2025, tendo em vista a Portaria MGI nº 7.660, de 24 de outubro de 2024, Anexo XX, e considerando o que consta no Processo 08227.000295/2026-19, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do País do Diretor de Processamento Técnico, Preservação e Acesso ao Acervo - DPT, THIAGO DE OLIVEIRA VIEIRA, matrícula SIAPE 1544414, no período de 1º a 10 de março de 2026, com ônus para o Arquivo Nacional, incluído o trânsito, para participar do Global Archives and Record Custodians Symposium, nos dias 3 e 4 de março de 2026; da RootsTech 2026, no período de 5 a 7 de março de 2026; bem como para realizar visita institucional à sede do FamilySearch International, no período de 8 a 9 de março de 2026, em Salt Lake City, Estados Unidos da América.</p><p class="assina">SHEILA CHRISTINA MUELLER MELLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>