<xml><article id="47977759" name="PORTARIA N 2_23617782" idOficio="11591770" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00047:00045:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena - Vale do Javari" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23617782">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DSEI VAJ N° 2, DE 16 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DSEI VAJ N° 2, DE 16 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O COORDENADOR DISTRITAL DE SAÚDE INDÍGENA DO DISTRITO SANITÁRIO INDÍGENA VALE DO JAVARI, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria Nº 480 de 12 de abril de 2023, publicada no Diário Oficial da União em 14 de abril de 2023, no exercício da competência que lhe confere o Estatuto da SESAI, entidade federal vinculada ao Ministério da Saúde, criada pela lei nº 12.314 de 19 de outubro de 2020 e instituída pelo Decreto 7.336/2010, em conformidade com a lei nº 12.512 de 14 de outubro de 2011, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os servidores abaixo relacionados para integrarem a Comissão de Inventário, com a finalidade de proceder à realização do inventário físicos dos bens móveis, compreendendo bens permanentes e materiais de consumo administrativos, no âmbito do Distrito Sanitário Indígena Vale do Javari</p><p>Presidente: Aldezino da Assunção Rodrigues SIAPE- 2268903</p><p>1º Suplente: Elias Ferreira do Carmo matrícula- SIAPE 047615</p><p>2º Suplente: Francisco Sandro Oliveira Gama matrícula- SIAPE 446166</p><p>Art. 2º A Comissão será responsável por verificar, identificar, conferir, registrar e avaliar os bens inventariados, observando as normas e procedimentos aplicáveis à gestão patrimonial e contábil da Administração Pública, para o ano de 2026.</p><p>Art. 3º - A Comissão terá apoio e supervisão do Responsável pelo Setor de Patrimônio</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">ADELSON DA SILVA SALDANHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>