<xml><article id="47959855" name="PORTARIA N 764_23614931" idOficio="11589779" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23614931">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL MDA N° 764, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL MDA N° 764, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DO DESENVOLVIMENTO AGRÁRIO E AGRICULTURA FAMILIAR SUBSTITUTA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, o art. 25 da Lei nº 14.600, de 19 de junho de 2023, o Decreto nº 11.396, de 21 de janeiro de 2023, e o previsto no parágrafo único do art. 3º do Decreto 12.539, de 30 de junho de 2025, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a designação dos representantes do Ministério da Fazenda no Grupo Gestor da Política de Garantia de Preços Mínimos para os Produtos Extrativos (GGPGPM-Bio), nos termos Ofício nº 6225/2026/MF.</p><p>Art. 2º Dispensar, da condição de 1ª Suplente do Ministério da Fazenda no GGPGPM-Bio:</p><p>I - Daiane Ramon de Alcântara, da Secretaria de Política Econômica;</p><p>Art. 3º Designar, na condição de suplentes do Ministério da Fazenda no GGPGPM-Bio:</p><p>I - Camila Stefaní de Sousa Silva, Coordenadora-Geral de Negócios Agroambientais, da Secretaria de Política Econômica, como 1ª Suplente;</p><p>II - Andréia Lúcia Araújo da Cruz de Carvalho, Coordenadora, da Secretaria de Política Econômica, como 2ª Suplente.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDA MACHIAVELI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>