<xml><article id="47984377" name="DOU2-SC-1-PT-73-UNI-PR-SC-000104" idOficio="11592967" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00066:00008:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00073" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23619455">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 73, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 73, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SANTA CATARINA, no uso das atribuições conferidas pelo art. 33, inciso VI, do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria SG/MPF nº 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>Art. 1° - Dispensar o servidor ARNO REIS, matrícula nº 5876, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Polícia Institucional, da função comissionada de Assistente Nível III, FC-3, da Chefia de Gabinete da Procuradoria da República do Estado de Santa Catarina.</p><p>Art. 2° - Dispensar a servidora ELISANE INES WAILAND, matrícula nº 19492, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da função comissionada de Chefe, FC-1, do Escritório de Representação no Município de São Miguel do Oeste.</p><p>Art. 3° - Dispensar o servidor LUIZ GUSTAVO MARAGNO SILVA, matrícula nº 25589, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da função comissionada de Assistente Nível III, FC-3, da Coordenadoria de Administração da Procuradoria da República do Estado de Santa Catarina.</p><p>Art. 4° - Designar o servidor ARNO REIS, matrícula nº 5876, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Polícia Institucional, para a função comissionada de Chefe, FC-1, do Escritório de Representação no Município de São Miguel do Oeste.</p><p>Art. 5° - Designar a servidora ELISANE INES WAILAND, matrícula nº 19492, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função comissionada de Assistente Nível III, FC-3, da Chefia de Gabinete da Procuradoria da República do Estado de Santa Catarina.</p><p>Art. 6° - Nomear o servidor LUIZ GUSTAVO MARAGNO SILVA, matrícula nº 25589, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Supervisor, CC-1, da Supervisão de Licitações e Disputas Eletrônicas da Procuradoria da República do Estado de Santa Catarina.</p><p>Art. 7° - Designar a servidora DANISE FERNANDES, matrícula nº 3847, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para a função comissionada de Assistente Nível III, FC-3, da Coordenadoria de Administração da Procuradoria da República do Estado de Santa Catarina.</p><p class="assina">DANIEL RICKEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>