<xml><article id="47920413" name="ATOS DO DGP N. 276 A N. 284 DE 1" idOficio="11585057" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="19/02/2026" artClass="00025:00142:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23605780">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS  DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DECANA DE GESTÃO DE PESSOAS EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria nº 1580 publicado no DOU de 19 de dezembro de 2025, seção 2, página 38 e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria nº 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU nº 58, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 276 - Dispensar, a partir de 31/1/2026, o Professor do Magistério Superior LEANDRO DUARTE RUST da função de Coordenador de Graduação do Curso de História Licenciatura - Diurno do Instituto de Ciências Humanas (FCC).</p><p>Nº 277 - Designar a Professora do Magistério Superior LEA MARIA CARRER IAMASHITA para exercer a função de Coordenadora de Graduação do Curso de História Licenciatura - Diurno do Instituto de Ciências Humanas (FCC).</p><p>Nº 279 - Dispensar, a partir de 31/1/2026, a Professora do Magistério Superior ALBA ELENA ESCALANTE ALVAREZ da função de Coordenadora de Graduação do Curso de Tradução - Espanhol (Bacharelado) do Instituto de Letras (FCC).</p><p>Nº 280 - Designar a Professora do Magistério Superior LILY MARTINEZ EVANGELISTA para exercer a função de Coordenadora de Graduação do Curso de Tradução - Espanhol (Bacharelado) do Instituto de Letras (FCC).</p><p>Nº 281 - Dispensar, a partir de 1º/4/2026, por término de mandato, o Professor do Magistério Superior LUIS GUSTAVO FERREIRA VIEGAS da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Geologia do Instituto de Geociências (FCC).</p><p>Nº 282 - Designar, a partir de 1º/4/2026, para mandato de 2 (dois) anos, o Professor do Magistério Superior MARTINO GIORGIONI para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Geologia do Instituto de Geociências (FCC).</p><p>Nº 283 - Dispensar, a partir de 2/3/2026, por término de mandato, a Professora do Magistério Superior FERNANDA PAULINI da função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Biologia Animal do Instituto de Ciências Biológicas (FCC).</p><p>Nº 284 - Designar, a partir de 2/3/2026, para mandato de 2 (dois) anos, o Professor do Magistério Superior OSMINDO RODRIGUES PIRES JUNIOR para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Biologia Animal do Instituto de Ciências Biológicas (FCC).</p><p class="assina">FERNANDA DE ÂNGELI CASTANHEIRO LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>