<xml><article id="48049504" name="portaria_225_2026 GGPES DP" idOficio="11601169" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00047:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23633049">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 225, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 225, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE VIGILÂNCIA SANITÁRIA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 172, inciso VI, alínea "b", do Regimento Interno aprovado pela Resolução da Diretoria Colegiada - RDC nº 585, de 10 de dezembro de 2021, com redação dada pela RDC nº 1.009, de 5 de janeiro de 2026, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, no art. 20 da Lei nº 13.326, de 29 de julho de 2016, no art. 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e o que consta do Processo nº 25351.905845/2026-81, resolve:</p><p>Art. 1° Disponibilizar a requisição do servidor PHILLIPI BARACK CARVALHO DE MACEDO, matrícula Siape nº 3000911, pertencente ao Quadro de Pessoal da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, para exercício na Presidência da República.</p><p>Art. 2° O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3° Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">LEANDRO PINHEIRO SAFATLE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>