<xml><article id="47993969" name="PORTARIA DCOMB-RPPU INSS NA 99 L" idOficio="11586996" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00044:00020:00081:00002:00002:00005:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Previdência Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Gestão de Pessoas/Coordenação-Geral de Centralização do Regime Próprio de Previdência Social da União/Coordenação de Atendimento do RPPU/Divisão de Concessão e Manutenção de Benefícios do RPPU" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23610041">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DCOMB-RPPU/INSS Nº 99, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DCOMB-RPPU/INSS Nº 99, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE CONCESSÃO E MANUTENÇÃO DE BENEFÍCIOS DO RPPU, da Coordenação de Atendimento do RPPU, vinculada à Coordenação-Geral de Centralização do RPPU, da Diretoria de Gestão de Pessoas do INSS, no uso das atribuições e a delegação de competência estabelecida pela PORTARIA DGP/INSS nº 05 de 18/04/2022, publicada no BSE de 19/04/2022, na PORTARIA MPS nº 3085 de 24/09/2024, publicada no DOU nº 189, de 30/09/2024, e Portaria/DGP/INSS nº 77, de 24/07/2025, publicada no BSE em 28/07/2025, conforme o constante no processo SEI nº 35014.178454/2025-87 e Tarefa PAT nº 154862195, e na forma da legislação vigente, esolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária ao servidor LUIS ALBERTO STEGLICH, matrícula SIAPE 1733932, ocupante do cargo de Analista do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal permanente do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 22º da Emenda Constitucional nº 103 de 2019, combinado com o artigo 3º, inciso IV da Lei Complementar nº 142 de 08 de maio de 2013, com proventos calculados com base no Artigo 26 § 3º, inciso I , média aritmética acrescido das demais vantagens previstas na legislação vigente. Declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MIRIAN NATSUMI ETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>