<xml><article id="48011887" name="Ports_214 216 217218" idOficio="11596225" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00090:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23624391">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA REI/IFTO nº 214 , de 23 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA REI/IFTO nº 214 , de 23 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, reconduzido pelo Decreto Presidencial de 9 de maio de 2022, publicado no Diário Oficial da União de 10 de maio de 2022, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora Nilcileny Santos Abreu de Araújo, matrícula Siape nº 3310064, ocupante do cargo de técnico de laboratório - área agropecuária, da função de coordenadora de Infraestrutura Agropecuária, código FG-2, do Campus Colinas do Tocantins, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 1º de março de 2026.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p><p class="identifica">PORTARIA REI/IFTO nº 216 , de 23 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, reconduzido pelo Decreto Presidencial de 9 de maio de 2022, publicado no Diário Oficial da União de 10 de maio de 2022, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor Jhonatan Cardoso da Silva, matrícula Siape nº 3311155, ocupante do cargo de assistente em administração, da função de coordenador de Execução Orçamentária e Financeira, código FG-2, da Gerência de Administração do Campus Colinas do Tocantins, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria possui efeito retroativo a 29 de janeiro de 2026.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p><p class="identifica">PORTARIA REI/IFTO nº 217 , de 23 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, reconduzido pelo Decreto Presidencial de 9 de maio de 2022, publicado no Diário Oficial da União de 10 de maio de 2022, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e conforme Processo nº 23725.002752 -82, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Antonio Melquides Almeida de Araujo, matrícula Siape nº 3310703, ocupante do cargo de técnico em agropecuária, para exercer a função de coordenador de Infraestrutura Agropecuária, código FG-2, do Campus Colinas do Tocantins, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 1º de março de 2026.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p><p class="identifica">PORTARIA REI/IFTO nº 218 , de 23 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, reconduzido pelo Decreto Presidencial de 9 de maio de 2022, publicado no Diário Oficial da União de 10 de maio de 2022, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora Maria de Fátima Carvalho Carneiro, matrícula Siape nº 2017281, ocupante do cargo de assistente social, da função de coordenadora de Capacitação e Aperfeiçoamento de Pessoal, código FG-4, da Diretoria de Gestão de Pessoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor no dia 23 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>