<xml><article id="47937296" name="Ana Beatriz" idOficio="11587093" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00025:00108:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Jataí" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23610159">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 97, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 97, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JATAÍ, designado pela Portaria nº 470, de 2 de abril de 2024, publicada no Diário Oficial da União de 3 de abril de 2024, usando da competência subdelegada pela Portaria nº 987, de 30 de setembro de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 1º de outubro de 2025, tendo em vista o que consta nos Processos nº 23854.000734/2026-91 e 23854.002698/2024-38, resolve:</p><p>Contratar como Professor Substituto, com fundamento no Art. 2º, § 1º, da Lei nº 8.745/1993, ANA BEATRIZ OLIVEIRA DE SOUSA, candidato(a) aprovado(a) em Processo Seletivo Simplificado, conforme Edital de Homologação nº 30, de 23 de agosto de 2024, publicado no Diário Oficial da União de 26 de agosto de 2024, em regime de 40 h (quarenta horas) semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no Diário Oficial da União de 29 de setembro de 2009, para prestar serviços no(a) Instituto de Ciências Humanas e Letras (ICHL) da Universidade Federal de Jataí, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31 de dezembro de 2026. (Processo Nº 23854.000734/2026-91).</p><p class="assina">Fábio Rezende Coimbra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>