<xml><article id="47896892" name="Izabel Almeida Carvalho.rtf" idOficio="11582508" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00016:00010:00012:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23600728">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 923 /4PC2, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 923 /4PC2, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria COMGEP/SLE nº 526, de 14 de outubro de 2025, Art. 5º, inciso VI, publicada no Boletim do Comando da Aeronáutica nº 198, de 20 de outubro de 2025, e, em cumprimento à decisão judicial, transitada em julgado, proferida nos autos do Processo nº 5014305.19-2017-4.03.6100, que tramitou perante a 21ª Vara Cívil Federal de São Paulo-SP, e, considerando o Processo nº 67410.001264/2026-77, resolve:</p><p>Art. 1° Alterar a Portaria DIRAP nº 942/4PC2, de 14 de fevereiro de 2025, publicada no DOU nº 34, de 18 de fevereiro de 2025, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor PAULINO ANTUNES CARVALHO, SIAPE nº 0195225, com a finalidade de tornar definitiva a pensão deferida anteriormente para IZABEL ALMEIDA CARVALHO, companheira, com vigência a partir de 7 de setembro de 2015, data do óbito do instituidor, e os efeitos financeiros a contar de 12 de novembro de 2025, data do Parecer de Força Executória nº 00206/2025/CORESENE/PRU3R/PGU/AGU, de 12 de novembro de 2025, permanecendo inalterados os demais termos daquela Portaria.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MARCELO MORENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>