<xml><article id="47986778" name="PORTARIA N 36_23619875" idOficio="11593215" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00038:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00001" artCategory="Ministério da Pesca e Aquicultura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23619875">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL MPA N° 36, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL MPA N° 36, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA PESCA E AQUICULTURA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição e em vista o disposto na Lei nº 11.959, de 29 de junho de 2009, na Lei nº 14.600, de 19 de junho de 2023, no Decreto nº 12.254, de 19 de novembro de 2024, no Decreto nº 11.624, de 1º de agosto de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os representantes titulares e suplentes dos membros do Grupo de Trabalho — GT Permissionamento, instituído pela Portaria Interministerial nº 38, de 3 de dezembro de 2025, do Ministério da Pesca e Aquicultura e do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima:</p><p>I - Ministério da Pesca e Aquicultura:</p><p>a) Secretaria-Executiva:</p><p>1. titular: Carolina Amorim da Silva Bittencourt; e</p><p>2. suplente: Juliane da Silva Arnaud;</p><p>b) Secretaria Nacional de Pesca Industrial, Amadora e Esportiva:</p><p>1. titular: Thamires Bride Ventura; e</p><p>2. suplente: Esther Miriam Cardoso Mesquita;</p><p>c) Secretaria Nacional da Pesca Artesanal:</p><p>1. titular: Adayse Bossolani da Guarda; e</p><p>2. suplente: Cristiano Quaresma de Paula;</p><p>d) Secretaria Nacional de Registro, Monitoramento e Pesquisa da Pesca e Aquicultura do Ministério da Pesca e Aquicultura:</p><p>1. titular: Elielma Ribeiro Borcem; e</p><p>2. suplente: Alex Souza Lira;</p><p>II - Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima:</p><p>a) titular: Gilberto Sales; e</p><p>b) suplente: Roberto Ribas Gallucci;</p><p>III - Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis — IBAMA:</p><p>a) titutar: Igor de Brito Silva; e</p><p>b) suplente: Francisco Joéliton dos Santos Bezerra;</p><p>IV - Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade — ICMBio:</p><p>a) titular: Alex Garcia Cavalleiro de Macedo Klatau; e</p><p>b) suplente: Paula Soares Pinheiro;</p><p>V - Estado-Maior da Armada da Marinha do Brasil:</p><p>a) titular: Alexandre Fonseca de Azevedo; e</p><p>b) suplente: Daniel de Azevedo Dias dos Santos.</p><p>Art. 2º Ficam designados, na condição de convidado permanente, os representantes titulares e suplentes, das seguintes entidades:</p><p>a) Confederação Nacional dos Sindicatos dos Pescadores Artesanais — CONFESPA:</p><p>1. titular: Clóvis Amorim da Silva; e</p><p>2. suplente: José Felipe Barreto do Amaral;</p><p>b) Confederação Nacional dos Pescadores e Aquicultores — CNPA:</p><p>1. titular: Maria José da Silva Santos; e</p><p>2. suplente: Lucimara Henrique;</p><p>c) Comissão Nacional para o Fortalecimento das Reservas Extrativistas e dos Povos Extrativistas Costeiros Marinhos — CONFREM:</p><p>1. titular: Flavio Diniz Gaspar Lontro; e</p><p>2. suplente: Marcos Luiz de Souza;</p><p>d) Confederação Brasileira dos Trabalhadores da Pesca e Aquicultura — CBPA:</p><p>1. titular: Roosekelly Domingos de Souza; e</p><p>2. suplente: Rodrigo Araújo Andrade;</p><p>II - da área empresarial:</p><p>a) Associação Nacional de Armadores e proprietários de Embarcações Pesqueiras — PESCA BR:</p><p>1. titular: Geyza Marinho de Souza; e</p><p>2. suplente: Antônio Carlos Côrrea;</p><p>b) Associação Brasileira de Lojas de Aquariofilia — ABLA:</p><p>1. titular: Felipe Weber Mendonça Santos; e</p><p>2. suplente: Ivan Oliveira Nogueira da Silva;</p><p>c) Coletivo Nacional da Pesca e Aquicultura — CONEPE:</p><p>1. titular: Thaíza Maria Rezende da Rocha Barreto; e</p><p>2. suplente: Carlos Eduardo Olyntho de Arruda Villaça;</p><p>d) Associação Brasileira de Criadores de Camarão — ABCC:</p><p>1. titular: Itamar de Paiva Rocha; e</p><p>2. suplente: Enox de Paiva Maia.</p><p>1. titular: Itamar de Paiva Rocha; e</p><p>2. suplente: Enox de Paiva Maia.</p><p>Art. 3º O GT - Permissionamento será coordenado pelos seguintes representantes, na condição de:</p><p>I - titular: Adayse Bossolani da Guarda, representante titular da Secretaria Nacional de Pesca Artesanal do Ministério da Pesca e Aquicultura; e</p><p>II - suplente: Gilberto Sales, representante titular do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ DE PAULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>