<xml><article id="47894292" name="PORTARIA N 395_23599823" idOficio="11581928" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00028:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23599823">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SE/MF N° 395, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SE/MF N° 395, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA FAZENDA, no uso da competência contida na Portaria SE/MF nº 12, de 2 de janeiro de 2026, publicada em 6 de janeiro de 2026, considerando o disposto no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto 10.835, de 14 de outubro de 2021, e ainda na Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, bem como o disposto na Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações constantes no Processo SEI nº 14021.004004/2026-71, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição do servidor público DEIVER NEVES FERREIRA BARBOSA, matrícula Siape nº 3500668, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercer suas atribuições na Secretaria Adjunta de Assuntos Legislativos, da Secretaria Especial para Assuntos Jurídicos da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º O servidor deve se apresentar imediatamente ao órgão requisitante.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL RAMALHO DUBEUX</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>