<xml><article id="48048270" name="PORTARIA N 32_23632695" idOficio="11600881" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00034:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto de Pesquisas Jardim Botânico do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23632695">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL N° 32, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL N° 32, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESQUISAS JARDIM BOTÂNICO DO RIO DE JANEIRO, nomeado pela Portaria da Casa Civil nº 2.763, de 03 de agosto de 2023, publicada no DOU de 04 de agosto de 2023, no uso das atribuições que lhe conferem a Lei nº 10.316, de 06 de dezembro de 2001, publicada no DOU de 07 de dezembro de 2001, no Decreto nº 12.137, de 12 de agosto de 2024, publicado no DOU de 13 de agosto de 2024, a Portaria JBRJ nº 04, de 30 de janeiro de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2025 e considerando o constante nos autos do Processo SEI nº 02011.000678/2023-93, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar BRUNO COUTINHO KURTZ, matrícula SIAPE nº 0686229, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Coordenador de Pós-Graduação Profissional, código FCE 1.10, da Escola Nacional de Botânica Tropical do Instituto de Pesquisas Jardim Botânico do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 2º Designar MASSIMO GIUSEPPE BOVINI, matrícula SIAPE nº 1358737, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Coordenador de Pós-Graduação Profissional, código FCE 1.10, da Escola Nacional de Botânica Tropical do Instituto de Pesquisas Jardim Botânico do Rio de Janeiro, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria de Pessoal entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO BESSERMAN VIANNA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>