<xml><article id="47972057" name="2002_PRT_CC_157_A_160_S2_OK" idOficio="11590688" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23616268">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA CULTURA]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica"><strong>PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</strong></p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 157 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>MARIA ROSA GUIMARÃES LOULA do cargo de Secretária Especial Adjunta da Secretaria Especial para Assuntos Jurídicos da Casa Civil da Presidência da República, código CCE 1.17, a partir de 20 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CULTURA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 158 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>SANDRO REGUEIRA SANTOS do cargo de Subsecretário de Gestão de Prestação e Tomadas de Contas da Secretaria-Executiva do Ministério da Cultura, código CCE 1.15.</p><p>Nº 159 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>LAURA FERNANDA ZACHER, para exercer o cargo de Subsecretária de Gestão de Prestação e Tomadas de Contas da Secretaria-Executiva do Ministério da Cultura, código CCE 1.15, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 160 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>RAFAEL DA SILVA MAXIMINIANO, para exercer a função de Diretor de Educação e Formação Artística da Secretaria de Formação Artística e Cultural, Livro e Leitura do Ministério da Cultura, código FCE 1.15, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>