<xml><article id="47956882" name="DOU2-MT-1-PT-52-UNI-PR-MT-000088" idOficio="11589383" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00066:00008:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00052" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23613750">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 52, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 52, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA EM MATO GROSSO, com lastro no inciso II do artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, por força do que dispõe a Portaria PGR/MPF nº 996, de 24/11/2023, publicada no DOU-2 - nº 225, 28 de novembro de 2023, bem como a Portaria PGR/MPF nº 413, de 30 de junho de 2025, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar o servidor Raul Lima de Oliveira, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 32268, do cargo em comissão de Assessor-Chefe de Nível IV (CC-4), de Gabinete de Procurador da República, do 5º Ofício da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora Cristiane Ferrari, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 32845, para exercer o cargo em comissão de Assessor-Chefe de Nível IV (CC-4), de Gabinete de Procurador da República, do 5º Ofício da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 3º Dispensar a servidora Cristiane Ferrari, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 32845, do encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível IV (CC-4), de Gabinete de Procurador da República, do 5º Ofício da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 4º Designar servidor Raul Lima de Oliveira, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 32268, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível IV (CC-4), de Gabinete de Procurador da República, do 5º Ofício da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 5º Dispensar a servidora Cristiane Ferrari, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 32845, da função de confiança de Assistente de Nível II (FC-2), de Gabinete de Procurador da República, do 5º Ofício da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 6º Designar o servidor Raul Lima de Oliveira, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 32268, para exercer função de confiança de Assistente de Nível II (FC-2), de Gabinete de Procurador da República, do 5º Ofício da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO PAEL ARDENGHI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>