<xml><article id="47701056" name="PORTARIAS PROGEP-UNILAB DE 28.01" idOficio="11559033" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00025:00135:01397:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23565403">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS PROGEP/UNILAB DE 28 JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS PROGEP/UNILAB DE 28 JANEIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFROBRASILEIRA - UNILAB, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria Reitoria/Unilab nº 409, de 12 de novembro de 2025, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 217, de 13 de novembro de 2025, considerando as competências delegadas pela Portaria Reitoria/Unilab nº 770, de 18/11/2025, publicada no DOU nº 224 de 25/11/2025, no uso das atribuições a ela conferidas,</p><p>Nº 62 - Art. 1º Designar o servidor MARCELO LUCAS ARAUJO, matrícula SIAPE nº 1168051, para exercer o encargo de substituto eventual na função de Chefe da Seção de Apoio ao Conselho Universitário, código FG-02, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do(a) titular (Processo nº 23282.016221/2023-81).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 63 - Art. 1º Designar a servidora MARIA APARECIDA MARTINS FIRMINO, matrícula SIAPE nº 2105979, para exercer o encargo de substituta eventual na função de Gerente da Divisão de Apoio ao Conselho de Ensino, Pesquisa e Extensão, código FG-01, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do(a) titular (Processo nº 23282.016221/2023-81).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 64 - Art. 1º Designar o servidor MARCELO LUCAS ARAUJO, matrícula SIAPE nº 1168051, para exercer o encargo de substituto eventual na função de Chefe da Secretaria dos Órgãos de Deliberação Superior, código CD-04, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do(a) titular (Processo nº 23282.016221/2023-81).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">REBECA CAVALCANTE PINHEIRO LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>