<xml><article id="47878353" name="portarias 12 fev" idOficio="11580567" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00016:00011:00013:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Planalto/11ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23597807">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 26 SVP/11, DE 27 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 26 SVP/11, DE 27 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 458-DGP/ C Ex, de 10 de agosto de 2023, tendo em vista o cumprimento proferido nos autos do Processo Judicial nº 1055207-49.2021.4.01.3400, em trâmite na 3ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Distrito Federal, resolve:</p><p>REFORMAR PROVISORIAMENTE o Cb WILIAM PEREIRA DE SOUZA, (Idt 1108631977), na graduação de Cabo, com o soldo integral de Cabo, nos termos do artigo 108, incisos II, III e IV, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, do Estatuto dos Militares, a contar de 23 de janeiro de 2020, em cumprimento de decisão judicial proferida nos autos do processo nº 1055207-49.2021.4.01.3400, nos termos do Parecer de Força Executória nº 14186/2025/PRU1R/PGU/AGU, prolatada em 17 de dezembro de 2025.</p><p class="assina">Gen Bda ERON PACHECO DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 29 SVP/11, DE 28 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 458-DGP/ C Ex, de 10 de agosto de 2023, e tendo em vista o cumprimento de decisão judicial proferida nos autos do Processo nº 0033562-34.2011.4.01.3400, em trâmite na 6ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Distrito Federal, resolve:</p><p>RETIFICAR a Portaria nº 611 SVP/11, de 03 de dezembro de 2025, publicada no Diário Oficial da União nº 231, Seção 2, página 12, de 01/12/2025, de acordo com o Parecer de Força Executória nº 04662/2025/PRU1R/PGU/AGU, prolatada em 15 de setembro de 2025, para a forma transcrita baixo:</p><p>Onde se lê: "REFORMAR PROVISORIAMENTE o 3º Sgt NIVALDO DA SILVA DANTAS (Idt 1100286754), na graduação de 3º Sargento, com o soldo de 3º Sargento, nos termos dos incisos II do Art 104, II do Art 106 e V do art. 108, todos da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, do Estatuto dos Militares, em cumprimento de decisão judicial proferida nos autos do processo nº 0033562-34.2011.4.01.3400, nos termos do Parecer de Força Executória nº 04662/2025/PRU1R/PGU/AGU, prolatada em 15 de setembro de 2025."</p><p>Leia-se: REFORMAR DEFINITIVAMENTE o 3º Sgt NIVALDO DA SILVA DANTAS (Idt 1100286754), na graduação de 3º Sargento, com o soldo de 3º Sargento, nos termos dos incisos II do Art 104, II do Art 106 e V do art. 108, todos da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, do Estatuto dos Militares, em cumprimento de decisão judicial proferida nos autos do processo nº 0033562-34.2011.4.01.3400, nos termos do Parecer de Força Executória nº 04662/2025/PRU1R/PGU/AGU, prolatada em 15 de setembro de 2025.</p><p class="assina">Gen Bda ERON PACHECO DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 32 SVP/11, de 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Chefe do Departamento Geral do Pessoal, por meio da Portaria nº 458-DGP/C Ex, de 10 de agosto de 2023 e de acordo com o Art. 7º do Decreto nº 10.750, de 19 de julho de 2021, resolve:</p><p>ANULAR a Portaria nº 417 SVP/11, DE 2 DE SETEMBRO DE 2025, referente a Reforma Provisória do Sd GUSTAVO ABREU DA SILVA (Idt 0327159976), publicada no Diário Oficial da União, Edição 171, Seção 2, Página 12, de 09 de setembro de 2025.</p><p class="assina">Gen Bda ERON PACHECO DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 31 SVP/11, de 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Chefe do Departamento Geral do Pessoal, por meio da Portaria nº 458-DGP/C Ex, de 10 de agosto de 2023, e de acordo com o art. 7º do Decreto nº 10.750, de 19 de julho de 2021, e tendo em vista o cumprimento de decisão judicial, proferida nos autos do Processo nº. 0030696-53.2011.4.01.3400, tramitado perante a 17ª Vara Federal/SJDF, resolve:</p><p>REFORMAR DEFINITIVAMENTE</p><p>O Cb MARCOS VIEIRA DO NASCIMENTO (Idt 110139115-7), com proventos calculados no soldo de Cabo, com fundamento no disposto do inciso III do art. 108, da Lei nº 6.880 de 9 de dezembro de 1980, do Estatuto dos Militares, a partir de 07 de julho de 2010, em cumprimento à respectiva decisão judicial, com execução imediata, nos termos do Parecer de Força Executória nº 00881/2025/PRU1R/PGU/AGU, de 06 de agosto de 2025, que atesta a exigibilidade da decisão.</p><p class="assina">Gen Bda ERON PACHECO DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 46 SVP/11, de 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Chefe do Departamento Geral do Pessoal, por meio da Portaria nº 458-DGP/C Ex, de 10 de agosto de 2023, e de acordo com o art. 7º do Decreto nº 10.750, de 19 de julho de 2021, e tendo em vista o cumprimento de decisão judicial, proferida nos autos do Processo nº. 1122500-94.2025.4.01.3400, tramitado perante o 1ª Vara Federal Cível/SJDF, resolve:</p><p>REFORMAR PROVISORIAMENTE O Sd WARLEY MARTINS OLIVEIRA (111078457-4), com proventos calculados no soldo correspondente a soldado, com fundamento no disposto no inciso II do art. 104, inciso II do art. 106 e inciso IV do art. 108, todos da Lei nº 6.880 de 9 de dezembro de 1980, Estatuto dos Militares, nos termos do art. 6° da Portaria AGU 1.547 de 29/10/2008, em cumprimento à respectiva decisão judicial, com execução imediata, nos termos do Parecer de Força Executória nº 11354/2025/PRU1R/PGU/AGU, de 19 de novembro de 2025, que atesta a exigibilidade da decisão respectiva.</p><p class="assina">Gen Bda ERON PACHECO DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 66 SVP/11, de 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Chefe do Departamento Geral do Pessoal, por meio da Portaria nº 458-DGP/C Ex, de 10 de agosto de 2023, e de acordo com o art. 7º do Decreto nº 10.750, de 19 de julho de 2021, e tendo em vista o cumprimento de decisão judicial transitada em julgado, proferida nos autos do Processo nº. 1013065-98.2019.4.01.3400, tramitado perante a 6ª Vara Federal/SJDF, resolve:</p><p>REFORMAR DEFINITIVAMENTE</p><p>O Cb DEYVISON AGUIAR REIS, com proventos calculados no soldo correspondente ao grau hierárquico de Cabo, com fundamento no disposto nos termos do inciso III do art. 108, da Lei nº 6.880 de 9 de dezembro de 1980, do Estatuto dos Militares, a contar de 28 de fevereiro de 2019, em cumprimento à respectiva decisão judicial transitada em julgado, com execução imediata, nos termos do Parecer de Força Executória nº 10225/2025/PRU1R/PGU/AGU, de 10 de novembro de 2025, que atesta a exigibilidade da decisão transitada.</p><p class="assina">Gen Bda ERON PACHECO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>