<xml><article id="48016065" name="17_Resolucao 13_fevereiro_2026 -" idOficio="11596345" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="26/02/2026" artClass="00025:00078:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23624582">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 17, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 17, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTE EM EXERCÍCIO DO CONSELHO SUPERIOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, faz saber que este Conselho, reunido extraordinariamente, de forma híbrida, em 12 de fevereiro de 2026, no uso das atribuições legais que lhe confere o Art. 9º do Estatuto do IFRN e, CONSIDERANDO a competência subdelegada pelo Ministro da Educação, conforme art. 58 da Portaria nº 928, de 5 de dezembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União, de 6 de dezembro de 2022, seção 1, página 19; CONSIDERANDO, ainda, o Art. 5º da Portaria MEC nº 404, de 23 de abril de 2009; CONSIDERANDO, por fim, o que consta no Processo nº 23421.000516.2026-46, de 30 de janeiro de 2026, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do país ao servidor JOSÉ ARNÓBIO DE ARAÚJO FILHO - Reitor - CD-1, Matrícula Siape n° 1103596, pertencente ao Quadro Permanente desta Instituição, lotado no Campus Natal-Central e em exercício na Reitoria, durante o período de 14 a 31 de maio de 2026, trânsito incluso, com ônus, para participar de visita à Universidade de Estudos Internacionais de Zhejiang e outras instituições parceiras na China.</p><p class="assina">SAMIRA FERNANDES DELGADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>