<xml><article id="47722462" name="DESPACHO DA REITORIA DE 3 DE FEV" idOficio="11561498" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00142:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23569682">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n° 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando as legislações pertinen tes, concede afastamento a:</p><p>ANNA HERRON MORE, Professor(a) do Magistério Superior na Universidade de Brasília, no período de 16/03/2026 a 16/03/2027 (incluindo trânsito), para realizar Pós-Doutorado no País e no exterior. Sendo de 23/06/2026 a 13/07/2026 em Lisboa/Portugal, de 09/10/2026 a 23/10/2026 em Peru e Chile, e de 06/11/2026 a 13/11/2023 em Roma/Itália, com ônus limitado, conforme Proc. Eletrônico 23106.116889/2025-20.</p><p>GABRIELA DE SOUZA TENORIO, Professora do Magistério Superior na Universidade de Brasília, no período de 30/03/2026 a 27/06/2026 (incluindo trânsito), para realizar ação de capacitação conforme previsto no Decreto 9.991/2019, art. 25, I; em Paris-França, com ônus limitado. Proc. Eletrônico 23106.120645/2025-41.</p><p>LUIZ FERNANDO RODRIGUES LOPES, matrícula SIAPE nº 1397278, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para participação no evento científico XIII COLUBHE 2026 - Congresso Luso-Brasileiro de História da Educação, que acontecerá na Universidade do Algarve, com apresentação da comunicação oral "Entre o saber e o disciplinamento: A Inquisição portuguesa e a vigilância das práticas educativas na Época Moderna", na cidade de Faro, Portugal, no período de 01/05/2026 a 09/05/2026, incluindo trânsito, com ônus da UnB, conforme processo SEI nº 23106.006960/2026-48.</p><p>RODRIGO GURGEL GONCALVES, Professor do Magistério Superior na Universidade de Brasília, no período de 04/02/2026 a 31/03/2026 (incluindo trânsito), para realizar ação de capacitação conforme previsto no Decreto 9.991/2019, art. 25, I; em Utah/ Estados Unidos da América, com ônus limitado. Proc. Eletrônico 23106.097418/2025-13.</p><p class="assina">ROZANA REIGOTA NAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>