<xml><article id="47923055" name="DESIGNA_18_02_26_PRO_REITORA" idOficio="11585208" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2026" artClass="00025:00100:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23606807">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 717/PROGEP/UFC, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 717/PROGEP/UFC, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.002090/2026-41, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora SARA DE PAULA LIMA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 1164502, SIAPECAD nº 01944955, do Quadro de Pessoal desta Instituição, para exercer a função de Coordenadora de Curso Pro Tempore, percebendo FUC - 01, da Coordenação dos Cursos de Letras Português-Espanhol e Letras Espanhol, UORG-2052, considerando o disposto no § 4º, art. 15 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 16 de março de 2026.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 718/PROGEP/UFC, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.002090/2026-41, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor VALDECY DE OLIVEIRA PONTES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 2572285, SIAPECAD nº 01533256, lotado no(a) Depto de Letras Estrangeiras, como Vice-Coordenador e substituto Pro Tempore da função de Coordenador de Curso, FUC - 01, da Coordenação dos Cursos de Letras Português-Espanhol e Letras Espanhol.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de 16 de março de 2026.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p><p>PORTARIA Nº 720/PROGEP/UFC, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.002089/2026-17, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora MARIA CLARA GOMES MATHIAS CAVALCANTI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 4930385, SIAPECAD nº 02051922, do Quadro de Pessoal desta Instituição, para exercer a função de Coordenadora de Curso Pro Tempore, percebendo FUC - 01, da Coordenação do Curso de Licenciatura em Letras - Língua Portuguesa e Literaturas, UORG-2054, considerando o disposto no § 4º, art. 15 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 16 de março de 2026.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 721/PROGEP/UFC, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.002089/2026-17, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora SUENE HONORATO DE JESUS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 1070067, SIAPECAD nº 01857093, lotada no(a) Depto de Literatura, como Vice-Coordenadora e substituta Pro Tempore da função de Coordenador de Curso, FUC - 01, da Coordenação do Curso de Licenciatura em Letras - Língua Portuguesa e Literaturas.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de 16 de março de 2026.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>