<xml><article id="47826978" name="PORTARIA N 1.118_23587929" idOficio="11573810" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00029:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23587929">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SGP/MGI N° 1.118, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SGP/MGI N° 1.118, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência delegada pela Portaria n.º 195, de 4 de julho de 2018, tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, nos arts. 16 e 17 da Lei nº 13.681, de 18 de junho de 2018, no Decreto nº 10.835 de 14 de outubro de 2021, e considerando o que consta do Processo SEI nº 19975.139194/2023-48, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a cessão da empregada pública MARIA DA CONCEIÇÃO BASQUES CASTELO BRANCO, matrícula SIAPE nº 3376900, ocupante do emprego de Assistente Técnico Administrativo - NS, oriunda do ex-Território Federal de Rondônia do quadro em extinção da União, para ocupar função gratificada na Controladoria-Geral da União, no Estado de Rondônia.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a empregada não se apresente ao órgão de destino no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º A empregada deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente (MGI) ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 2021.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ CELSO PEREIRA CARDOSO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>