<xml><article id="48057045" name="PORTARIAS DE 26 2 2026" idOficio="11602034" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00010" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23634650">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 de fevreiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 de fevreiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso das atribuições legais que foram delegadas pelo Decreto de 30 de janeiro de 2024, publicado no DOU de 31 de janeiro de 2024, edição 22, seção 2, página 1, em atendimento ao Ofício de n° 2/2026 - DIPLAN/GAB/RE/IFAP, resolve:</p><p>Nº 575 Art. 1º Dispensar a servidora TATIANE VAZ DE SALES CARDOSO, Siape n° 1892451, ocupante do cargo efetivo de Administradora, da função de Diretora da Diretoria de Planejamento e Gestão Estratégica, CD-03, a contar de 3/3/2026.</p><p>Nº 576 Art. 1º Dispensar a servidora LAURIMEIRE OLIVEIRA PEREIRA, Siape n° 2329844, ocupante do cargo efetivo de Técnica em Secretariado, da função de Chefe do Departamento de Desenvolvimento e Modernização Institucional, vinculada à Diretoria de Planejamento e Gestão Estratégica, CD-04, a contar de 3/3/2026.</p><p>Nº 577 Art. 1º Designar a servidora TATIANE VAZ DE SALES CARDOSO, Siape n° 1892451, ocupante do cargo efetivo de Administradora, para a função de Diretora da Diretoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional, CD-03, a contar de 3/3/2026.</p><p>Nº 578 Art. 1º Designar a servidora LAURIMEIRE OLIVEIRA PEREIRA, Siape n° 2329844, ocupante do cargo efetivo de Técnica em Secretariado, para a função de Chefe do Departamento de Gestão e Modernização Institucional, vinculada à Diretoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional, CD-04, a contar de 3/3/2026.</p><p>Nº 581 Art. 1º Dispensar o servidor DIEGO BRUNO CASTRO DE JESUS, Siape n° 2338523, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, da função de Coordenador da Coordenação de Estudos, Monitoramento e Diagnóstico Institucional, FG-01, vinculado à Diretoria de Planejamento e Gestão Estratégica (DIPLAN), a contar de 3/3/2026.</p><p>Nº 586 Art. 1º Dispensar o servidor MARCIO LUIS GOES DE OLIVEIRA, Siape n° 2040292, ocupante do cargo efetivo de Administrador, da função de Coordenador da Coordenação de Parcerias e Estratégias Organizacionais (COPE), FG-01, vinculado à Diretoria de Planejamento e Gestão Estratégica (DIPLAN), a contar de 3/3/2026.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 589 Art. 1º Designar o servidor DIEGO BRUNO CASTRO DE JESUS, Siape n° 2338523, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, para a função de Coordenador da Coordenação de Inteligência e Desempenho, FG-01, vinculada à Diretoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional, a contar de 3/3/2026.</p><p>Nº 598 Art. 1º Designar o servidor TIAGO ARAUJO CARVALHO, Siape n° 3508113, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para a função de Supervisor da Seção de Gestão de Projetos e Execução, FG-02, vinculada à Diretoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional, a contar de 3/3/2026.</p><p class="assina">Romaro Antonio Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>