<xml><article id="47853553" name="PR 230 a 239" idOficio="11577445" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00019:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00002" artCategory="Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços/Instituto Nacional da Propriedade Industrial" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23593219">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DA PROPRIEDADE INDUSTRIAL-INPI, no uso da competência que lhe foi delegada pelo disposto nos arts. 12 e 15 da Portaria ME nº 7.081, de 09 de agosto de 2022, considerando o disposto no Decreto nº 11.207, de 26 de setembro de 2022, alterado pelo Decreto 12.803, de 26 de dezembro de 2025, e tendo em vista o contido no Processo SEI nº 52402.019465/2025-71, resolve:</p><p>Nº 230 - Dispensar DAVISON REGO MENEZES, matrícula SIAPE nº 2041698, do encargo de "Coordenador", código FCE 1.10, da Academia de Propriedade Intelectual, Inovação e Desenvolvimento de Pessoas, da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica de Pessoas, da Diretoria de Administração, deste Instituto.</p><p>Nº 231 - Dispensar PATRICIA ELEONORA TROTTE CALOIERO, matrícula SIAPE nº 1529661, do encargo de substituta de "Coordenador", código FCE 1.10, da Academia de Propriedade Intelectual, Inovação e Desenvolvimento de Pessoas, da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica de Pessoas, da Diretoria de Administração, deste Instituto.</p><p>Nº 232 - Designar KALINKKA LEAL DE AZEVEDO MANGABEIRA, matrícula SIAPE nº 1724818, para exercer o encargo de substituta de "Coordenador", código FCE 1.10, da Academia de Propriedade Intelectual, Inovação e Desenvolvimento de Pessoas, da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica de Pessoas, da Diretoria de Administração, deste Instituto.</p><p>Nº 233 - Dispensar VICENTE DE SANTA CRUZ FREITAS, matrícula SIAPE nº 2032487, do encargo de "Chefe", código FCE 1.07, do Centro de Educação Corporativa, da Academia de Propriedade Intelectual, Inovação e Desenvolvimento de Pessoas, da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica de Pessoas, da Diretoria de Administração, deste Instituto.</p><p>Nº 234 - Designar FERNANDA DE MATOS SEPULVEDA, matrícula SIAPE nº 1742411, para exercer o encargo de "Chefe", código FCE 1.07, do Centro de Educação Corporativa, da Academia de Propriedade Intelectual, Inovação e Desenvolvimento de Pessoas, da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica de Pessoas, da Diretoria de Administração, deste Instituto.</p><p>Nº 235 - Dispensar KALINKKA LEAL DE AZEVEDO MANGABEIRA, matrícula SIAPE nº 1724818, do encargo de substituta de "Coordenador", código FCE 1.10, da Coordenação de Gestão de Benefícios de Pessoal, da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica de Pessoas, da Diretoria de Administração, deste Instituto.</p><p>Nº 236 - Designar LEANDRO GOMES FREIRE, matrícula SIAPE nº 2032755, para exercer o encargo de substituto de "Coordenador", código FCE 1.10, da Coordenação de Gestão de Benefícios de Pessoal, da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica de Pessoas, da Diretoria de Administração, deste Instituto.</p><p>Nº 237 - Dispensar KALINKKA LEAL DE AZEVEDO MANGABEIRA, matrícula SIAPE nº 1724818, do encargo de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Informações Funcionais e Pagamento de Pessoal Ativo, da Coordenação de Gestão de Benefícios de Pessoal, da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica de Pessoas, da Diretoria de Administração, deste Instituto.</p><p>Nº 238 - Designar JOICE CALVET DIAS, matrícula SIAPE nº 2227851, para exercer o encargo de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Informações Funcionais e Pagamento de Pessoal Ativo, da Coordenação de Gestão de Benefícios de Pessoal, da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica de Pessoas, da Diretoria de Administração, deste Instituto.</p><p>Nº 239 - Dispensar CARLOS TELES, matrícula SIAPE nº 2039074, do encargo de substituto de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Informações Funcionais e Pagamento de Pessoal Ativo, da Coordenação de Gestão de Benefícios de Pessoal, da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica de Pessoas, da Diretoria de Administração, deste Instituto.</p><p class="assina">JULIO CESAR CASTELO BRANCO REIS MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>