<xml><article id="47938563" name="PORTARIA N 756_23610880" idOficio="11587322" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23610880">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL MDA N° 756, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL MDA N° 756, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DO DESENVOLVIMENTO AGRÁRIO E AGRICULTURA FAMILIAR SUBSTITUTA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo parágrafo 2º, do art. 3º, da Portaria Interministerial MDA/MMA Nº 6, de 18 de março de 2025, que instituiu o Comitê Gestor do Programa Nacional de Florestas Produtivas, e, considerando o constante dos autos do processo nº 55000.014809/2024-96, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os integrantes do Comitê Gestor do Programa Nacional de Florestas Produtivas, indicados pelos órgãos e entidades, com representação nos seguintes termos:</p><p>I - Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar:</p><p>a) titular: Moisés Savian;</p><p>b) suplente: Raquel Lima de Oliveira e Silva</p><p>II - Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima - MMA:</p><p>a) titular: Thiago Belote Silva;</p><p>b) suplente: Daniel Peter Beniamino</p><p>III - Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA:</p><p>a) titular: Antonio Wilson Vieira Bonfim;</p><p>b) suplente: Orlando Braz da Cruz Filho</p><p>IV - Serviço Florestal Brasileiro - SFB:</p><p>a) titular: Marcus Vinicius da Silva Alves;</p><p>b) suplente: Gabriel Henrique Lui</p><p>V - Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária - Embrapa:</p><p>a) titular: Vinicius Freitas;</p><p>b) suplente: Tadário Kamel de Oliveira</p><p>VI - Banco Nacional de Desenvolvimento Econômico e Social - BNDES:</p><p>a) titular: Marcus Cardoso Santiago;</p><p>b) suplente: Raphael Duarte Stein</p><p>VII - Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento - MAPA:</p><p>a) titular: Ivana Merched Oliveira Guerreiro;</p><p>b) suplente: Paola Frassinetti Nunes Machado de Oliveira</p><p>Art. 2º Os membros, titulares e suplentes, do Comitê Gestor do Programa Nacional de Florestas Produtivas terão mandato de dois anos, a partir da data da primeira reunião do Comitê Gestor realizada após a Publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Revoga-se a Portaria de Pessoal MDA nº 239, de 15 de maio de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 16 de maio de 2025.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDA MACHIAVELI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>