<xml><article id="48002041" name="Ds261 a 269-26 Afast" idOficio="11595200" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00158:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00006" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23622459">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despachos de 20 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despachos de 20 de fevereiro de 2026</p><p>A Reitora da UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO CARLOS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 204/MEC, de 06 de fevereiro de 2020, AUTORIZA o afastamento do País dos(as) seguintes servidores(as):</p><p>Nº 261 - WILSON AIRES ORTIZ, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Física/CCET desta IFES, no período de 09/03/2026 a 20/03/2026, para participar do evento científico "International Workshop on Vortex Transport and Control in Superconducting Electronics: V-TRASE 2026" e realizar visita científica no Departamento de Física e Astronomia, ambas na Universidade de Notre Dame em South Bend, Estados Unidos, com ônus CNPq - Bolsa de Produtividade em Pesquisa (Processo SEI n° 23112.002579/2026-21).</p><p>Nº 262 - PEDRO AUGUSTO DE PAULA NASCENTE, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia de Materiais/CCET desta IFES, no período de 17/04/2026 a 25/04/2026, para participar da conferência científica "52nd International Conference on Metallurgical Coatings and Thin Films - ICMCTF 2026" na AVS Science and Technology, em San Diego, Estados Unidos, com ônus CNPq (Processo SEI n° 23112.001361/2026-59).</p><p>Nº 263 - ANDREA MADEIRA KLIAUGA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Engenharia de Materiais/CCET desta IFES, no período de 29/05/2025 a 08/06/2025, que participou do ICSMA (International Conference on the strength of materials) na Univesidade de Kyoto, em Kyoto, Japão, com ônus FAPESP Projeto n° 2021/03765-5 (Processo SEI n° 23112.012921/2025-10).</p><p>Nº 265 - ALBERT KATCHBORIAN NETO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Química/CCET desta IFES, no período de 07/03/2026 a 16/03/2026, para participar do evento científico "57th annual conference of the DGMS", na Universidade de Leipzig, em Leipzig, Alemanha, com ônus limitado (Processo SEI n° 23112.000478/2026-15).</p><p>Nº 268 - ANDRÉ RICARDO BACKES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Computação/CCET desta IFES, no período de 07/03/2026 a 12/03/2026, para participar do evento científico "21st International Conference on Computer Vision Theory and Applications (VISAPP 2026)", em Marbella, Espanha, com ônus limitado (Processo SEI n° 23112.001120/2026-18).</p><p>Nº 269 - OLIMPIO HIROSHI MIYAGAKI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Matemática/CCET desta IFES, no período de 07/03/2026 a 16/03/2026, para realizar visita científica na Universidade de Osaka, em Machikaneyama, Toyonaka-shi e Osaka, Japão, com ônus JSPS KAKENHI e de verbas internas da Universidade de Osaka (Processo SEI n° 23112.001097/2026-53).</p><p class="assina">Ana Beatriz de Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>