<xml><article id="47717171" name="2026 - SEA - 3.2" idOficio="11560589" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00033:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23568151">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL SE/MJSP DE 28 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL SE/MJSP DE 28 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 115 - Dispensar, a pedido, DOMITILA COSTA CAYRES do encargo de substituta eventual do cargo de Diretor de Pesquisa, Avaliação e Gestão de Informações da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas e Gestão de Ativo, código CCE 1.15, a partir de 2 de fevereiro de 2026.</p><p>Nº 117 - Dispensar PEDRO HENRIQUE VIANA MARTINEZ do encargo de substituto eventual do cargo de Secretário Nacional de Acesso à Justiça, código CCE 1.17.</p><p>Nº 118 - Designar MARIA CLARA D'ÁVILA ALMEIDA para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Secretário Nacional de Acesso à Justiça, código CCE 1.17, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso X do art. 1º da Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e considerando o disposto na Lei Nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, que instituiu a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, regulamentada pelo Decreto nº 9.058, de 25 de maio de 2017, e suas alterações, e de acordo com o quantitativo disponibilizado por meio do Anexo I da Portaria GM/MPO nº 249, de 6 de setembro de 2023, resolve:</p><p>Nº 122 - Art. 1º Excluir, a partir de 26 de janeiro de 2026, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, da servidora ocupante de cargo efetivo, lotada na Setorial do Ministério da Justiça e Segurança Pública, a seguir relacionada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SIAPE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARGO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NÍVEL</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sistema</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Daniela Hartmann Monteiro</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>3795056</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Analista Técnico Administrativo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nível Superior</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sistema de Planejamento e Orçamento Federal</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso X do art. 1º da Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e considerando o disposto na Lei Nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, que instituiu a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, regulamentada pelo Decreto nº 9.058, de 25 de maio de 2017, e suas alterações, e de acordo com o quantitativo disponibilizado por meio do Anexo I da Portaria GM/MPO nº 249, de 6 de setembro de 2023, resolve:</p><p>Nº 123 - Art. 1º Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, à servidora ocupante de cargo efetivo, lotada na Setorial do Ministério da Justiça e Segurança Pública, a seguir relacionada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SIAPE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARGO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NÍVEL</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sistema</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cássia Oliveira Miranda</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2709883</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Analista Técnico Administrativo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nível Superior</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sistema de Planejamento e Orçamento Federal</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XI do art. 1º da Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 124 - Designar YASNARA LEITE DE OLIVEIRA para exercer a função de Chefe da Divisão de Estudos e Análises Correcionais da Coordenação de Correição da Corregedoria-Geral, código FCE 1.07.</p><p class="assina">ANGELITA DA ROSA</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 125, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo art. 1º, inciso X, da Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e considerando o disposto na Lei Nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, que instituiu a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, regulamentada pelo Decreto nº 9.058, de 25 de maio de 2017, e suas alterações, e de acordo com o quantitativo disponibilizado por meio da Portaria nº 252, de 2 de agosto de 2017, do Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, e suas alterações, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, ao servidor ocupante de cargo efetivo, lotado na Setorial do Ministério da Justiça e Segurança Pública, a seguir relacionado:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SIAPE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARGO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NÍVEL</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SISTEMA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pedro Galvino Dias Souza Neto</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1480745</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Analista Técnico Administrativo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nível Superior</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sistema de Serviços Gerais</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANGELITA DA ROSA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL SE/MJSP DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 131 - Designar VINICIUS MACHADO CURSINO para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Assuntos Parlamentares da Secretaria Nacional de Assuntos Legislativos, código CCE 1.15, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 135 - Designar o Delegado de Polícia Federal EDUARDO BENEVIDES BOMFIM para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Gestão de Pessoas da Polícia Federal, código FCE 1.13, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">ANGELITA DA ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>