<xml><article id="48027045" name="DOU 26 DE FEV" idOficio="11598471" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00025:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23628065">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 24 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 24 de fevereiro de 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.052 - Art. 1º Dispensar BRUNO DE MELO QUEIROZ, Matrícula nº 2409973/SIAPE, Bibliotecário-documentalista, da função de Coordenador de Biblioteca da Faculdade de Ciências e Tecnologia, FG-2, a contar de 19/02/2026.Art. 2º Designar DIORGENES DOS SANTOS, Matrícula nº 3082381/SIAPE, Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenador do Departamento de Estratégia, Comunicação e Inovação da Faculdade de Ciências e Tecnologia, FG-2.Art. 3º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º e art. 35 da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.008398/2026-41)</p><p>Nº 1.053 - Art. 1º Exonerar, nos termos do art. 35, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, KARINE NUNES DE MORAES, Matrícula nº 1459950/SIAPE, Professor do Magistério Superior, do cargo de Diretora do Centro de Gestão Acadêmica, CD-4. Art. 2º Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, ERICA PAULA SILVA BARBOSA, Matrícula nº 2354973/SIAPE, Assistente em Administração, para exercer o cargo de Diretora do Centro de Gestão Acadêmica, CD-4, ficando dispensada da função, FG-1, que atualmente ocupa. Art. 3º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir de 02/03/2026. (Processo nº 23070.008659/2026-23)</p><p>Nº 1.054 - Dispensar ERICA PAULA SILVA BARBOSA, Matrícula nº 2354973/SIAPE, Assistente em Administração, do encargo de Substituta da Diretora do Centro de Gestão Acadêmica, CD-4, designada pela portaria nº 3934/2024, nos termos do art. 35 e art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 02/03/2026. (Processo nº 23070.008659/2026-23)</p><p>Nº 1.056 - Art. 1º Dispensar DANILO MESSIAS MORAES, Matrícula nº 3387365/SIAPE, Assistente em Administração, do encargo de Substituto da Coordenadora da Ouvidoria do Gabinete da Reitoria, FG-1, designado através da Portaria nº 1574/2024. Art. 2º Designar DANILO MESSIAS MORAES, Matrícula nº 3387365/SIAPE, Assistente em Administração, para exercer o encargo de Substituto da Coordenadora da Ouvidoria do Gabinete da Reitoria, CD-4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo. Art. 3º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.007426/2026-11)</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, Resolve:</p><p>Nº 1.069 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, JOANA DARK LEITE, CPF nº ***.691.851-** como Professor Substituto, Mestra, aprovada conforme Edital nº 15, publicado no D.O.U. de 11/02/2026, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, para prestar serviços na Unidade Acadêmica Especial de Ciências Humanas Câmpus Goiás, área: Pedagogia e Licenciatura em Educação do Campo, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 15/07/2026. (Processo nº 23070.005916/2026-75)</p><p>Nº 1.070 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, THIAGO DE LEMOS SANTANA, CPF nº ***.600.551-** como Professor Substituto, Mestre, aprovado conforme Edital Nº 1.06, publicado no D.O.U. de 19/12/2025, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, para prestar serviços na Faculdade de Educação Física e Dança, área: Dança: Educação e Criação, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 15/07/2026. (Processo nº 23070.064901/2025-68)</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, Resolve:</p><p>Nº 1.073 - Art. 1º Dispensar RENATO PESSOA VALE, Matrícula nº 1727768/SIAPE, Professor do Magistério Superior, do encargo de Vice-coordenador do Curso de Física Licenciatura do Instituto de Física, a contar de 10/02/2026. Art. 2º Designar IVO DE ALMEIDA MARQUES, Matrícula nº 1835380/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer o encargo de Vice-coordenador do Curso de Física Licenciatura do Instituto de Física. Art. 3º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º e art. 35 da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União até 15/12/2027. (Processo nº 23070.053842/2025-01)</p><p>Nº 1.076 - Art. 1º Dispensar MARCUS CARRIAO DOS SANTOS, Matrícula nº 1307642/SIAPE, Professor do Magistério Superior, da função de Coordenador do Curso de Engenharia Física do Instituto de Física, FCC, a contar de 10/02/2026. Art. 2º Designar WESLEY BUENO CARDOSO, Matrícula nº 2560932/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia Física do Instituto de Física, FCC. Art. 3º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º e art. 35 da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União até 03/12/2026. (Processo nº 23070.051047/2024-99)</p><p class="assina">SANDRAMARA MATIAS CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>