<xml><article id="47671957" name="PORTARIA N 30 SINC 23558764" idOficio="11555280" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00028:00044:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Comissão de Valores Mobiliários/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23558764">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PTE N° 30, DE 27 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PTE N° 30, DE 27 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE INTERINO DA COMISSÃO DE VALORES MOBILIÁRIOS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 7º, inciso VI, do Regimento Interno, aprovado pela Resolução CVM nº 24, de 05 de março de 2021, e com base nos arts. 9º, inciso II, e 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>I - Dispensar, a pedido, a partir do dia 02 de fevereiro de 2026, VEROCHILE DA SILVA JUNIOR, matrícula Siape nº 1483492, da Função Comissionada Executiva de Gerente, FCE 1.10, da Gerência de Acompanhamento de Investidores Institucionais (GAIN), da Superintendência de Supervisão de Investidores Institucionais (SIN), no Rio de Janeiro, retornando o servidor ao seu cargo efetivo de Inspetor Federal do Mercado de Capitais.</p><p>II - Designar PAULO ROBERTO PORTINHO DE CARVALHO, ocupante do cargo efetivo de Inspetor Federal do Mercado de Capitais, matrícula Siape nº 1917500, para exercer a Função Comissionada Executiva de Gerente, FCE 1.10, da Gerência de Acompanhamento de Investidores Institucionais (GAIN), da Superintendência de Supervisão de Investidores Institucionais (SIN), no Rio de Janeiro.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS DE ANDRADE UZEDA ACCIOLY</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>