<xml><article id="47674835" name="Portarias Centro UFSM _CAL" idOficio="11555768" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00129:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Artes e Letras" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559543">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL CAL/UFSM DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL CAL/UFSM DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A VICE-DIRETORA DO CENTRO DE ARTES E LETRAS da Universidade Federal de Santa Maria, nomeado pela Portaria de pessoal UFSM N.2.589, de 19/10/2022, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pelo Regime Geral da UFSM, artigos 66, inciso XVI e 73, inciso IV, e considerando o processo n. 23081.008909/2026-04, resolve:</p><p>Nº 25-DISPENSAR Augusto Elias Penna e Souza, Matrícula SIAPE 1794328, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretário(a) da Secretaria Integrada de Cursos de Graduação II do CAL da Secretaria Administrativa do CAL do Centro de Artes e Letras, Código FG3.038, para a qual foi designado pela Portaria N. 034/CAL, de 19/01/2024.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 26-DESIGNAR Ataisa Antonia Perin, Matrícula SIAPE 3125662, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretária da Secretaria Integrada de Cursos de Graduação II do CAL da Secretaria Administrativa do CAL do Centro de Artes e Letras, Código FG3.038.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDREIA MACHADO OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>