<xml><article id="47761023" name="MATERIA PARA DOU-Port 227-2026-D" idOficio="11565867" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00016:00012:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha/Diretoria do Pessoal da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23576304">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 227/DPM, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 227/DPM, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL DA MARINHA, no uso da delegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, inciso VIII do art. 1° do anexo B da Portaria n° 57/2024, da DGPM, de acordo com o disposto no inciso II do art. 106, inciso IV do art. 108, e art. 109, todos da Lei n° 6.880/1980, com redação anterior à Lei n° 13.954/2019, e em conformidade com a tutela de urgência concedida na sentença proferida nos autos do Processo n° 1010358-06.2018.4.01.3300, em trâmite na 7ª Vara Federal Cível e Agrária da SJBA, encaminhada para cumprimento por meio do Ofício n° 07904/2026/PRU1R/PGU/AGU, da Procuradoria-Regional da União da 1ª Região, resolve:</p><p>Art. 1° Reformar, por força de decisão judicial, o CB-RM2-MS 10.1584.30 EDUARDO DE JESUS MENEZES, reincluído no Serviço Ativo da Marinha por intermédio da Portaria n° 454/2018, do Com2ºDN, na graduação que ocupava quando na ativa, com proventos calculados com base na mesma graduação, a partir de 13 de junho de 2013.</p><p>Art. 2° Os atrasados devidos ao autor, bem como os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial, serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, quando do trânsito em julgado da decisão. O pagamento administrativo é devido a partir de 29 de janeiro de 2026, data de intimação da União.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte MARCELO MENEZES CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>