<xml><article id="47944616" name="2 GM Despacho Afast JULIO" idOficio="11587907" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/02/2026" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23611823">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÃO SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe confere o inciso I do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, tendo em vista o disposto no art. 95 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 2º do Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995, e tendo em vista o disposto no inciso III do art. 1º do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, AUTORIZA o afastamento do país do servidor:</p><p>JÚLIO DE CASTRO VARGAS FERNANDES, Pesquisador do Laboratório Nacional de Computação Científica - LNCC, para participar de visita científica ao ecossistema de Inteligência Artificial de Abu Dhabi, em Abu Dhabi/Emirados Árabes Unidos, de 20/02/2026 a 26/02/2026, trânsito incluído, com ônus limitado, conforme Processo nº 01209.000089/2026-88.</p><p>VIVIANA AGUILAR MUÑOZ, Tecnologista do Centro Nacional de Monitoramento e Alerta de Desastres Naturais (CEMADEN), para realizar o curso internacional "Televisão digital terrestre e a aplicação das TIC na redução do risco de desastres - inovação, desafios e tendências tecnológicas na Gestão de Riscos de Desastres", em Lima/Peru, de 22/02/2026 a 01/03/2026, trânsito incluído, com ônus limitado, conforme Processo nº 01242.000051/2026-07.</p><p>ETHAN DE LUCENA BARBOSA, Diretor do Instituto Nacional do Semiárido - INSA, para participar de missão técnica internacional, a convite da Secretaria de Estado da Ciência, Tecnologia, Inovação e Ensino Superior da Paraíba - SECTIES, em parceria com a La Salle Technova, na cidade de Barcelona/Espanha, no período de 21/02/2026 a 01/03/2026, trânsito incluído, com ônus para a Finep (Convênio nº 01.22.0585.00/Funcate), conforme Processo nº 01201.000118/2026-81.</p><p class="assina">LUIS MANUEL REBELO FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>