<xml><article id="47901345" name="PORT 256 - REQUISICAO" idOficio="11583573" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00034:00062:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23602174">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 256, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 256, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 15 do Anexo I do Decreto nº 12.130, de 7 de agosto de 2024, o qual aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, publicado no Diário Oficial da União no dia subsequente, e pelo Regimento Interno aprovado pela Portaria Ibama nº 73, de 26 de maio de 2025, publicada no Diário Oficial da União no dia subsequente, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição do servidor público VICTOR CASTRO FERNANDES DE SOUSA, matrícula Siape nº 171****, Analista Ambiental, do Quadro de Pessoal do Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis - Ibama, para exercer função de Coordenador Técnico I, código FCE 1.10, na Coordenação-Geral de Transportes e Saneamento, da Subsecretaria de Acompanhamento Econômico e Regulação, da Secretaria de Reformas Econômicas, do Ministério da Fazenda, conforme processo 02001.000210/2026-61.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do Órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Cumpre ao Órgão requisitante comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao Órgão requisitado.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao Órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria de Pessoal entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>