<xml><article id="47795316" name="__Pub Portarias -106107108-6.2.2" idOficio="11570217" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00127:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23583037">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 7 de agosto de 2024, publicado no Diário Oficial da União nº 152, de 8 de agosto de 2024, seção 2, pág. 1, e tendo em vista o que estabelecem os incisos VI e XIX do art. 44 do Estatuto da universidade; o art. 14 do Decreto nº 9.739, de 28 de março de 2019, e suas alterações, que dispõe sobre o Sistema de Organização e Inovação Institucional do Governo Federal - Siorg; as Portarias nº 569 e nº 570, de 30 de abril de 2024; as Portarias nº 1.550 e nº 1.551, de 23 de outubro de 2025; as Portarias nº 1.798, de 26 de novembro de 2025 e nº 820, de 25 de junho de 2025; a Portaria nº 31, de 8 de janeiro de 2026, resolve:</p><p>N° 106 Dispensar a servidora docente Maria de Fatima de Lima das Chagas, matrícula Siape nº 3331865, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da Função Gratificada de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Cognição, Tecnologias e Instituições - PPGCTI da Ufersa, código FG-4. Designar a servidora docente Maria de Fatima de Lima das Chagas, matrícula Siape nº 3331865, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da Função Gratificada de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Cognição, Tecnologias e Instituições - PPGCTI da Ufersa, código FG-1. Dispensar o servidor docente Emerson Augusto de Medeiros, matrícula Siape nº 1083055, da Função Gratificada de Coordenador Operacional do Programa de Pós-Graduação em Ensino - Posensino no âmbito da Ufersa, FG-4. Designar o servidor docente Emerson Augusto de Medeiros, matrícula Siape nº 1083055, para a Função Gratificada de Coordenador Operacional do Programa de Pós-Graduação em Ensino - Posensino no âmbito da Ufersa, FG-1. Dispensar a servidora docente Ana Lúcia Brenner Barreto, matrícula Siape nº 1434542, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da Função Gratificada de Coordenadora do Programa de Mestrado Profissional em Rede Nacional em Propriedade Intelectual e Transferência de Tecnologia para Inovação - Profnit (ponto focal Ufersa), código FG-2. Designar a servidora docente Ana Lúcia Brenner Barreto, matrícula Siape nº 1434542, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da Função Gratificada de Coordenadora do Programa de Mestrado Profissional em Rede Nacional em Propriedade Intelectual e Transferência de Tecnologia para Inovação - Profnit (ponto focal Ufersa), código, FG-1.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 7 de agosto de 2024, publicado no Diário Oficial da União nº 152, de 8 de agosto de 2024, seção 2, pág. 1, e tendo em vista o que estabelecem os incisos VI e XIX do art. 44 do Estatuto da universidade; o art. 14 do Decreto nº 9.739, de 28 de março de 2019, e suas alterações, que dispõe sobre o Sistema de Organização e Inovação Institucional do Governo Federal - Siorg; as Portarias nº 359 e nº 360, de 7 de abril de 2025; as Portarias nº 963 e nº 964, de 23 de julho de 2025; a Portaria nº 31, de 8 de janeiro de 2026, resolve:</p><p>N° 108 Dispensar o servidor docente Eduardo Raimundo Dias Nunes, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, matrícula Siape nº 1992282, da Função Gratificada de Chefe do Departamento de Ciências Sociais Aplicadas e Humanas - DCSAH, do Centro Multidisciplinar de Pau dos Ferros - CMPF, FG-4. Designar o servidor docente Eduardo Raimundo Dias Nunes, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, matrícula Siape nº 1992282, para Função Gratificada de Chefe do Departamento de Ciências Sociais Aplicadas e Humanas - DCSAH, do Centro Multidisciplinar de Pau dos Ferros - CMPF, FG-1. Dispensar o servidor docente Renato Carneiro da Silva, matrícula Siape nº 3324450, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, para a Função Gratificada de Chefe do Departamento de Ciências Humanas - DCH, do Centro Multidisciplinar de Angicos - CMA, código FG-4. Designar o servidor docente Renato Carneiro da Silva, matrícula Siape nº 3324450, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, para a Função Gratificada de Chefe do Departamento de Ciências Humanas - DCH, do Centro Multidisciplinar de Angicos - CMA, código FG-1.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RODRIGO NOGUEIRA DE CODES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>