<xml><article id="47959057" name="Portarias 313 e 314" idOficio="11589708" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00048:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23614829">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS MTE DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS MTE DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO TRABALHO E EMPREGO, no uso da atribuição que lhe confere inciso I do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, o art. 5º da Portaria MTE Nº 1110, de 30 de junho de 2025 e tendo em vista o disposto no Processo nº 19964.203259/2025-15, resolve:</p><p>Nº 313 - Designar IVÂNIA PEREIRA DA SILVA TELES para exercer a função de membro suplente, representante da Secretaria-Geral da Presidência da República - Bancada do Governo, junto à Comissão Organizadora Nacional da II Conferência Nacional do Trabalho, em substituição a Marcelo Pires Mendonça.</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO TRABALHO E EMPREGO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985, no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 314 - Autorizar o afastamento do País da servidora MAÍRA LACERDA E SILVA, Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Internacionais, no período de 10 a 13 de março de 2026, inclusive trânsito, com ônus, para participar da 70ª Sessão da Comissão sobre a Situação da Mulher (CSW70) e evento paralelo da Coalizão Internacional pela Igualdade de Pagamento (EPIC) durante a CSW70, em Nova Iorque - EUA. (Processo nº 19955.200197/2026-71).</p><p class="assina">LUIZ MARINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>