<xml><article id="47760024" name="Port17-2026" idOficio="11565570" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00016:00012:00009:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/COMANDO-GERAL DO CORPO DE FUZILEIROS NAVAIS" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23575926">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17/2026/CGCFN, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17/2026/CGCFN, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO CORPO DE FUZILEIROS NAVAIS , no uso da delegação de competência que lhe confere a alínea b, inciso XIII, art. 2º, anexo C da Portaria n° 99/MB/MD, de 5 de abril de 2021, alterada pelas Portarias n° 157/MB/MD, de 28 de maio de 2021, n° 245/MB/MD, de 23 de agosto de 2021 e n° 167/MB/MD, de 4 de julho de 2023, todas do Comandante da Marinha, combinado com o § 2º e o inciso III do art. 94, inciso II do art. 115 e art. 117 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Lei nº 13.954/2019 (Reestruturação da Carreira Militar), resolve:</p><p>Art. 1º Demitir do Serviço Ativo da Marinha, ex officio, a partir de 30NOV2025, o 1ºTen (FN) 13.0329.92 IGOR DE OLIVEIRA LAGE, por ter passado a exercer cargo público permanente, estranho à carreira, e incluí-lo na Reserva Não Remunerada da Marinha.</p><p>Art. 2º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto no art. 117 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares) e alínea b, inciso 17.2.6 da DGPM-301 (2ª Revisão), o seguinte cronograma:</p><p>I - Publicar esta Portaria em Ordem de Serviço; e</p><p>II - Em até 45 dias da data desta Portaria, desligar o militar do Serviço Ativo da Marinha retroativamente a 30NOV2025.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Alte de Esq (FN) CARLOS CHAGAS VIANNA BRAGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>