<xml><article id="48055097" name="Portarias R DOU de 26.02.26 envi" idOficio="11601921" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23634486">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23 do Estatuto da UFRN, considerando o disposto no art. 2º, § 1º, da Lei Federal n. 6.999/82, e da Resolução TSE n. 23.523/2017, c/c as disposições do art. 29, do Decreto n. 10.835/2021, e considerando, ainda, o que consta do processo nº 23077.019859/2026-41, resolve:</p><p>Nº 304 - Art.1º Efetivar a requisição, pelo prazo de 03 (três) anos, a partir da data de apresentação à Zona Eleitoral, do(a) servidor(a) LUIZ RICARDO VALDEVINO LOPES DE LIMA, matrícula nº 350652, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Estado do Rio Grande do Norte, com ônus para o órgão requisitado.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23 do Estatuto da UFRN, e considerando o que consta do processo nº 23077.051231/2024-79, resolve:</p><p>Nº 309 - Art. 1º Remover o(a) servidor(a) RICARDO ALEXANDRE DE FREITAS LIMA, Professor Adjunto, matrícula nº 1762184, da Universidade Federal do Rio Grande do Norte (UFRN), para o Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG), em cumprimento à decisão judicial, exarada na ação nº 0802785-03.2024.4.05.8400.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>