<xml><article id="47975891" name="PORTARIA N 147_23617169" idOficio="11591319" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00034:00002:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23617169">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SPOA/MMA N° 147, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SPOA/MMA N° 147, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SUBSECRETÁRIA DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E ADMINISTRAÇÃO, DO MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE E MUDANÇA DO CLIMA, no uso da competência conferida pelo art. 14 do Anexo I do Decreto nº 12.254, de 19 de novembro de 2024, e considerando o disposto no Processo SEI/MMA nº 02000.004529/2020-80, resolve:</p><p>Art. 1º Fica alterada a PORTARIA DE PESSOAL SPOA/MMA nº 246, de 25 de agosto de 2022, publicada no Diário Oficial da União de 1º de setembro de 2022, Edição 167, Seção 2, Página 88, com base no Laudo nº 146.801/2025 - SIASS - CEFET/MG, para substituir o fundamento legal de aposentadoria por incapacidade permanente para o trabalho do inciso II do § 1º do art. 10 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com os proventos calculados com base no § 2º do art. 26 - média aritmética - para o inciso II do § 1º do art. 10 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com os proventos calculados com base no inciso II do § 3º do art. 26 da EC 103/2019 quando decorrer de acidente de trabalho, de doença profissional e de doença do trabalho da aposentada ANA CLARA FARIAS LOPES, matrícula SIAPE nº 1556845.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANA BEATRIZ DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>