<xml><article id="47768987" name="Portaria IRBr - Gestor e Fiscal " idOficio="11567119" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00046:00295:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Instituto Rio Branco" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23578499">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Diretora-Geral do Instituto Rio Branco, no uso das suas atribuições, consoante o disposto no artigo 7º e no § 3º do artigo 8º, ambos da Lei nº 14.133, de 1º de abril de 2021, bem como considerando o disposto no Decreto nº 11.246, de 27 de outubro de 2022, e tendo o que consta do Processo nº 09016.000045/2025-46, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo indicados para, com observância da legislação vigente, atuarem na qualidade de gestores e fiscais do Contrato Administrativo nº 01/2026, celebrado entre o Ministério das Relações Exteriores, por meio do Instituto Rio Branco, e o Centro Brasileiro de Pesquisa em Avaliação e Seleção e de Promoção de Eventos (Cebraspe), que tem por objeto a contratação de serviços técnico-especializados nas áreas de logística e de composição de bancas examinadoras para a organização e a realização do Concurso de Admissão à Carreira de Diplomata (CACD) de 2026:</p><p>Gestor titular: ministra de segunda classe MARIANA LIMA MOSCARDO DE SOUZA;</p><p>Gestor substituto: conselheiro EDUARDO TERADA KOSMISKAS;</p><p>Fiscal titular: ministro de segunda classe WILSON DOCKHORN JÚNIOR; e</p><p>Fiscal substituto: agente administrativo DIEGO BATISTA SILVA.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MITZI GURGEL VALENTE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>