<xml><article id="47715463" name="PORTARIA N 204_23567592" idOficio="11560159" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00058:00038:00002:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Bahia/Diretoria de Gestão de Pessoas/REI/Departamento de Desenvolvimento e Movimentação de Pessoal/REI/Coordenação de Admissão, Vacância e Dimensionamento de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23567592">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 204, DE 28 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 204, DE 28 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, considerando a competência que lhe foi outorgada pela Portaria MEC nº 404 de 23.04.2009, considerando o disposto no inciso II do Art. 93 da Lei 8.112 de 11.12.1990, e no Decreto n° 9.144 de 22.08.2017, bem como, nos termos do processo nº 23278.015739/2025-28, resolve autorizar a cessão por colaboração técnica do(a) servidor(a) abaixo indicado(a), pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto:</p><p>Art. 1° Fica autorizada a cessão, por colaboração técnica, do servidor Anderson Oliveira de Almeida, cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - Matemática, matriculado sob o nº. SIAPE: 1576139, do Campus Barreiras, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Bahia (IFBA), para o Instituto Federal do Paraná, Campus Pinhais. Ônus: ORGÃO CEDENTE, com período do afastamento iniciado a partir da publicação desta portaria e duração de 1 (um) ano.</p><p>Art. 2° Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação do(a) servidor(a) ao seu órgão de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 3° A cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 4° Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do(a) servidor(a), mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5° Esta Portaria entra vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUZIA MATOS MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>