<xml><article id="47833392" name="Ps_112_113_114_115_116_117_120_1" idOficio="11575170" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00047:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23589713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PortariaS de 10 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PortariaS de 10 de fevereiro de 2026</p><p>O Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 16, de 9 de janeiro de 2025, da Casa Civil, e pelo Decreto nº 11.228, de 07 de outubro de 2022 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor (a):</p><p>Nº 112 - VERÔNICA SCHMITZ PEREIRA, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 0398760, com a finalidade de participar do curso de Vacinologia Pasteur que acontecerá no Institut Pasteur, com carga horária intensiva e formação avançada na área de imunologia e desenvolvimento de vacinas. Em Paris, na França, pelo período de 14/02/2026 a 15/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000009/2026-31).</p><p>Nº 113 - CLAUDIO TADEU DANIEL RIBEIRO, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 0465058, com a finalidade de participar de Reunião do Conselho Consultivo do IHMT NOVA e para as reuniões de trabalho relacionadas com o Seminário Cambournac &amp; Deane e a RIDES Malaria, em Lisboa, Portugal, pelo período de 17/02/2026 a 22/02/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.001588/2025-59).</p><p>Nº 114 - PRISCILA FERRAZ SOARES, Pesquisadora em Saúde Pública e Vice-Presidente de Produção e Inovação em Saúde, SIAPE nº 3124825, com a finalidade de participar do Fórum Empresarial Índia-Brasil, em Nova Déli, na Índia. Em seguida irá participar do Fórum Empresarial Coreia do Sul-Brasil, em Seul, na Coréia do Sul. Organizado conjuntamente pela Agência Brasileira de Promoção de Exportações e Investimentos (ApexBrasil) e o Ministério das Relações Exteriores (MRE), pelo período de 17/02/2026 a 27/02/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25380.000600/2026-19).</p><p>Nº 115 - MARCIO LOURENÇO RODRIGUES, Especialista do Instituto Carlos Chagas, SIAPE nº 01360990, com a finalidade de participar de visita acadêmica empreendedora à MelaTech e à Universidade Johns Hopkins, com objetivo de participar de atividades focadas em tradução tecnológica, empreendedorismo acadêmico e inovação em biotecnologia. Em Baltimore, Estados Unidos, pelo período de 17/02/2026 a 23/02/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25028.000005/2026-01).</p><p>Nº 116 - BEATRIZ GILDA JEGERHORN GRINSZTEJN, Médica e Chefe do Lab. de Pesquisa Clínica em DST e AIDS do Instituto Nacional de Infectologia Evandro Chagas, SIAPE nº 0375675-2, com a finalidade de participar da Conferência sobre Retrovírus e Infecções Oportunistas (CROI) de 2026. Em Denver, Estados Unidos, pelo período de 20/02/2026 a 27/02/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25029.000138/2026-69).</p><p>Nº 117 - WLAMIR CORRÊA DE MOURA, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Nacional de Controle de Qualidade em Saúde, SIAPE nº 12129951, com a finalidade de participar do Simpósio EDQM-EPAA sobre Testes de Pirogênios 2.0, assim como da reunião técnica sobre o projeto BSP148-Rabies GP ELISA, evento organizado em conjunto pelo Programa de Padronização Biológica (BSP) do EDQM e pela Parceria Europeia para Abordagens Alternativas aos Testes em Animais (EPAA). Em Bruxelas, na Bélgica, pelo período de 22/02/2026 a 28/02/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25385.000590/2025-91).</p><p>Nº 120 - DEBORA MICHELE MORONE D´AIUTO, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto de Tecnologia em Imunobiológicos / Bio-Manguinhos, SIAPE nº 1896309, com a finalidade de dar continuidade na participação de grupos de trabalho junto ao DCVMN com o objetivo estratégico de ajudar a aumentar a capacidade em todos os países em desenvolvimento para ajudar a se preparar para qualquer emergência de saúde pandêmica de interesse internacional. Em Genebra, na Suíça, pelo período de 23/02/2026 a 28/02/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25386.000159/2026-15).</p><p>Nº 121 - GENIMAR REBOUÇAS JULIÃO, Pesquisadora em Saúde Pública da Fiocruz Rondônia, SIAPE nº 1991745, com a finalidade de participar da Missão do Projeto de Atualização do Mapa Entomológico de Angola (Redisse IV), em Luanda, Angola, pelo período de 23/02/2026 a 15/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25380.000573/2026-84).</p><p>Nº 122 - ANA MARIA PEREIRA DOS SANTOS, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto de Tecnologia em Imunobiológicos / Bio-Manguinhos, SIAPE nº 2218199, com a finalidade de participar da continuidade no Workshop do Grupo de Ciências da Manufatura (MSG), para a produção de ferramentas de treinamento às equipes de produção dos países em desenvolvimento, de modo a deixar esses grupos de produção aptos a atuação em treinamento de produção de vacinas, tendo a meta de permitir que os fabricantes da África possam produzir até 60% da sua demanda em vacinas até 2040, em Genebra, na Suíça, pelo período de 25/02/2026 a 01/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25386.000064/2026-00).</p><p>Nº 123 - ANDRÉ VIANNA DANTAS, Tecnologista em Saúde Pública da Escola Politécnica de Saúde Joaquim Venâncio, SIAPE nº 2521947, com a finalidade de participar como docente da disciplina "Políticas de educação e saúde", componente curricular da segunda etapa presencial do curso de mestrado em educação profissional em saúde para os países africanos de língua portuguesa. Em Maputo, Moçambique, pelo período de 28/02/2026 a 16/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25430.000033/2026-68).</p><p>Nº 124 - MARCELA ALEJANDRA PRONKO, Pesquisadora em Saúde Pública da Escola Politécnica de Saúde Joaquim Venâncio, SIAPE nº 1984176, com a finalidade de participar como docente da disciplina "Políticas de educação e de saúde", componente curricular da segunda etapa presencial do curso de mestrado em educação profissional em saúde para os países africanos de língua portuguesa. Em Madri, na Espanha, pelo período de 28/02/2026 a 16/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25430.000037/2026-46).</p><p class="assina">Mario Santos Moreira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>