<xml><article id="47980259" name="Francisca de Souza e outras.rtf" idOficio="11592383" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00016:00010:00012:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23618505">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 1.097/4PC2, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.097/4PC2, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria COMGEP/SLE nº 526, de 14 de outubro de 2025, Art. 5º, inciso VI, publicada no Boletim do Comando da Aeronáutica nº 198, de 20 de outubro de 2025, e considerando o Processo nº 67222.006096/2025-42, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão vitalícia a FRANCISCA DE SOUZA, companheira de EXPEDITO DE SOUZA LINS, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPESED 482079, SIAPE nº 0193174, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica, aposentado, falecido em 10 de março de 2025, no valor correspondente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais, da Classe Especial padrão I, NA, com fundamento no inciso IV, do Art. 3º, da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4645, de 24 de maio de 2022, combinado com o Art. 217, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Art. 23, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o artigo 1º, inciso VI, da Portaria ME nº 424, de 29 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 10 de março de 2025, data do óbito.</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.098/4PC2, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria COMGEP/SLE n° 526, de 14 de outubro de 2025, Art. 5º, inciso VI, publicada no Boletim do Comando da Aeronáutica n° 198, de 20 de outubro de 2025, e considerando o Processo nº 67222.016433/2025-18, resolve:</p><p>Art. 1° Alterar a Portaria DIRAP n° 1.435/4PC, de 15 de março de 2010, publicada no DOU n° 55, de 23 de março de 2010, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor ANTONIO FERREIRA XAVIER, SIAPE n° 0217012, com a finalidade de excluir a pensão de JUSSARA MARIA XAVIER, filha, a partir de 26 de novembro de 2025, data da suspensão no sistema SIAPE, referente aos indícios de irregularidades, apontados pelo Tribunal de Contas da União, que foram comprovados pela Solução da Sindicância n° 186/BANT/2025, instaurada pela Base Aérea de Natal, e, em consequência alterar a cota-parte das pensionistas TANIA REGINA FERREIRA XAVIER, e MARIA DA CONCEIÇÃO XAVIER, filhas, de ½, cota-parte para cada beneficiária.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.099/4PC2, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria COMGEP/SLE nº 526, de 14 de outubro de 2025, Art. 5º, inciso VI, publicada no Boletim do Comando da Aeronáutica nº 198, de 20 de outubro de 2025, e considerando os Processos nºs 67222.019974/2024-17 e 67222.001264/2025-11, resolve:</p><p>Art. 1° Alterar a Portaria DIRAP nº 6.608/4PC2, de 30 de dezembro de 2024, publicada no DOU nº 02, de 03 de janeiro de 2025, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor REGINALDO MATIAS DE LIMA, SIAPE nº 0193505, falecido em 22 de setembro de 2024, com a finalidade de incluir ISABEL BEZERRA DE SOUZA (ex-companheira com percepção de pensão alimentícia), e considerar a pensão no valor correspondente a 70% (setenta por cento) dos proventos integrais da Classe "Especial" Padrão III, NA, e, em consequência, alterar a cota-parte de MARIA DE FATIMA BATISTA (viúva), conforme discriminado abaixo:</p><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>BENEFICIÁRIAS</p></td><td rowspan="1" colspan="2"><p>COTA-PARTE VIGÊNCIA A CONTAR DE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NATUREZA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>FUNDAMENTO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MARIA DE FATIMA BATISTA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>22/09/2024 1 /1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>24/01/2025 1/2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VITALÍCIA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Art. 3°, inciso I, da Portaria SGP/SEDGG/ME n° 4.645, de 24 de maio de 2022, c/c o Art. 217 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o Art. 1°, inciso VI, da Portaria ME n° 424, de 29 de dezembro de 2020.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ISABEL BEZERRA DE SOUZA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>----</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1/2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VITALÍCIA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Art. 3°, inciso V, da Portaria SGP/SEDGG/ME n° 4.645, de 24 de maio de 2022, c/c o Art. 217 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 24 de janeiro de 2025, data do requerimento.</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.100/4PC2, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria COMGEP/SLE n° 526, de 14 de outubro de 2025, Art. 5º, inciso VI, publicada no Boletim do Comando da Aeronáutica n° 198, de 20 de outubro de 2025, e considerando o Processo n° 67222.002018/2025-79, resolve:</p><p>Art. 1° Alterar a Portaria DIRAP nº 3.806/4PC2, de 14 de julho de 2025, publicada no DOU nº 132, de 16 de julho de 2025, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor ALTENOR HERCULANO SOARES, SIAPE nº 0209734, com a finalidade de considerar a pensão no valor correspondente a 60% (sessenta por cento) da média apurada (Art. 1° da Lei n° 10.887/04) da classe "Técnico 3/Assistente 3", padrão III, NI, permanecendo inalterados os demais termos daquela portaria.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 06 de fevereiro de 2025, data do requerimento.</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.101/4PC2, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº COMGEP/SLE nº 526, de 14 de outubro de 2025, Art. 5º, inciso VI, publicada no Boletim do Comando da Aeronáutica nº 198, de 20 de outubro de 2025, e, considerando o Processo nº 67532.005999/2025-11, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão vitalícia a NILCIA MARIA DA SILVA JORGE, viúva de CID JORGE, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código AGADM-481004, SIAPE nº 0207227, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica, aposentado, falecido em 4 de novembro de 2025, no valor correspondente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais, da classe "ESPECIAL", padrão V, NI, com o acréscimo de 20% (vinte por cento), por força do Art. 184, inciso II, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, com fundamento no inciso I, do Art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4645, de 24 de maio de 2022, combinado com o Art. 217, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Art. 23, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o Artigo 1º, inciso VI, da Portaria ME nº 424, de 29 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 4 de novembro de 2025, data do óbito.</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.102/4PC2, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria COMGEP/SLE nº 526, de 14 de outubro de 2025, Art. 5º, inciso VI, publicada no Boletim do Comando da Aeronáutica nº 198, de 20 de outubro de 2025, e, considerando o Processo nº 67222.015835/2025-97, resolve:</p><p>Art. 1° Alterar a Portaria DIRAP nº 2350/4PC2, de 8 de maio de 2020, publicada no DOU nº 89, de 12 de maio de 2020, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor BALBINO ALVES DE ALMEIDA, SIAPE nº 0218703, com a finalidade de excluir a pensão de ANA MARIA DE ALMEIDA, filha, a partir de 29 de outubro de 2025, data da suspensão no sistema SIAPE, referente aos indícios de irregularidades apontados pelo TCU, que foram comprovadas pela Solução da Sindicância nº 230/BANT/2025, de 11 de março de 2025, instaurada pela Base Aérea de Natal, e, em consequência alterar a cota parte de MARIA ALVES DE ALMEIDA e CRISTIANE DA SILVA ALMEIDA, filhas, na proporcionalidade de ½ (um meio) para cada beneficiária, permanecendo inalterados os demais termos daquela Portaria.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.103/4PC2, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria COMGEP/SLE n° 526, de 14 de outubro de 2025, Art. 5º, inciso VI, publicada no Boletim do Comando da Aeronáutica n° 198, de 20 de outubro de 2025, e considerando o Processo nº 67422.014248/2025-24, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão vitalícia a LAIZ MEIRELES DE OLIVEIRA MENDES DE OLIVEIRA, viúva de ALUIZIO MENDES DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPESED 482079, SIAPE nº 0204294, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica, aposentado, falecido em 21 de outubro de 2025, no valor correspondente a 60% (sessenta por cento) da proporcionalidade de 33/35 (trinta e três, trinta e cinco avos) da classe "ESPECIAL", padrão I, NA, com fundamento no inciso I do Art. 3° da Portaria SGP/SEDGG/ME n° 4.645, de 24 de maio de 2022, c/c o Art. 217 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o Art. 1°, inciso VI, da Portaria ME n° 424, de 29 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 21 de outubro de 2025, data do óbito.</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.104/4PC2, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria COMGEP/SLE n° 526, de 14 de outubro de 2025, Art. 5º, inciso VI, publicada no Boletim do Comando da Aeronáutica n° 198, de 20 de outubro de 2025, e considerando o Processo n° 67422.015815/2025-60, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão vitalícia a SUELY CALDAS BARRETO, viúva de FERNANDO LUIZ DEGOW BARRETO, ocupante do cargo de Agente de Cinefotografia e Microfilmagem código AGCIM 481017, SIAPE nº 0208073, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica, aposentado, falecido em 19 de dezembro de 2025, no valor correspondente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "ESPECIAL", padrão III, NI, com os proventos acrescidos da diferença entre a classe "ESPECIAL", padrão III, NI e a classe "C", padrão III, NI, por força do Art. 192, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com fundamento no inciso I, do Art. 3º, da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o Art. 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o Art. 1°, inciso VI, da Portaria ME n° 424, de 29 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 19 de dezembro de 2025, data do óbito.</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.105/4PC2, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria COMGEP/SLE nº 526, de 14 de outubro de 2025, Art. 5º, inciso VI, publicada no Boletim do Comando da Aeronáutica nº 198, de 20 de outubro de 2025, e, considerando o Processo nº 67222.015818/2025-50, resolve:</p><p>Art. 1° Alterar a Portaria DIRAP nº 1.897/4PC, de 14 de abril de 2010, publicada no DOU nº 74, de 20 de abril de 2010, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor JOAQUIM ROBERTO DO NASCIMENTO, SIAPE nº 0217129, com a finalidade de excluir a pensão de IARA ROBERTA MORAIS DO NASCIMENTO, filha, a partir de 31 de outubro de 2025, data da suspensão no sistema SIAPE, referente aos indícios de irregularidades apontados pelo TCU, que foram comprovadas pela Solução de Sindicância nº 19/BANT/2025, de 16 de janeiro de 2025, instaurada pela Base Aérea de Natal, e, em consequência alterar a cota parte de EDNA LUZ DO NASCIMENTO, filha, na integralidade, permanecendo inalterados os demais termos daquela Portaria.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.106/4PC2, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria COMGEP/SLE nº 526, de 14 de outubro de 2025, Art. 5º, inciso VI, publicada no Boletim do Comando da Aeronáutica nº 198, de 20 de outubro de 2025, e, considerando o Processo nº 67230.009556/2025-95, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão vitalícia a DJANIRA MARIA DA PAIXÃO SILVA, viúva de ANIZIO FRANCISCO DA SILVA, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPESED 482079, SIAPE nº 0210227, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica, aposentado, falecido em 17 de outubro de 2025, no valor correspondente a 60% (sessenta por cento) dos proventos proporcionais de 32/35 (trinta e dois, trinta e cinco avos), da classe "ESPECIAL", padrão I, NA, com fundamento no inciso I, do Art. 3º, da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4645, de 24 de maio de 2022, combinado com o Art. 217, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Art. 23, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o Artigo 1º, inciso VI, da Portaria ME nº 424, de 29 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 17 de outubro de 2025, data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MARCELO MORENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>