<xml><article id="47815872" name="PORTARIA N 354_23586943" idOficio="11573040" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00028:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria de Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23586943">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SAIN/MF N° 354, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SAIN/MF N° 354, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO FAZENDA, SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 11 da Portaria MF nº 2.992, de 9 de dezembro de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 11 de dezembro de 2025, e demais informações que constam no Processo SEI nº 19995.000940/2026-19, resolve:</p><p>Art. 1º Designar RONALDO BARROSO, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 41009 e MANOEL PINHEIRA DE LIMA, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 94566, para nesta ordem e sucessivamente exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe Projeto I, FCE 3.05, da Divisão Administrativa do Gabinete da Secretaria de Assuntos Internacionais deste Ministério, atualmente ocupada pelo servidor Francisco Gomes de Oliveira, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Tornar sem efeito a Portaria SAIN/MF Nº 936 de 06 de junho de 2024, publicada no D.O.U de 10 de junho de 2024, Seção 2, pg 32.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IVAN TIAGO MACHADO OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>