<xml><article id="47813710" name="PORTARIA N 749_23586428" idOficio="11572767" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23586428">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL MDA N° 749, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL MDA N° 749, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO DESENVOLVIMENTO AGRÁRIO E AGRICULTURA FAMILIAR, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, considerando o disposto na Portaria GM/MPO nº 30, de 7 de fevereiro de 2024, na Portaria SEGES/MGI nº 7.977, de 30 de novembro de 2023, e o que consta do Processo SEI nº 55000.001479/2026-31, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos financeiros da Gratificação Temporária da Unidade dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Planejamento e de Orçamento Federal - SPOF, Nível Superior, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva, concedida ao servidor VITOR FIGUEIREDO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1671574.</p><p>Art. 2º Conceder ao servidor VITOR FIGUEIREDO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1671574, a Gratificação Temporária da Unidade dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Serviços Gerais - SISG, Nível Superior, da Coordenação-Geral de Instrumentos de Repasse, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria-Executiva.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ PAULO TEIXEIRA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>