<xml><article id="47676022" name="DOU2-RJ-1-PT-29-UNI-PR-RJ-000118" idOficio="11555987" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00066:00008:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00029" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="93" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=93" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559890">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PR/RJ Nº 29, DE 15 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PR/RJ Nº 29, DE 15 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993 e no artigo 56, inciso VI, do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria PGR/MPF nº 357, de 05/05/2015, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar ROGER SCHEFFER LEMOS, matrícula 26770, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação, do cargo em comissão de Coordenador de Tecnologia da Informação e Comunicação, CC-3, da Procuradoria da República no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 2º Dispensar CRISTIANO DOS SANTOS VIANA, matrícula 11158, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação, da Função de Confiança de Chefe do Núcleo de Atendimento, Relacionamento e Comunicações, FC-3, da Coordenadoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Procuradoria da República no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 3º Designar ROGER SCHEFFER LEMOS, matrícula 26770, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação, para exercer a Função de Confiança de Chefe do Núcleo de Atendimento, Relacionamento e Comunicações, FC-3, da Coordenadoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Procuradoria da República no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 4º Publique-se, registre-se e cumpra-se.</p><p class="assina">CARMEN SANT ANNA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>