<xml><article id="47897526" name="Portarias UFSM _ 2026 - 18-02" idOficio="11582652" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00129:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23600923">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 362 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, MARINA DOS SANTOS, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital UFSM N. 243/2024, classificada em 1º lugar, na ampla concorrência, na área de Ciências da Saúde/ Nutrição, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Saúde Coletiva/Centro de Ciências da Saúde, Nível 1, Classe A, denominada Professor Assistente, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0934629, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo N. 23081.011163/2026-16)</p><p>Nº 364 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, CAROLINA DOS SANTOS AMARAL, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital UFSM N. 167/2024, classificada em 1º lugar, na ampla concorrência, na área de Ciências Agrárias/Medicina Veterinária/Ginecologia e Andrologia Animal/Fisiopatologia da Reprodução Animal, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Clínica de Grandes Animais/Centro de Ciências Rurais, Nível 1, Classe A, denominada Professor Assistente, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0293280, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo N. 23081.006274/2026-01)</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p><p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 365 - DECLARAR, de acordo com o inciso VIII, do Art. 33 da Lei 8.112 de 11/12/1990, a existência de uma vaga a partir de 06 de fevereiro de 2026, no cargo de Técnico de Laboratório Área, no lugar de CAMILA NUNES CECHIN, Matrícula SIAPE 1249829, lotada no Departamento de Química/CCNE. (Processo N. 23081.011320/2026-85)</p><p>Nº 366 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, MARCIEL REDIN, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital UFSM N. 218/2023, classificado em 2º lugar, na ampla concorrência, na área de Ciências Agrárias/Agronomia/Matologia (com ênfase em Herbologia/Plantas daninhas), para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior na Coordenadoria Acadêmica/Campus de Cachoeira do Sul, Nível 1, Classe A, denominada Professor Assistente, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0293203, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo N. 23081.003109/2026-99)</p><p>Nº 367 - I - EXONERAR Marcelo Tascheto da Silva, Matrícula SIAPE 1824413, ocupante do cargo de Secretário Executivo, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, do Cargo de Direção de Ouvidor da Ouvidoria do Gabinete do Reitor, Código CD3.43, para o qual foi nomeado pela Portaria de pessoal UFSM N. 070/UFSM, de 08/01/2026. (Processo N. 23081.009075/2026-46)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 374 - I - NOMEAR Adriele Machado Rodrigues, Matrícula SIAPE 1758498, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer o Cargo de Direção de Ouvidora da Ouvidoria do Gabinete do Reitor, Código CD3.43. (Processo N. 23081.009075/2026-46)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p><p class="identifica">DESPACHOS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial da União de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>ADRIANA SOARES PEREIRA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO - UFSM-FW, de 10 de agosto de 2026 à 09 de agosto de 2027, para realizar Afastamento para curso de Pós-Doutorado em Ciência de Computadores na instituição Universidade do Porto, em Porto/Portugal, Com ônus limitado para a UFSM. (Processo Nº 23081.010668/2026-55).</p><p>CATARINA STEFANELLO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ZOOTECNIA, de 01 de maio de 2026 à 22 de maio de 2026, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Universität für Bodenkultur Wien, em Viena/Áustria Com ônus limitado para a UFSM. (Processo Nº 23081.014995/2026-86).</p><p>VALESKA MARIA FORTES DE OLIVEIRA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FUNDAMENTOS DA EDUCAÇÃO, de 05 de março de 2026 à 13 de março de 2026, para realizar Afastamento Eventual para viagem a trabalho na instituição Instituto de Educación - FHCE - UDELAR e Instituto de Investigaciones Educativas - UBA, em Montevideo e Buenos Aires/Uruguai com ônus para UFSM (Diárias) 10/03/2026 - 13/03/2026. (Processo Nº 23081.014483/2026-10).</p><p class="assina">TIAGO BANDEIRA MARCHESAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>