<xml><article id="47904701" name="Portaria MATEUS" idOficio="11584076" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00077:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23603084">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 439-GAB/REI/IFPI, de 13 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 439-GAB/REI/IFPI, de 13 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23190.000060/2026-85, resolve:</p><p>Designar o servidor MATEUS SINIMBU VIANA ELIAS HIDD, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, SIAPE nº 2132908, Campus Pio IX, para exercer a função de Coordenador de Orçamento, Contabilidade e Finanças, Código FG-2, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA 440- GAB/REI/IFPI, de 13 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23183.000310/2026-76, resolve:</p><p>Designar o servidor DANIEL GLAYDSON RIBEIRO, SIAPE nº 1377925, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Cocal, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Comércio (PROEJA), código FCC-1, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 441 - GAB/REI/IFPI, de 13 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23188.000114/2026-51, resolve:</p><p>Designar o servidor WILSON DE OLIVEIRA JÚNIOR, SIAPE nº 2645400, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Campo Maior, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Informática, Código FCC-1, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA 417- GAB/REI/IFPI, de 12 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23188.000114/2026-51, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor GERALDO NUNES DA SILVA JÚNIOR, SIAPE nº 2616596, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Campo Maior, da função de Coordenador do Curso Técnico em Informática, Código FUC-1, do referido campus, para o qual foi designado por meio da Portaria nº 2812/2023 - GAB/REI/IFPI, de 25 de agosto de 2023, publicada no DOU de 29/08/2023;</p><p>Art. 2º Designar o referido servidor para exercer a função de Coordenador do Curso de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, código (FCC-1), do supracitado campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA 442- GAB/REI/IFPI, de 13 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23190.000059/2026-51, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor IVANILDO LIMA BANDEIRA, SIAPE nº 2405888, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório - Área, Campus Pio IX, da função de Coordenador de Tecnologia da Informação, código FG-2, para o qual foi designado através da Portaria nº 1.190/2019 - GAB/REI/IFPI, de 04 de abril de 2019;</p><p>Art. 2º Designar o referido servidor para exercer a função de Coordenador de Tecnologia da Informação, código FG-1, do supracitado campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA 444- GAB/REI/IFPI, de 13 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23183.000311/2026-11, resolve:</p><p>Designar o servidor JEAN HERLLINGTON ARAÚJO MONTEIRO, SIAPE nº 2154438, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Cocal, para exercer a função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Agroecologia, Código FCC-1, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA 443- GAB/REI/IFPI, de 13 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23183.000311/2026-11, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor ERNANDO DE OLIVEIRA MACEDO, SIAPE nº 1229388, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Cocal, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Agroecologia, código FCC-1, para o qual foi designado através da Portaria nº 2340/2025 - GAB/REI/IFPI, de 28 de agosto de 2025, e publicada no DOU de 29/08/2025;</p><p>Art. 2º Designar o referido servidor para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia Agronômica, código FCC-1, do supracitado campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA 423- GAB/REI/IFPI, de 12 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23189.000078/2026-16, resolve:</p><p>Nomear o servidor GILSON LAGES FORTES PORTELA, SIAPE nº 2156026, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus José de Freitas, para exercer o cargo de Diretor de Ensino, código CD-4, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA 422- GAB/REI/IFPI, de 12 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23189.000078/2026-16, resolve:</p><p>Designar a servidora SILVANA MARIA ALVES DA SILVA, SIAPE nº 1627606, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Campus José de Freitas, para exercer a função de Chefe de Gabinete, código FG-2, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p>PORTARIA 420- GAB/REI/IFPI, de 12 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23189.000078/2026-16, resolve:</p><p>Designar o servidor DANIEL MEDEIROS DE NORONHA ALBUQUERQUE, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE2178287, Campus José de Freitas, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Veterinária, código FCC-1, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA 418- GAB/REI/IFPI, de 12 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23189.000078/2026-16, resolve:</p><p>Designar o servidor LUIZ CARLOS DE MELO JUNIOR, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE1838241, Campus José de Freitas, para exercer a função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Engenharia Agronômica, código FCC-1, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA 415- GAB/REI/IFPI, de 12 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23189.000078/2026-16, resolve:</p><p>Designar a servidora FRANCISCA DAS CHAGAS DA SILVA ALVES, SIAPE nº 2152058, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Campus José de Freitas, para exercer a função de Coordenadora Pedagógica, código FG-1, do referido campus .</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA 414- GAB/REI/IFPI, de 12 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23189.000078/2026-16, resolve:</p><p>Designar a servidora ROBERTA KELLEN BORGES DE OLIVEIRA, SIAPE nº 1901554, ocupante do cargo de Bibliotecaria -Documentalista, Campus José de Freitas, para exercer a função de Coordenadora de Biblioteca, código FG-2, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA 413- GAB/REI/IFPI, de 12 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23189.000078/2026-16, resolve:</p><p>Designar o servidor FELIPE CARDOSO DE BRITO, SIAPE nº 1901549, ocupante do cargo de Médico Veterinário, Campus José de Freitas, para exercer a função de chefe do Departamento de Administração e Planejamento, código FG-1, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 412- GAB/REI/IFPI, de 12 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23189.000078/2026-16, resolve:</p><p>Designar o servidor ANTÔNIO VAGNER RIBEIRO LIMA, SIAPE nº 1298057, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador de Extensão, Código FG-2, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA 411- GAB/REI/IFPI, de 12 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23189.000078/2026-16, resolve:</p><p>Designar a servidora SANDRA HELENA ANDRADE DE OLIVEIRA, SIAPE 1957106, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, código FG-2, do referido campus .</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>