<xml><article id="47848754" name="Publicacao de 12 de Fevereiro de" idOficio="11576401" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00025:00165:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23591495">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL UFU DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFU DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 613 - Art. 1º Nomear Lorena Fernandes Matos, Matrícula SIAPE Nº 1843109, para exercer o Cargo em Comissão de Assessora do Gabinete do Reitor (CD-3), a partir de 12 de fevereiro de 2026.</p><p>Nº 615 - Art. 1º Dispensar Lorena Fernandes Matos, Matrícula SIAPE Nº 1843109, da Função Gratificada de Coordenadora com atribuições de Secretária do Vice-Reitor (FG-1), a partir de 12 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU Nº 254/2021, publicada no Diário Oficial da União de 29 de janeiro de 2021, Edição 20, Seção 2, página 39.</p><p>Nº 616 - Art. 1º Designar Kelma Patrícia de Souza, Matrícula SIAPE Nº 1651236, para exercer a função de Substituta Eventual do(a) Diretor(a) do Sistema de Bibliotecas (CD-3), a partir de 12 de fevereiro de 2026, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do(a) Titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU Nº 1012/2025, publicada no Diário Oficial da União de 12 de fevereiro de 2025, Edição 30, Seção 2, página 37.</p><p>Nº 618 - Art. 1º Designar Vinícius Lourenço Garcia de Brito, Matrícula SIAPE Nº 1212129, para exercer a Função Comissionada de Coordenador Pro Tempore do Programa de Pós-graduação em Ecologia, Conservação e Biodiversidade do Instituto de Biologia (FCC/FUC), a partir de 12 de fevereiro de 2026.</p><p>Nº 619 - Art. 1º Designar Samuel Franco Assis Júnior, Matrícula SIAPE Nº 1677885, para exercer a Função Gratificada de Secretário da Coordenação do Curso de Graduação em Geografia do Instituto de Ciências Humanas do Pontal (FG-7), a partir de 12 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>