<xml><article id="47983876" name="2026-02-24 Portaria 174 a 176 - " idOficio="11592909" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00025:00143:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23619389">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), nomeado pela Portaria de Pessoal da Reitoria nº 1351, de 18/12/2025, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 244, de 23/12/2025, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria nº 874, de 17/08/2020, publicada no DOU nº 158 de 18/08/2020, no uso das atribuições a ele conferidas, resolve:</p><p>Nº 174 - Tornar pública a autorização concedida pelo Reitor da UFABC para o afastamento internacional do(a) servidor(a) PEDRO ALVES DA SILVA AUTRETO, SIAPE 1309493, com ÔNUS LIMITADO para a UFABC, para visita técnica ao Indian Institute of Science, localizado em Bangalore - Índia, durante o período de 27/02/2026 até 08/03/2026, incluindo o tempo de trânsito (Processo nº 23006.004072/2026-19).</p><p>Nº 175 - Tornar pública a autorização concedida pelo Reitor da UFABC para o afastamento internacional do(a) servidor(a) IVES HAIFIG, SIAPE 1229106, com ÔNUS LIMITADO para a UFABC, para participação no Latin America Workshop on Arthropods and Climate Change, que ocorrerá em Concepción - Chile, durante o período de 09/03/2026 até 14/03/2026, incluindo o tempo de trânsito (Processo nº 23006.004062/2026-83).</p><p>Nº 176 - Tornar pública a autorização concedida pelo Reitor da UFABC para o afastamento internacional do(a) servidor(a) FABIANA RODRIGUES COSTA NUNES, SIAPE 1154247, com ÔNUS LIMITADO para a UFABC, para visita ao Structure &amp; Motion Laboratory do campus Hawkshead da The Royal Veterinary College da University of London, localizado em Londres - Inglaterra, durante o período de 06/04/2026 até 20/04/2026, incluindo o tempo de trânsito (Processo nº 23006.003665/2026-68).</p><p class="assina">DIOGO FRANCISCO PAULO DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>