<xml><article id="47876535" name="IFG_RTF_Portarias_438 e 439_12-0" idOficio="11580232" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00025:00067:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23597371">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 438 - REITORIA/IFG, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 438 - REITORIA/IFG, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás (IFG), nomeada por Decreto Presidencial de 7 de outubro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 8/10/2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo nº 23372.000431/2026-91, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para exercer o Cargo de Substitutos Interinos do servidor TOMIL PEREIRA KIKUMORI, na condição de Diretor (CD - 03), UORG-107, do(a) Diretoria de Contabilidade e Execução Financeira, nos seus afastamentos, licenças, impedimentos legais, temporários e eventuais, de acordo com o Decreto nº 9.727, de 15 de março de 2019, e a Portaria IFG nº 2076/2021- REITORIA/IFG, de 15 de março de 2021:</p><p>tab</p><p>1. Servidor TIAGO ANDRADE GARCIA, pertencente ao quadro permanente do IFG, SIAPE nº 1101665, ocupante do cargo de Contador;</p><p>2. Servidora GIZELMA OTTONI LUCAS, pertencente ao quadro permanente do IFG, SIAPE nº 3340507, ocupante do cargo de Assistente em Administração.</p><p>tab</p><p>line</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 439 - REITORIA/IFG, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás (IFG), nomeada por Decreto Presidencial de 7 de outubro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 8/10/2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo nº 23378.000071/2026-77, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor CELIO BATISTA DA SILVA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 1869546, SIAPECAD nº 01649712, da função de Coordenador, FG - 02, do(a) Coordenação de Recursos Humanos e Assistência ao Servidor do Câmpus Formosa, UORG-63, ficando seu exercício vinculado à UORG-258. Efeitos a partir do dia 11 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>