<xml><article id="47713043" name="Portaria - LGPD - Diogo__NT5A2L" idOficio="11559869" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Laboratório Nacional de Computação Científica" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23566991">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA LNCC Nº 656, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA LNCC Nº 656, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DO LABORATÓRIO NACIONAL DE COMPUTAÇÃO CIENTÍFICA DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÃO, SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 407, de 29 de junho de 2006, do Ministro de Estado da Ciência e Tecnologia, publicada no Diário Oficial da União de 30 de junho de 2006, e tendo em vista o disposto na Portaria MCTI nº 8.607, de 14 de outubro de 2024, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor DIOGO PEREIRA DA SILVA SANTOS, como Encarregado pelo Tratamento de Dados Pessoais do Laboratório Nacional de Computação Científica - LNCC, para o exercício das seguintes atribuições:</p><p>I - aceitar reclamações e comunicações dos titulares, prestar esclarecimentos e adotar providências;</p><p>II - receber comunicações da Autoridade Nacional de Proteção de Dados e adotar providências;</p><p>III - orientar os funcionários e os contratados da entidade a respeito das práticas a serem tomadas em relação à proteção de dados pessoais; e</p><p>IV - executar as demais atribuições determinadas pelo controlador ou estabelecidas em normas complementares.</p><p>Art. 2º Designar o servidor LUÍS RODRIGO DE OLIVEIRA GONÇALVES para substituir o Encarregado pelo Tratamento de Dados Pessoais no âmbito do Laboratório Nacional de Computação Científica - LNCC em seus afastamentos e impedimentos legais.</p><p>Art. 3º O Encarregado do LNCC deverá manter interlocução com o Encarregado do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação para alinhamento das ações necessárias.</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria LNCC nº 649, de 26 de janeiro de 2026.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER VIEIRA LÉO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>