<xml><article id="47942805" name="Portaria 958" idOficio="11587742" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00016:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23611545">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SG-MD N° 958, de 19 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SG-MD N° 958, de 19 de fevereiro de 2026</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA DEFESA, em conformidade com a Portaria SG-MD nº 4.781, de 25 de setembro de 2023, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso VI do art. 2º da Portaria GM-MD nº 5.863, combinada com a Portaria GM-MD nº 5.864, ambas de 23 de dezembro de 2024, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 60501.000344/2025-66, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do país para compor a delegação que participará do 3º Campeonato Mundial de Meia Maratona do Conselho Internacional do Esporte Militar (CISM), no período de 3 a 7 de abril de 2026, na cidade de Antalya/Turquia, dos militares relacionados a seguir:</p><p>- CEL (EB) LUIZ FERNANDO TOLEDO LEAL;</p><p>- CEL (FAB) DAVI AUGUSTO PAVELEC ANTONIO;</p><p>- TC (FAB) FABIO JOSÉ DA SILVA QUEIROZ;</p><p>- CAP (FAB) ANTONIO CARLOS MOREIRA DE ALMEIDA;</p><p>- 2º SGT (EB) JOSÉ EDUARDO PAPINI DE OLIVEIRA;</p><p>- 3º SGT (EB) FÁBIO DE JESUS CORREIA;</p><p>- 3º SGT (EB) JOHNATAS DE OLIVEIRA CRUZ;</p><p>- 3º SGT (FAB) TATIANE RAQUEL DA SILVA;</p><p>- 3º SGT (FAB) MARIA LUCINEIDA DA SILVA MOREIRA;</p><p>- 3º SGT (EB) NUBIA DE OLIVEIRA SILVA;</p><p>- 3º SGT (FAB) AMANDA APARECIDA DE OLIVEIRA; e</p><p>- SD (EB) MICHAEL GABRIEL DA SILVA TRINDADE.</p><p>O afastamento, incluído o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, dar-se-á conforme a seguir:</p><p>- Do Cel (EB) LUIZ FERNANDO TOLEDO LEAL, no período de 1º a 8 de abril de 2026, correspondente ao pagamento de passagens aéreas, seguro-viagem, de meias diárias no dia da saída e do regresso ao país, e de diárias integrais nos demais dias;</p><p>- Dos demais integrantes da delegação, no período de 2 a 8 de abril de 2026, correspondente ao pagamento de passagens aéreas, seguro-viagem e de meias diárias no dia da saída e do regresso ao país, tendo em vista a hospitalidade oferecida pelo país organizador do evento, que arcará com as despesas de hospedagem, alimentação e transporte local;</p><p>- O Cel (FAB) DAVI AUGUSTO PAVELEC ANTONIO faz jus ainda, dentro do território nacional, a meia diária referente ao pernoite na cidade do Rio de Janeiro/RJ, do dia 1º para 2 de abril de 2026; e</p><p>- O 2º Sgt (EB) JOSÉ EDUARDO PAPINI DE OLIVEIRA e Sd (EB) MICHAEL GABRIEL DA SILVA TRINDADE, fazem jus ainda, dentro do território nacional, a uma diária referente ao pernoite na cidade do Rio de Janeiro/RJ, do dia 1º para 2 de abril de 2026.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada nos termos da alínea "c" do inciso I e da alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinado com o art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">MIGUEL RAGONE DE MATTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>