<xml><article id="47791383" name="ENVIADO - 06.02.2026 - PRES - 91" idOficio="11569873" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00043:00020:00151:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582360">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL FUNAI Nº 91, DE 16 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL FUNAI Nº 91, DE 16 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 11.226, de 7 de outubro de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituído Grupo de Trabalho - GT para definição de orientações institucionais, proposição de normatização e/ou identificação de alternativas para a transferência ao ente competente de imóveis de propriedade da Funai que não são utilizados para o exercício estrito das competências legais da autarquia, especialmente aqueles popularmente conhecidos como "Casa do Índio", "Casa de Passagem", "Casa do Estudante", "Feira Indígena" e assemelhados.</p><p>Art. 2º O GT será composto pelos servidores abaixo indicados representantes das seguintes áreas da Funai:</p><p>Procuradoria Federal Especializada da Funai (PFE/FUNAI) e do Ministério dos Povos Indígenas (MPI):</p><p>I - Diretoria de Administração e Gestão;</p><p>II -Diretoria de Gestão Ambiental e Territorial;</p><p>III - Diretoria de Direitos Humanos e Políticas Sociais;</p><p>§1º Caberá à Diretoria de Administração e Gestão o papel de coordenação e secretaria-executiva do GT.</p><p>§2º O GT deverá contar com apoio de servidor com especialidade técnica para o planejamento das atividades e condução metodológica dos trabalhos.</p><p>Art. 3º O GT terá as seguintes competências:</p><p>I- propor Plano de Ação para análise de questões judicializadas e do passivo imobiliário da Funai, assim como articulação com outras instituições competências para implementação de serviços de saúde, acolhimento institucional e outros que estejam irregularmente instalados em imóveis da Funai;</p><p>II - elaborar orientações institucionais, propostas de atos normativos e/ou propostas de alternativas a serem encaminhadas para Deliberação da Diretoria Colegiada da Funai.</p><p>Art. 4º O GT será composto pelos servidores:</p><p>I- Keyciane Lima Pedrosa, matrícula 1817915, Coordenadora de Gabinete da Diretoria de Administração e Gestão;</p><p>II- Dianara Duarte Passos, matrícula 1386708, Especialista em Indigenismo - Especialidade Engenharia da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos - CGRL;</p><p>III- Jovana Andrade Leal, matrícula 2865738, Coordenadora-Geral da Coordenação-Geral de Infraestrutura Comunitária;</p><p>IV- Paulo Otávio de Souza Xavier, matrícula 3486610, Especialista em Indigenismo - Especialidade Engenharia da Coordenação-Geral de Infraestrutura Comunitária;</p><p>V - Pagu Rodrigues da Silva, matrícula 1337493, Diretora da Diretoria de Direitos Humanos e Políticas Sociais;</p><p>VI - Priscila Peixoto da Silva Colodetii, matrícula 1818761, Assessora Técnica da Diretoria de Direitos Humanos e Políticas Sociais;</p><p>Art. 5º O GT poderá convidar outros servidores da FUNAI e instituições com atuação relevante relacionada à temática, sempre que se fizer necessário.</p><p>Parágrafo único. Poderão ser instituídos subgrupos para aprofundamento do trabalho em temas específicos.</p><p>Art. 6º O GT terá duração de 180 (cento e cinquenta) dias, renovável por igual período.</p><p>Parágrafo único. O GT deverá elaborar plano de trabalho e relatório de execução das atividades planejadas ao final do processo.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOENIA WAPICHANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>