<xml><article id="47723625" name="ATO PORTARIA DE PESSOAL PROGEPE " idOficio="11561707" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00109:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23569923">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL PROGEPE/UFJF Nº 171, DE 3 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL PROGEPE/UFJF Nº 171, DE 3 de fevereiro de 2026</p><p>O PRÓ-REITOR ADJUNTO DE GESTÃO DE PESSOAS, NO EXERCÍCIO DA PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria de Pessoal PROGEPE/UFJF Nº 138, de 10 de maio de 2024, publicada no DOU de 17 de maio de 2024, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, FREDERICO PITTELLA SILVA, SIAPE nº 2069113, da função de COORDENADOR DA PÓS-GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS FARMACÊUTICAS, da Faculdade de Farmácia, código FUC-01, a partir de 01/02/2025, conforme Processo nº 23071.903150/2026-86.</p><p>Art. 2º Designar JULIANA DE CARVALHO DA COSTA, SIAPE nº 1423666, para a função de COORDENADORA DA PÓS-GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS FARMACÊUTICAS, da Faculdade de Farmácia, código FUC-01, com mandato de 01/02/2026 a 31/01/2029, conforme Processo nº 23071.903150/2026-86, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Designar PEDRO MACHADO DE ALMEIDA, SIAPE nº 2103660, para a função de COORDENADOR DA PÓS-GRADUAÇÃO EM ENGENHARIA ELÉTRICA, da Faculdade de Engenharia, código FUC-01, com mandato de 12/02/2026 a 11/02/2029, conforme Processo nº 23071.903570/2026-62.</p><p>Art. 4º Designar SABRINA PEREIRA PAIVA, SIAPE nº 3372280, para a função de COORDENADORA DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM SERVIÇO SOCIAL - NOTURNO, da Faculdade de Serviço Social, código FUC-01, com mandato de 31/01/2026 a 30/01/2029, conforme Processo nº 23071.903587/2026-10, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 5º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">WARLESON PERES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>