<xml><article id="47857021" name="PORTARIA DE PESSOAL ANS NA 32 DE" idOficio="11577949" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00047:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594152">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL ANS Nº 32, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL ANS Nº 32, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto n.º 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, a partir do dia 11/02/2026, a servidora CARLA CRISTINA DAS NEVES GRILO, Matrícula SIAPE nº 1512408, do Cargo Comissionado de Assessor - CCT V, da Assessoria Normativa - ASSNT, da Diretoria-Adjunta - DIRAD, na Diretoria de Gestão - DIGES.</p><p>Art. 2º Exonerar o servidor BRUNO ARAUJO RAMALHO, Matrícula SIAPE nº 1561710, do Cargo Comissionado Técnico - CCT IV, da Assessoria Normativa - ASSNT, da Diretoria-Adjunta - DIRAD, na Diretoria de Gestão - DIGES.</p><p>Art. 3º Dispensar o servidor BRUNO ARAUJO RAMALHO, Matrícula SIAPE nº 1561710, do encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado de Assessor - CCT V, da Assessoria Normativa - ASSNT, da Diretoria-Adjunta - DIRAD, na Diretoria de Gestão - DIGES.</p><p>Art. 4º Nomear o servidor BRUNO ARAUJO RAMALHO, Matrícula SIAPE nº 1561710, para exercer o Cargo Comissionado de Assessor - CCT V, na Assessoria Normativa - ASSNT, na Diretoria-Adjunta - DIRAD, da Diretoria de Gestão - DIGES.</p><p>Art. 5º Nomear a servidora DRUCILLA BARRETO DINIZ, Matrícula SIAPE nº 1506778, para exercer o Cargo Comissionado Técnico - CCT IV, na Assessoria Normativa - ASSNT, na Diretoria-Adjunta - DIRAD, da Diretoria de Gestão - DIGES, permanecendo a sua unidade de lotação/física no Núcleo da Bahia - NUCLEO/BA.</p><p>Art. 6º Designar a servidora DRUCILLA BARRETO DINIZ, Matrícula SIAPE nº 1506778, para exercer o encargo de substituta eventual do Cargo Comissionado de Assessor - CCT V, na Assessoria Normativa - ASSNT, na Diretoria-Adjunta - DIRAD, da Diretoria de Gestão - DIGES, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais, permanecendo a sua unidade de lotação/física no Núcleo da Bahia - NUCLEO/BA.</p><p class="assina">WADIH NEMER DAMOUS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>