<xml><article id="47943498" name="Portarias_SG_179__180_e_182" idOficio="11587790" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00066:00007:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23611668">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 179 - Art. 1º Exonerar, a contar de 11/02/2026, o servidor DANIEL DE SOUZA COSTA PEDROSO, matrícula 3351-1, Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas da carreira do Ministério Público da União, do cargo em comissão de Assessor de Apoio Técnico da Assessoria de Soluções de Inteligência Artificial, código CC-01 (62030191).</p><p>Art. 2º Dispensar, a contar de 11/02/2026, o servidor DANIEL DE SOUZA COSTA PEDROSO, matrícula 3351-1, Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto do cargo em comissão de Assessor Chefe da Assessoria de Soluções de Inteligência Artificial, código CC-02 (62030174) (processo SEI nº 19.04.5374.0017936/2026-90).</p><p>Nº 180 - Dispensar, a contar de 23/02/2026, o servidor JOÃO GABRIEL ALVES PEREIRA DE SOUZA, matrícula 6251-1, Cabo do quadro de pessoal do Ministério da Defesa - Comando da Aeronáutica, da função de confiança de Auxiliar Técnico da Secretaria Administrativa da Secretaria de Projetos e Obras, código FC-01 (62060116) (processo SEI nº 19.04.3920.0020162/2026-16).</p><p>Nº 182 - Dispensar, a contar de 02/02/2026, o servidor JOSE LUIZ BRITO, matrícula 2764-2, Técnico de Administração Pública/Motorista do quadro do Serviço de Limpeza Urbana do Distrito Federal, da função de confiança de Auxiliar Técnico da Chefia do Gabinete da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-01 (74001002) (processo SEI nº 19.04.5374.0018660/2026-39).</p><p class="assina">CLAUDIA MARIA RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>