<xml><article id="47987215" name="PORTARIA 5489 - FUNASA-PRE" idOficio="11593260" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00047:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23619942">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 548, de  19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 548, de 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE - Funasa, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 18, VIII, do Anexo I do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 11.223, de 5 de outubro de 2022, com base no Decreto nº 10.426, de 16 de julho de 2020, e o que consta do processo nº 25100.002364/2024-11, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designadas as servidoras GRAZIELLE CÂNDIDA FERNANDES MARRA, Siape nº 3079266 e NATÁLIA ALVES DE CARVALHO, Siape nº 2258072, para atuarem como fiscais titular e suplente, respectivamente, do Termo de Execução Descentralizada - TED nº 001/2024, celebrado entre a Fundação Nacional de Saúde e a Secretaria Nacional de Meio Ambiente Urbano e Qualidade Ambiental do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima.</p><p>Art. 2º Os fiscais exercerão a função de monitoramento e de avaliação da execução do objeto pactuado, cujas atribuições são:</p><p>I - analisar e aprovar os pedidos de descentralização de crédito;</p><p>II - analisar, aprovar e acompanhar a execução do plano de trabalho;</p><p>III - analisar a prorrogação da vigência do TED ou sua prorrogação, de ofício, quando necessário;</p><p>IV - analisar e manifestar-se sobre as alterações no TED;</p><p>V - solicitar relatórios parciais de cumprimento do objeto ou outros documentos necessários à comprovação da execução do objeto, quando necessário;</p><p>VI - analisar e manifestar-se sobre o relatório de cumprimento do objeto apresentado pela unidade descentralizada ou outros documentos necessários à comprovação da execução do objeto, quando necessário;</p><p>VII - solicitar relatórios parciais de execução, a qualquer tempo;</p><p>VIII - analisar e manifestar-se sobre os relatórios parciais de execução;</p><p>IX - emitir pareceres técnicos fundamentados, parciais e conclusivos, atestando a compatibilidade de execução com os recursos anteriormente liberados para que seja realizada a liberação das parcelas e de forma a subsidiar a análise e a prestação de contas;</p><p>X - manifestar-se tecnicamente na Plataforma Transferegov.br ou no processo do SEI, conforme as regras vigentes para o TED em questão;</p><p>XI - utilizar o apoio técnico das suas unidades finalísticas;</p><p>XII - realizar vistoria in loco, quando necessário;</p><p>XIII - participar de reuniões, quando necessário;</p><p>XIV - solicitar documentos complementares referentes à execução do objeto pactuado; e</p><p>XV - participar dos eventos realizados para a execução do TED, quando necessário.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 1.119, de 1º de abril de 2025.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE RIBEIRO MOTTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>