<xml><article id="47954149" name="2026 - SEA - 176-183-186 - 20.2" idOficio="11588782" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00033:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23612973">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 176, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 176, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituta, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XI do art. 1º da Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Designar CARLOS VINÍCIUS GOMES ARAÚJO para exercer a função de Chefe do Serviço de Preparação de Aquisições e Contratações da Coordenação-Geral de Gestão Documental e Serviços Gerais da Subsecretaria de Administração da Secretaria-Executiva, código FCE 1.05.</p><p class="assina">ALINE NATALIE KRUCINSKI TORTELLI</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 183, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituta, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XI do art. 1º da Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Designar LORENNA COSTA PEREIRA para exercer a função de Chefe do Serviço de Análise de Mercado de Consumo da Coordenação-Geral de Estudos e Monitoramento de Mercado do Departamento de Proteção e Defesa do Consumidor da Secretaria Nacional do Consumidor, código FCE 1.05.</p><p class="assina">ALINE NATALIE KRUCINSKI TORTELLI</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 186, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituta, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Designar o Perito Criminal Federal MARCELO DO NASCIMENTO MARTINS para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Projetos e Programas da Diretoria de Gestão de Pessoas da Polícia Federal, código FCE 1.13, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">ALINE NATALIE KRUCINSKI TORTELLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>