<xml><article id="47857813" name="AFASTAMENTOS 11.02.2026 pt.3" idOficio="11578097" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/02/2026" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00006" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594325">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21000.014145/2026-13, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País da servidora DÉBORA GOMIDE SANTIAGO, em exercício no cargo de Coordenadora de Regulação e Propriedade Intelectual, da Coordenação-Geral de Sustentabilidade e Regulação, do Departamento de Negociações Não-Tarifárias e de Sustentabilidade, da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais, com a finalidade de participar da Reunião do Comitê de Barreiras Técnicas ao Comércio, da Organização Mundial do Comércio, representando o Ministério da Agricultura e Pecuária na Delegação do Brasil, a ser realizada em Genebra, Confederação Suíça, no período de 01 a 07/03/2026, com ônus custeado pelo Plano Interno Missão Inter.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21148.001646/2026-57, resolve:</p><p>AUTORIZAR A ALTERAÇÃO do Afastamento do País, de "05/03/2025 a 04/03/2026" para "05/03/2025 a 19/02/2026", referente ao deslocamento do empregado público MARCELO PERRONE RICALDE, em exercício na função de Analista A, lotado na Embrapa Pecuária Sul, da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária, com a finalidade de realizar uma capacitação no tema inoculação de leguminosa no âmbito da agricultura regenerativa, a ser realizado em Cabrils - Reino da Espanha, previamente publicado no Diário Oficial da União, de 26/02/2025, Edição 40, Seção 2.</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>