<xml><article id="47912417" name="Port. 281-2026 RTR-UFMS" idOficio="11582315" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2026" artClass="00025:00150:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23600473">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 281-RTR/UFMS, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 281-RTR/UFMS, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto n.º 10.835, de 14 de outubro de 2021, e considerando o contido no Processo nº 23104.030998/2025-71, resolve:</p><p>1. Ceder a servidora ADÉLIA DELFINA DA MOTTA SILVA, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, lotada na Faculdade de Medicina, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, para o exercício do Cargo Comissionado Executivo de Coordenadora-Geral de Telessaúde, CCE 1.13, código 40.0018, do Departamento de Saúde Digital e Inovação, da Secretaria de Informação e Saúde Digital, do Ministério da Saúde.</p><p>2. O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>3. A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>4. Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>