<xml><article id="47912567" name="PORTARIAS DIREG 13-02-2026" idOficio="11584108" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2026" artClass="00069:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23603100">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 90, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 90, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para cumprimento da sentença judicial proferida pela 3ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Distrito Federal nos autos do processo nº 1004039- 76.2019.4.01.3400, constante do processo nº 00200.011118/1999-21, resolve:</p><p>alterar o Ato do Diretor-Geral nº 1879, de 1999, publicado no Diário Oficial da União de 29 de julho de 1999, que aposentou voluntariamente, com proventos proporcionais, a servidora MARIA CRISTINA DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Administração, Nível II, Padrão M-34, para incluir o artigo 190 da Lei nº 8.112, de 1990, a partir de 9 de janeiro de 2026, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 190, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.001962/2026-77, resolve:</p><p>fundamentado nos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, bem como nos arts. 16, inciso I, e 77, § 2º, inciso V, alínea "c", da Lei nº 8.213/1991, c/c art. 1º, inciso VI, da Portaria ME nº 424/2020, conceder pensão em caráter vitalício a TERESA PAULA VIEIRA ARDUINI, na condição de cônjuge, em valor equivalente a uma cota familiar de 50% (cinquenta por cento) do valor da aposentadoria recebida pelo ex-servidor, acrescida de uma cota de 10% (dez por cento) por dependente, totalizando 60% (sessenta por cento) dos proventos do ex-servidor CANTIDIO LIMA VIEIRA, matrícula 102213, a partir da data do óbito, 24/12/2025.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1380067, resolve:</p><p>Nº 372 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, EDUARDA SOUZA DE JESUS, matrícula n <sup>o</sup> 341750, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSRROD - Gabinete do Senador Randolfe Rodrigues.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1380068, resolve:</p><p>Nº 373 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei n <sup>o</sup> 8.112, de 1990, ALBERTO DA SILVA DAVID, matrícula n <sup>o</sup> 434763, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>