<xml><article id="47701017" name="EDITAL DE NOTIFICACAO - JOECY PA" idOficio="11559031" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="03/02/2026" artClass="00099:00025:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00007:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23565401">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, nomeada através do Decreto Presidencial de 2 de agosto de 2023, publicado no D.O.U. de 2 de agosto de 2023, seção 2 - Extra A, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto, em conformidade com o Artigo n.º 876 da Lei n.º 10.406/2002 (Código Civil Brasileiro), bem como art. 47 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e da Nota Técnica SEI nº 27289/2025/MGI, que estabelecem os procedimentos a serem adotados pelos órgãos e entidades do Sistema de Pessoal Civil da Administração Pública Federal (SIPEC) para a reposição de valores ao erário, resolve:</p><p>1. Notificar, por meio deste edital, a ex-servidora JOECY PATRIK MARQUES COUTINHO, CPF: ***.359.502-**, acerca do Processo Administrativo nº 23051.021357/2022-76, considerando que a interessada se encontra em local incerto e não sabido;</p><p>2. Conceder o prazo de 30 (trinta) dias, a partir da publicação deste edital, para que a notificada tenha ciência do teor do Ofício nº 442/2022/PROGEP-IFPA, bem como da Nota Técnica 92/2022/PROGEP/REITORIA/IFPA, podendo solicitar junto a Coordenação de Pagamento de Pessoal (CPP/DGP/PROGEP) localizada na Avenida João Paulo II, nº 514, Bairro Castanheira, CEP 66645-240, Belém/PA ou pelo e-mail cpp.progep@ifpa.edu.br;</p><p>3. A presente notificação visa assegurar que a interessada tenha ciência do teor processo e possa exercer seu direito à ampla defesa e contraditório. Para que não se alegue ignorância sobre o teor deste documento, expede-se o presente Edital para publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ANA PAULA PALHETA SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>