<xml><article id="47719520" name="PORTARIA - JOSE ARLINDO - F INVA" idOficio="11560996" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00016:00011:00010:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Nordeste/7ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23568695">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2 - SSAP2.2.1/SVP/CMDO 7ªRM, DE 06 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2 - SSAP2.2.1/SVP/CMDO 7ªRM, DE 06 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O COMANDANTE DA 7ª REGIÃO MILITAR, no uso de sua atribuição funcional que lhe foi conferida pelo artigo 5º, inciso VI, da Portaria nº 082 - DGP, de 23 de abril de 2014, publicada no Boletim do Exército nº 18, de 2 de maio de 2014, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão por morte ao Senhor JOSÉ ARLINDO AMÂNCIO DA SILVA, na condição de filho inválido, do ex-servidor GERALDO AMÂNCIO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0072297, falecido na inatividade em 26 de dezembro de 2020, tendo como referência atual o cargo de Agente de Portaria, código NI - TP-1202, do quadro de pessoal do Comando do Exército-7ª Região Militar, no percentual correspondente a cota familiar de 100% (cem por cento), com fundamento no inciso I, § 2º, art 23, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, alterada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004 e Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4645, de 24 de maio de 2022.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 13 abril de 2024, data do óbito da Sra. JÚLIA TORQUATO CORDEIRO DA SILVA, viúva do de cujus e genitora do filho inválido.</p><p class="assina">Gen Div ANDRELUCIO RICARDO COUTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>