<xml><article id="47712070" name="0202_PRT_GAB_VPR_6_S2_OK" idOficio="11559692" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00006:00019:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Vice-Presidência da República/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23566780">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica"><strong>PORTARIA Nº 6, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</strong></p><p>O CHEFE DE GABINETE DA VICE-PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 2º, do Anexo I, do Decreto nº 11.326 de 1º de janeiro de 2023, combinado com a Portaria nº 68, de 17 de julho de 2024, e, tendo em vista o que dispõe a Lei nº 14.133, de 1º de abril de 2021, combinado com o Decreto n.º 11.246, de 27 de outubro de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo indicados para desempenharem as funções de Agente de Contratação e de membro de Equipe de Apoio da Vice-Presidência da República:</p><p>Agentes de Contratação:</p><p>JOÃO HENRIQUE GONÇALVES PINHO - Matrícula SIAPE nº 216.****</p><p>PATRÍCIA BARCELLOS PEREIRA - Matrícula SIAPE nº 1.26****</p><p>Equipe de Apoio:</p><p>JOÃO HENRIQUE GONÇALVES PINHO - Matrícula SIAPE nº 216.****</p><p>PATRÍCIA BARCELLOS PEREIRA - Matrícula SIAPE nº 1.26****</p><p>VESPER CRISTINA BANDEIRA CARDELINO - Matrícula SIAPE nº 1.58****</p><p>Art. 2º Caberá à Coordenação de Licitação e Contratos a coordenação e a distribuição dos processos de licitação a cada Agente de Contratação.</p><p>Art. 3º Para cada contratação será alocado, dentre os servidores designados no art. 1º, um Agente de Contratação e a respectiva Equipe de Apoio.</p><p>Art. 4º Para licitação na modalidade pregão, o Agente de Contratação responsável pela condução do certame, indicado no art. 1º, fica designado Pregoeiro.</p><p>Art. 5º Nas hipóteses de afastamento, impedimento legal ou regulamentar, cada Agente de Contratação e cada integrante da Equipe de Apoio será substituído por outro dentre os demais designados.</p><p>Art. 6º Para licitação que envolva bens ou serviços especiais, poderá ser designada Comissão de Contratação em substituição ao Agente de Contratação, na forma da Lei nº 14.133, de 2021, e do Decreto nº 11.246, de 2022.</p><p>Art. 7º Fica revogada a Portaria nº 27, de 23 de fevereiro de 2024, publicada no Diário Oficial da União, em 28 de fevereiro de 2024, Seção 2.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">PEDRO HENRIQUE GIOCONDO GUERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>