<xml><article id="47832408" name="09.02.2026 - PRES - 249 - 252 - " idOficio="11574879" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00043:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23589357">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 11.226, de 07 de outubro de 2022, alterado pelo Decreto nº 12.581, de 6 de agosto de 2025, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/1990, resolve:</p><p>Nº 249-Dispensar, a pedido, ELIANE DA CONCEIÇÃO LOPES TEIXEIRA, matrícula n° 2047397, do encargo de substituta da Chefe do Serviço de Gestão de Atos de Pessoal, código FCE 1.05, da Coordenação de Atos e Legislação de Pessoal da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 252-Designar GISELLE CRISTINA CRUZ LOBATO, matrícula nº 3145773, para exercer o encargo de substituta do Coordenador, código FCE 1.10, da Coordenação de Licitações e Contratos da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, no período de 18 de fevereiro a 06 de março de 2026, em decorrência de vacância do titular e férias da substituta eventual.</p><p>Nº 253-Designar MANUEL LIMA NETO, matrícula n° 3518748, para exercer o encargo de substituto do Chefe, código FCE 1.06, da Unidade Técnica Local em Juína I, subordinada à Coordenação Regional Noroeste do Mato Grosso-MT, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 255-Dispensar TIAGO CEZAR ALVES, matrícula n° 1817184, do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCE 1.05, da Coordenação Regional Campo Grande-MS.</p><p>Nº 256-Designar TAYLA MARIANE ALENCAR FERREIRA, matrícula n° 1661774, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCE 1.05, da Coordenação Regional Campo Grande-MS, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 257-Dispensar TELMA MOTA RODRIGUES, matrícula n° 0710525, do encargo de substituta do Chefe, código FCE 1.06, da Unidade Técnica Local em Pacaraima-RR, subordinada à Coordenação Regional Roraima I-RR.</p><p>Nº 258-Designar DANILO SILVA DE SOUZA, matricula n° 3487639, para exercer o encargo de substituto do Chefe, código FCE 1.06, da Unidade Técnica Local em Pacaraima-RR, subordinada à Coordenação Regional Roraima I-RR, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 259-Dispensar MESSIAS DE OLIVEIRA SOTELO, matrícula n° 1093304, do encargo de substituto do Coordenador Regional, código FCE 1.11, da Coordenação Regional de Suporte Manaus-AM.</p><p>Nº 260-Designar SHELTON BONIEVISKY RODRIGUES DE OLIVEIRA, matrícula n° 1687053, para exercer o encargo de substituto do Coordenador Regional, código FCE 1.11, da Coordenação Regional de Suporte Manaus-AM, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">JOENIA WAPICHANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>