<xml><article id="47994029" name="24 de fevereiro S2 portaria 320" idOficio="11593674" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23620497">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 320, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 320, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 1º de julho de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 02 de julho de 2025, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR o servidor MANOEL MARTINS DO CARMO FILHO, matrícula SIAPE n.º 401027, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da Função Gratificada FG-01, de Chefe do Departamento de Ciências Contábeis - FES/UFAM, a partir de 09/02/2026.</p><p>Art. 2º DISPENSAR o servidor MIGUEL CARLOS VIANA NEGREIROS, matrícula SIAPE n.º 2331552, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da atribuição de Subchefe do Departamento de Ciências Contábeis - FES/UFAM, a partir de 09/02/2026.</p><p>Art. 3º DESIGNAR o servidor LUIZ AUGUSTO DE CARVALHO FRANCISCO SOARES, matrícula SIAPE n.º 1168842, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer pro tempore a Função Gratificada FG-01, de Chefe do Departamento de Ciências Contábeis - FES/UFAM, a partir de 09/02/2026.</p><p>Art. 4º DESIGNAR o servidor BARTOLOMEU MIRANDA PEREIRA, matrícula SIAPE n.º 2312318, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Subchefe pro tempore do Departamento de Ciências Contábeis - FES/UFAM, a partir de 09/02/2026.</p><p>Art. 5º DISPENSAR a servidora REDVÂNIA VIEIRA XAVIER, matrícula SIAPE n.º 2663939, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Ciências Contábeis Noturno - FES/UFAM, a partir de 09/02/2026.</p><p>Art. 6º DESIGNAR o servidor ANDRÉ RICARDO REIS COSTA, matrícula SIAPE n.º 2261490, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer pro tempore a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Ciências Contábeis Noturno - FES/UFAM, a partir de 09/02/2026.</p><p>Art. 7º DISPENSAR o servidor ANDRÉ RICARDO REIS COSTA, matrícula SIAPE n.º 2261490, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Ciências Contábeis Diurno - FES/UFAM, a partir de 09/02/2026.</p><p>Art. 8º DESIGNAR a servidora LEONOR BERNADETE ALEIXO DOS SANTOS, matrícula SIAPE n.º 3380700, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer pro tempore a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Ciências Contábeis Diurno - FES/UFAM, a partir de 09/02/2026.</p><p class="assina">TANARA LAUSCHNER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>