<xml><article id="47719601" name="Decisao Administrativa nA 12-202" idOficio="11561039" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00076:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23568750">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO ADMINISTRATIVA Nº 12, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DECISÃO ADMINISTRATIVA Nº 12, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>Trata-se de Decisão Administrativa no âmbito do Processo Administrativo de Reposição ao Erário nº 23294.018769/2024-81, instaurado em face da ex-servidora JANAÍNA MARIA DA SILVA (matrícula SIAPE nº 2350644 e CPF: ***.043.***-74), nos termos consignados na Nota Técnica nº 23/2025/DGPE/IFPE, acostada aos autos, a qual apurou a existência de débito decorrente de faltas não compensadas e de ajustes remuneratórios em razão da vacância por demissão, totalizando o montante de R$ 18.477,66 (dezoito mil quatrocentos e setenta e sete reais e sessenta e seis centavos).</p><p>A referida Nota Técnica foi regularmente publicizada por meio do EDITAL DGPE/REI/IFPE Nº 1, DE 2 DE JANEIRO DE 2026, publicado no Diário Oficial da União de 12 de janeiro de 2026, oportunizando à interessada a ciência dos fatos e a possibilidade de manifestação.</p><p>Conforme certificado nos autos, transcorreram 15 (quinze) dias da publicação sem qualquer manifestação por parte da interessada.</p><p>Nos termos do art. 7º da Orientação Normativa SGP/MPOG nº 5, de 21 de fevereiro de 2013, decorrido o prazo de quinze dias, com ou sem manifestação do interessado, cabe ao dirigente de recursos humanos proferir decisão devidamente fundamentada nos autos do processo.</p><p>Examinando os elementos constantes do feito, verifica-se que a apuração do débito foi realizada com base em documentação idônea, especialmente Relatório de Faltas, Memórias de Cálculo e ato formal de demissão, não havendo qualquer indício de erro material ou ilegalidade na constituição do valor apurado. Observa-se, ainda, que a cobrança encontra respaldo no art. 46 e no art. 47 da Lei nº 8.112/90, bem como na própria Orientação Normativa SGP/MPOG nº 05/2013, que disciplina o procedimento de reposição ao erário.</p><p>Dessa forma, estando o débito devidamente caracterizado, formalmente apurado e regularmente cientificada a interessada, sem que tenha havido impugnação no prazo oportunizado, não há elementos que justifiquem a revisão da conclusão técnica anteriormente firmada.</p><p>Assim, decido pela manutenção integral da reposição ao erário no valor de R$ 18.477,66 (dezoito mil quatrocentos e setenta e sete reais e sessenta e seis centavos), nos exatos termos consignados na Nota Técnica nº 23/2025/DGPE/IFPE.</p><p>Através deste expediente, notificamos a interessada desta decisão, concedendo-lhe o prazo de 10 (dez) dias para interposição de recurso, nos termos do art. 10 da Orientação Normativa SGP/MPOG nº 05/2013, devendo eventual recurso ser encaminhado para o e-mail "dgop@reitoria.ifpe.edu.br".</p><p>Para acesso integral aos autos do processo, a interessada deverá igualmente encaminhar solicitação para o e-mail "dgop@reitoria.ifpe.edu.br".</p><p class="assina">TATIANA MAYRINCK MELLO DE CARVALHO</p><p class="cargo">Diretora de Gestão de Pessoas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>