<xml><article id="47899193" name="portaria-R DOU 12.02.26 envio em" idOficio="11582975" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601364">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 249 - Art. 1º Nomear MARIA BERNARDETE CORDEIRO DE SOUSA, matrícula nº 6346130, Professor Titular, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer o cargo de Diretor, CD-03, do Instituto do Cérebro, para um mandato de 04 (quatro) anos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação. (Processo n.º 23077.199297/2025-20)</p><p>Nº 250 - Art. 1º Nomear TARCISO ANDRE FERREIRA VELHO, matrícula nº 2183828, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer o cargo de Vice-Diretor, CD-04, do Instituto do Cérebro, para um mandato de 04 (quatro) anos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação. (Processo n.º 23077.199297/2025-20)</p><p>Nº 254 - Art. 1º Designar GRACE KELLY HENRIQUE BEZERRA DE SANTANA, matrícula nº 1757660, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Secretário Administrativo, FG-04, do Instituto do Cérebro (ICe).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação. (Processo n.º 23077.016796/2026-71)</p><p>Nº 256 - Art. 1º Aditar a Portaria nº 249/2025-R, de 10/02/2025, publicada no Boletim de Serviço da UFRN n° 26, de 10/02/2025, que trata da designação de função do(a) servidor(a) NATHALIA GURGEL DE CASTRO, matrícula nº 1765678, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Secretário, da Câmara de Gestão de Pessoas, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas (PROGESP), com a finalidade de fazer constar a função FG-04, a contar de 05 de dezembro de 2025.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação. (Processo n.º 23077.015996/2026-15)</p><p>Nº 257 - Art. 1º Designar PAULO ROBERTO DA COSTA SANTOS, matrícula nº 3284889, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Assessor, FG-04, do Gabinete do Reitor junto à Corregedoria da UFRN.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação. (Processo n.º 23077.015638/2026-02)</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>