<xml><article id="47871546" name="PORTARIA N 327_23595909" idOficio="11579209" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00053:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Controladoria-Geral da União/Secretaria de Integridade Privada" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23595909">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 327, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2025]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 327, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2025</p><p>O SECRETÁRIO DE INTEGRIDADE PRIVADA DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe conferem o artigo 21, inciso XVIII, e o artigo 36 do Decreto n° 11.330, de 1º de janeiro de 2023, com fundamento no artigo 30, inciso I, da Instrução Normativa CGU n° 13, de 8 de agosto de 2019, com a redação dada pela Portaria Normativa CGU nº 54, de 14 de fevereiro de 2023, e considerando o disposto no artigo 8º, § 2º, da Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, regulamentada pelo Decreto nº 11.129, de 11 de julho de 2022, que dispõe sobre a responsabilização de pessoas jurídicas, resolve:</p><p>Art. 1º. Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização designada pela Portaria CRG nº 385, de 23 de fevereiro de 2022, publicada no D.O.U. nº 39, Seção 2, p. 57, de 24 de fevereiro de 2022, que tem por último ato a prorrogação promovida por via da Portaria SIPRI nº 2.657, de 12 de agosto de 2025, publicada no D.O.U. nº 155, Seção 2, p. 67, de 18 de agosto de 2025, tudo referente ao Processo nº 00190.101552/2022-68.</p><p>Art. 2º. Estabelecer o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida Comissão.</p><p>Art. 3º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PONTES VIANNA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>