<xml><article id="47786081" name="Ato 17-2026" idOficio="11569016" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="09/02/2026" artClass="00070:00049:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="94" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=94" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23581061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO PRESI Nº 17, DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO PRESI Nº 17, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA OITAVA REGIÃO, no uso de suas atribuições previstas no art. 37, XLVII, do Regimento Interno,</p><p>CONSIDERANDO a indicação do servidor JOSÉ VICTOR HERCULANO DA SILVA para exercer a função comissionada de Assistente de Gabinete de Primeiro Grau, FC-4, do Gabinete do Juiz Titular da 3ª Vara do Trabalho de Macapá, conforme Ofício VT03MCP.001/2026, de 23 de janeiro de 2026;</p><p>CONSIDERANDO o que nos autos do Processo Administrativo Eletrônico n.º 818/2026 e, ainda, o interesse do serviço, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a servidora JOANA ARAÚJO LIMA MONTENEGRO JUSTO, Analista Judiciária, Área Judiciária, Código SIGEP n.º 3498, da função comissionada de Assistente de Gabinete de Primeiro Grau, FC-4 (vaga nº 316), do Gabinete do Juiz Titular da 3ª Vara do Trabalho de Macapá, a partir de 02 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o servidor JOSÉ VICTOR HERCULANO DA SILVA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Código SIGEP n.º 3676, para exercer a função comissionada de Assistente de Gabinete de Primeiro Grau, FC-4 (vaga nº 316), do Gabinete do Juiz Titular da 3ª Vara do Trabalho de Macapá, em vaga decorrente da dispensa da servidora Joana Araújo Lima Montenegro Justo, a partir da data de publicação deste Ato PRESI no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º DETERMINAR que as lotações internas à 3ª Vara do Trabalho de Macapá, decorrente da designação objeto deste Ato, fiquem devidamente ajustadas.</p><p>Art. 4º Este Ato entrará em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">SULAMIR PALMEIRA MONASSA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>