<xml><article id="47684187" name="2026-01-30/11557083/SIGEPE_23561" idOficio="11557083" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00035:00044:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00072" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561646">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SGP/ANM nº 72, de 30 de Janeiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SGP/ANM nº 72, de 30 de Janeiro de 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA ANM, no uso da competência delegada pela Diretoria Colegiada da ANM, por meio da Portaria SEI nº 202, de 25 de março de 2019, publicada no Boletim Interno Eletrônico em 27 de março de 2019, e, considerando o disposto na Resolução ANM nº 211, de 09 de julho de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 11 de julho de 2025, e demais alterações, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ALBERTO CÁLGARO ZUCARELI, matrícula SIAPE nº 1807848, da função de Coordenador Nacional de Fiscalização de CFEM, da Gerência de Fiscalização da CFEM, da Superintendência de Arrecadação e Fiscalização de Receitas da ANM, código FCE 1.10.</p><p>Art. 2º Dispensar JULIANA RAVAGLIA COHEN, matrícula SIAPE nº 3504176, do encargo de substituta eventual do Coordenador Nacional de Fiscalização de CFEM, da Gerência de Fiscalização da CFEM, da Superintendência de Arrecadação e Fiscalização de Receitas da ANM, código FCE 1.10.</p><p>Art. 3º Designar  JULIANA RAVAGLIA COHEN, matrícula SIAPE nº 3504176, para a função de Coordenadora Nacional de Fiscalização de CFEM, da Gerência de Fiscalização da CFEM, da Superintendência de Arrecadação e Fiscalização de Receitas da ANM, código FCE 1.10.</p><p>Art. 4º Esta Portaria de Pessoal entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BRUNO JUNIO BICALHO ZICA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>