<xml><article id="47898917" name="PORTARIA N 180_23601321" idOficio="11582935" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00046:00295:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601321">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 180, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 180, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, conforme o disposto na lei nº 11.440, de 29 de dezembro de 2006, de acordo com o artigo 22, incisos I e III, da lei nº 8.829, de 22 de dezembro de 1993, regulamentada pelo decreto nº 1.565, de 21 de julho de 1995, e em conformidade com a portaria nº 350, de 25 de junho de 2021, resolve:</p><p>Remover, ex officio, ADRIANA PEREIRA DE CASTRO FERREIRA, oficial de chancelaria, classe Especial, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Berna.</p><p>Remover, ex officio, ALESSANDRA CRISTINA DE ARAÚJO DE ALMEIDA THÉ, oficial de chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Ciudad del Este.</p><p>Remover, ex officio, ALINE DE AGUIAR BELSITO DOS SANTOS, oficial de chancelaria, classe A, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Kuala Lumpur.</p><p>Remover, ex officio, ALINE DE SOUZA, oficial de chancelaria, classe Especial, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Tel Aviv.</p><p>Remover, ex officio, ANA CARMEN LEAL BARBOSA CALDAS, oficial de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Colombo.</p><p>Remover, ex officio, ANDRÉ RICARDO CALDAS, oficial de chancelaria, classe C, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Delegação Permanente do Brasil junto à Organização das Nações Unidas e demais Organismos Internacionais, em Genebra.</p><p>Remover, ex officio, ARIADNE NEVES FERREIRA, oficial de chancelaria, classe Especial, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Cantão.</p><p>Remover, ex officio, BERNARDO SÁ FORTES DE ARAÚJO, oficial de chancelaria, classe C, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Tel Aviv.</p><p>Remover, ex officio, CAROLINA MICELI DE ARAUJO, oficial de chancelaria, classe B, padrão IV, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Amã.</p><p>Remover, ex officio, DAMINE GUIMARÃES DA SILVA, oficial de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Bruxelas.</p><p>Remover, ex officio, DANIEL SANTOS NOGUEIRA ARNEIRO, oficial de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Nassau.</p><p>Remover, ex officio, DANIELA DORNELAS CAVALCANTI, oficial de chancelaria, classe B, padrão II, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Buenos Aires.</p><p>Remover, ex officio, ELISA CERIOLI DEL'OLMO KÄMPF, oficial de chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Londres.</p><p>Remover, ex officio, FERNANDA DA SILVA MARINHO SOARES, oficial de chancelaria, classe C, padrão IV, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Madri.</p><p>Remover, ex officio, GUSTAVO ALMEIDA SANTOS HORTA, oficial de chancelaria, classe C, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Xangai.</p><p>Remover, ex officio, HARIOLO DOS SANTOS ARAUJO, oficial de chancelaria, classe Especial, padrão IV, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Quito.</p><p>Remover, ex officio, HELOISA AGUIAR BAGOLIN, oficial de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Pretória.</p><p>Remover, ex officio, JULIANA COSTA DE FARIA, oficial de chancelaria, classe B, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Escritório Comercial em Taipé.</p><p>Remover, ex officio, KARLOS JOSÉ BEZERRA MOREIRA, oficial de chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Nairóbi.</p><p>Remover, ex officio, MICHELLE SOARES, oficial de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado do Brasil em Pedro Juan Caballero.</p><p>Remover, ex officio, PAULO GONÇALVES GARCIA, oficial de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Londres.</p><p>Remover, ex officio, RENATO BERNARDELLI, oficial de chancelaria, classe C, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Pretória.</p><p>Remover, ex officio, SARA REJANE DE FREITAS OLIVEIRA, oficial de chancelaria, classe A, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Helsinque.</p><p>Remover, ex officio, TÚLIO CARLOS DE MOURA NEVES, oficial de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Dublin.</p><p>Remover, ex officio, VAGNER TAVARES DA SILVA, oficial de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Lagos.</p><p>Remover, ex officio, VIVIANE BARBOSA PFEIFFER, oficial de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Washington.</p><p>Remover, ex officio, EDUARDO ALBERTO DE SOUSA CARVALHO, assistente de chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Delegação Permanente do Brasil junto à ALADI e ao Mercosul, em Montevidéu.</p><p>Remover, ex officio, FABRICE MARIA SIDINEY GOTELIPE, assistente de chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Assunção.</p><p>Remover, ex officio, MARCOS VIEIRA TANI, assistente de chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Nagoia.</p><p>Remover, ex officio, MARIA DAS GRAÇAS MALAQUIAS, assistente de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Tbilisi.</p><p>Remover, ex officio, MARIA DINA FREITAS SOUZA, assistente de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Missão do Brasil junto à Agência Internacional de Energia Atômica, em Viena.</p><p>Remover, ex officio, MARIANA HORTA VIEIRA DE MIRANDA, assistente de chancelaria, classe C, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Madri.</p><p>Remover, ex officio, MILENA PINHEIRO LOUREIRO, assistente de chancelaria, classe Especial, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Londres.</p><p>Remover, ex officio, RENATA ANGÉLICA ROSSI, assistente de chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Chengdu.</p><p>Remover, ex officio, ROZIMAR RABELO MACHADO, assistente de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Miami.</p><p>Remover, ex officio, SELMA ALVES DE LIMA, assistente de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Faro.</p><p class="assina">DENIS FONTES DE SOUZA PINTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>