<xml><article id="47860967" name="ATO Despacho de Autorizacao de A" idOficio="11578342" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/02/2026" artClass="00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00002" artCategory="Ministério das Mulheres/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594686">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 9 de fevereiro de 2026 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 9 de fevereiro de 2026</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DAS MULHERES, no uso de suas atribuições legais, com fundamento nos arts. 51 e 54 da Lei nº 14.600, de 19 de junho de 2023, e considerando o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, autoriza o afastamento do País, com ônus, para Nova York, Estados Unidos da América, das servidoras JANARA KALLINE LEAL LOPES DE SOUSA, Chefe da Assessoria Especial de Comunicação Social do Ministério das Mulheres, e CAROLINA MACHADO ROCHA BUSCH PEREIRA, Chefe de Gabinete da Ministra, no período de 7 a 12 de março de 2026, inclusive trânsito; das servidoras ISÍS DANTAS MENEZES ZORNOFF TABOAS, Assessora Especial da Ministra; SANDRA LIA LEDA BAZZO BARWINSKI, Assessora; e DANDARA DE SOUZA ARAÚJO, Chefe da Assessoria Internacional do Ministério das Mulheres, no período de 7 a 21 de março de 2026, inclusive trânsito; das servidoras JÚLIA GARANI FRANCO e LUIZA BELOTI ABI SAAB, Gerentes de Projetos, e CLARA LIS COELHO DE ANDRADE, Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares e Federativos do Ministério das Mulheres, no período de 8 a 14 de março de 2026, inclusive trânsito; e da servidora TATHIANE DE ASSIS FREITAS, Coordenadora-Geral de Cerimonial do Ministério das Mulheres, no período de 7 a 15 de março de 2026, inclusive trânsito, para participarem, acompanharem e prestarem assessoramento à Ministra de Estado das Mulheres, Márcia Helena Carvalho Lopes, durante a 70ª Sessão da Comissão sobre a Situação da Mulher (CSW), a ser realizada na sede da Organização das Nações Unidas (ONU), no período de 9 a 19 de março de 2026, em Nova York, Estados Unidos da América. (Processo SEI nº 21260.000472/2026-19).</p><p class="assina">MÁRCIA HELENA CARVALHO LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>