<xml><article id="48047823" name="ATO PORTARIA DE PESSOAL IBRAM NA" idOficio="11600845" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00015:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Instituto Brasileiro de Museus" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23632591">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL IBRAM Nº 34, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IBRAM Nº 34, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTA DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS, no uso da atribuição que lhe confere o art. 19, inciso II, Anexo I, do Decreto nº 11.236, de 18 de outubro de 2022; a Portaria MinC nº 185, de 26 de fevereiro de 2025; a Portaria nº 1.524, de 07 de fevereiro de 2023; e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 01415.003056/2025-73, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR NIVEA BRAGA DE ARAUJO, matrícula Siape nº 1809348, para exercer o encargo de substituta eventual do Cargo Comissionado Executivo de Chefe da Divisão de Administração de Pessoas, código CCE 1.07, da Coordenação de Gestão de Pessoas do Departamento de Planejamento e Gestão Interna do Instituto Brasileiro de Museus, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, convalidando os atos praticados no período de 18 a 20 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Fica dispensada, a contar da publicação da presente portaria, MICHELE JULIANA ARAUJO DE PAULA MIRANDA, do exercício do referido encargo.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDA SANTANA RABELLO DE CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>