<xml><article id="48006052" name="Edital de Notificacao nA 4-2026" idOficio="11595824" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="25/02/2026" artClass="00099:00047:00002:00021:00021:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00007:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23623598">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital nº 4/2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital nº 4/2026</p><p>Processo nº 25003.001704/2025-67</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições, torna público à Senhora MARCIA DA SILVA GONCALVES, SIAPE nº 05559561, pensionista de ALOYSIO GONCALVES SIAPE nº 607700, atualmente em local incerto e não sabido, que, considerando a ausência de confirmação de recebimento e de manifestação acerca da Notificação nº 356/2025, devolvida pelos Correios pelo motivo "mudou-se", fica a interessada formalmente cientificada por meio do presente edital. O expediente refere-se à instauração do Processo Administrativo nº 25003.001704/2025-67, destinado à análise e à regularização de valores de aposentadorias e pensões concedidas sem paridade, em cumprimento ao Acórdão nº 7.099/2025 - 1ª Câmara, do Tribunal de Contas da União. Fica assegurado o prazo de 15 (quinze) dias consecutivos, contados da data de publicação desta Notificação, para apresentação de manifestação escrita, nos termos do art. 10 da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 5, de 21 de fevereiro de 2013, em observância aos princípios do contraditório e da ampla defesa. Para esclarecimentos adicionais, a interessada poderá entrar em contato pelo e-mail segep.semsmg@saude.gov.br.</p><p class="assina">CLOTILDE MATHEUS DE MOURA MAGALHÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>