<xml><article id="47743210" name="PORTARIA N 82_23573697" idOficio="11563996" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00025:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23573697">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 82, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 82, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pelo Decreto de 22 de junho de 2022, do Presidente da República, publicado no DOU nº 117, de 23 de junho de 2022, seção 2, página 1, tendo em vista as disposições dos incisos IV e X do art. 2º da Lei nº 8.745, de 9 de dezembro de 1993, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26 de outubro de 1999, nº 10.667, de 14 de maio de 2003, e nº 12.425, de 17 de junho de 2011, resolve:</p><p>Art. 1º Contratar, como PROFESSOR(A) SUBSTITUTO(A), os(as) aprovados(as) em Processo Seletivo Simplificado a seguir para prestarem serviços na UFGD na forma do Edital de Abertura CCS nº 17/2025, de 11 de julho de 2025, homologado pelo Edital nº 10, de 20 de agosto de 2025, publicado no BS nº 6555, de 22 de agosto de 2025:</p><p>I- REJANE DIAS LOBO BATAGLIN, com lotação na Faculdade de Educação à Distância - FAEAD, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, Área: Estudos Linguísticos e Estudos Linguísticos da Libras, desde que cumpridas todas as exigências, com vigência de doze meses a partir da contratação; e</p><p>II - DANIELLE SILVA DE MELO, com lotação na Faculdade de Ciências da Saúde - FCS, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, Área: Clínica Médica - Infectologia, desde que cumpridas todas as exigências, com vigência de doze meses a partir da contratação.</p><p>Art. 2º Contratar, como PROFESSORA SUBSTITUTA, TAYNARA MARTINS DE MORAES, aprovada em Processo Seletivo Simplificado para prestar serviços na UFGD na forma do Edital de Abertura CCS nº 13/2024, de 7 de novembro de 2024, publicado no DOU nº 218, de 11 de novembro de 2024, seção 3, p. 72, e homologado pelo Edital Nº 8, de 13 de dezembro de 2024, publicado no DOU nº 241, de 16 de dezembro de 2024, seção 3, p. 108, com lotação na Faculdade de Educação - FAED, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, Área: Pedagogia/Política e Gestão da educação, com vigência de seis meses a partir da contratação, desde que cumpridas todas as exigências.</p><p class="assina">Jones Dari Goettert</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>