<xml><article id="47676350" name="PORTARIA N 387_23559886" idOficio="11556023" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00016:00012:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha/Diretoria de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559886">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 387, DE 14 DE OUTUBRO DE 2025]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 387, DE 14 DE OUTUBRO DE 2025</p><p>O DIRETOR DE SAÚDE DA MARINHA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o previsto no art. 3º, § 1º, alínea b, inciso III da Lei nº 6.880/1980, bem como o contido nas Normas sobre Tarefa por Tempo Certo e Designação para o Serviço Ativo - DGPM-314 (6ª Revisão/MOD. 4), resolve:</p><p>Art. 1° Dispensar, "ex officio", a partir de 14DEZ2025, o CMG (RM1-Md) 85.7614.19 WALMIR DE ALMEIDA AUGUSTO da prestação de Tarefa por Tempo Certo, prevista na Portaria n° 388/2023, desta Diretoria, de acordo com o contido na alínea b do inciso 2.7.1 da DGPM-314 (6ª Revisão/MOD. 4).</p><p>Art. 2° Contratar, além do tempo limite de dez anos, o CMG (RM1-Md) 85.7614.19 WALMIR DE ALMEIDA AUGUSTO para prestar a Tarefa por Tempo Certo de Assessor da Divisão de Auditoria e Contas Médicas (NEO 02.1.1), na área de Especialistas em Saúde, no Sanatório Naval de Nova Friburgo, sob o regime de vinte horas de trabalho semanais, no período de 15DEZ2025 a 14DEZ2027. Sua contratação se justifica por sua competência e profissionalismo, o que resulta em aumento da produtividade e confiabilidade da Força de trabalho do Sanatório Naval de Nova Friburgo e contribui positivamente para a qualidade do atendimento à Família Naval.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na presente data, com efeitos administrativos a partir de 15DEZ2025</p><p class="assina">V Alte MARCOS CARVALHO DE ARAUJO MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>