<xml><article id="47882020" name="PORTARIA AFAS 120220262" idOficio="11581196" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="13/02/2026" artClass="00033:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23598750">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>Nº 46 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 665, de 24 de junho de 2024, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 121, de 26 de junho de 2024, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o constante do Processo SEI PF nº 08200.000056/2026-67, autoriza que se afaste do país o Delegado de Polícia Federal PEDRO TAVARES VALE ALENCAR, com o objetivo de participar do curso "Investigating and Prosecuting Violent Transnational Criminal Organizations Course (ILEA)", a ocorrer em San Salvador/El Salvador, no período de 08 a 15 de março de 2026, incluso o trânsito, com ônus limitado.</p><p>Nº 47 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 665, de 24 de junho de 2024, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 121, de 26 de junho de 2024, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o constante do Processo SEI PF nº 08200.004280/2026-28, autoriza que se afaste do país o Delegado de Polícia Federal DANIEL CORAÇA JUNIOR, com o objetivo de participar do evento "Expert Group Meeting on the Protection of Victims, including Victim-Witnesses of Human Trafficking in the Context of Criminal Procedures", em Viena/Áustria, no período de 24 a 28 de março de 2026, incluso o trânsito, com ônus limitado.</p><p class="assina">WILLIAM MARCEL MURAD</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>