<xml><article id="47670948" name="Portaria 537" idOficio="11554975" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00016:00034:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas/Chefia de Assuntos Estratégicos" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23558387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CAE-MD N° 537, de 27 de janeiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CAE-MD N° 537, de 27 de janeiro de 2026</p><p>O CHEFE DE ASSUNTOS ESTRATÉGICOS DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro de Estado da Defesa, conforme o disposto no art. 2º, inciso III, da Portaria GM-MD nº 5.863, e nos termos do art. 4º da Portaria GM-MD nº 5.864, ambas de 23 dezembro de 2024, e de acordo com o que consta do Processo Administrativo nº 60410.000240/2025-71, resolve:</p><p>AUTORIZAR</p><p>o afastamento, do País, dos militares do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, abaixo relacionados, para participarem da XV Reunião do Conselho Consultivo e do XXXII Seminário Internacional Político-Estratégico do Centro de Análise Estratégica (CAE) da Comunidade dos Países de Língua Portuguesa (CPLP), na cidade Maputo, Moçambique, no período de 21 a 28 de fevereiro de 2026, incluído o trânsito, com ônus total para o Ministério da Defesa, sem a existência de oferta de hospitalidade, fazendo jus à metade do valor da diária no dia da partida e no dia da chegada ao território nacional, e o valor integral da diária nos demais dias da viagem:</p><p>Coronel Inf ERIWELTON FERREIRA DE FRANÇA;</p><p>Coronel Av R1 ROZEMILDO VAZ SOUZA; e</p><p>Capitão de Mar e Guerra (RM1-FN) LUIZ AFONSO BOTTENTUIT DE OLIVEIRA.</p><p>A missão acima é considerada do tipo eventual, de natureza militar, sem mudança de sede e sem dependentes, estando enquadrada no art. 3º, inciso I, alínea "c" e inciso II, alínea "b", combinado com o art. 11, parágrafo único, da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Alte Esq PAULO CÉSAR BITTENCOURT FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>