<xml><article id="47811203" name="RESOLUCAO 0477-2025 DOU" idOficio="11569568" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="10/02/2026" artClass="00071:00366:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00020:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina do Estado de Alagoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23581904">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO CREMAL Nº 477, de 15 de outubro de 2025]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO CREMAL Nº 477, de 15 de outubro de 2025</p><p>O Conselho Regional de Medicina do Estado de Alagoas, no uso de suas atribuições, conferidas pela Lei nº 3.268, de 30 de setembro de 1957, regulamentada pelo Decreto n° 44.045, de 19 de julho de 1958, conforme deliberado em reunião plenária, a qual dispõe sobre o recebimento e o Tratamento de Atestados Médicos e Odontológicos no Âmbito deste CREMAL.</p><p>1. OBJETIVO</p><p>Estabelecer critérios e prazos para a entrega, registro, avaliação e encaminhamento de atestados médicos e odontológicos apresentados por funcionários do CREMAL, assegurando a correta gestão de ausências por motivo de saúde.</p><p>2. ABRANGÊNCIA</p><p>Aplica-se a todos os funcionários e estagiários vinculados ao CREMAL</p><p>3. ORIENTAÇÕES GERAIS</p><p>3.1. O atestado médico/odontológico deve conter obrigatoriamente:</p><p>Nome completo do funcionário;</p><p>Data de emissão do atestado;</p><p>Prazo de afastamento em dias;</p><p>Identificação do profissional emitente (nome, CRM/CRO, endereço do local de atendimento e assinatura).</p><p>3.2. Não serão aceitos atestados sem a devida identificação do profissional de saúde ou com rasuras/alterações.</p><p>4. PRAZO PARA ENTREGA</p><p>4.1. O servidor deverá apresentar o atestado médico ao setor - Gerência Administrativa:</p><p>Em até dois dias úteis após o início do afastamento, salvo motivo de força maior devidamente justificado.</p><p>4.2. A entrega poderá ser feita presencialmente ou por meio eletrônico, devendo o original ser entregue posteriormente.</p><p>5. CLASSIFICAÇÃO DOS AFASTAMENTOS</p><p>5.1. Afastamentos de até 3 dias consecutivos</p><p>Serão aceitos mediante apresentação do atestado médico, com registro em assentamento funcional.</p><p>5.2. Afastamentos superiores a 3 dias e até 15 dias consecutivos</p><p>O funcionário deverá apresentar o atestado a Gerência Administrativa que providenciará o devido registro e encaminhamento para Medicina do Trabalho (Clínica Credenciada) e acompanhamento através de retorno com parecer do Médico do Trabalho.</p><p>Caso haja afastamentos sucessivos, dentro de um prazo de 60 dias, que ultrapassem no somatório 15 dias, com o mesmo CID ou correlatos,o servidor deverá ser encaminhado à Perícia Médica Oficial do INSS.</p><p>Até 15 dias consecutivos de afastamento: a empresa é responsável pelo pagamento do salário do empregado, desde que os atestados médicos apresentados somem esse período (contínuos ou não, desde que relacionados ao mesmo CID ou correlatos).</p><p>A partir do 16º dia de afastamento: o empregado deve ser encaminhado ao INSS, que avaliará a concessão do benefício de auxílio por incapacidade temporária (antigo auxílio-doença).</p><p>Os funcionários aposentados terão direito até 15 dias de afastamento conforme o previsto na legislação vigente.</p><p>Base legal:</p><p>Art. 60, § 3º e 4º da Lei 8.213/91 (Plano de Benefícios da Previdência Social).</p><p>Art. 75, § 4º do Decreto 3.048/99 (Regulamento da Previdência Social).</p><p>Art. 6º da Lei nº 605/1949 (Repouso semanal remunerado e o pagamento do salário nos dias feriados civis e religiosos).</p><p>Importante:</p><p>A empresa deve controlar a soma dos atestados. Se o trabalhador apresentar afastamentos fracionados (ex.: 10 dias + 7 dias) para o mesmo CID (ou correlatos), e esses ultrapassarem 15 dias dentro do período de 60 dias, também deve ser feito o encaminhamento ao INSS.</p><p>O médico do trabalho da empresa pode fazer a análise de correlação dos CID's.</p><p>5.3. Afastamentos superiores a 15 dias consecutivos</p><p>O servidor deverá obrigatoriamente ser encaminhado à Perícia Médica Oficial do INSS.</p><p>O setor Gerência Administrativa ficará responsável por providenciar o encaminhamento e orientar o funcionário.</p><p>6. CONFERÊNCIA E CONTROLE</p><p>6.1. Compete ao setor de Gerência Administrativa:</p><p>Registrar e arquivar todos os atestados recebidos;</p><p>Comunicar à chefia imediata/setor o período de afastamento;</p><p>Monitorar prazos de afastamento para fins de encaminhamento à Perícia Oficial.</p><p>6.2. A chefia imediata/setor deverá ser comunicada pelo funcionário sempre que ocorrer afastamento por motivo de saúde.</p><p>6.3. Havendo indícios de graciosidade ou fraude no atestado emitido o CREMAL deverá instaurar Sindicância para identificar possível ilegalidade.</p><p>7. DISPOSIÇÕES FINAIS</p><p>7.1. Casos omissos serão analisados pela Diretoria do CREMAL.</p><p>7.2. Esta norma entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Recomenda-se prever entrega eletrônica para modernização e evitar atrasos.</p><p>Observações importantes:</p><p>O atestado deve ser conferido quanto à legibilidade, identificação do médico, endereço do local de atendimento, CRM, data e CID (se presente, lembrando que não é obrigatório constar o CID no documento entregue ao RH).</p><p>A via do funcionário deve ser devolvida com o protocolo de recebimento assinado ou pode ser feito em livro de registro de atestados.</p><p>Recomenda-se que somente pessoal autorizado manuseie e arquive tais documentos, evitando circulação desnecessária.</p><p>Aprovada na Sessão Plenária.</p><p class="assina">Benicio Luiz Bulhões Barros Paula Nunes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>