<xml><article id="47963382" name="ATOS DO DGP N. 293 A N.295 DE 20" idOficio="11590343" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/02/2026" artClass="00025:00142:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23615619">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS  DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 1.527, de 26 de novembro de 2024, publicado no DOU n. 227, seção 2, página 29, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 293 - Designar a Professora do Magistério Superior Aline Oliveira Silveira para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Políticas Públicas para a Infância e Juventude - PPGPPIJ do Centro de Estudos Avançados Multidisciplinares (FCC).</p><p>Nº 294 - Dispensar, a partir de 31/1/2026, o Professor do Magistério Superior Tiago Santos Almeida da função de Coordenador de Graduação do Curso de História - Bacharelado do Instituto de Ciências Humanas (FCC).</p><p>Nº 295 - Designar a Professora do Magistério Superior Barbara Mangueira do Nascimento para exercer a função deCoordenadora do Programa Coordenador de Graduação do Curso de História-Bacharelado (FCC).</p><p class="assina">FERNANDA DE ÂNGELI CASTANHEIRO LOPES</p><p class="cargo">Decana de Gestão de Pessoas em Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>