<xml><article id="47942799" name="Portaria 935" idOficio="11587742" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00016:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23611544">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SG-MD N° 935, de 18 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SG-MD N° 935, de 18 de fevereiro de 2026</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA DEFESA, em conformidade com a Portaria SG-MD nº 4.781, de 25 de setembro de 2023, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso VI do art. 2º da Portaria GM-MD nº 5.863, combinada com a Portaria GM-MD nº 5.864, ambas de 23 de dezembro de 2024, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 60071.000049/2026-06, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do país do Servidor HERALDO LUIZ RODRIGUES, Secretário de Produtos de Defesa, e do Coronel (EB) R/1 MARCOS SOUTO DE LIMA, do Departamento de Promoção Comercial da Secretaria de Produtos de Defesa, para participarem da Feira Internacional de Aeronáutica e Espaço - FIDAE, a ser realizada, em Santiago/Chile, no período de 7 a 12 de abril de 2026.</p><p>O afastamento, incluído o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, dar-se-á conforme a seguir:</p><p>- Do Servidor HERALDO LUIZ RODRIGUES, no período de 2 a 11 de abril de 2026, correspondente ao pagamento de passagens aéreas, seguro-viagem no período de 5 a 11 de abril de 2026, de meias diárias, no dia 5 de abril de 2026 e no dia do regresso ao país, e diárias integrais no período de 6 a 10 de abril de 2026. Nos dias 2 a 4 de abril de 2026 não fará jus ao pagamento de diárias, devido ao seu deslocamento em caráter particular; e</p><p>- O Coronel (EB) R/1 MARCOS SOUTO DE LIMA, no período de 5 a 11 de abril de 2026, correspondente ao pagamento de passagens aéreas, seguro-viagem, de meias diárias no dia da saída e do regresso ao país, e diárias integrais nos demais dias.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza administrativa, nos termos da alínea "c" dos incisos I e II do art. 3º, combinado com o art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">MIGUEL RAGONE DE MATTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>