<xml><article id="47872881" name="Portaria de Pessoal DG 1" idOficio="11579486" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00041:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Portos e Aeroportos/Agência Nacional de Transportes Aquaviários" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23596243">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 1-DG, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1-DG, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE TRANSPORTES AQUAVIÁRIOS - ANTAQ, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 12, § 1º, incisos III e VIII, da Resolução Antaq nº 116, de 20 de agosto de 2024, e tendo em vista o disposto na Resolução Antaq nº 131, de 18 de agosto de 2025, no Processo nº 50300.017118/2025-27 e o que foi deliberado nas Reuniões Ordinárias da Diretoria Colegiada nº 592, realizada em 14 de agosto de 2025, nº 597, realizada no período de 20 a 22 de outubro de 2025, e nº 603, realizada no dia 05 de fevereiro de 2026, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a composição da Comissão de Sandbox Regulatório relativa ao ambiente regulatório experimental denominado Outorga Verde, constante na Portaria de Pessoal DG nº 44/2025 (SEI nº 2727533), de 04/11/2025, que passa a vigorar com os servidores relacionados a seguir:</p><p>I - Cristina Castro Lucas de Souza - Presidente titular (SESGI) e José Renato Ribas Fialho - Suplente (SRG);</p><p>II - José Renato Ribas Fialho - Membro titular (SRG) e José Gonçalves Moreira Neto - Suplente (SRG);</p><p>III - Michely Vieira Santos - Membro titular (CGGR) e Priscilla Paiva de Medeiros - Suplente (CGGR);</p><p>IV - José Gonçalves Moreira Neto - Membro titular (GRP) e Rodrigo Guimarães Trajano - Suplente (GRP);</p><p>V - Uirá Cavalcante Oliveira - Membro titular (GMS) e Lucas Fernando Vaquero Roviriego - Suplente (SESGI);</p><p>VI - Tatiana Abreu Ferreira Chalub Bicalho - Membro titular (SOG) e Vanderley José de Sousa - Suplente (SOG); e</p><p>VII - Flávia Mendonça de Araújo Pontilhão - Membro titular (SFC) e Fábio Queiroz Fonseca - Suplente (SFC).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FREDERICO DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>