<xml><article id="47775105" name="IFSP_RTF_Portaria_1168" idOficio="11567621" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00025:00084:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23579270">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.168/IFSP, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.168/IFSP, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 31 de março de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 1 de abril de 2025, seção 2, página 1 e o que consta no Processo nº 23305.001744.2026-60, resolve:</p><p>Revogar a Portaria nº 6295/IFSP, de 01 de agosto de 2025, publicada no DOU em 4 de agosto de 2025, Seção 2, Página 27, que deve ser lida da seguinte forma:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo para exercer enquanto Substitutos Interinos do(a) Pró-Reitoria de Ensino e Políticas Estudantis, do(a) Pró-Reitora (CD - 02), nos seus afastamentos, licenças, impedimentos legais, temporários e eventuais, de acordo com o Decreto nº 10.829, de 5 de outubro de 2021, e Portaria IFSP nº 203, de 18 de janeiro de 2021.</p><p>1. Servidor DIEGO DE MORAIS SALIM, pertencente ao quadro permanente do IFSP, SIAPE nº 226****, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico;</p><p>2. Servidora FLAVIA ROBERTA TOREZIN, pertencente ao quadro permanente do IFSP, SIAPE nº 234****, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico;</p><p>3. Servidor GABRIEL HENRIQUE BURNATELLI DE ANTONIO, pertencente ao quadro permanente do IFSP, SIAPE nº 231****, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">SILMARIO BATISTA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>