<xml><article id="47861027" name="5175 -Exoneracao.Nomecao de CJ.D" idOficio="11578308" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="12/02/2026" artClass="00070:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594721">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 5.175, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 5.175, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A MINISTRA-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, bem como o contido nos autos do Processo nº 002621/26-00.200, do Sistema Eletrônico de Informações e, considerando a exoneração de Cleusa de Fátima Alves Dias Tavares Santos, conforme Ato n° 5162/2026 (4770824), resolve:</p><p>Art. 1° NOMEAR o Técnico Judiciário, área Apoio Especializado, especialidade Agente de Polícia Judicial, EUDES LOPES BORGES, matrícula 826, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, para exercer em vaga decorrente da exoneração de CLEUSA DE FÁTIMA ALVES DIAS TAVARES SANTOS, o cargo em comissão de ASSESSOR (A) I, código STM-CJ-01, da Secretaria do Tribunal Pleno, da Secretaria-Geral da Presidência. Em consequência, fica dispensado da função comissionada de CHEFE DE SEÇÃO, código STM-FC-06, da Seção de Atas, da referida Secretaria.</p><p>Art.2° DESIGNAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, FELIPE GABETO SOARES, matrícula 8795, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de EUDES LOPES BORGES, a função comissionada de CHEFE DE SEÇÃO, código STM-FC-06, da Seção de Atas, da Secretaria do Tribunal Pleno, da Secretaria-Geral da Presidência. Em consequência, fica dispensado da função de ASSISTENTE VI, código STM-FC-06, vinculada ao Gabinete da Exma. Sra. Ministra-Presidente MARIA ELIZABETH GUIMARÃES TEIXEIRA ROCHA.</p><p>Art 3º DESIGNAR o Técnico Judiciário, área Apoio Especializado, especialidade Agente de Polícia Judicial, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, MARLON HENRIQUE NUNES DE SOUZA, matrícula 847, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de FELIPE GABETO SOARES, a função comissionada de ASSISTENTE VI, código STM-FC-06, vinculada ao Gabinete da Exma. Sra. Ministra-Presidente MARIA ELIZABETH GUIMARÃES TEIXEIRA ROCHA. Em consequência, fica dispensado da função de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, da Seção de Atas, da Secretaria do Tribunal Pleno, da Secretaria-Geral da Presidência.</p><p>Art 4º DESIGNAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, FLÁVIA TEIXEIRA DE OLIVEIRA PINTO, matrícula 9370, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de MARLON HENRIQUE NUNES DE SOUZA, a função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, da Seção de Atas, da Secretaria do Tribunal Pleno, da Secretaria-Geral da Presidência. Em consequência, fica dispensada da função de ASSISTENTE II, código STM-FC-02, da referida Secretaria.</p><p></p><p class="assina">MARIA ELIZABETH ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>