<xml><article id="47829456" name="##ATO PORTARIAS DE 10 DE FEVEREI" idOficio="11574340" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00025:00121:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23588633">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora da UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 1.122 - Autorizar o afastamento do país de AMANDA MULITERNO DOMINGUES LOURENCO DE LIMA, Técnica de Laboratório Área, lotada no Instituto de Ciências Básicas da Saúde e com exercício na Gerência Administrativa do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, para participar e apresentar trabalho no evento científico "AAIC - Neuroscience Next", promovido pela "Alzheimer's Association", a ser realizado em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 21/02/2026 e 25/02/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109233.</p><p>N° 1.123 - Autorizar o afastamento do país de TATIANA LUFT, Professora do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Ciências Morfológicas do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, com a finalidade de participar do evento científico "AAIC - Neuroscience Next", promovido pela "Alzheimer's Association", a ser realizado em Montevideo, Uruguai, no período compreendido entre 21/02/2026 e 25/02/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109300.</p><p>N° 1.124 - Autorizar o afastamento do país de JONAS ALEX MORALES SAUTE, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Ciências Médicas, para proferir a palestra intitulada "Modified Spastic Paraplegia rating scale Poster: Spatiotemporal Gait Impairments and Clinical Correlates in Hereditary Spastic Paraplegias: First Data Analysis from the iAXON-Brazil Network", no evento científico "TWS Symposium 2026", a ser realizado em Recklinghausen, Alemanha, no período compreendido entre 11/03/2026 e 15/03/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109354.</p><p class="assina">MARCIA CRISTINA BERNARDES BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>