<xml><article id="47857273" name="Portaria GM- MPOR NA 6 DE 10 DE " idOficio="11578022" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00041:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Portos e Aeroportos/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594216">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria GM- MPOR Nº 6, DE 10 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria GM- MPOR Nº 6, DE 10 DE fevereiro DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DE PORTOS E AEROPORTOS, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e tendo em vista o disposto no § 1º do art. 4º do Decreto nº 5.269, de 10 de novembro de 2004, e no Decreto nº 11.354, de 1º de janeiro de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Altera a Portaria GM nº 419 de 9 de outubro de 2023, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>" Art. 1º ....................................</p><p>..................................................</p><p>XVIII - RAFAEL ROVATH DE FARIA, na condição de representante suplente do Banco do Brasil S.A.</p><p>.................................................." (NR)</p><p>Art. 2º Altera a Portaria GM nº 199, de 25 de maio de 2023, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 2º .....................................</p><p>..................................................</p><p>I - GALDINO GIRÃO DE ALENCAR JÚNIOR, na condição de representante titular do Sindicato das Empresas de Navegação Fluvial no Estado do Amazonas - SINDARMA;</p><p>II - MADISON DE ALMEIDA NÓBREGA, na condição de representante suplente do Sindicato das Empresas de Navegação Fluvial no Estado do Amazonas - SINDARMA;</p><p>III - ARNALDO CALBUCCI FILHO, na condição de representante titular do Sindicato Nacional das Empresas de Navegação Marítima - SYNDARMA</p><p>IV - LILIAN DE CARVALHO SCHAEFER, na condição de representante suplente do Sindicato Nacional das Empresas de Navegação Marítima - SYNDARMA</p><p>V - CARLOS AUGUSTO MULLER, na condição de representante titular da Confederação Nacional dos Trabalhadores em Transporte Aquaviário e Aéreo, na pesca e nos Portos - CONTTMAF;</p><p>VI - RICARDO LEITE GOULART PONZI, na condição de representante suplente da Confederação Nacional dos Trabalhadores em Transporte Aquaviário e Aéreo, na pesca e nos Portos - CONTTMAF;</p><p>VII - ARIOVALDO SANTANA DA ROCHA, na condição de representante titular do Sindicato Nacional da Indústria da Construção e Reparação Naval e Offshore - SINAVAL;</p><p>VIII - FÁBIO RIBEIRO DE AZEVEDO VASCONCELLOS, na condição de representante suplente do Sindicato Nacional da Indústria da Construção e Reparação Naval e Offshore - SINAVAL;</p><p>IX - EDSON CARLOS ROCHA DA SILVA, na condição de representante titular da Confederação Nacional dos Metalúrgicos - CNM/CUT;</p><p>X - ABINADABE SANTOS DE LIMA, na condição de representante suplente da Confederação Nacional dos Metalúrgicos - CNM/CUT."(NR)</p><p>Art. 3º São os demais membros do Conselho Diretor do Fundo da Marinha Mercante - CDFMM, segundo suas respectivas portarias de nomeação:</p><p>I - TOMÉ BARROS MONTEIRO DA FRANCA, na condição de representante titular do Ministério dos Portos e Aeroportos, que o presidirá, nomeado pela Portaria GM nº 729, de 8 de dezembro, de 2025;</p><p>II - OTTO LUIZ BURLIER DA SILVEIRA FILHO, na condição de representante suplente do Ministério dos Portos e Aeroportos, nomeado pela Portaria GM nº 729, de 8 de dezembro, de 2025;</p><p>III - ROBERTO NAMI GARIBE FILHO, na condição de representante titular da Casa Civil da Presidência da República, nomeado pela Portaria GM nº 199, de 25 de maio, de 2023;</p><p>IV - FÁBIO COELHO BARBOSA, na condição de representante suplente da Casa Civil da Presidência da República, nomeado pela Portaria GM nº 199, de 25 de maio, de 2023;</p><p>V - FERNANDO MASCARENHAS CAVALCANTI DE BARROS, na condição de representante titular da Petróleo Brasileiro S.A. - Petrobrás, nomeado pela Portaria GM nº 419, de outubro, de 2023;</p><p>VI - JONES ALEXANDRE BARROS SOARES, na condição de representante suplente da Petróleo Brasileiro S.A. - Petrobrás, nomeado pela Portaria GM nº 419, de outubro, de 2023;</p><p>VII - MÁRCIO LUIZ DE ALBUQUERQUE OLIVEIRA, na condição de representante titular do Ministério do Planejamento e Orçamento, nomeado pela Portaria GM nº 199, de 25 de maio, de 2023;</p><p>VIII - ZARAK DE OLIVEIRA FERREIRA, na condição de representante suplente do Ministério do Planejamento e Orçamento, nomeado pela Portaria GM nº 199, de 25 de maio, de 2023;</p><p>IX - ROBINSON SAKIYAMA BARREIRINHAS, na condição de representante titular do Ministério da Fazenda, nomeado pela Portaria GM nº 199, de 25 de maio, de 2023;</p><p>X - FERNANDO MOMBELLI, na condição de representante suplente do Ministério da Fazenda, nomeado pela Portaria GM nº 199, de 25 de maio, de 2023;</p><p>XI - UALLACE MOREIRA LIMA, na condição de representante titular do Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços, nomeado pela Portaria GM nº 199, de 25 de maio, de 2023;</p><p>XII - MARGARETE MARIA GANDINI, na condição de representante suplente do Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços, nomeada pela Portaria GM nº 199, de 25 de maio, de 2023;</p><p>XIII - WLADMILSON BORGES DE AGUIAR, na condição de representante titular do Ministério da Marinha do Brasil, nomeado pela Portaria GM nº 614, de 22 de outubro, de 2025;</p><p>XIV - EDMAR RODRIGUES ALVES, na condição de representante suplente do Ministério da Marinha do Brasil, nomeado pela Portaria GM nº 398, de 16 de agosto, de 2024;</p><p>XV - LUCIANA APARECIDA DA COSTA, na condição de representante titular do Banco Nacional do Desenvolvimento Social - BNDES, nomeada pela Portaria GM nº 199, de 25 de maio, de 2023;</p><p>XVI - ELISA SALOMÃO LAGE, na condição de representante suplente do Banco Nacional do Desenvolvimento Social - BNDES, nomeada pela Portaria GM nº 199, de 25 de maio, de 2023;</p><p>XVII - EULER ANTONIO LUZ MATHIAS, na condição de representante titular do Banco do Brasil S.A., nomeado pela Portaria GM nº 199, de 25 de maio, de 2023;</p><p>XVII - SAULO FARHAT PAIVA, na condição de representante titular da Caixa Econômica Federal, nomeado pela Portaria GM nº 199, de 25 de maio, de 2023;</p><p>XIX - HENRIQUE MARTINS SILVA, na condição de representante suplente da Caixa Econômica Federal, nomeado pela Portaria GM nº 199, de 25 de maio, de 2023.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SILVIO SERAFIM COSTA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>