<xml><article id="47787284" name="PORTARIA DE PESSOAL ANS NA 27 DE" idOficio="11569222" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00047:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23581332">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL ANS Nº 27, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL ANS Nº 27, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto n.º 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, a partir do dia 09/02/2026, o servidor LEONARDO DE SOUZA MALVERDE, Matrícula SIAPE nº 2398179, do Cargo Comissionado Técnico - CCT IV, da Gerência de Contratos e Licitações - GECOL, da Gerência-Geral de Administração e Finanças - GGAFI, da Diretoria-Adjunta - DIRAD, na Diretoria de Gestão - DIGES.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor RAFAEL PEREIRA SARDINHA, Matrícula SIAPE nº 3050767, para exercer o Cargo Comissionado Técnico - CCT IV, na Gerência de Contratos e Licitações - GECOL, na Gerência-Geral de Administração e Finanças - GGAFI, na Diretoria-Adjunta - DIRAD, da Diretoria de Gestão - DIGES.</p><p>Art. 3º Designar, a partir do dia 09/02/2026, o servidor RAFAEL PEREIRA SARDINHA, Matrícula SIAPE nº 3050767, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado de Coordenador - CCT V, na Coordenadoria de Licitações - COLIC, na Gerência de Contratos e Licitações - GECOL, na Gerência-Geral de Administração e Finanças - GGAFI, na Diretoria-Adjunta - DIRAD, da Diretoria de Gestão - DIGES, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais, ficando dispensado, a partir do dia 09/02/2026, o servidor LEONARDO DE SOUZA MALVERDE, Matrícula SIAPE nº 2398179, do referido encargo de substituto.</p><p class="assina">WADIH NEMER DAMOUS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>