<xml><article id="47997895" name="trt235426" idOficio="11594332" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="25/02/2026" artClass="00070:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23621355">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT/DG/GP - Nº 30, de 24 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT/DG/GP - Nº 30, de 24 de fevereiro de 2026</p><p>O DESEMBARGADOR DO TRABALHO AGUIMAR MARTINS PEIXOTO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno,</p><p>Considerando o contido na Matéria Administrativa TRT DG GP - 005/2026 - PROAD - 1027/2026, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia à Senhora LUZIA GOMES CARMO OJEDA, instituída em decorrência da morte do seu cônjuge, servidor Donato Fortunato Ojeda Filho, a contar de 16/01/2026, com fulcro nos arts. 23 da EC n. 103/2019, 16, I, 74, I e 77, § 2º, V, "c", item 6, da Lei n. 8.213/1991 e 1º, VI, da Portaria ME n. 424/2020, composta pelas seguintes parcelas: I - Benefício de 60% (cota familiar de 50% somada a 1 quota individual de 10%) do montante que teria direito o segurado, em vida, a título de aposentadoria por incapacidade permanente, correspondendo, esta, à média aritmética simples dos salários de contribuição, atualizados monetariamente, pertinentes a 100% do período contributivo vertido em favor do RPPS ou RGPS desde a competência de julho de 1994, limitada ao teto estabelecido para os benefícios do RGPS, aplicando-se, sobre esse resultado, o percentual de 92% (para só então, posteriormente, sobre este último valor, incidir o percentual arbitrado a título de pensão por morte), conforme o disposto nos arts.10, §§ 1º, II e 4º, 23 e 26, §§ 1º, 2º, II da EC n. 103/2019 e; II - Benefício especial previsto no art. 3º da Lei n. 12.618/2012.</p><p class="assina">AGUIMAR MARTINS PEIXOTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>