<xml><article id="47772795" name="PORTARIA NA 027 - Dispensa ALDIS" idOficio="11567544" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00025:00140:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00027" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Joaquim Nabuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23579120">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 27,  DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 27, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Presidenta da FUNDAÇÃO JOAQUIM NABUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto aprovado pelo Decreto nº 11.201, de 20 de setembro 2022, publicado no Diário Oficial da União em 21 de setembro de 2022 e retificado em 22 de setembro de 2022, Tendo em vista a competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº 1.819, de 11 de setembro de 2023, publicada no Diário Oficial da União em 13 de setembro de 2023 e republicada em 14 de setembro de 2023, e Considerando o disposto no processo SEI nº 23130.000162/2026-13, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ALDIS DA SILVA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 0435131, do encargo de Chefe do Setor, código FCE 1.02, do Setor de Conservação e Manutenção do Campus Anísio Teixeira, da Coordenação de Serviços Gerais, da Coordenação-Geral de Administração, da Diretoria de Planejamento e Administração desta Fundação;</p><p>Art. 2º Designar MÔNICA MARIA OLIVEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0435568, para o encargo de Chefe do Setor, código FCE 1.02, do Setor de Conservação e Manutenção do Campus Anísio Teixeira, da Coordenação de Serviços Gerais, da Coordenação-Geral de Administração, da Diretoria de Planejamento e Administração desta Fundação.</p><p class="assina">Marcia Angela da Silva Aguiar</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>