<xml><article id="47912744" name="Portarias de 13.02.2026" idOficio="11583207" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2026" artClass="00025:00126:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601696">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS GABREI DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS GABREI DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o Artigo 9º, inciso XVII, do Regimento Geral desta Universidade, resolve:</p><p>Nº 932 Art. 1º - Dispensar a servidora MEIRYELLEM PEREIRA VALENTIM, ocupante do cargo de Assistente Social matrícula SIAPE n.º 1657963, da função de Coordenadora da Comissão Permanente da Política Institucional pela Diversidade de Gênero, Etnia, Raça e Inclusão, para a qual foi designada através da Portaria GABREI Nº 3.613/2025, FG-0001;</p><p>Art. 2º - Esta Portaria terá vigência a partir da data de sua publicação.</p><p>Processo n° 23083.060129/2021-32.</p><p>Nº 933 Art. 1º - Nomear a servidora MEIRYELLEM PEREIRA VALENTIM, Assistente Social matrícula SIAPE n.º 1657963, para exercer o cargo de Coordenadora da Comissão Permanente da Política Institucional pela Diversidade de Gênero, Etnia, Raça e Inclusão, CD-0004;</p><p>Art. 2º - Esta Portaria terá vigência a partir da data de sua publicação.</p><p>Processo n° 23083.060129/2021-32.</p><p>Nº 934 Art. 1º - Dispensar, a pedido, a servidora SONIA MARIA DE BRITO MARQUES QUIRINO, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE n.º 1213512, da função de Chefe da Divisão de Assuntos Estudantis DAE/CTUR, para a qual foi designada através da Portaria GABREI Nº 1.700/2025, FG-0001;</p><p>Art. 2º - Esta Portaria terá vigência a partir da data de sua publicação.</p><p>Processo n° 23083.004570/2026-49.</p><p>Nº 936 Art. 1º - Designar o servidor DILERMANDO MORAES COSTA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE n.º 2360095, para exercer a função de Chefe da Divisão de Assuntos Estudantis DAE/CTUR, FG-0001;</p><p>Art. 2º - Esta Portaria terá vigência a partir da data de sua publicação.</p><p>Processo n° 23083.004570/2026-49.</p><p>Nº 939 Art. 1º - Designar o servidor ANDRES CALDERIN GARCIA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE Nº: 1399485, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Agronomia - Ciência do Solo do Instituto de Agronomia, com mandato de 2 (dois) anos, FUC-0001;</p><p>Art. 2º - Esta Portaria terá vigência a partir da data de sua publicação.</p><p>Processo n° 23083.004421/2026-80.</p><p>Nº 941 Art. 1º - Designar o servidor WELLINGTON DA SILVA CÔRTES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE Nº 0386960, para exercer pró-tempore a função de Coordenador do Programa de Pós-graduação Multicêntrico em Ciências Fisiológicas/ICBS, FUC-0001;</p><p>Art. 2º - Esta Portaria terá vigência a partir da data de sua publicação.</p><p>Processo n° 23083.005150/2026-80.</p><p>Nº 943 Art. 1º - Dispensar, a pedido, o servidor FELIPPE FIGUEIREDO DE BARROS, ocupante do cargo de Técnico em Segurança do Trabalho, matrícula SIAPE 2286026, da função de Coordenador de Atenção à Saúde e Segurança do Trabalho CASST/DASDP/PROGEP, para a qual foi designado através da Portaria GABREI Nº 1.980/2021, FG-0001;</p><p>Art. 2º - Esta Portaria terá vigência a partir da data de sua publicação.</p><p>Processo n° 23083.005091/2026-40.</p><p>Nº 946 Art. 1º - Designar a servidora PATRÍCIA RODRIGUES DA ROCHA NOGUEIRA, ocupante do cargo de Enfermeira-Área, matrícula SIAPE Nº 1780553, para exercer a função de Coordenadora de Atenção à Saúde e Segurança do Trabalho CASST/DASDP/PROGEP, FG-0001;</p><p>Art. 2º - Esta Portaria terá vigência a partir da data de sua publicação.</p><p>Processo n° 23083.005091/2026-40.</p><p class="assina">ROBERTO DE SOUZA RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>