<xml><article id="47780234" name="Ato PRES TRF2 NA 50" idOficio="11567415" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="09/02/2026" artClass="00070:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 2ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="90" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=90" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23578863">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Ato PRES/TRF2 Nº 50, DE 3 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Ato PRES/TRF2 Nº 50, DE 3 DE fevereiro DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo 0019682-28.2025.4.02.8000, resolve:</p><p>I - EXONERAR a servidora FERNANDA DE ANDRADE VECCHI, Técnica Judiciária, do quadro de pessoal deste Tribunal, do cargo em comissão de Assessora, CJ-1, da Assessoria de Licitações e NOMEÁ-LA para o cargo em comissão de Assessora, CJ-2, da referida Assessoria, da estrutura da Diretoria-Geral, em vaga decorrente da exoneração de Fabiano de Oliveira Calazães c/c o art. 4º da Resolução TRF2 130, de 03 de fevereiro de 2026 (1581971);</p><p>II - NOMEAR a servidora REGINA DA LUZ REIS DOS SANTOS SERICO, Técnica Judiciária, do quadro de pessoal deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão de Diretora de Divisão, CJ-1, da Divisão de Acompanhamento do Plano de Saúde do Gabinete da Diretoria-Geral, em vaga decorrente da exoneração de Fernanda de Andrade Vecchi c/c o art. 5º da ResoluçãoTRF2 130, de 03 de fevereiro de 2026 (1581971);</p><p>III - EXONERAR a servidora KATIA PHILOT CARNEIRO, Técnica Judiciária/Digitação, do quadro de pessoal deste Tribunal, do cargo em comissão de Assessora, CJ-1, da Assessoria Executiva da Secretaria de Atividades Judiciárias e NOMEÁ-LA para o cargo em comissão de Diretora de Divisão, CJ-1, da Divisão de Gestão de Sistema Processual, da estrutura da referida Secretaria, em vaga decorrente do disposto no art. 25 da Resolução TRF2 130, de 03 de fevereiro de 2026 (1581971).</p><p class="assina">LUIZ PAULO DA SILVA ARAÚJO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>