<xml><article id="47904107" name="PORTARIA N 919_23602905" idOficio="11583973" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00016:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23602905">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SG-MD N° 919, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SG-MD N° 919, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O CHEFE DE GABINETE DA SECRETARIA-GERAL DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 1º da Portaria SG-MD nº 5.571, de 9 de novembro de 2022, considerando o disposto no Decreto nº 11.337, de 1º de janeiro de 2023, alterado pelos Decretos nº 11.579, de 27 de junho de 2023, e nº 12.726, de 18 de novembro de 2025 e o disposto no inciso IV do art. 141 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>CONVERTER A EXONERAÇÃO EM DESTITUIÇÃO do cargo de Coordenador-Geral de Engenharia do Departamento do Programa Calha Norte da Secretaria-Geral, código CCE 1.13, anteriormente ocupado pelo ex-servidor ARMINDO NUNES DE MEDEIROS JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 2353596, sem vínculo efetivo com a Administração, exonerado em 24 de julho de 2024 por meio da Portaria SG‑MD nº 3.581, de 25 de julho de 2024, publicada no Diário Oficial da União nº 144, de 29 de julho de 2024, Seção 2, página 16, em razão de haver incorrido, durante o exercício do cargo, na infração disciplinar prevista no inciso IX do art. 116 da Lei nº 8.112, de 1990, conforme decisão constante nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 60012.000033/2025‑17.</p><p class="assina">BRUNO CORREIA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>