<xml><article id="47763832" name="0602_CG_LOTERIAS_DICRI_PORTARIA" idOficio="11565423" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00028:00048:01010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Caixa Econômica Federal/Diretoria Compliance, Riscos e Integridade" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23575750">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>1. O DIRETOR-PRESIDENTE DA CAIXA LOTERIAS S.A., no uso das atribuições que lhe conferem e tendo em vista o disposto no Artigo 41 da Lei n.º 13.709, de 14 de agosto de 2018 (Lei Geral de Proteção de Dados Pessoais - LGPD), na Resolução CD/ANPD n.º 18, de 16 de julho de 2024, e nas demais normativas da Autoridade Nacional de Proteção de Dados (ANPD), resolve:</p><p>2. Designar o ocupante do cargo de Diretor Executivo de Compliance, Riscos e Integridade da CAIXA Loterias S.A., atualmente o senhor LUIS HENRIQUE DE MORAES DA SILVA, para exercer a função de Encarregado pelo Tratamento de Dados Pessoais, nos termos da Lei nº 13.709/2018 (Lei Geral de Proteção de Dados Pessoais - LGPD), para fins de publicidade, transparência e cumprimento das atribuições legais no âmbito da CAIXA Loterias S.A.</p><p>3. Designar a Superintendente Nacional de Riscos, Compliance e Integridade da CAIXA Loterias S.A., SARA ANDRADE LEITE DE JESUS, como substituta do Encarregado pelo Tratamento de Dados Pessoais, para exercer as atribuições do titular em seus afastamentos, ausências e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>4. O Encarregado pelo Tratamento de Dados Pessoais atuará como canal de comunicação entre a CAIXA Loterias S.A., os titulares dos dados pessoais e a Autoridade Nacional de Proteção de Dados (ANPD), sendo responsável por receber e gerenciar comunicações dos titulares de dados; orientar os colaboradores e os contratados da instituição quanto às práticas de proteção de</p><p>dados; monitorar a conformidade da organização com a LGPD e demais normativos aplicáveis e cooperar com a ANPD em eventuais solicitações ou fiscalizações.</p><p>5. O Encarregado deverá atuar com independência, imparcialidade e ausência de conflito de interesses, devendo comunicar e mitigar quaisquer situações potencialmente conflitantes, sem prejuízo do exercício dos direitos dos titulares.</p><p>6. A CAIXA Loterias disponibiliza o endereço eletrônico encarregado.lgpd.caixaloterias@caixa.gov.br para comunicação com o Encarregado pelo Tratamento de Dados Pessoais da CAIXA Loterias S.A.</p><p>7. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revogadas as disposições que a contrariem, incluindo designações anteriores relativas ao Encarregado.</p><p class="assina">RENATO SILVA SIQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>