<xml><article id="47810576" name="DOU_PENSAO_EDUARDO" idOficio="11572256" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00047:00037:00013:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Atenção Especializada à Saúde/Departamento de Gestão Hospitalar no Estado do Rio de Janeiro/Hospital Federal Cardoso Fontes" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23585701">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA HFCF Nº 17, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA HFCF Nº 17, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SUBSTITUTA EVENTUAL Da DIREÇÃO DO HOSPITAL FEDERAL CARDOSO FONTES, do Departamento de Gestão Hospitalar no Estado do Rio de Janeiro, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde do Ministério da Saúde, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria de Pessoal SAES/MS nº 89, de 06 de novembro 2025, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 213, Seção 02 de 07 de novembro de 2025, e tendo em vista o que consta do Processo nº 33407.018656/2026-11, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a EDUARDO GONÇALVES DE OLIVEIRA, com fundamento no artigo 217, inciso III da Lei 8.112/90, e no art. 1º, inciso VI, da Portaria ME nº 424, de 29 de dezembro de 2020, C/c art. 40, § 7º da Constituição Federal/88, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103/2019, na condição de companheiro da ex-servidora FERNANDA DE ALMEIDA COSTA, matrícula Siape 1780233, aposentada do cargo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM, Classe S, Padrão I, falecida em 10/10/2025, com fundamento no inciso iv do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e (art. 2º da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004 ou art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019), e vigência financeira a partir da data do requerimento (30/01/2026).</p><p class="assina">Teresa Cristina Vivas Navarro Vannucci</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>