<xml><article id="48044236" name="PORTARIA 590 NOMEACAO SECAO 2" idOficio="11600002" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00053:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Controladoria-Geral da União/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23630989">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 590, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 590, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 2º, I da Portaria nº 600, de 14 de fevereiro de 2023 e, tendo em vista a Portaria SEDGG/ME n° 8.949, de 26 de julho de 2021, do então Ministro da Economia, publicada no Diário Oficial da União de 27 de julho de 2021; a Portaria SEDGG/ME n° 5.664, de 23 de junho de 2022, do Ministro da Economia, publicada no Diário Oficial da União de 27 de junho de 2022; e o Edital CGU n° 05, de 13 de junho de 2022, publicado no Diário Oficial da União de 13 de junho de 2022, que homologou o resultado final do concurso público destinado a selecionar candidatos para o provimento do cargo de Técnico Federal de Finanças e Controle da Controladoria-Geral da União, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, para o Quadro Permanente de Pessoal da Controladoria-Geral da União, instituído pelo art. 1° do Decreto nº 4.321, de 05 de agosto de 2002, a candidata relacionada no Anexo I desta Portaria, com fundamento no inciso I do art. 9° e art. 10, ambos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, habilitada em concurso público, para exercer o cargo de Técnico Federal de Finanças e Controle, Código 403101, Classe "A", Padrão I, da Carreira de Finanças e Controle, criada pelo Decreto-Lei nº 2.346, de 23 de julho de 1987, com alteração de denominação promovida pela Lei nº 13.327, de 29 de julho de 2016.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EVELINE MARTINS BRITO</p><p class="anexo">ANEXO I</p><p>TÉCNICO FEDERAL DE FINANÇAS E CONTROLE - ÓRGÃO CENTRAL - DISTRITO FEDERAL</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Número</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Classificação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Localidade de Exercício</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Letícia Mathias Rocha*</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>30º*</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Distrito Federal</p></td></tr></table><p>Conforme Lei nº 12.990/2014</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>