<xml><article id="47667419" name="ATO 10" idOficio="11547694" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/02/2026" artClass="00070:00049:00001:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região/Gabinete da Presidência/Secretaria/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="109" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=109" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23546875">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 10, DE 23 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 10, DE 23 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA OITAVA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e</p><p>CONSIDERANDO a indicação da servidora FRANCIVANA CORREA HERENIO para exercer a função comissionada de Assistente de Gabinete de Primeiro Grau, do quadro de lotação da 7ª Vara do Trabalho de Macapá, conforme OFÍCIO nº 210-01/2026;</p><p>CONSIDERANDO o que consta nos autos do Processo Administrativo Eletrônico TRT8 nº 672/2026 e, ainda, o interesse do serviço, resolve:</p><p>Art. 1.º DISPENSAR a servidora DOMINIC ALMEIDA DE ATAÍDE, Técnica Judiciária, Área Administrativa, Código SIGEP nº. 3310, da função comissionada de Assistente de Gabinete de Primeiro Grau, FC-4 (código SIGEP nº 324), do quadro de lotação da 7ª Vara do Trabalho de Macapá.</p><p>Art. 2.º DESIGNAR a servidora FRANCIVANA CORREA HERENIO, Técnica Judiciária, Área Administrativa, Código SIGEP n.º 3311, para exercer a função comissionada de Assistente de Gabiente de Primeiro Grau, FC-4 (Código SIGEP n.º 324), do quadro de lotação da 7ª Vara do Trabalho de Macapá, em vaga decorrente da dispensa da servidora Dominic Almeida de Ataíde.</p><p>Art. 3.º DETERMINAR que as lotações internas à 7ª Vara do Trabalho de Macapá fiquem devidamente ajustadas mediante a designação objeto deste Ato PRESI.</p><p>Art. 4.º Este Ato entrará em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Desª. SULAMIR PALMEIRA MONASSA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>