<xml><article id="47680504" name="PORTARIAS 188 a 191 e 197" idOficio="11556629" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00048:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Gabinete do Ministro" artSize="24" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23560821">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS MTE DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS MTE DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO TRABALHO E EMPREGO, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição, e tendo em vista o inciso VI do art. 22 do Decreto nº 61.843, de 5 de dezembro de 1967, bem como o art. 32 do Decreto nº 494, de 10 de janeiro de 1962, do Conselho de Ministros - Processo nº 19964.200415/2026-69, resolve:</p><p>Nº 188 - Art. 1º Dispensar RODRIGO ROCHA RIBEIRO das funções de membro suplente, representante do Ministério do Trabalho e Emprego junto aos Conselhos Regionais do Serviço Nacional de Aprendizagem Comercial - SENAC e do Serviço Nacional de Aprendizagem Industrial - SENAI, no Distrito Federal.</p><p>Art. 2º Designar FERNANDA FRANCISCA SANTOS para exercer as funções de membro suplente, representante do Ministério do Trabalho e Emprego junto aos Conselhos Regionais do Serviço Nacional de Aprendizagem Comercial - SENAC e do Serviço Nacional de Aprendizagem Industrial - SENAI, no Distrito Federal.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO TRABALHO E EMPREGO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo inciso I art. 6º do Decreto nº 9.794 de 14 de maio de 2019, considerando o Parecer de Força Executória nº 14912/2025/PRU1R/PGU/AGU, exarado nos autos do Processo Judicial nº 1001776-16.2025.4.01.3900, e em cumprimento à decisão proferida pela Procuradoria Regional da União da 1ª Região - Processo nº 19966.206396/2025-83, resolve:</p><p>Nº 189 - Art. 1º Nomear o candidato habilitado no Concurso Público Nacional Unificado, na condição subjudice, em virtude de parecer de força executória com determinação expressa de nomeação, para exercer o cargo efetivo de Auditor-Fiscal do Trabalho do Quadro de Pessoal deste Ministério:</p><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SITUAÇÃO DA VAGA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NÚMERO</p><p>INSCRIÇÃO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>LOTAÇÃO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CÓDIGO DE VAGA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>PPP</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2402800580</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>JOÃO PEREIRA LIMA FILHO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PA-SRTE/PA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0200249</p></td></tr></table><p>Art. 2º O não comparecimento do candidato para tomar posse no prazo de, no máximo trinta dias, contados da data da nomeação, será considerado como desistência e acarretará a eliminação do candidato no concurso público, ressalvados os casos previstos em lei.</p><p>Art. 3º A documentação obrigatória para a posse está disponível no Portal do Ministério do Trabalho e Emprego, faq-orientacoes-para-posse-aft-atualizada-11-11-2025.pdf, em ORIENTAÇÕES PARA POSSE.</p><p>Parágrafo único. A documentação deverá ser apresentada pela plataforma digital SOUGOV.BR, seguindo as orientações do Manual do Ingressante, disponível em https://www.gov.br/servidor/pt-br/acesso-a-informacao/faq/sou-gov.br/ingresso-de-servidores/ManualdoIngressanteviaSOUGOV.BR.pdf.</p><p>Art. 4º Para fins de realização de inspeção médica oficial, os candidatos providenciarão, às suas expensas, os exames médicos relacionados no OFÍCIO CIRCULAR SEI nº 645/2025/MTE disponível em https://www.gov.br/trabalho-e-emprego/pt-br/acesso-a-informacao/servidores/concursos/sei_6553981_oficio_circular_645.pdf, em PDF, conforme orientações Processo SEI nº 19958.205647/2025-10 .</p><p>§ 1º A inspeção médica de que trata o caput deste artigo visa à emissão do Atestado declaratório de aptidão ou inaptidão física e mental, documento obrigatório para a posse.</p><p>§ 2º Os Atestados declaratórios de aptidão ou inaptidão física e mental deverão ser emitidos por médicos do Sistema Único de Saúde (SUS), em conformidade com o que estabelece a Portaria SRT-MGI nº 4.515, de 26 de junho de 2024.</p><p>§ 3º A Declaração que poderá ser utilizada como modelo, mencionada no item 4 do OFÍCIO CIRCULAR SEI nº 645/2025/MTE, disponível em: https://view.officeapps.live.com/op/view.aspx?src=https%3A%2F%2Fwww.gov.br%2 Ftrabalho-e-emprego%2Fpt-br%2Fmodelodecartaparainspenomdicaoficial.odt&amp;wdOrigin=BROWSELINK, deverá ser impressa em duas vias e entregue aos profissionais.</p><p>Art. 5º Fica estabelecido o endereço eletrônico nomeacaoaft@trabalho.gov.br como o canal oficial de comunicação em caso de dúvidas.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO TRABALHO E EMPREGO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo inciso I art. 6º do Decreto nº 9.794 de 14 de maio de 2019, considerando o PARECER DE FORÇA EXECUTÓRIA Nº 00017/2026/CORESPNE/PRU4R/PGU/AGU, exarado nos autos do Processo Judicial nº 5051903-15.2025.4.04.7000, e em cumprimento à decisão proferida pela Procuradoria Regional da União da 4ª Região - Processo nº 00746.001558/2025-55, resolve:</p><p>Nº 190 - Art. 1º Nomear, a candidata habilitada no Concurso Público Nacional Unificado, na condição subjudice, em virtude de parecer de força executória com determinação expressa de nomeação, para exercer o cargo efetivo de Auditor-Fiscal do Trabalho do Quadro de Pessoal deste Ministério:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SITUAÇÃO DA VAGA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NÚMERO INSCRIÇÃO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>LOTAÇÃO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CÓDIGO DE VAGA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>PCD</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2410013079</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CAMILA GALUPO DE OLIVEIRA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PR - PONTA GROSSA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0200278</p></td></tr></table><p>Art. 2º O não comparecimento do candidato para tomar posse no prazo de, no máximo trinta dias, contados da data da nomeação, será considerado como desistência e acarretará a eliminação do candidato no concurso público, ressalvados os casos previstos em lei.</p><p>Art. 3º A documentação obrigatória para a posse está disponível no Portal do Ministério do Trabalho e Emprego, faq-orientacoes-para-posse-aft-atualizada-11-11-2025.pdf, em ORIENTAÇÕES PARA POSSE.</p><p>Parágrafo único. A documentação deverá ser apresentada pela plataforma digital SOUGOV.BR, seguindo as orientações do Manual do Ingressante, disponível em https://www.gov.br/servidor/pt-br/acesso-a-informacao/faq/sou-gov.br/ingresso-de-servidores/ManualdoIngressanteviaSOUGOV.BR.pdf.</p><p>Art. 4º Para fins de realização de inspeção médica oficial, os candidatos providenciarão, às suas expensas, os exames médicos relacionados no OFÍCIO CIRCULAR SEI nº 645/2025/MTE disponível em https://www.gov.br/trabalho-e-emprego/pt-br/acesso-a-informacao/servidores/concursos/sei_6553981_oficio_circular_645.pdf, em PDF, conforme orientações Processo SEI nº 19958.205647/2025-10 .</p><p>§ 1º A inspeção médica de que trata o caput deste artigo visa à emissão do Atestado declaratório de aptidão ou inaptidão física e mental, documento obrigatório para a posse.</p><p>§ 2º Os Atestados declaratórios de aptidão ou inaptidão física e mental deverão ser emitidos por médicos do Sistema Único de Saúde (SUS), em conformidade com o que estabelece a Portaria SRT-MGI nº 4.515, de 26 de junho de 2024.</p><p>§ 3º A Declaração que poderá ser utilizada como modelo, mencionada no item 4 do OFÍCIO CIRCULAR SEI nº 645/2025/MTE, disponível em: https://view.officeapps.live.com/op/view.aspx?src=https%3A%2F%2Fwww.gov.br%2 Ftrabalho-e-emprego%2Fpt-br%2Fmodelodecartaparainspenomdicaoficial.odt&amp;wdOrigin=BROWSELINK, deverá ser impressa em duas vias e entregue aos profissionais.</p><p>Art. 5º Fica estabelecido o endereço eletrônico nomeacaoaft@trabalho.gov.br como o canal oficial de comunicação em caso de dúvidas.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO TRABALHO E EMPREGO, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição, e tendo em vista o Decreto nº 12.764, de 28 de novembro de 2025, resolve:</p><p>Nº 191 - Dispensar, a contar de 15 de dezembro de 2025, LUCILENE ESTEVAM SANTANA, matrícula nº 1150108, da função de Assessora da Secretaria de Proteção ao Trabalhador, código FCE 2.13. (Processo nº 19965.202501/2025-15).</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO TRABALHO E EMPREGO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 41 do Decreto nº 12.764, de 28 de novembro de 2025, bem como no Decreto nº 5.811, de 21 de junho de 2006 - Processo nº 47975.200086/2023-10, resolve:</p><p>Nº 197 - Designar FRANCISCO JOSÉ COUCEIRO DE OLIVEIRA para exercer a função de membro titular, representante da Secretaria-Geral da Presidência da República junto ao Conselho Nacional de Economia Solidária - CNES, em substituição a Tatiana de Souza Santos.</p><p class="assina">LUIZ MARINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>