<xml><article id="47944390" name="Port. PGAJUD nAs 456 a 457 de 19" idOficio="11587859" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00028:00032:00127:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Procuradoria-Geral Adjunta de Estratégia e Representação Judicial" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23611794">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL PGAJUD/PGFN/MF  DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL PGAJUD/PGFN/MF DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PROCURADORA-GERAL ADJUNTA DE ESTRATÉGIA E REPRESENTAÇÃO JUDICIAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 3º da Portaria MF nº 399, de 11 de março de 2024, publicada no D.O.U de 13 de março de 2024, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.008845/2025-14, resolve:</p><p>Nº 456 - Art. 1º Fica dispensado LEONARDO DE MENEZES CURTY, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula Siape nº 1378519, da Função Comissionada Executiva de Chefe de Serviço de Acompanhamento Especial Perante ao STF, código FCE 1.06, da Coordenação-Geral de Atuação Judicial Perante o Supremo Tribunal Federal, da Procuradoria-Geral Adjunta de Estratégia e Representação Judicial, desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 457 - Art. 1º Fica designado THIAGO LUIS EIRAS DA SILVEIRA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula Siape nº 1108818, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe de Serviço de Acompanhamento Especial Perante ao STF, código FCE 1.06, da Coordenação-Geral de Atuação Judicial Perante o Supremo Tribunal Federal, da Procuradoria-Geral Adjunta de Estratégia e Representação Judicial, desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAQUEL GODOY DE MIRANDA ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>