<xml><article id="47812236" name="00_AVISO_DE_AFASTAMENTO DO PAIS_" idOficio="11571722" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="10/02/2026" artClass="00041:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério de Portos e Aeroportos/Companhia Docas do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23585003">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO</p><p>O DIRETOR PRESIDENTE DA COMPANHIA DOCAS DO RIO GRANDE DO NORTE , considerando o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, modificado pelo Decreto nº 2.349, de 15 de outubro de 1997, e o contido no Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 6º da Portaria MPOR Nº 567, de 26 de novembro de 2024, publicada no Diário Oficial da União de 29 de novembro de 2024, e demais informações que constam do Processo Nº 50902.000041/2026-58, AUTORIZA o afastamento do País de PAULO SIDNEY GOMES SILVA, CPF 897.***.***-87, ocupante do cargo de Diretor Técnico e Comercial da CODERN, DIOGO HOLANDA PINHEIRO, CPF 036.***.***-94, ocupante do cargo de Administrador do Porto de Maceió - APMC, dos funcionários ALDO RUBENS FLORES BARBOSA NETO, CPF 055.***.***-38, ocupante do cargo de Coordenador de Gestão Ambiental, Saúde e Segurança do Trabalho do APMC, e LUCIANO COSTA BARROS MODESTO, CPF 053.***.***-61, ocupante do cargo de Gestor Técnico Operacional do APMC, para participação na 3ª edição da Certificação Internacional em Transição Energética e Descarbonização de Portos, de 28 de fevereiro até 07 de março de 2026, nas cidades de Valencia e Puertollano (Madrid), Espanha, incluindo trânsito, com ônus para a Autoridade Portuária da Companhia Docas do Rio Grande do Norte - CODERN/APMC, conforme disposto no Decreto nº 91.800 de 1985, art. 1º e na Lei nº 14.436 de 2022, art.18, § 7º.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE DE MACEDO CARLOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>