<xml><article id="48049492" name="DOU 26.02" idOficio="11601168" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00068:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23632987">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 688/GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 688/GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O(A) PRÓ-REITORA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designada pela Portaria nº 127 de 14 de janeiro de 2022, no uso de suas atribuições legais; e, CONSIDERANDO o disposto no Art. 34, Inciso II, da Lei nº. 8.112/90 e a solicitação constante Processo nº 23249.007366/2026-40, resolve:</p><p>a) Conceder exoneração, de ofício, ao cargo de Assistente de Aluno, do (a) Campus Zé Doca, ocupado pelo (a) servidor (a) Sandy Machado Ferreira,a partir de 26.01.2026; e,</p><p>b) Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">Clarisse Cordeiro Medeiros Mondego</p><p class="identifica">PORTARIA N° 727/GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O(A) PRÓ-REITORA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designada pela Portaria nº 127 de 14 de janeiro de 2022, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.008538.2026-01, resolve:</p><p>Dispensar o (a) servidor (a) Jefferson da Silva Reis, Matrícula Nº 1019150, Professor Ens Basico Tecn Tecnologico, da Função de Coordenador (a) da Coordenadoria de Tecnologia da Informação e Comunicação (FG-02) do (a) Campus Barreirinhas, a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Clarisse Cordeiro Medeiros Mondego</p><p class="identifica">PORTARIA N° 728/GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O(A) PRÓ-REITORA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designada pela Portaria nº 127 de 14 de janeiro de 2022, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.008538.2026-01, resolve:</p><p>Designar o (a) servidor (a) Americo Sousa Bezerra, Matrícula Nº 1472585, Tec De Tecnologia Da Informacao, para desempenhar a Função de Coordenador (a) da Coordenadoria de Tecnologia da Informação e Comunicação (FG-02) do (a) Campus Barreirinhas, a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Clarisse Cordeiro Medeiros Mondego</p><p class="identifica">PORTARIA N° 731/GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O(A) PRÓ-REITORA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designada pela Portaria nº 127 de 14 de janeiro de 2022, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.008756.2026-37, resolve:</p><p>Dispensar o (a) servidor (a) Paula Maria Mesquita Santiago Moura, Matrícula Nº 1214785, Professor Ens Basico Tecn Tecnologico, da Função de Coordenador(a) do Curso Superior de Licenciatura em Ciências Biológicas (FUC-01), na modalidade presencial, do (a) Campus Barreirinhas, a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Clarisse Cordeiro Medeiros Mondego</p><p class="identifica">PORTARIA N° 732/GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O(A) PRÓ-REITORA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designada pela Portaria nº 127 de 14 de janeiro de 2022, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.008756.2026-37, resolve:</p><p>Designar o (a) servidor (a) Max Diego Cruz Santos, Matrícula Nº 3156603, Professor Ens Basico Tecn Tecnologico, para desempenhar a Função de Coordenador(a) do Curso Superior de Licenciatura em Ciências Biológicas (FUC-01), na modalidade Presencial do (a) Campus Barreirinhas, a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Clarisse Cordeiro Medeiros Mondego</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>