<xml><article id="47672236" name="PORTARIAS 28.01.2026 - NOMEACAO " idOficio="11555404" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23558910">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 464, DE 28 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 464, DE 28 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a nomeação de RISOMARIO WILLAMS DA SILVA, para o cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, realizada através da Portaria de Pessoal n.º 179, publicada no D.O.U. de 19 de janeiro de 2026. (Proc. nº 23076.107731/2025-54).</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 465, DE 28 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 33, inciso VI, do Estatuto da Universidade e nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 22, do Plano Único de Classificação e Retribuição de Cargos e Empregos, estruturado pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24 de setembro de 2013, resolve:</p><p>Nomear BRENO DA SILVA ARAUJO PEREIRA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos para o Curso de Gestão Pública, Área/Subárea: Administração, cuja homologação ocorreu em 07/08/2025, para o Quadro Permanente desta Universidade, no cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, nos termos do Regime Jurídico Único dos Servidores Públicos Civis da União e Plano Único de Classificação e Retribuição de Cargos e Empregos, em Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, código de vaga 935424. (Processo nº. 23076.107731/2025-54).</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>