<xml><article id="48024868" name="portaria 010_2026_autoriza_afast" idOficio="11593541" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00047:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Empresa Brasileira de Hemoderivados e Biotecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23620327">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 10.2026-PR, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 10.2026-PR, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTE DA EMPRESA BRASILEIRA DE HEMODERIVADOS E BIOTECNOLOGIA - HEMOBRÁS, no uso de suas atribuições que lhe conferem o art. 75, inciso I do Estatuto da Empresa, alterado na 1ª Assembleia Geral Extraordinária, de 08 de janeiro 2026, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país dos empregados públicos relacionados abaixo, conforme descrição da viagem. Objetivo da viagem: auditoria de qualidade na planta fabril do fornecedor Siegfried Hameln, em conformidade ao estabelecido em contrato e acordo de qualidade firmado entre as duas empresas. Período da Missão: 14/03/2026 a 19/03/2026, incluindo trânsito, com ônus para Hemobrás. Local de destino: Hameln - Alemanha. Nome: Renato César Vieira de Sousa - Matrícula: 218. Cargo ou emprego atual: Especialista em PHB - Garantia da Qualidade. Tipo de vínculo com a administração pública: Empregado público com contrato com prazo indeterminado desde 20/02/2014. Nome: Camile Caminha Andrade Magalhães - Matrícula: 563. Cargo ou emprego atual: Analista Industrial de Hemoderivados e Biotecnologia - Garantia da Qualidade 2. Tipo de vínculo com a administração pública: Empregado público com contrato com prazo indeterminado desde 20/09/2022.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">Ana Paula do Rego Menezes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>