<xml><article id="47666927" name="DOU_PR_20260123_99a107_117_118pa" idOficio="11547588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00040:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23546715">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições legais e regulamentares, resolve:</p><p>N° 99 - Declarar vago o cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, classe B, padrão I, do quadro permanente desta Fundação, por motivo de exoneração a pedido do(a) servidor(a) BRENO JASSER CORDEIRO RODRIGUES, CPF nº XXX.647.066-XX, matrícula nº 3483403, na forma do disposto nº Art. 33, inciso I e Art. 34, da Lei nº 8.112/90, a partir de 01/02/2026.</p><p>N° 100 - Dispensar JOSE ARNALDO BISPO JUNIOR, CPF nº XXX.685.995-XX, da atribuição de substituto de Chefe de Seção, do(a) Seção de Recursos Humanos, do(a) Superintendência Estadual do IBGE em Sergipe, FCE - 1.3, desta Fundação, a partir de 01/02/2026.</p><p>N° 101 - Dispensar JOSE ARNALDO BISPO JUNIOR, CPF nº XXX.685.995-XX, da função comissionada executiva de Assistente Técnico, do(a) Seção de Recursos Humanos, do(a) Superintendência Estadual do IBGE em Sergipe, FCE - 2.2, desta Fundação, a partir de 01/02/2026.</p><p>N° 102 - Dispensar FERNANDO MACHADO PEREIRA, CPF nº XXX.625.885-XX, da função comissionada executiva de Chefe de Seção, do(a) Seção de Recursos Humanos, do(a) Superintendência Estadual do IBGE em Sergipe, FCE - 1.3, desta Fundação, a partir de 01/02/2026.</p><p>N° 103 - Designar FERNANDO MACHADO PEREIRA, CPF nº XXX.625.885-XX, para substituto da função de Chefe de Seção, do(a) Seção de Recursos Humanos, do(a) Superintendência Estadual do IBGE em Sergipe, FCE - 1.3, desta Fundação.</p><p>N° 104 - Designar FERNANDO MACHADO PEREIRA, CPF nº XXX.625.885-XX, para exercer a função comissionada executiva de Assistente Técnico, do(a) Seção de Recursos Humanos, do(a) Superintendência Estadual do IBGE em Sergipe, FCE - 2.2, desta Fundação.</p><p>N° 105 - Designar ALEXANDRE MANDARINO SANTANA, CPF nº XXX.595.565-XX, para exercer a função comissionada executiva de Chefe de Seção, do(a) Seção de Recursos Humanos, do(a) Superintendência Estadual do IBGE em Sergipe, FCE - 1.3, desta Fundação.</p><p>N° 106 - Dispensar JOAO MARCELO SAMPAIO DOS SANTOS, CPF nº XXX.531.404-XX, da atribuição de substituto de Superintendente Estadual Nível II, do(a) Superintendência Estadual do IBGE em Pernambuco, FCE - 1.12, desta Fundação, a partir de 02/02/2026.</p><p>N° 107 - Designar FERNANDA ESTELITA LINS, CPF nº XXX.974.464-XX, para substituto da função de Superintendente Estadual Nível II, do(a) Superintendência Estadual do IBGE em Pernambuco, FCE - 1.12, desta Fundação.</p><p>N° 117 - Dispensar RAIMUNDO ROGACIANO MONTENEGRO, CPF nº XXX.676.503-XX, da função comissionada executiva de Chefe de Agência Nível I, do(a) Agência do IBGE em Itapipoca, do(a) Superintendência Estadual do IBGE no Ceará, FCE - 1.2, desta Fundação, a partir de 31/01/2026.</p><p>N° 118 - Dispensar THIAGO BRUNO MAIA LIMA, CPF nº XXX.055.463-XX, da atribuição de substituto de Chefe de Agência Nível I, do(a) Agência do IBGE em Itapipoca, do(a) Superintendência Estadual do IBGE no Ceará, FCE - 1.2, desta Fundação, a partir de 31/01/2026.</p><p class="assina">MARCIO POCHMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>