<xml><article id="47765369" name="83.1 - PORTARIA NA 26_SECIRM DE " idOficio="11566605" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00016:00012:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23577616">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 26/SECIRM, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 26/SECIRM, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VIII, do § 1°, do art. 5°, do anexo I, da Portaria n° 99/MB/MD, de 5 de abril de 2021, alterada pela Portaria n° 157/MB/MD, de 28 de maio de 2021 resolve:</p><p>Art. 1° Designar o 3º SG-RM1-CO 83.4826.95 JOSÉ CARLOS PAULINO DA COSTA para realizar missão no exterior durante a Operação Antártica XLIV (OPERANTAR XLIV):</p><p>Missão: Realizar apoio logístico na Estação Antártica Comandante Ferraz (EAComteFerraz) e acompanhar as atividades de pesquisa científica no NApOcARongel, durante a 2a Etapa da OPERANTAR XLIV;</p><p>Local: Punta Arenas (Chile), Antártica, Ushuaia e Mar Del Plata (Argentina); e</p><p>Período: 17 de fevereiro a 2 de abril de 2026, podendo se ausentar do País a partir de 17 de fevereiro de 2026, por meio de aeronave da FAB, no 6° Voo de Apoio Logístico, e retornar ao País até 4 de abril de 2026, embarcado no NApOcARongel, com desatracação em 2 de abril de 2026, em Mar Del Plata, último porto no exterior.</p><p>Art. 2° A referida missão é enquadrada como transitória, militar, com mudança de sede, sem dependentes e inferior a três meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II, ambos do art. 3°, alínea c do §1° e inciso VI do art. 5°, alínea c do inciso III do art. 23 e inciso III do art. 25, todos da Lei n° 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto n° 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e em consonância com os itens 9 e 11 do apêndice I ao anexo D, da SGM-302 (6ª Revisão).</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">C. Alte ROBLEDO DE LEMOS COSTA E SÁ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>