<xml><article id="47719697" name="Minuta de 02.02 (ass Vice - VALC" idOficio="11561063" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00047:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23568707">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 2 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 2 de fevereiro de 2026</p><p>O Vice-Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 626, de 21 de maio de 2025, da Casa Civil, e pelo Decreto nº 11.228, de 07 de outubro de 2022 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>N° 85 Dispensar, ALINE DA SILVA ALVES, do encargo de substituto eventual, do Departamento de Tecnologia de Informação e Comunicação, código 45.0688, FCE 1.07, do INSTITUTO DE COMUNICAÇÃO E INFORMAÇÃO CIENTÍFICA E TECNOLÓGICA EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>N° 86 Dispensar, CLAUDETE FERNANDES DE QUEIROZ, Assistente Técnico, da Função Comissionada Executiva, FCE 2.02, código 45.0690, do Departamento de Tecnologia de Informação e Comunicação, do INSTITUTO DE COMUNICAÇÃO E INFORMAÇÃO CIENTÍFICA E TECNOLÓGICA EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>N° 88 Designar, LUCIANA DANIELLI DE ARAUJO, para o encargo de substituto eventual, do Departamento de Tecnologia de Informação e Comunicação, código 45.0688, FCE 1.07, do INSTITUTO DE COMUNICAÇÃO E INFORMAÇÃO CIENTÍFICA E TECNOLÓGICA EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>N° 89 Designar, LUCIANA DANIELLI DE ARAUJO, para a Função Comissionada Executiva de Assistente Técnico, FCE 2.02, código 45.0690, no Departamento de Tecnologia de Informação e Comunicação, do INSTITUTO DE COMUNICAÇÃO E INFORMAÇÃO CIENTÍFICA E TECNOLÓGICA EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">VALCLER RANGEL FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>