<xml><article id="47723634" name="Portarias GR-UFCA_027_028_029_03" idOficio="11561677" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00098:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23569952">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL GR/UFCA DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL GR/UFCA DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 1º de junho de 2023, publicado no Diário Oficial da União no dia 2 de junho de 2023, seção 2, página 1, resolve:</p><p>Nº 27 - Art. 1º Designar a servidora MARIA ELIZIANA PEREIRA DE SOUSA, Matrícula SIAPE: 2077605, para exercer a função de Chefe, código FG-01, do Núcleo da Biblioteca do Campus do Crato, do Sistema de Bibliotecas - SIBI (Processo n. 23507.008606/2025-54).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 28 - Art. 1º Designar o servidor WESKLEY VINICIUS FERNANDES MAURICIO, Matrícula SIAPE: 1589057, para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia de Software, código FUC-01, do Centro de Ciências e Tecnologia - CCT (Processo n. 23507.008728/2025-41).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 29 - Art. 1º Designar o servidor WILLIAMSON ALISON FREITAS SILVA, Matrícula SIAPE: 1117417, para exercer a função de Vice-Coordenador (S-CÓD) do Curso de Engenharia de Software, do Centro de Ciências e Tecnologia - CCT (Processo n. 23507.009008/2025-01).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 30 - Art. 1º Designar a servidora ANA NEUZA BOTELHO VIDELA, Matrícula SIAPE: 1772525, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Design de Produto, código FUC-01, do Instituto Interdisciplinar de Sociedade, Cultura e Artes - IISCA, para cumprimento de mandato de 2 (dois) anos (Processo n. 23507.008962/2025-78).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SILVÉRIO DE PAIVA FREITAS JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>