<xml><article id="48051339" name="76" idOficio="11601416" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00016:00012:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23633443">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 76/CPesFN, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 76/CPesFN, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da delegação de competência que lhe confere o inciso II do art. 9º do anexo da Portaria nº 42/MB/MD/2022; da subdelegação de competência que lhe confere a alínea a do inciso IX do art. 6º da Portaria nº 51/2025 do Comandante-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais; nos termos do inciso II do art. 50, inciso IV do art. 81, inciso I do art. 96 e do art. 97, todos da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares); e do art. 22 da Lei nº 13.954/2019 (Reestruturação da Carreira Militar), que alterou o referido Estatuto dos Militares, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar os militares abaixo mencionados aos respectivos quadros, a partir da data acima de seus nomes, e conceder-lhes a transferência para a reserva remunerada na presente data, com as remunerações a que fazem jus, observados os incisos I, II, III e IV do art. 12 e alínea a do inciso II do art. 22 da referida Lei de Reestruturação da Carreira Militar:</p><p>BASE DE FUZILEIROS NAVAIS DO RIO MERITI</p><p>30JAN2026</p><p>SO-FN-ET 95.0420.08 CARLOS ALEXANDRE DA SILVA OLIVEIRA</p><p>BATALHÃO DE ENGENHARIA DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>02FEV2026</p><p>SO-FN-EG 87.3861.19 ALEXANDRE BORGES DA ROCHA; e</p><p>SO-FN-EF 95.0406.41 ALEX CORREIA SANTOS.</p><p>BATALHÃO NAVAL</p><p>22JAN2026</p><p>SO-FN-CT 95.0409.94 ELIEZER SANTOS ROCHA</p><p>CENTRO DE AVALIAÇÃO DA ILHA DA MARAMBAIA</p><p>26JAN2026</p><p>SO-FN-MO 06.2667.11 MARCIO DORZÉE DOS SANTOS</p><p>CENTRO DE INSTRUÇÃO ALMIRANTE MILCÍADES PORTELA ALVES</p><p>28JAN2026</p><p>SO-FN-CN 95.0409.43 CRISTIANO DO NASCIMENTO SANTOS; e</p><p>SO-FN-IF 95.0430.55 FABIANO ALMEIDA DE SOUZA.</p><p>CENTRO DE INTELIGÊNCIA DA MARINHA</p><p>23JAN2026</p><p>SO-FN-AT 95.0415.24 RICARDO SILVA DOS SANTOS</p><p>CENTRO DE INTENDÊNCIA DA MARINHA EM PARADA DE LUCAS</p><p>26JAN2026</p><p>SO-FN-ET 95.0433.90 LUCIANO ALMEIDA DOS SANTOS</p><p>COMANDO DO 7º DISTRITO NAVAL</p><p>19JAN2026</p><p>SO-FN-MO 95.0486.93 SILOMAR PEREIRA DA SILVA</p><p>COMANDO DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>15JAN2026</p><p>SO-FN-IF 06.6079.34 ALISON ALEXANDRE MELO DE BRITO</p><p>30JAN2026</p><p>SO-FN-MO 95.0479.21 KENNEDY DE ANDRADE</p><p>Art. 2º Agregar os militares abaixo mencionados aos respectivos quadros, a partir da data acima de seus nomes, e conceder-lhes a transferência para a reserva remunerada na presente data, com as remunerações a que fazem jus, observados os incisos I, II, III, IV e VII do art. 12 e alínea a do inciso II do art. 22 da referida Lei de Reestruturação da Carreira Militar:</p><p>1ºBATALHÃO DE OPERAÇÕES RIBEIRINHAS</p><p>06JUN2025</p><p>SO-FN-MO 96.0425.91 ARLEILSON SILVA DE MESSIAS</p><p>COMANDO DO 9º DISTRITO NAVAL</p><p>30JUN2025</p><p>SO-FN-MU 99.2074.43 IBANEZ DUTRA MUNHOZ</p><p>Art. 3º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto no art. 95 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), os seguintes eventos às Organizações Militares onde servem os militares:</p><p>I - Publicar esta Portaria em Ordem de Serviço; e</p><p>II - Em até 45 dias da data desta Portaria, desligar os militares do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte (FN) MARCELO GUIMARÃES DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>