<xml><article id="48010849" name="PORTARIA DE PESSOAL SEGES-MGI NA" idOficio="11596198" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00029:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão e Inovação" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23624314">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SEGES/MGI Nº 1.754, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SEGES/MGI Nº 1.754, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E INOVAÇÃO DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso de suas atribuições e considerando a delegação de competência contida na Portaria MGI nº 572, de 08 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 09 de março de 2023, bem como o disposto no processo SEI nº 19973.003191/2025-59, resolve:</p><p>Art. 1º Designar DINAIR MOURA BARROS, Agente Administrativa, matrícula Siape nº 1103682, e JULIANA MOURA VAZ MORAIS DA COSTA, Administradora, matrícula Siape n° 1865960, para nesta ordem, sucessivamente, exercerem o encargo de substitutas eventuais da Função Comissionada Executiva de Chefe de Projeto II, código FCE 3.07, da Coordenação Administrativa e Gestão Interna do Gabinete da Secretaria de Gestão e Inovação deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, ficando revogada a Portaria de Pessoal SEGES/MGI nº 2.215, de 5 de março de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 7 de março de 2025.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROBERTO POJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>