<xml><article id="47899496" name="PORTARIA N 188_23601526" idOficio="11583093" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00046:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601526">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 188, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 188, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, de acordo com o disposto no artigo 18, inciso II, do Decreto nº 93.325, de 1º de outubro de 1986, nos artigos 79 e 82 do anexo I ao Decreto nº 11.357, de 1º de janeiro de 2023, e nos termos da Lei nº 11.440, de 29 de dezembro de 2006, resolve:</p><p>Remover, ex officio, ANTONIO CARLOS DE SOUZA LEÃO GALVÃO FRANÇA, conselheiro do Quadro Especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Londres para o Consulado-Geral do Brasil em Edimburgo, designando-o para exercer a função de cônsul-geral adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover, ex officio, EDUARDO MARAGNA GUIMARÃES LESSA, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Luanda para a Embaixada do Brasil em Kiev, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, GERALDO CORDEIRO TUPYNAMBÁ, conselheiro do Quadro Especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Paris para a Embaixada do Brasil em Lima, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, IBERÊ UCHOA DE AZEVEDO BARBOSA, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Washington para a Embaixada do Brasil em Ottawa, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, JOSÉ LUIZ VIEIRA, conselheiro do Quadro Especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Havana para a Embaixada do Brasil em Atenas, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, LEONARDO VALVERDE CORRÊA DA COSTA, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Buenos Aires para a Delegação Permanente do Brasil junto à Conferência do Desarmamento, em Genebra, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, LUIS FERNANDO CORRÊA DA SILVA MACHADO, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Barcelona para a Embaixada do Brasil em Bangkok, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, MÔNICA MARIA MEIRELLES NASSER, conselheira do Quadro Especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Colombo para o Consulado-Geral do Brasil em Edimburgo, designando-a para exercer a função de cônsul-geral adjunta naquela repartição consular.</p><p>Remover, ex officio, RITA DE CÁSSIA LOTT MARQUES, conselheira do Quadro Especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Díli para a Embaixada do Brasil em Bucareste, designando-a para exercer a função de conselheira naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, RONALDO LIMA VIEIRA, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Bucareste para o Consulado-Geral do Brasil em Lagos, designando-o para exercer a função de cônsul-geral adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover, ex officio, THIAGO COUTO CARNEIRO, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Delegação Permanente do Brasil junto à Organização Mundial do Comércio e a outras Organizações Econômicas, em Genebra, para a Embaixada do Brasil em Bogotá, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, VICENTE AMARAL BEZERRA, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Delegação Permanente do Brasil junto à FAO e aos Organismos Internacionais Conexos, em Roma, para a Embaixada do Brasil em Kuala Lumpur, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, ALEXANDRE ALVIM RIBEIRO, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Hong Kong para o Consulado-Geral do Brasil em Frankfurt, designando-o para exercer a função de cônsul-adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover, ex officio, CLARISSA ALVES MACHADO, primeira-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Lisboa para o Consulado-Geral do Brasil em Córdoba, designando-a para exercer a função de cônsul-adjunta naquela repartição consular.</p><p>Remover, ex officio, LEANDRO ANTUNES MARIOSI, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Delegação Permanente do Brasil junto à Conferência do Desarmamento, em Genebra, para a Delegação Permanente do Brasil junto à ALADI e ao Mercosul, em Montevidéu, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, LEONARDO LOUREIRO ARAUJO, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Delegação Permanente do Brasil junto à ALADI e ao Mercosul, em Montevidéu, para a Missão do Brasil junto às Nações Unidas, em Nova York, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, LUIZ GUILHERME COSTA KOURY, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Kuala Lumpur para a Delegação Permanente do Brasil junto à Organização Mundial do Comércio e a outras Organizações Econômicas, em Genebra, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, OCTÁVIO MOREIRA GUIMARÃES LOPES, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Abu Dhabi para o Consulado-Geral do Brasil em Hartford, designando-o para exercer a função de cônsul-adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover, ex officio, PAULO AUGUSTO SÁ PIRES FILHO, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Hanói para a Embaixada do Brasil em Montevidéu, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, RICARDO EDGARD ROLF LIMA BERNHARD, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Pretória para o Consulado-Geral do Brasil em Toronto, designando-o para exercer a função de cônsul-adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover, ex officio, WAGNER SILVA E ANTUNES, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Nova Delhi para a Missão do Brasil junto à Agência Internacional de Energia Atômica, em Viena, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, BRUNO BEZRUTCHKA ROLIM, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Assunção para a Embaixada do Brasil em Bagdá, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, BRUNO RODRIGUES TEIXEIRA, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Washington para a Embaixada do Brasil em Doha, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, CASSIANO BÜHLER DA SILVA, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Ciudad del Este para a Embaixada do Brasil em Luanda, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, CHRISTIAN BICCA ESTIVALLET, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Buenos Aires para a Embaixada do Brasil em La Paz, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, DANIEL TAVARES VIDAL, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Moscou para a Embaixada do Brasil em Berlim, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, DÉBORA ANTÔNIA LOBATO CÂNDIDO, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Delegação Permanente do Brasil junto à Organização das Nações Unidas e demais Organismos Internacionais, em Genebra, para a Embaixada do Brasil em Lima, designando-a para exercer a função de segunda-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, FÁBIO COELHO CAETANO BAPTISTA, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Kuala Lumpur para a Embaixada do Brasil em Viena, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, FELIPE PINCHEMEL COTRIM DOS SANTOS, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Singapura para a Embaixada do Brasil em Riade, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, HAMAD MOTA KALAF, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Berlim para a Embaixada do Brasil em Dublin, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, HENRIQUE TOWATA SATO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Pequim para a Delegação Permanente do Brasil junto à Organização Mundial do Comércio e a outras Organizações Econômicas, em Genebra, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, JEAN PAUL DAMAS RAULINO COLY, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Roma para a Embaixada do Brasil em Pequim, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, JOÃO PAULO MELO NACARATE, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Singapura para a Embaixada do Brasil em Bangkok, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, JÔNATHAS JOSÉ SILVA DA SILVEIRA, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Delegação Permanente do Brasil junto à Organização Mundial do Comércio e a outras Organizações Econômicas, em Genebra, para a Embaixada do Brasil em Pequim, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, JÚLIO CESAR DE JESUS, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Boston para a Embaixada do Brasil em Maputo, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, LARISSA FERREIRA DA SILVA, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Missão do Brasil junto à Organização dos Estados Americanos, em Washington, para a Embaixada do Brasil em Doha, designando-a para exercer a função de segunda-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, LUCAS CORTEZ RUFINO MAGALHÃES, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Delegação Permanente do Brasil junto à Organização Mundial do Comércio e a outras Organizações Econômicas, em Genebra, para a Delegação Permanente do Brasil junto à ALADI e ao Mercosul, em Montevidéu, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, LUIS FELIPE YONEZAWA FERNANDES, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Pequim para a Embaixada do Brasil em Hanói, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, MARINA CARRILHO SOARES, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Buenos Aires para a Embaixada do Brasil em Bogotá, designando-a para exercer a função de segunda-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, MATHEUS PIRES ULLER, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Missão do Brasil junto à Agência Internacional de Energia Atômica, em Viena, para a Embaixada do Brasil em Helsinque, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, MAYBI RODRIGUES MOTA, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Cantão para o Consulado-Geral do Brasil em Chengdu, designando-a para exercer a função de cônsul-adjunta naquela repartição consular.</p><p>Remover, ex officio, MEINARDO CABRAL DE VASCONCELOS NETO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Londres para a Embaixada do Brasil em Seul, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, PEDRO MUNIZ PINTO SLOBODA, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Missão do Brasil junto às Nações Unidas, em Nova York, para a Embaixada do Brasil em Assunção, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, RAFAEL BRAGA VELOSO PACHECO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Santiago para o Consulado-Geral do Brasil em Luanda, designando-o para exercer a função de cônsul-adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover, ex officio, RODRIGO BERTOGLIO CARDOSO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Viena para o Consulado-Geral do Brasil em Santiago, designando-o para exercer a função de cônsul-adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover, ex officio, RODRIGO PONCIANO GUEDES BASTOS DOS SANTOS, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Edimburgo para a Embaixada do Brasil em Londres, com exercício junto ao Representante Especial do Brasil junto aos Organismos Internacionais sediados em Londres, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, RONNEY ALMEIDA E SILVA FILHO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Nairóbi para a Delegação Permanente do Brasil junto à Organização das Nações Unidas e demais Organismos Internacionais, em Genebra, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, VINICIUS CARDOSO BARBOSA SILVA, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Bangkok para a Embaixada do Brasil em Beirute, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p class="assina">MAURO VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>