<xml><article id="47666654" name="DOU_Portaria_177_2025_Vivane x R" idOficio="11512877" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00070:00038:00006:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Diretoria-Geral/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="106" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=106" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23488462">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 177, de 25 de julho de 2025]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 177, de 25 de julho de 2025</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições e</p><p>Considerando o disposto no artigo 37 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e na Resolução CNJ n. 146/2012, e no artigo 23, "caput", da Resolução TSE n. 23.701, de 31 de maio de 2022;</p><p>Considerando a decisão proferida no processo SEI n. 0018021-77.2025.6.26.8000, deste Tribunal;</p><p>Por fim, considerando o disposto no artigo 4º, inciso IV, da Portaria TRE-SP n. 1/2022 (delegação de competências), resolve:</p><p>Art. 1º REDISTRIBUIR o cargo de Analista Judiciário - Área Administrativa, criado pela Lei n. 11.202/2005, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Estado de São Paulo, ocupado pela servidora Vivane Emanuela Souza de Almeida, em reciprocidade com o cargo de igual denominação, criado pela Lei n. 10.842/2004, ocupado pela servidora Regina Célis Zava Grasse Furtado, proveniente do Tribunal Regional Eleitoral do Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 2º A redistribuição constante do artigo 1º desta Portaria fica condicionada à redistribuição do cargo ocupado pela servidora Regina Célis Zava Grasse Furtado, pertencente ao Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Estado do Rio de Janeiro, por ato próprio a ser expedido por esse Tribunal no Diário Oficial da União na mesma data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Paula Helena Batista Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>