<xml><article id="47761122" name="IFPA_RTF_Portaria_573 PENSAO JOS" idOficio="11565877" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00025:00073:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Campus Belém" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23576356">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 573/BELÉM/IFPA, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 573/BELÉM/IFPA, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO CAMPUS BELÉM DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designada através da Portaria nº 3834/REITORIA/IFPA, de 27 de maio de 2025, publicada no D.O.U. de 28 de maio de 2025, seção 2, página 25, no uso de suas atribuições legais que lhe conferem os Artigos 50 e 51 do Regimento Geral do IFPA e o que consta no Processo nº 23051.011191/2025-39, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar a Portaria Nº 3669/BELÉM/IFPA, de 27 de maio de 2025, publicada no DOU dia 28/05/2025, Seção 2, página 25 que trata de Conceder Pensão do servidor JOSE MARIA COSTA PEREIRA, SIAPE Nº 0273026.</p><p>Onde se lê:</p><p>"Conceder Pensão Vitalícia a MARIA NILZA PEREIRA TAVARES, na qualidade de cônjuge, do ex-servidor falecido JOSE MARIA COSTA PEREIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 0273026, SIAPECAD nº 00196886, lotado(a) no(a) SEM LOTAÇÃO, C001, com fundamentos na Lei 8112/90, Art. 215 e 217, Inciso I, c/c art. 222, Inciso VII, alínea b, item 6 - com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, e Artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103 de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019, com vigência a partir da data do Óbito, conforme Certidão de Óbito nº 066852 01 55 2025 4 00087 282 0062662 91. Efeito financeiro a partir de 25 de abril de 2025."</p><p>Leia-se:</p><p>"Art. 1º Conceder Pensão Vitalícia a MARIA NILZA TAVARES PEREIRA, na qualidade de cônjuge, do ex-servidor falecido JOSE MARIA COSTA PEREIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 0273026, SIAPECAD nº 00196886, lotado(a) no(a) SEM LOTAÇÃO, C001, com fundamentos na Lei 8112/90, Art. 215 e 217, Inciso I, c/c art. 222, Inciso VII, alínea b, item 6 - com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, e Artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103 de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019, com vigência a partir da data do Óbito, conforme Certidão de Óbito nº 066852 01 55 2025 4 00087 282 0062662 91. Efeito financeiro a partir de 25 de abril de 2025. "</p><p class="assina">RITA DE CASSIA FERREIRA DE VASCONCELOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>