<xml><article id="47898959" name="ATO PORTARIA DE PESSOAL COGEP__G" idOficio="11582939" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00015:00028:00017:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Departamento de Planejamento e Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601326">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL COGEP/DPA/IPHAN Nº 20, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL COGEP/DPA/IPHAN Nº 20, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO ESTRATÉGICA DE PESSOAS DO DEPARTAMENTO DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL, considerando o disposto na Portaria IPHAN nº 141, de 12 de dezembro de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 13 de dezembro de 2023, e no uso das atribuições que lhe confere o art. 11 da Portaria IPHAN nº 253, de 08 de maio de 2025, publicada no Diário Oficial da União, de 14 de maio de 2025, e a Portaria MinC Nº 14, de 8 de Janeiro de 2025, publicada no Diário Oficial da União em 09 de Janeiro de 2025, e considerando o que consta do Processo Administrativo nº 01450.001839/2026-77, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão ao senhor ATER SOUSA RIOS JÚNIOR, na qualidade de companheiro da servidora EDNALVA DE PAULA BRAGA, ocupante do cargo de Assistente Administrativo II, Classe "S", Padrão "V", matrícula Siape nº 0040616, do quadro de pessoal desse Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional - IPHAN, falecida na condição de aposentadoria, em 30/01/2026, com fundamento no inciso IV do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c os arts. 217, 219 e 222 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 30/01/2026.</p><p class="assina">PATRÍCIA DE OLIVEIRA RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>