<xml><article id="48051524" name="Autorizacao de Afastamento em 25" idOficio="11601503" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00142:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23633550">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 30º da Portaria/MEC nº 1819/2023, publicada no DOU de 13/9/2023, alterada pela Portaria/MEC nº 769/2024, publicada no DOU de 07/08/2024, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>ANDRÉA DE SOUZA LOBO, matrícula SIAPE nº 1734067, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, para visita técnica com atividades de pesquisa e cooperação com a Universidade de Cabo Verde, na Cidade de Praia, Cabo Verde, no período de 04/03/2026 a 30/03/2026, incluindo trânsito, com ônus limitado para UnB, conforme processo SEI nº 23106.012597/2026-08.</p><p>KATIA CRISTINA TAROUQUELLA RODRIGUES BRASIL, matrícula SIAPE nº 1032047, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, para realizar missão no exterior como gestora do acordo institucional entre a Universidade de Brasília e o Rectorat de Îlle-de-France, na Maison du Brésil- Cité Universitaire, em Paris, França, no período de 15/03/2026 a 15/07/2026, incluindo trânsito, com ônus da UnB, conforme processo SEI nº 23106.106687/2025-70.</p><p>CANCELAMENTO</p><p>Tornar sem efeito, a pedido, a publicação no DOU nº 13 de 20 de janeiro de 2026, seção 2, página 32, que concedeu afastamento do país à servidora: VIRGÍNIA ANDREA GARRIDO MEIRELLES. Proc. Eletrônico 23106.113737/2025-75.</p><p class="assina">PROFª ROZANA REIGOTA NAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>