<xml><article id="47699193" name="PORTARIA-COFFITO N. 11 - CFO e e" idOficio="11558470" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00071:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Fisioterapia e Terapia Ocupacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23563885">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-COFFITO Nº 11, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA-COFFITO Nº 11, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL - COFFITO, mediante atribuições que lhe são conferidas pela Lei nº 6.316, de 17 de dezembro de 1975, pela Resolução-COFFITO nº 413/2012, e pela Portaria-COFFITO nº 294/2024;</p><p>Considerando o Termo de Cooperação Técnica nº 01/2026, firmado entre o Conselho Federal de Fisioterapia e Terapia Ocupacional - COFFITO e o Conselho Federal de Odontologia - CFO, resolve:</p><p>Art. 1º Colocar o empregado público SERGIO GOMES DE ANDRADE, ocupante do emprego em comissão de Superintendente do COFFITO, à disposição do Conselho Federal de Odontologia - CFO, a contar de 30 de janeiro de 2026, em conformidade com o Acordo de Cooperação Técnica nº 01/2026, sem prejuízo de suas atribuições.</p><p>Art. 2º Exonerar DANIELLE ARAUJO CESAR SANTOS do Emprego em comissão de Assessora da Controladoria Interna - Nível II, para nomeá-la como Assessora Especial da Controladoria Interna - Nível III.</p><p>Art. 3º Exonerar EMANUELLY ARAÚJO DA SILVA do emprego em comissão de Assessora Especial do Gabinete da Diretoria - Nível III, para nomeá-la como Assessora Especial do Gabinete da Diretoria - Nível IV.</p><p>Art. 4º Exonerar GERSINO ROSA DOS SANTOS JUNIOR do emprego em comissão de Chefe do Setor de Transportes - Nível II, para nomeá-lo como Chefe do Setor de Transportes - Nível III.</p><p>Art. 5º Exonerar IURY HENRIQUE CARDOSO DE MELO do emprego em comissão de Assessor Especial da Comissão de Ações Políticas - Nível IV, para nomeá-lo como Assessor Especial da Comissão de Ações Políticas - Nível V.</p><p>Art. 6º Exonerar PIETRO BARBOZA VON DOELLINGER do emprego em comissão de Assessor do Setor de Tecnologia da Informação.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SANDROVAL FRANCISCO TORRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>