<xml><article id="47986972" name="ATO Portaria SFB 25" idOficio="11593235" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00034:00061:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Serviço Florestal Brasileiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23619892">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SFB N° 25, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SFB N° 25, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SERVIÇO FLORESTAL BRASILEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto n.º 12.254, de 19 de novembro de 2024, na Portaria n.º 2.078, de 21 de março de 2023, da Casa Civil da Presidência da República e o que consta na Cláusula Quinta do Contrato de Gestão e Desempenho, que assegura ao Serviço Florestal Brasileiro autonomia administrativa e financeira, e do Processo 21000.034985/2022-61, resolve:</p><p>Art. 1º Fica designada a servidora SILANE ROCHA MARTINS, matrícula SIAPE n.º 01487929, para atuar como Gestora Financeira Titular, nos atos de gestão orçamentária e financeira das Unidades Gestoras do Serviço Florestal Brasileiro do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima.</p><p>Art. 2º Fica designada a servidora DANIELLE LIMA DA CUNHA NUNES, matrícula SIAPE n.º 2487812, para atuar como Gestora Financeira Substituta nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, nos atos de gestão orçamentária e financeira das Unidades Gestoras do Serviço Florestal Brasileiro do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima.</p><p>Art. 3º Fica designado o servidor ANDRÉ SANTANA RAMOS DE SOUZA MARQUES, matrícula SIAPE n.º 1260234, para atuar como responsável titular pela Conformidade de Registro de Gestão das Unidades Gestoras do Serviço Florestal Brasileiro do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima.</p><p>Art. 4º Fica designada a servidora DANIELLE LEAL RODRIGUES, matrícula SIAPE n.º 1374304, para atuar como responsável substituta pela Conformidade de Registro de Gestão das Unidades Gestoras do Serviço Florestal Brasileiro do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima, nos impedimentos e afastamentos legais e regulamentares do titular.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria SFB nº 42, de 15 de julho de 2025, publicada no Diário Oficial da União, na seção 2, página 56, de 16 de julho de 2025.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GARO JOSEPH BATMANIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>