<xml><article id="47859007" name="PORTARIA NA 102 DE 11 DE FEVEREI" idOficio="11578219" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00021:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00102" artCategory="Ministério dos Direitos Humanos e da Cidadania/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594583">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 102, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 102, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DOS DIREITOS HUMANOS E DA CIDADANIA, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e II do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, e considerando o disposto no Decreto nº 11.471, de 6 de abril de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os representantes das organizações da Sociedade Civil para compor o Conselho Nacional dos Direitos das Pessoas LGBTQIA+, no biênio 2026-2028, em conformidade com os dispositivos a seguir:</p><p>I - Aliança Nacional LGBTI+:</p><p>a) titular: Cláudio Nascimento Silva; e</p><p>b) suplente: Rafaelly Wiest da Silva;</p><p>II - Articulação Brasileira de Gays - ARTGAY:</p><p>a) titular: Vitor Sampaio Kozlowski Ferreira; e</p><p>b) suplente: Maciel Silva Nascimento;</p><p>III - Articulação Brasileira de Jovens Lésbicas, Gays, Bissexuais, Travestis e Transexuais - ARTJOVEM LGBT:</p><p>a) titular: Denise Santos Soares; e</p><p>b) suplente: Ingrid Guzeloto Ramos Ferreira;</p><p>IV - Articulação Brasileira de Lésbicas - ABL:</p><p>a) titular: Mary Regina dos Santos Costa; e</p><p>b) suplente: Brenda Natacha de Alencar Félix;</p><p>V - Associação Brasileira de Lésbicas, Gays, Bissexuais, Travestis, Transexuais e Intersexos - ABGLT:</p><p>a) titular: Déborah Sabará Alves da Silva; e</p><p>b) suplente: Marcone Costa de Menezes;</p><p>VI - Associação Brasileira de Organizações Não-Governamentais - Abong:</p><p>a) titular: Keila Simpson; e</p><p>b) suplente: Juliane Cintra de Oliveira;</p><p>VII - Associação Comunitária, Cultural e de Apoio Social - Fórum Nacional de Pessoas Travestis e Transexuais Negras e Negros - FONATRANS:</p><p>a) titular: Jovanna Cardoso da Silva; e</p><p>b) suplente: Bárbara de Queiroz Lima;</p><p>VIII - Associação Mães da Resistência:</p><p>a) titular: Girlayne Carvalho; e</p><p>b) suplente: Adriana Lourenço;</p><p>IX - Associação Nacional de Pós-Graduação e Pesquisa em Educação - ANPEd:</p><p>a) titular: Dayana Brunetto; e</p><p>b) suplente: Márcio de Oliveira;</p><p>X - Associação Nacional de Travestis e Transexuais - ANTRA:</p><p>a) titular: Chopelly Glaudystton Pereira dos Santos; e</p><p>b) suplente: Pitty Barbosa Serrano;</p><p>XI - Central Única dos Trabalhadores - CUT Brasil:</p><p>a) titular: Loide de Farias Ostrufka; e</p><p>b) suplente: Julliana Tenório Fausto de Araújo;</p><p>XII - Coletivo LGBTI+ Sem Terra do Movimento dos Trabalhadores Rurais Sem Terra:</p><p>a) titular: Dê Silva; e</p><p>b) suplente: Carlos Magno Soeiro Mendonça;</p><p>XIII - Confederação Nacional dos Trabalhadores em Educação - CNTE:</p><p>a) titular: José Carlos Bueno do Prado; e</p><p>b) suplente: Gean Carlos Nunes de Jesus;</p><p>XIV - Instituto Brasileiro de Transmasculinidades - IBRAT:</p><p>a) titular: Fabian Algarte da Silva; e</p><p>b) suplente: Enzo Gael Loureiro Gomes;</p><p>XV - Liga Brasileira de Lésbicas e Mulheres Bissexuais - LBL:</p><p>a) titular: Leonete Maria Spercoski Ribas; e</p><p>b) suplente: Érica Oliveira Barbosa;</p><p>XVI - Rede Nacional de Lésbicas e Bissexuais Negras Feministas - CANDACES:</p><p>a) titular: Rivânia Rodrigues da Silva; e</p><p>b) suplente: Claudia Patrícia Gomes da Silva;</p><p>XVII - Rede Nacional de Negras e Negros LGBT - REDE AFRO LGBT:</p><p>a) titular: Janaina Barbosa de Oliveira; e</p><p>b) suplente: Debora Cristina da Silva Alves;</p><p>XVIII - Rede Nacional de Operadores de Segurança Pública Lésbicas, Gays, Bissexuais, Travestis, Transexuais e Intersexos - ReNOSP-LGBTI+:</p><p>a) titular: Eva Bulcão Mota; e</p><p>b) suplente: Carlos Diego Peixoto de Souza;</p><p>XIX - União Nacional de Lésbicas, Gays, Bissexuais, Travestis e Transexuais - UNALGBT.</p><p>a) titular: Andrey Roosewelt Chagas Lemos; e</p><p>b) suplente: Irene de Fátima Fonseca Freire.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MACAÉ EVARISTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>