<xml><article id="47912471" name="5181-Dispensa E Designacao de FC" idOficio="11583422" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="19/02/2026" artClass="00070:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601947">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 5.181, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 5.181, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A MINISTRA-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, bem como o Formulário de Dispensa e Designação nº 4786567, contido nos autos do Processo nº 002075/26-00.311 do Sistema Eletrônico de Informações, e considerando o disposto nos incisos I e II do artigo 71 da Lei nº 8.457/1992, alterada pela Lei nº 13.774/2018, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR, a contar de 11 de fevereiro de 2026, o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, BRUNO CAMPOS RODRIGUES, matrícula 1281, da função comissionada de CHEFE DE SEÇÃO, código STM-FC-06, da Seção de Acompanhamento das Contratações, da Coordenadoria de Planejamento e Acompanhamento das Contratações, da Diretoria de Licitações e Execução Orçamentária.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RAFAEL CARVALHO DOS SANTOS, matrícula 9302, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de BRUNO CAMPOS RODRIGUES, a função comissionada de CHEFE DE SEÇÃO, código STM-FC-06, da Seção de Acompanhamento das Contratações, da Coordenadoria de Planejamento e Acompanhamento das Contratações, da Diretoria de Licitações e Execução Orçamentária</p><p></p><p class="assina">MARIA ELIZABETH ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>