<xml><article id="47928279" name="Portaria-281-2026" idOficio="11573602" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00070:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="81" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=81" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23587652">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 281, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 281, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 4ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>1. CONCEDER APOSENTADORIA a LÚCIA GONTARSKI SPERANZA (41122), no cargo de Analista Judiciário, da Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, Classe "C", Padrão 13, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região, no efetivo exercício do cargo em comissão de Chefe de Divisão de Tecnologia da Informação e Comunicações - CJ1, na Divisão de Sistemas Judiciais, considerando o que consta no PROAD nº 272/2026, e de acordo com o artigo 20, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>2. EXONERAR, a contar de 20-02-2026, a servidora LUCIA GONTARSKI SPERANZA ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, do cargo em comissão de Chefe de Divisão de Tecnologia da Informação e Comunicações - CJ1, da Divisão de Sistemas Judiciais. DECLARAR VAGO, em decorrência, o cargo em comissão de Chefe de Divisão de Tecnologia da Informação e Comunicações - CJ1 acima referido.</p><p>3. DECLARAR VAGO, em decorrência, o cargo de Analista Judiciário, da Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, Classe "C", Padrão 13, revertendo a vaga à Classe "A", Padrão 01.</p><p class="assina">ALEXANDRE CORRÊA DA CRUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>