<xml><article id="47726512" name="IFMT_RTF_Portarias_03-02-2026-16" idOficio="11561959" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00069:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23570497">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 374/SRDA/GAB/RTR, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 374/SRDA/GAB/RTR, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 17/04/2025, publicado no D.O.U de nº 74-A, de 17/04/2025, seção 2, Extra A - página 1 e o que consta no Processo nº 23194.000164.2026-50, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor DANIEL FERNANDO QUEIROZ MARTINS, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1866471, SIAPECAD nº 01646402, lotado no(a) Departamento de Gestão e Hospitalidade do Campus Cuiabá - Octayde Jorge da Silva, da função de Coordenador de Curso Curso de Bacharelado em Turismo, FUC - 01, do(a) Diretoria de Ensino do Campus Cuiabá - Octayde Jorge da Silva. Efeitos a partir de 1 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">JULIO CESAR DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 375/SRDA/GAB/RTR, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 17/04/2025, publicado no D.O.U de nº 74-A, de 17/04/2025, seção 2, Extra A - página 1 e o que consta no Processo nº 23194.000164.2026-50, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor FABRICIO CESAR DE MORAES, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 3153180, SIAPECAD nº 02323040, lotado no(a) Departamento de Gestão e Hospitalidade do Campus Cuiabá - Octayde Jorge da Silva, para exercer a função de Coordenador de Curso Curso de Bacharelado em Turismo, FUC - 01, do(a) Diretoria de Ensino do Campus Cuiabá - Octayde Jorge da Silva. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>