<xml><article id="47684133" name="2026-01-30/11557083/SIGEPE_23561" idOficio="11557083" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00035:00044:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00070" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561647">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SGP/ANM nº 70, de 30 de Janeiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SGP/ANM nº 70, de 30 de Janeiro de 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA ANM, no uso da competência delegada pela Diretoria Colegiada da ANM, por meio da Portaria SEI nº 202, de 25 de março de 2019, publicada no Boletim Interno Eletrônico em 27 de março de 2019, e, considerando o disposto na Resolução ANM nº 211, de 09 de julho de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 11 de julho de 2025, e demais alterações, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar MICHELE LUIGI PROCACCIO, matrícula SIAPE nº 1529799, do cargo de Chefe da Divisão de Guia de Utilização, da Gerência de Autorização de Pesquisa, da Superintendência de Outorga de Títulos Minerários, código FCE 1.09.</p><p>Art. 2º Dispensar JOSÉ CARNEIRO DE JESUS NETO, matrícula SIAPE nº 1808734, do cargo de Gerente de Fiscalização da Atividade Mineral, da Superintendência de Fiscalização da ANM, código FCE 1.11.</p><p>Art. 3º Dispensar MARINA TIETZ DE SOUZA MENDES, matrícula SIAPE nº 1947071, do cargo de Coordenadora de Fiscalização de Pesquisa e Lavra, da Gerência de Fiscalização da Atividade Mineral, da Superintendência de Fiscalização da ANM, código FCE 1.10.</p><p>Art. 4º Designar JOSÉ CARNEIRO DE JESUS NETO, matrícula SIAPE nº 1808734, do cargo de Chefe da Divisão de Guia de Utilização, da Gerência de Autorização de Pesquisa, da Superintendência de Outorga de Títulos Minerários, código FCE 1.09.</p><p>Art. 5º Designar MARINA TIETZ DE SOUZA MENDES, matrícula SIAPE nº 1947071, para o cargo de Gerente de Fiscalização da Atividade Mineral, da Superintendência de Fiscalização da ANM, código FCE 1.11.</p><p>Art. 6º Esta Portaria de Pessoal entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BRUNO JUNIO BICALHO ZICA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>