<xml><article id="48016428" name="Portaria CNMP-SG-55__8MLNQ2" idOficio="11596291" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00065:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23624481">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CNMP-SG Nº 55, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CNMP-SG Nº 55, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas no art. 1º, inciso XII, da Portaria CNMP-PRESI nº 57, de 27 de maio de 2016, e tendo em vista o disposto nos arts. 9º, 35 e 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como o que consta do Processo Administrativo nº 19.00.3100.0001115/2026-27, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a contar de 12 de fevereiro de 2026, a servidora ANA LETICIA LAYDNER CRUZ, ocupante do cargo de Analista Jurídico, matrícula nº 82.320, do exercício do cargo em comissão de Assessor Nível III , código CC-3, da Corregedoria Nacional do Ministério Público.</p><p>Art. 2º Apostilar a Portaria CNMP-SG nº 317, de 15 de agosto de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 18 de agosto de 2025, para constar nos assentamentos funcionais da servidora CAMILA GARCIA FERREIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do quadro de pessoal do Ministério Público do Trabalho, matrícula nº 82.431, a alteração do cargo em comissão de Assistente Jurídico, código CC-1, do Gabinete do Conselheiro Fernando da Silva Comin, para o cargo em comissão de Assessor Nível III , código CC-3, da Corregedoria Nacional do Ministério Público.</p><p>Art. 3º Dispensar a servidora mencionada no art. 2º desta Portaria do encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Assessor Jurídico-Chefe, código CC-5, do Gabinete do Conselheiro Fernando da Silva Comin.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS VINÍCIUS ALVES RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>