<xml><article id="48051324" name="59" idOficio="11601416" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00016:00012:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23633441">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 59/CPesFN, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 59/CPesFN, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea h do inciso IX do art. 6º da Portaria nº 51/2025, do Comandante-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais; nos termos do inciso II do art. 106, inciso V e § 2º do art. 108, art. 109, § 1º e alínea c do § 2º do art. 110, todos da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Lei nº 13.954/2019 (Reestruturação da Carreira Militar); e conforme o Termo de Inspeção de Saúde (TIS) nº 025.000.52745, da JSD/CPMM, resolve:</p><p>Art. 1º Reformar, em 08OUT2025, o SD-FN 21.0313.47 LUCAS FERREIRA PACHECO, fazendo jus à remuneração de acordo com os incisos I, II, III, IV e inciso I do § 1º do art. 12 da Lei nº 13.954/2019 (Reestruturação da Carreira Militar).</p><p>Art. 2º Os direitos pecuniários inerentes à situação de militar reformado são devidos a partir da data do desligamento, de acordo com o inciso III e § 1º do art. 7º da Medida Provisória 2.215-10/2001.</p><p>Art. 3º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto no art. 95 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares); e alínea j do inciso 17.2.6 da DGPM-301 (2ª Revisão), os seguintes eventos à Organização Militar onde serve o militar:</p><p>I - Publicar esta Portaria em Ordem de Serviço; e</p><p>II - Até 45 dias da data desta Portaria, desligar o militar retroativamente, em 08OUT2025.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte (FN) MARCELO GUIMARÃES DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>