<xml><article id="48027405" name="POLI.Portarias Centros.2026" idOficio="11598508" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00025:00129:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Colégio Politécnico" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23628342">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL POLITÉCNICO/UFSM DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL POLITÉCNICO/UFSM DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA DO COLÉGIO POLITÉCNICO da Universidade Federal de Santa Maria, nomeada pela Portaria de pessoal UFSM N. 459/UFSM, de 10/03/2025, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pelo Regime Geral da UFSM, artigos 66, inciso XVI e 73, inciso IV, resolve:</p><p>Nº7-DISPENSAR Angelita Freitas da Silva, Matrícula SIAPE 1804389, ocupante do cargo de Professor Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Comissionada de Coordenadora da Coordenação do Curso Técnico em Comércio do Departamento de Ensino do Colégio Politécnico, Código FCC.188, para a qual foi designada pela Portaria N. 29/2025/POLITÉCNICO, de 24/03/2025, a partir de 23/02/2026</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 9-DESIGNAR Gilmar Jorge Wakulicz, Matrícula SIAPE 2286424, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Comissionada de Coordenador(a) da Coordenação do Curso Técnico em Comércio do Departamento de Ensino do Colégio Politécnico, Código FCC.188.</p><p>II - Mantém-se a lotação oficial.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARTA VON ENDE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>