<xml><article id="47729038" name="2026-02-03/11562273/SIGEPE_23570" idOficio="11562273" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="04/02/2026" artClass="00099:00025:00087:00004:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00004" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="84" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=84" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23570919">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital MUR-GAB/IFSUDMG nº 4, de 3 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital MUR-GAB/IFSUDMG nº 4, de 3 de Fevereiro de 2026</p><p> O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUDESTE DE MINAS GERAIS - CAMPUS RIO MURIAÉ, nomeado pela Portaria GABREITOR/IFSUDMG nº 285/2025, de 16 de abril de 2025, publicada no D.O.U. nº 74, de 17 de abril de 2025, Seção 2, Página 19, no uso da competência delegada pela Portaria-R nº 1396/2025, de 08 de dezembro de 2025, publicada no D.O.U. nº 235, de 10 de dezembro de 2025, Seção 1, Página 59, e, observada a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que tiveram o pagamento de seus proventos e/ou benefícios de pensão suspensos em razão de não realização do recadastramento anual (prova de vida), no mês de seu aniversário:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CPF</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MATRICULA</p><p></p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>BEATRIZ GONCALVES BRASILEIRO</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>***.962.396-**</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>188****</p></td></tr></table><p>2. A suspensão foi efetivada na folha de pagamento do mês de JANEIRO de 2026.</p><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento e do benefício de pensão ficará condicionado à realização da prova de vida, nos termos do art. 4º da Instrução Normativa SGP/SEDGG/ME nº 45, de 15 de junho de 2020, , a ser realizada por meio de uma das seguintes modalidades: I - identificação pessoal realizada por funcionário de qualquer agência da Instituição Bancária na qual o beneficiário receba o seu provento, pensão ou reparação econômica; II - utilização de sistema biométrico em terminal eletrônico de autoatendimento de qualquer agência da Instituição Bancária na qual o beneficiário receba o seu provento, pensão ou reparação econômica; ou III - aplicativo móvel disponibilizado para esse fim (SouGov.br)</p><p>4. Nas hipóteses dos incisos I e II do item 3, o beneficiário deverá comparecer à agência da Instituição Bancária credenciada munido dos originais dos seguintes documentos: I - Cadastro de Pessoa Física (CPF); e II - documento oficial de identificação com foto.</p><p>5. A comprovação de vida por meio das modalidades previstas nos incisos II e III do item 3 somente será admitida nos casos em que essas tecnologias estejam disponíveis.</p><p>6. Na hipótese de o beneficiário possuir mais de um benefício, com seu recebimento em instituições bancárias credenciadas distintas, a comprovação de vida poderá ser realizada em apenas uma delas e será aproveitada em relação a todos os benefícios.</p><p>7. Não sendo possível a comprovação de vida nas modalidades previstas no item 3, em razão de ausência ou divergência da documentação exigida, ou ainda em caso de dúvida quanto ao reconhecimento do beneficiário, a prova de vida deverá ser realizada presencialmente na Coordenação de Gestão de Pessoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais - Campus Muriaé, situada na Av. Monteiro de Castro, nº 550, Bairro Barra, Muriaé/MG, CEP 36884-036, mediante comparecimento pessoal do(s) interessado(s), portando a documentação indicada no item 4.</p><p>8. Os créditos referentes aos pagamentos restabelecidos serão efetuados na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>9. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitada visita técnica para a realização da prova de vida, por meio do telefone (32) 3696-2850 ou e-mail cgp.muriae@ifsudestemg.edu.br, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">LEONARDO BERTHOLDO DE ASSIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>