<xml><article id="47955304" name="PORTARIA N 237_23613304" idOficio="11589019" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00070:00004:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23613304">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA STJ/GDG N° 237, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA STJ/GDG N° 237, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA SECRETARIA DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, com base no item 21.2.3, XI, b, do Anexo da Instrução Normativa STJ/GP n. 19 de 11 de junho 2025 e no disposto nos arts. 9º, II, e 35, I, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações na Coordenadoria de Julgamento Colegiado da Segunda Turma, da Assessoria de Apoio a Julgamento Colegiado:</p><p>I - Dispensar de função de confiança:</p><p>VANESSA ZACARIAS PEREIRA PONTES DA SILVA, matrícula S055829, Assessora C, código FC-6;</p><p>JANDERSON ALVES DE ALMEIDA, matrícula S059000, Assistente II, código FC-2;</p><p>II - Nomear VANESSA ZACARIAS PEREIRA PONTES DA SILVA, matrícula S055829, para o cargo em comissão de Coordenador, código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Angela Valéria Mendonça Alvim Dusi;</p><p>III - Designar para função de confiança:</p><p>JANDERSON ALVES DE ALMEIDA, matrícula S059000, Assessor C, código FC-6, na vaga decorrente da dispensa de Vanessa Zacarias Pereira Pontes da Silva;</p><p>CLEBERSON LUIZ CÔRTES DE CARVALHO, matrícula S066979, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da dispensa de Janderson Alves de Almeida.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RUI MOREIRA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>