<xml><article id="47928345" name="Portaria 910" idOficio="11585645" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00016:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23607587">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA EMCFA-MD N° 910, de 13 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA EMCFA-MD N° 910, de 13 de fevereiro de 2026</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, Substituto, no uso das atribuições que lhe conferem o disposto no art. 65, inciso I, combinado com o art. 68, ambos do Anexo I, do Decreto nº 11.337, de 1º de janeiro de 2023, alterado pelo Decreto nº 11.579, de 27 de junho de 2023 e pelo Decreto nº 12.726, de 18 de novembro de 2025, conforme o disposto no art. 2º, inciso I, da Portaria GM-MD nº 5.863, nos termos do art. 4º da Portaria GM-MD nº 5.864, ambas de 23 de dezembro de 2024, e de acordo com o que consta do Processo Administrativo nº 60430.000104/2025-42, resolve:</p><p>AUTORIZAR</p><p>o afastamento do país dos militares do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, abaixo relacionados para participarem da Reunião Preparatória da XVII Conferência de Ministros de Defesa das Américas e Visita ao Centro Nacional de Estimación, Prevención y Reducción del Riesgo de Desastres (CENEPRED), na cidade de Lima, República do Peru, no período de 28 de fevereiro a 5 de março de 2026, conforme a seguir:</p><p>I - o Brigadeiro Intendente ANTENOR JOSÉ SANTOS MARGOTTO e o Coronel R/1 (FAB) RONALDO PEREIRA DE MELLO, incluindo o trânsito, com ônus parcial para o Ministério da Defesa e oferta de hospitalidade pelo Governo da República do Peru, fazendo jus à metade do valor da diária em todo o período; e</p><p>II - o Capitão de Mar e Guerra RICARDO BARILLO CRUZ, incluindo o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, sem oferta de hospitalidade, fazendo jus à metade do valor da diária no dia da partida e no dia da chegada ao território nacional e diária integral nos demais dias da viagem.</p><p>A missão acima é considerada do tipo eventual, de natureza militar, e sem dependentes, enquadrada no art. 3º, inciso I, alínea "c" e inciso II, alínea "b", combinado com o art. 11, parágrafo único, da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Gen Ex MARCELO ARANTES GUEDON</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>