<xml><article id="48026265" name="PORTS 1242 1243 1247 1248 1250" idOficio="11598338" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00025:00062:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23627918">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs GABR/REITORIA DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs GABR/REITORIA DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>Nº 1.242 O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 18 de fevereiro de 2025, publicado no Diário Oficial da União em 19 de fevereiro de 2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23263.000526/2026-41, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor VALMIR ARRUDA DE SOUSA NETO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2408078, SIAPECAD nº 02160519, lotado(a) no(a) Campus Canindé, para exercer a função Coordenador, FG - 02, do(a) COORD TECNICO PEDAGOGICA-CAN.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de publicação no DOU.</p><p>Nº 1.243 O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 18 de fevereiro de 2025, publicado no Diário Oficial da União em 19 de fevereiro de 2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23263.000431/2026-28, resolve:</p><p>Art. 1 º Designar o servidor YURI CARVALHO BARRETO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1872865, SIAPECAD nº 02246647, lotado(a) no(a) Campus Canindé, para exercer a função Coordenador de Curso, FUC - 01, do(a) Coordenadoria do Curso de Licenciatura em Música.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de publicação no DOU.</p><p>Nº 1.247 O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 18 de fevereiro de 2025, publicado no Diário Oficial da União em 19 de fevereiro de 2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23256.000704/2026-23, resolve:</p><p>Dispensar a servidora LIVIANNE GOMES DA SILVA, ocupante do cargo de Nutricionista-Habilitacao, SIAPE nº 2243202, SIAPECAD nº 02012078, lotado(a) no(a) Campus Fortaleza, da função de Coordenadora, FG - 02, do(a) COORD DE ALIMENTACAO ESCOLAR-FOR, para o qual fora designado(a) mediante a Portaria nº 2.452, DE 8 DE ABRIL DE 2024(DOU Seção 2, de 9 de abril de 2024, Pág.18). Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União</p><p>Nº 1.248 O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 18 de fevereiro de 2025, publicado no Diário Oficial da União em 19 de fevereiro de 2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23265.002586/2025-06, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais e paridade" ao servidor FRANCISCO JOSE TAVARES, ocupante do cargo de Vigilante, SIAPE nº 0047264, Nível de Classificação/Capacitação/Padrão de Vencimento D019, Código de Vaga nº 0347152, em regime de 40H semanais de trabalho, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, assegurando-se as seguintes incorporações:</p><p>- Proventos correspondentes a mesma classe e padrão;</p><p>- 14 (quatorze) anuênios (art. 244 da Lei nº 8.112/90);</p><p>- IQ - 20% - LEI 11.091/05 IQ - 20% - LEI 11.091/05 .</p><p>Art. 2º Declarar vago, em decorrência, o cargo acima mencionado.</p><p>Art. 3º Esta portaria passa a vigorar a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.250 O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, nomeado pelo Decreto Presidencial de 18 de fevereiro de 2025, publicado no Diário Oficial da União em 19 de fevereiro de 2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais e o que consta no Processo nº 23256.000704/2026-23, resolve:</p><p>Art. 1 º Designar a servidora FRANCISCA DIVA LIMA ALMEIDA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 3316128, SIAPECAD nº 02366730, lotado(a) no(a) Campus Fortaleza, para exercer a função Coordenadora, FG - 02, do(a) COORD DE ALIMENTACAO ESCOLAR-FOR.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de publicação no DOU.</p><p class="assina">JOSE WALLY MENDONÇA MENEZES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>