<xml><article id="47874207" name="RA025_Referenda_Isencao_Imposto_" idOficio="11579763" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="13/02/2026" artClass="00070:00052:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00020:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23596712">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO  Nº 25, de 6 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 25, de 6 de fevereiro de 2026</p><p>O EGRÉGIO PLENO DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, em sessão ordinária hoje realizada, sob a Presidência do Excelentíssimo Desembargador Jorge Alvaro Marques Guedes, com a presença dos Excelentíssimos Desembargadores e Desembargadoras do Trabalho Solange Maria Santiago Morais, David Alves de Mello Júnior, Vice-Presidente; Eleonora de Souza Saunier, Audaliphal Hildebrando da Silva, Ruth Barbosa Sampaio, José Dantas de Góes, Márcia Nunes da Silva Bessa, Joicilene Jerônimo Portela, Alberto Bezerra de Melo, Corregedor-Regional; Eulaide Maria Vilela Lins; do Excelentíssimo Juiz Convocado Audari Matos Lopes, Titular da 12ª Vara do Trabalho de Manaus; e da Excelentíssima Vice-Procuradora-Chefe da PRT11, Drª Fabíola Bessa Salmito de Almeida, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO o Laudo Médico da Junta Oficial em Saúde (fls. 31/32), a Informação nº 1548/2025/DILEP/SGPES (fls. 34/38), o Parecer Jurídico nº 436/2025/SECJAD/PRESD/TRT11 (fls. 42/49) e o que consta do Processo DP-14595/2025, resolve:</p><p>Art. 1º Referendar o ato da Presidência (despacho de fl. 52) que deferiu isenção de imposto de renda sobre os proventos de aposentadoria do Juiz do Trabalho ADILSON MACIEL DANTAS, a contar de 11-9-2024, data da aposentadoria, e a restituição na forma da lei dos valores retidos na fonte, com base no art. 6º, XIV, da Lei n.º 7.713/1988, alterada pela Lei n.º 11.052/2004, c/c art. 6º, II "c", da Instrução Normativa n.º 1.500/2014 da Receita Federal do Brasil, bem como a restituição dos valores retidos na fonte sob o mesmo título, incidentes sobre os proventos de aposentadoria.</p><p>Art. 2º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. JORGE ÁLVARO MARQUES GUEDES</p><p class="cargo">Presidente do TRT da 11ª Região</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>