<xml><article id="48027861" name="2026-02-25/11598557/andrev_23628" idOficio="11598557" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/02/2026" artClass="00070:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23628519">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 103, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 103, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante da Proposta nº 3437 do Sistema de Gestão de Pessoas - Sigep TST, de 25/02/2026, resolve:</p><p>1 - Dispensar o servidor CARLOS KENNEDY MEDEIROS DE LIMA, código 61329, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do encargo de substituto legal e/ou eventual do titular da função comissionada de Chefe do Núcleo de Sustentabilidade , Nível FC-6, da Secretaria de Governança e de Gestão Estratégica.</p><p>2 - Dispensar o servidor PAULO CESAR DE LIMA RODRIGUES, código 70156, Técnico Judiciário, Área Administrativa, cedido pelo Tribunal de Justiça - SP, do encargo de substituto legal e/ou eventual do titular da função comissionada de Chefe do Núcleo de Inovação, Nível FC-6, da Secretaria de Governança e de Gestão Estratégica.</p><p>3 - Designar o servidor CARLOS KENNEDY MEDEIROS DE LIMA, código 61329, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Chefe do Núcleo de Inovação, Nível FC-6, da Secretaria de Governança e de Gestão Estratégica, em seus afastamentos legais e/ou eventuais.</p><p>4 - Designar o servidor PAULO CESAR DE LIMA RODRIGUES, código 70156, Técnico Judiciário, Área Administrativa, cedido pelo Tribunal de Justiça - SP, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Chefe do Núcleo de Sustentabilidade , Nível FC-6, da Secretaria de Governança e de Gestão Estratégica, em seus afastamentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>