<xml><article id="47784098" name="Port Pessoal 01 BA" idOficio="11568612" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00017:00028:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional na Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23580550">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 1, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA NO ESTADO DA BAHIA - SR(05), no uso das suas atribuições que lhe são conferidas pelo art. 20 da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, combinado com o art. 118, Inciso XVII, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria nº 531, de 23 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 24 seguinte, e considerando as informações contidas no Processo Administrativo nº 54000.006237/2026-71, resolve:</p><p>Conceder pensão a Sra. SEBASTIANA FRANCISCA DOS SANTOS, em razão do falecimento do servidor SEBASTIÃO IRENE DA SILVA, ocorrido em 30 de dezembro de 2025, no cargo de Assistente de Administração, Classe S, Padrão IV, Matricula SIAPE nº. 0720755, do Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 215, combinado com os artigos 217, inciso III, 219, inciso I, 222, inciso VII, alínea " b", item "6"; 225, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, a partir da data do óbito, a ser calculada nos termos do art. 23, inciso II, caput § 4º, c/c o art. 24, § 1º, inciso II e § 2º, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p class="assina">CARLOS JOSÉ BARBOSA BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>