<xml><article id="47999126" name="Afastamento - MARINA CAMPOS PINH" idOficio="11594524" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="25/02/2026" artClass="00032:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00004" artCategory="Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro/Diretoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23621594">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA INTEGRAÇÃO E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, considerando o inciso I, do art. 10 da Portaria SE/MIDR nº 2.714, publicada no Diário Oficial da União de 22 de agosto de 2023, e o constante no Processo Administrativo nº 59000.002058/2026-88, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do país da servidora MARINA CAMPOS PINHEIRO ROMÃO, matrícula Siape nº 2940312, Coordenadora-Geral da Coordenação-Geral de Temas Multilaterais da Coordenação-Geral de Temas Multilaterais da Assessoria Especial de Assuntos Internacionais do Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional, com ônus para este Ministério, no período de 28 de fevereiro a 7 de março de 2026, para acompanhar e assessorar o Secretário Nacional de Segurança Hídrica, Giuseppe Serra Seca Vieira, que participará da missão técnica referente ao Memorando de Entendimento celebrado entre o Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional - MIDR e o Ministério da Agricultura, Pesca e Alimentação do Reino da Espanha, para cooperação mutuamente benéfica em matéria de irrigação, que ocorrerá no período de 2 a 6 de março de 2026, na cidade de Madrid, na Espanha.</p><p class="assina">ALEXANDRE WESSNER KAPPER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>