<xml><article id="47868165" name="DMEL_Edital_003_2025_PAMELLA IND" idOficio="11578812" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00025:00160:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23595414">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 161, DE 10  DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 161, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SERGIPE, no uso de suas atribuições legais e considerando: o disposto nos artigos 9º, inciso I, e 10 da Lei 8.112 de 11/12/1990; o disposto no Decreto nº 7.485, de 18/05/2011, alterado pelo Decreto nº 8.259 da Presidência da República, de 29/05/2014; na Portaria Conjunta MGI nº 70, de 08/10/2025, publicada no D.O.U. em 15/10/2025; o disposto na Lei nº 12.772, de 28/12/2012, alterada pelas Leis nº 12.863, de 24/09/2013 e 15.141, de 02/06/2025; o que consta no Processo nº 23113.037727/2024-56, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, PAMELLA INDIRA DA SILVA OLIVEIRA MENEZES, CPF ***.411.815-**, para exercer o cargo de Professor Assistente, nível 1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, objeto do Edital nº 003/2025, publicado no D.O.U. de 15/04/2025, aprovada na 1ª colocação da ampla concorrência do concurso homologado através da Portaria nº 115, de 02/02/2026, publicada no D.O.U. de 03/02/2026, seção 1, página 155, retificada pela Portaria nº 151, de 09/02/2026, publicada no D.O.U. de 10/02/2026, seção 1, página 23, código de vaga nº 923964.</p><p>Art. 2º De acordo com o item 20.7 do edital de abertura, o(a) candidato(a) terá até 20 (vinte) dias, após a data da publicação desta Portaria de nomeação no Diário Oficial da União, para apresentar, à Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, os títulos exigidos em conformidade com o edital do concurso, para comprovação de atendimento às exigências editalícias.</p><p>Art. 3º A servidora será lotada no Departamento de Medicina/Campus Universitário Prof. Antônio Garcia Filho e terá o prazo de 30 (trinta) dias para tomar posse, contados a partir da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 4º Esta PORTARIA entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ANDRÉ MAURÍCIO CONCEIÇÃO DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>