<xml><article id="47880762" name="UFVDOU0026-de 12.02.2026-portari" idOficio="11581137" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00025:00163:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23598626">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 24/05/2023, publicado no Diário Oficial da União de 25/05/2023, considerando o disposto na Portaria do Ministério da Educação nº 204, de 06/02/2020, publicada no DOU de 07/02/2020, resolve:</p><p>Nº 96 - autorizar o afastamento, do País, de GABRIELA PICCOLO MAITAN ALFENAS, matrículas 12766-3/UFV e 1322886-5/Siape, no período de 8 a 13 de março de 2026, incluindo o trânsito, para participar de banca de defesa de tese na Utrecht University e de reuniões no Westerdijk Institute, em Utrecht, Holanda, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.901486/2026-61)</p><p>Nº 97 - autorizar o afastamento, do País, de ÂNGELO ADRIANO FARIA DE ASSIS, matrículas 8444-1/UFV e 1510429-2/Siape, no período de 16 a 29 de abril de 2026, incluindo o trânsito, para realizar vista técnica à Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.900778/2026-86)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 24/05/2023, publicado no Diário Oficial da União de 25/05/2023, considerando o disposto no art. 50, § 3º, do Estatuto da UFV, resolve:</p><p>Nº 98 - 1. exonerar ANDREIA GUERRA SIMAN, matrículas 11491-X/UFV e 2064236-1/Siape, da função comissionada de Coordenadora do Curso de Graduação em Enfermagem, FUC-001, do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde; 2. designar RHAVENA BARBOSA DOS SANTOS, matrículas 13456-2/UFV e 1250942-9/Siape, para ocupar a função comissionada de que trata o item anterior, com mandato de quatro anos. (Processo SEI 23114.911580/2020-32)</p><p>Nº 100 - 1. exonerar, por término de mandato, DOMINGOS SÁRVIO MAGALHÃES VALENTE, matrículas 10382-9/UFV e 1714628-6/Siape, da função comissionada de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia Agrícola e Ambiental, FUC-001, do Centro de Ciências Agrárias; 2. designar FLORA MARIA DE MELO VILLAR, matrículas 12164-9/UFV e 1003832-1/Siape, para ocupar a função comissionada de que trata o item anterior, com mandato de quatro anos. (Processo SEI 23114.901038/2026-67)</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>