<xml><article id="47715328" name="srh156p" idOficio="11560115" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00097:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23567552">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS R/SRH DE 28 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS R/SRH DE 28 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, tendo em vista a Lei n.º 10.419, de 09 de abril de 2002 (D.O.U. de 10/04/02) e o Decreto do Presidente da República de 14 de fevereiro de 2025, publicado no Diário Oficial da União (DOU), Edição Extra 32-A, Seção 2 - Extra A, p. 1), no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 156 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos proporcionais, a servidora MARIA LUZIMAR DE ARAÚJO SOARES, matrícula siape nº 1440815, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, Classe D, padrão de vencimento: 19, código de vaga: 674979, lotada no Hospital Universitário Alcides Carneiro desta Universidade, com amparo com base no Art. 10, §1º, inciso I da Emenda Constitucional nº 103/2019. (atendendo ao Parecer Nº 15/2026/DIPREV-CLN-SRH/CLN-SRH, e no que consta no processo nº 23096.089363/2025-26)</p><p>Nº 157 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor WILTON PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0332570, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe D - Titular, código de vaga: 256447, lotado na Unidade Acadêmica de Física do Centro de Ciências e Tecnologia desta Universidade, com amparo legal com base no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado os artigos 1º e 2º da Lei Complementar 152/2015. (atendendo ao parecer SEI Nº 11/2026/DIPREV-CLN-SRH/CLN-SRH, e no que consta no processo nº 23096.085354/2025-66)</p><p>Nº 159 - Designar BÁRBARA TEREZA COSTA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 1996825, ocupante do cargo de Bibliotecária-Documentalista, do Quadro de Pessoal Permanente desta Universidade, na função (FG-02) de CHEFE da Biblioteca Setorial do CSTR/UFCG, com efeito retroativo a 29 de dezembro de 2025.</p><p>Art. 2º - Designar THALES PEREIRA GOMES LOPES, matrícula SIAPE nº 3212091, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal Permanente desta Universidade, na função (FG-02) de COORDENADOR LOCAL de Assistência Estudantil do CSTR/UFCG , com efeito retroativo a 29 de dezembro de 2025.</p><p>(processo nº 23096.089354/2025-35)</p><p>Nº 160 - Exonerar, a pedido, a servidora KAROLINE LACERDA SOARES, matrícula SIAPE nº 1282086, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, lotada na Unidade Acadêmica de Nutrição do Centro de Educação e Saúde desta Universidade, com efeito a partir de 28 de janeiro de 2026. (atendendo ao Parecer SEI Nº 37/2026/CLN-SRH/DIR-SRH, que consta no processo nº 23096.000415/2026-12)</p><p>Nº 161 - Designar CARLOS ANTONIO COSTA DOS SANTOS, matrícula SIAPE n.º 1800673, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, para substituir CLAUDIANOR OLIVEIRA ALVES, matrícula SIAPE n.º 6338063, no Cargo de Direção (CD-02) de PRÓ-REITOR DE PÓS GRADUAÇÃO E PESQUISA DA PRGP/UFCG, durante o período de 19/01/2026 à 02/02/2026, em virtude de férias do titular da função. (processo nº 23096.077989/2025-90)</p><p class="assina">CAMILO ALLYSON SIMÕES DE FARIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>