<xml><article id="47953936" name="Edital Notificacao nA 3-2026" idOficio="11588739" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="23/02/2026" artClass="00099:00047:00002:00021:00021:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00007:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23612905">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital nº 3/2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Edital nº 3/2026</p><p>Processo nº 25003.000470/2025-31</p><p>EDITAL DE NOTIFICAÇÃO</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições, torna público à Senhora NAILA CERES CHAVES, Siape 0116030, beneficiária de pensão do ex-servidor JOSE JOVIANO CHAVES FILHO, Siape 1008600, atualmente em local incerto e não sabido, que não houve confirmação de recebimento nem manifestação escrita acerca das notificações encaminhadas por meio do Ofício nº 262/2025. O referido expediente trata da instauração do Processo Administrativo nº 25003.000470/2025-31, destinado à apuração do indício de irregularidade "Pensionista em união estável enquadrada como filha maior solteira", apontado pelo Tribunal de Contas da União. Fica assegurado o prazo de 15 (quinze) dias consecutivos, a contar da publicação desta Notificação, para apresentação de manifestação, nos termos do art. 10 da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 5, de 21 de fevereiro de 2013, em observância aos princípios do contraditório e da ampla defesa. Para maiores esclarecimentos, solicita-se entrar em contato pelo e-mail segep.semsmg@saude.gov.br.</p><p class="assina">CLOTILDE MATHEUS DE MOURA MAGALHÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>