<xml><article id="48023008" name="ATO Portaria se 292 de 12 de fev" idOficio="11597599" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00048:00029:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Secretaria Executiva/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23626895">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SE/MTE Nº 292, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SE/MTE Nº 292, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TRABALHO E EMPREGO, no uso da atribuição que lhe confere o § 4º, do art. 42, da Portaria MTE nº 1.782, de 20 de outubro de 2025, e considerando o disposto no processo SEI/MTE nº 19958.206700/2025-91, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes servidores para compor a Comissão de Avaliação Especial de Desempenho da Carreira de Auditoria-Fiscal do Trabalho, do Ministério do Trabalho e Emprego:</p><p>Representantes integrantes da Carreira de Auditoria-Fiscal do Trabalho:</p><p>Titular: Miriam Gisela Vaccari - Matrícula SIAPE nº 1483086</p><p>Suplente: Aurélio de Moraes Moreira - Matrícula SIAPE nº 1450987</p><p>Titular: Marcelo Simeão da Silva - Matrícula SIAPE nº 1270308</p><p>Suplente: Jomar Sousa Ferreira Lima - Matrícula SIAPE nº 250269</p><p>Titular: Rafael Chacon Martins - Matrícula SIAPE nº 1794204</p><p>Suplente: Fábio Nelson Vieira - Matrícula SIAPE nº 1104772</p><p>Titular: Jorge Rios de Souza - Matrícula SIAPE nº 1176789</p><p>Suplente: Luciana Maria Pinheiro Leal - Matrícula SIAPE nº 1896166</p><p>Titular: Diego César de Oliveira Gomes - Matrícula SIAPE nº 2105729</p><p>Suplente: Matheus Alves Klein Viana - Matrícula SIAPE nº 1107817</p><p>Representantes da Diretoria de Gestão de Pessoas:</p><p>Titular: Rosano de Albano Lauro - Matrícula SIAPE nº 1703939</p><p>Suplente: Valdir Valdivino Cotrim Filho - Matrícula SIAPE nº 2553901</p><p>Titular: - Jane Poliana Amorim de Sousa - Matrícula SIAPE nº 1706197</p><p>Suplente: - Anna Izabel Machado Bonfim - Matrícula SIAPE nº 1780292</p><p>Art. 2º Os membros terão mandato de dois anos a contar da data de publicação desta Portaria, permitida a recondução, automática ou não, uma única vez.</p><p>Art. 3º No caso impedimento de um membro titular, será convocado o suplente que deverá concluir o período remanescente do mandato.</p><p>Art. 4º A Comissão de Avaliação Especial de Desempenho será presidida por Rosano de Albano Lauro - Matrícula SIAPE nº 1703939.</p><p>Art. 5º A participação dos membros nas reuniões da Comissão de Avaliação do Estágio Probatório é considerada como serviço público de natureza relevante, não remunerado.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISCO MACENA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>