<xml><article id="48058739" name="2026-02-26/11602116/SIGEPE_23634" idOficio="11602116" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00035:00044:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00132" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23634772">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SGP/ANM nº 132, de 26 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SGP/ANM nº 132, de 26 de Fevereiro de 2026</p><p>A SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA ANM, no uso da competência delegada pela Diretoria Colegiada da ANM, por meio da Portaria SEI nº 202, de 25 de março de 2019, publicada no Boletim Interno Eletrônico em 27 de março de 2019, e, considerando o disposto na Resolução ANM nº 211, de 09 de julho de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 11 de julho de 2025, e demais alterações, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar JOSE IAGO PEREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2057180, da Função Comissionada Executiva de Coordenador de Contratações, Aquisições e Gestão de Contratos de Tecnologia da Informação, da Gerência de Projetos e Inovação em Tecnologia da Informação, da Superintendência de Tecnologia da Informação e Inovação da ANM, código FCE 1.10.</p><p>Art. 2º Dispensar HUGO LINHARES CRUZ TABOSA BARROSO, matrícula SIAPE nº 3504350, do encargo de substituto eventual do Coordenador de Contratações, Aquisições e Gestão de Contratos de Tecnologia da Informação, da Gerência de Projetos e Inovação em Tecnologia da Informação, da Superintendência de Tecnologia da Informação e Inovação da ANM, código FCE 1.10.</p><p>Art. 3º Designar JOSE IAGO PEREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2057180, para exercer a Função Comissionada Executiva de Gerente de Projetos e Inovação em Tecnologia da Informação, da Superintendência de Tecnologia da Informação e Inovação da ANM, código FCE 1.11.</p><p>Art. 4º Designar HUGO LINHARES CRUZ TABOSA BARROSO, matrícula SIAPE nº 3504350, para exercer a Função Comissionada Executiva de Coordenador de Contratações, Aquisições e Gestão de Contratos de Tecnologia da Informação, da Gerência de Projetos e Inovação em Tecnologia da Informação, da Superintendência de Tecnologia da Informação e Inovação da ANM, código FCE 1.10.</p><p>Art. 5º Designar ULISSES DIAS DE LIMA AREAS, matrícula SIAPE nº 3505708, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Contratações, Aquisições e Gestão de Contratos de Tecnologia da Informação, da Gerência de Projetos e Inovação em Tecnologia da Informação, da Superintendência de Tecnologia da Informação e Inovação da ANM, código FCE 1.10, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art. 6º Esta Portaria de Pessoal entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALINE FERNANDES DAS CHAGAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>