<xml><article id="47772714" name="Port Pessoal 01 PA" idOficio="11567516" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00017:00028:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional do Nordeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23579076">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 1, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA DO NORDESTE DO PARÁ - INCRA/SR(01)PA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto nº 12.171, de 09 de setembro de 2024, que aprovou a Estrutura Regimental do INCRA, bem como as atribuições que lhe confere o art. 153, inciso XVI, do Regime interno da Autarquia, aprovado pela Portaria INCRA nº 925, de 30 de dezembro de 2024, publicada no Diário Oficial da União do dia 31 de dezembro de 2024, e considerando as informações contidas no Processo Administrativo nº 54000.162196/2025-11, resolve:</p><p>Conceder pensão por morte à ANA KAROLINE MATOS SILVA, na qualidade de menor tutelado do servidor aposentado MIGUEL JORGE DA SILVA PEREIRA, cargo de Agente Portaria, Matrícula SIAPE nº 0718744, do quadro de pessoal deste Instituto, com fundamento no artigo 215, combinado com os artigos 217, § 3º e 219, inciso II, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a ser calculada nos termos do art. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com efeitos financeiros a partir da data do requerimento, ocorrido em 17 de dezembro de 2025.</p><p class="assina">MANOEL RAIMUNDO CARVALHO MORAES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>