<xml><article id="48028102" name="portarias_para_DOU (2)" idOficio="11598615" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00025:00115:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23628617">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.039 - Retificar a Portaria n. 833/2026 de 10/02/2026 desta Reitoria, publicada no Diário Oficial da União n. 29, Seção 2, de 11/02/2026 à página 32, que autorizou o afastamento do país do servidor GILMAR PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE-2190546, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal, investido no Cargo de Direção de REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, para realizar Visita Técnica à Université de Toulouse, Université de Montpellier, CIRAD (Centre de Coopération Internationale en Recherche Agronomique pour le Développement), IRD (Institut de Recherche pour le Développement) e Université de Tours, bem como participar de evento na Maison du Brésil, em Paris, nas Cidades de Toulouse, Montpellier e Paris, na FRANÇA, com relação ao período de afastamento que deve ser considerado de 14 a 21 de março de 2026, e não como constou na Portaria ora retificada.</p><p>Nº 1.040 - Autorizar o afastamento do país do servidor LUÍS OTÁVIO DO CANTO LOPES, matrícula SIAPE-1152821, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, lotado na ESCOLA DE APLICAÇÃO, para missão inerente ao Convenio de Colaboração Acadêmica e de Investigação celebrado entre a Unimagdalena e a UFPA, no que diz respeito ao Projeto de Pesquisa financiado pelo CNPq, intitulado "Desarrollo de indicadores de riesgos socioeconómicos y ambientales derivados de los impactos del cambio climático en la zona costera del Estado de Pará", quando deverá proferir Palestras na Universidad Del Magdalena, na Cidade de SANTA MARTA, COLÔMBIA, no período de 20 a 30 de março de 2026, com ônus para o CNPq.</p><p>Nº 1.043 - Nomear a servidora ISABEL ROSA CABRAL, Matrícula SIAPE-2181599, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, do quadro de pessoal desta Universidade, para o exercício do Cargo de Direção de Diretora de Acompanhamento das Políticas de Ações Afirmativas, código CD-4, da Superintendência de Políticas Afirmativas e Diversidade (DIVERSE), a partir da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, exonerada do cargo de Assessora-Adjunta, código CD-4, da Assessoria de Diversidade e Inclusão Social (ADIS).</p><p>Nº 1.050 - I - Designar o Professor do Magistério Superior JOSE GERALDO GONCALVES DA SILVA, para exercer por 2 (dois) anos, o mandato correspondente à função gratificada de Diretor da Faculdade de Matemática, FCC-Nível Único, do CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE CASTANHAL, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensada da referida função a Professora ROBERTA MODESTO BRAGA, por término de mandato. II - Designar o Professor do Magistério Superior RENATO GERMANO REIS NUNES, para exercer, a partir da mesma data, a função de Vice-Diretor da mencionada Faculdade, devendo substituir o Diretor designado no item I desta Portaria, em suas faltas ou impedimentos.</p><p>Nº 1.051 - Considerar revogada, com vigência a partir de 04 de fevereiro de 2026, a Portaria n. 4385/2016 desta Reitoria, que autorizara a cessão do servidor LOURIVAL RODRIGUES MARSOLA, ocupante do cargo efetivo de MEDICO - PCCTAE, do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no HOSPITAL UNIVERSITARIO JOAO DE BARROS BARRETO, para o exercício do Cargo em Comissão de Chefe do Setor de Vigilância em Saúde e Segurança do Paciente, código GF-0026, junto à Gerência de Atenção à Saúde daquele Hospital na Superintendência do Complexo Hospitalar Universitário da Universidade Federal do Pará, de acordo com o Contrato celebrado com a supracitada Empresa.</p><p class="assina">Doriedson do Socorro Rodrigues</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>