<xml><article id="48000825" name="PORTARIAS de 24-02-2026" idOficio="11594934" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23622096">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de janeiro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 1º de fevereiro de 2021, e reconduzida pelo Decreto Presidencial de 30 de janeiro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2025, no uso da atribuição que lhe confere o art. 13 da Resolução Consup nº 186, de 28 de novembro de 2014, resolve:</p><p>Nº 225 - Processo nº 23719.000247/2022-59 Art. 1º O servidor Willian Rubira da Silva, matrícula Siape nº 1026157, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, fica dispensado da função de Coordenador Substituto do Curso Técnico em Informática Integrado, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santo Ângelo.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 226 - Processo nº 23719.000265/2026-64 Art. 1º O servidor George Rodrigo Souza Gonçalves , matrícula Siape nº 3743372, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, fica designado da função de Coordenador Substituto do Curso Técnico em Informática Integrado, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santo Ângelo.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 227 - Processo nº 23241.000538/2023-81 Art. 1º O servidor Hamilton Telles Rosa, matrícula Siape nº 1973035, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, fica dispensado da função de Coordenador Substituto do Curso Superior de Tecnologia em Gestão do Agronegócio, código da função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santo Augusto.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor em 28 de fevereiro de 2026.</p><p>Nº 228 - Processo nº 23241.005802/2021-10 Art. 1º A servidora Lidiane Cristine Walter, matrícula Siape nº 1918970, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, fica dispensada da função de Coordenadora Substituta do Curso Técnico em Agropecuária Integrado ao Ensino Médio, código da função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santo Augusto.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor em 28 de fevereiro de 2026.</p><p>Nº 229 - Processo nº 23241.000114/2026-60 Art. 1º O servidor Hamilton Telles Rosa, matrícula Siape nº 1973035, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, fica designado para exercer a função de Coordenador Substituto do Curso Técnico em Agropecuária Integrado ao Ensino Médio, código da função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santo Augusto.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor em 1º de março de 2026.</p><p class="assina">NIDIA HERINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>