<xml><article id="47728103" name="Ato PORTARIA NA 223-RTR-UFMS DE " idOficio="11562120" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00150:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00007" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23570731">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 223-RTR/UFMS, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 223-RTR/UFMS, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto n.º 10.835, de 14 de outubro de 2021, e considerando o contido no Processo n.º 23104.002111/2026-35, resolve:</p><p>1. Ceder o Servidor SAULO GOMES MOREIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado na Faculdade de Engenharias, Arquitetura e Urbanismo e Geografia, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, para o exercício do Cargo em Comissão de Direção, Gerência e Assessoramento, símbolo DCA7, na Fundação de Apoio ao Desenvolvimento do Ensino, Ciência e Tecnologia do Estado de Mato Grosso do Sul - FUNDECT/MS.</p><p>2. O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente, mediante reembolso.</p><p>3. O Servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>4. Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o Servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias. 5. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>