<xml><article id="47993708" name="PORTARIA N 35_23596834" idOficio="11579866" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00070:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23596834">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PRE N° 35, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PRE N° 35, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MATO GROSSO DO SUL, DESEMBARGADOR CARLOS EDUARDO CONTAR, no uso de sua competência regimental estabelecida no art. 43, XIX, da Resolução n.º 801, de 14.12.2022 - Regimento Interno deste Tribunal;</p><p>CONSIDERANDO o teor do Processo SEI n.º 0005515-59.2025.6.12.8000; resolve:</p><p>Art. 1º REDISTRIBUIR, com fulcro no art. 37 da Lei n.º 8.112/1990, e nas regras contidas na Resolução TSE n.º 23.701/2022 e na Resolução CNJ n.º 146/2012, o cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, provido pelo servidor ADEMAR JOSÉ MARANHÃO DE PAULA, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei n.º 10.842, de 20/02/2004, para o Quadro Permanente de Pessoal da Seção Judiciária do Mato Grosso do Sul, recebendo por reciprocidade simultânea 01 (um) cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, criado pela Lei n.º 10.772, de 21/11/2003, ocupado pela servidora KAROLINE COSTA PORTELA, do Quadro Permanente de Pessoal da Seção Judiciária do Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor ADEMAR JOSÉ MARANHÃO DE PAULA, da função comissionada de Assistente III, pertencente à estrutura organizacional da Secretaria de Gestão de Pessoas/ Seção de Gestão de Desempenho, nível retributivo FC-03.</p><p>Art. 3º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. CARLOS EDUARDO CONTAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>