<xml><article id="47676019" name="DOU2-PRR5-1-PT-17-UNI-PRR5A-0000" idOficio="11555987" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00066:00008:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00017" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 5ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="91" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=91" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559867">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17, DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A PROCURADORA-CHEFE REGIONAL DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 5ª REGIÃO, no exercício das funções estabelecidas no art. 56, VI, do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal, instituído por meio da Portaria PGR no 357, de 5 de maio de 2015, e considerando o expediente PRR5ª-00001973/2026, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar LUCRÉCIA LUÍZA DE SOUZA CARVALHO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 5651-1, do cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível IV, CC-4, do gabinete do 11º Ofício (GABPRR11) da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p>Art. 2º Exonerar DIMAS MENEZES BATISTA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 20518-4, do cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível IV, CC-4, do gabinete do 6º Ofício (GABPRR6), da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p>Art. 3º Nomear LUCRÉCIA LUÍZA DE SOUZA CARVALHO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 5651-1, para exercer o cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível IV, CC-4, do gabinete do Procurador Regional da República ROBERTO MOREIRA DE ALMEIDA (GABPRR6-RMA), da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p>Art. 4º Nomear DIMAS MENEZES BATISTA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 20518-4, para exercer o cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível IV, CC-4, do gabinete do 11º Ofício (GABPRR11) da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CAROLINE MACIEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>