<xml><article id="47985112" name="Afastamento do pais - JOAO VITOR" idOficio="11593128" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="24/02/2026" artClass="00032:00002:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional/Secretaria Executiva/Diretoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23619699">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA INTEGRAÇÃO E DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, considerando o inciso I, do art. 10 da Portaria SE/MIDR nº 2.714, publicada no Diário Oficial da União de 22 de agosto de 2023, e o constante no Processo Administrativo nº 59000.002145/2026-35, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do país do servidor JOÃO VÍTOR ARAUJO TRINDADE, matrícula Siape nº 1503895, Analista de Infraestruta da Coordenação-Geral de Supervisão de Obras do Departamento de Obras Hídricas e Apoio a Estudos Sobre Segurança Hídrica da Secretaria Nacional de Segurança Hídrica do Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional, com ônus limitado para este Ministério, no período de 24 de fevereiro a 2 de março de 2026, para participar do programa de compartilhamento de conhecimento sobre a aplicação de tecnologia para resolver questões hídricas, oferecido pelo Governo do Japão, no âmbito do Foro de Cooperação América Latina - Ásia do Leste - FEALAC, que ocorrerá no período de 22 de fevereiro a 1º de março de 2026, na cidade de Tóquio, no Japão.</p><p class="assina">ALEXANDRE WESSNER KAPPER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>