<xml><article id="47789794" name="DOU 09 DE FEV" idOficio="11569630" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582097">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 4 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 4 de Fevereiro de 2026</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nº 677 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, RAFAELA APARECIDA SILVA FERREIRA DINIZ, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 83/2024, publicado no D.O.U. de 28/08/2024, para provimento do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, na vaga redistribuída para a UFG, conforme Portaria/MEC nº 926/2025, publicada no D.O.U. de 29/12/2025, código 449636. (Processo nº 23070.008122/2024-00)</p><p>Nº 678 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, PAULO OSNI SILVERIO, candidato negro, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 83/2024, publicado no D.O.U. de 28/08/2024, para provimento do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, na vaga redistribuída para a UFG, conforme Portaria/MEC nº 926/2025, publicada no D.O.U. de 29/12/2025, código 449807. (Processo nº 23070.008122/2024-00)</p><p>Nº 679 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, CELSINEIDE MENDES DE MOURA, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 83/2024, publicado no D.O.U. de 28/08/2024, para provimento do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, na vaga redistribuída para a UFG, conforme Portaria/MEC nº 926/2025, publicada no D.O.U. de 29/12/2025, código 449832. (Processo nº 23070.008122/2024-00)</p><p>Nº 680 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, MARILIA SOARES DE OLIVEIRA, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 83/2024, publicado no D.O.U. de 28/08/2024, para provimento do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, na vaga redistribuída para a UFG, conforme Portaria/MEC nº 926/2025, publicada no D.O.U. de 29/12/2025, código 449885. (Processo nº 23070.008122/2024-00)</p><p class="assina">SANDRAMARA MATIAS CHAVES</p><p class="identifica">Portarias de 5 de Fevereiro de 2026</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 690 - Art. 1º Dispensar GUSTAVO HENRIQUE GONCALVES DE ALMEIDA, Matrícula nº 3423898/SIAPE, Assistente em Administração, da função de Coordenador Administrativo do Gabinete da Reitoria, FG-1.</p><p>Art. 2º Designar PRISCILA ARRUDA COSTA LOBO, Matrícula nº 3364638/SIAPE, Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenadora Administrativa do Gabinete da Reitoria, FG-1.</p><p>Art. 3º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.005537/2026-85)</p><p>Nº 693 - Art. 1º Dispensar GUSTAVO HENRIQUE GONCALVES DE ALMEIDA, Matrícula nº 3423898/SIAPE, Assistente em Administração, do encargo de Substituto da Gerente Administrativa do Gabinete da Reitoria, CD-4, designado através da Portaria nº 2379/2025.</p><p>Art. 2º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.023885/2024-72)</p><p>Nº 694 - Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, GUSTAVO HENRIQUE GONCALVES DE ALMEIDA, Matrícula nº 3423898/SIAPE, Assistente em Administração, para exercer o cargo de Gerente Administrativo do Gabinete da Reitoria, CD-4, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.005521/2026-72)</p><p>Nº 695 - Art. 1º Designar KLEBER MENDES DE FIGUEIREDO, Matrícula nº 1465983/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia Mecânica da Escola de Engenharia Elétrica, Mecânica e de Computação, FCC, por um mandato de dois anos.</p><p>Art. 2º Designar AMANDA ALBERTIN XAVIER DA SILVA, Matrícula nº 1279832/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer o encargo de Vice-coordenadora do Curso de Engenharia Mecânica da Escola de Engenharia Elétrica, Mecânica e de Computação, por um mandato de dois anos.</p><p>Art. 3º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir de 16/02/2026. (Processo nº 23070.005258/2026-11)</p><p>Nº 698 - Art. 1º Dispensar TALITA KARDECH SOUZA SILVA, Matrícula nº 1755002/SIAPE, Assistente em Administração, da função de Coordenadora Administrativa da Faculdade de Educação Física e Dança, FG-1.</p><p>Art. 2º Designar IEDA CRISTINA GONTIJO ARRIEL, Matrícula nº 1649621/SIAPE, Secretário Executivo, para exercer a função de Coordenadora Administrativa da Faculdade de Educação Física e Dança, FG-1.</p><p>Art. 3º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir de 01/03/2026. (Processo nº 23070.054035/2024-16)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nº 704 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, LUCAS EDUARDO MARQUES SANTOS, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 82/2025, publicado no D.O.U. de 27/08/2025, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Letras, na vaga redistribuída para a UFG, conforme Portaria/MEC nº 926/2025, publicada no D.O.U. de 29/12/2025, código 935325. (Processo nº 23070.011361/2025-10)</p><p>Nº 705 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, KARINNA MENDANHA SOARES, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 101/2024, publicado no D.O.U. de 04/11/2024, para provimento do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, na vaga redistribuída para a UFG, conforme Portaria/MEC nº 926/2025, publicada no D.O.U. de 29/12/2025, código 450418. (Processo nº 23070.007733/2024-22)</p><p>Nº 706 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, MARINA BOLFARINE CAIXETA, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 90/2022, publicado no D.O.U. de 18/11/2022, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Ciências Sociais, na vaga redistribuída para a UFG, conforme Portaria/MEC nº 926/2025, publicada no D.O.U. de 29/12/2025, código 935317. (Processo nº 23070.016827/2022-21)</p><p class="assina">SANDRAMARA MATIAS CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>