<xml><article id="47740864" name="DOU2-PGR_MPF-PGR-2-ED-1-UNI-PGR-" idOficio="11563643" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="05/02/2026" artClass="00099:00066:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23572693">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL PGR/MPF Nº 1, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL PGR/MPF Nº 1, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O VICE-PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso das atribuições delegadas pela Portaria PGR/MPU nº 288, de 26 de dezembro de 2023, com fundamento no art. 49, incisos VI, XX e XXII, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando o disposto no art. 9º da Resolução CSMPF nº 243, de 13 de fevereiro de 2025, do Conselho Superior do Ministério Público Federal, e tendo em vista o contido no Ofício nº 5/2026 COGAECONAC/MPF, de 26 de janeiro de 2026, da Coordenadoria do Grupo Nacional de Apoio ao Enfrentamento ao Crime Organizado, resolve:</p><p>1. Este Edital declara aberto o processo de chamamento de membros do Ministério Público Federal interessados em titularizar 1 (um) Ofício Especial do Grupo Nacional de Apoio ao Enfrentamento ao Crime Organizado (GAECO Nacional).</p><p>2. A seleção dos nomes será realizada pelo Conselho Superior do Ministério Público Federal, observados os seguintes critérios de seleção:</p><p>a) experiência no enfrentamento ao crime organizado;</p><p>b) conhecimento teórico, prático e capacidade para o trabalho em equipe.</p><p>3. O membro selecionado será designado pelo Procurador-Geral da República para titularizar o 12º Ofício Especial do GAECO Nacional, pelo prazo remanescente da designação em curso, constante da Portaria PGR/MPF nº 337, de 30 de maio de 2025, com possibilidade de renovação por mais um biênio, observado o rito procedimental indicado no caput do art. 9º da Resolução CSMPF nº 243, de 13 de fevereiro de 2025.</p><p>4. A atuação dos membros do GAECO Nacional dar-se-á com prejuízo parcial ou total de suas atribuições originárias, sendo considerada de caráter extraordinário.</p><p>4.1 O percentual de desoneração na esfera de atribuições originárias do membro integrante será modulado em função da necessidade de serviço no GAECO Nacional.</p><p>5. Não poderão integrar o GAECO Nacional, os membros que:</p><p>a) estiverem em estágio probatório;</p><p>b) respondam a procedimento disciplinar; ou</p><p>c) tenham sido punidos disciplinarmente nos últimos 4 (quatro) anos.</p><p>6. Os membros interessados em participar da seleção devem encaminhar sua manifestação de interesse por meio de ofício, acompanhada de informação quanto aos quesitos previstos nas alíneas "a" e "b" do item 2 deste Edital (art. 9º, incisos I e II, da Resolução CSMPF nº 243, de 2025), movimentando o expediente para ASSEXP/PGR - ASSESSORIA DE EXPEDIENTE/PGR, via Sistema Único, no período de 4 a 25 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">HINDENBURGO CHATEAUBRIAND PEREIRA DINIZ FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>