<xml><article id="47733030" name="PORTARIA N 8_23558702" idOficio="11555221" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00071:00408:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA VETERINÁRIA DO ESTADO DA PARAÍBA" artSize="12" artNotes="" numberPage="83" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=83" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23558702">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PR/PB/DE/PB/PLENARIO/PB/CRMV-PB/SISTEMA N° 8, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PR/PB/DE/PB/PLENARIO/PB/CRMV-PB/SISTEMA N° 8, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA VETERINÁRIA DO ESTADO DA PARAÍBA - CRMV-PB, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela legislação vigente, pelo Regimento Interno do Sistema CFMV/CRMVs, e CONSIDERANDO o pedido de encerramento de contrato por Francisco de Assis Ferreira de Macedo, Assessor Contábil do CRMV-PB, protocolado nos autos do Processo Administrativo nº 0350010.00000001/2026-49; CONSIDERANDO a necessidade de formalização administrativa da vacância do cargo e a regularização funcional decorrente da rescisão do vínculo; resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, FRANCISCO DE ASSIS FERREIRA DE MACEDO, CPF nº 0xx.xxx.xxx-24, do cargo em comissão de Assessor Contábil do Conselho Regional de Medicina Veterinária do Estado da Paraíba - CRMV-PB. Parágrafo único. Os efeitos desta exoneração retroagem a 22 de janeiro de 2026, data do pedido de encerramento do contrato de livre nomeação e exoneração e último dia de trabalho do assessor.</p><p>Art. 2º Revogar expressamente a Portaria nº 08, de 1º de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União, que nomeou o servidor referido no art. 1º para o cargo de Assessor Contábil.</p><p>Art. 3º Determinar que a Gerência Administrativa adote as providências necessárias à baixa funcional, à anotação nos assentamentos do ex-servidor e às demais medidas administrativas pertinentes. Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, produzindo efeitos retroativos a 22 de janeiro de 2026, nos termos do parágrafo único do art. 1º.</p><p class="assina">JOSÉ CECÍLIO MARTINS NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>