<xml><article id="47666630" name="Minuta de Portaria 02 02 2026 1" idOficio="11547038" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00059:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23546070">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DE 27 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DE 27 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 26/04/2022, publicado no DOU de 27/04/2022, Seção 2, página 1, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 8.112, de 11/12/1990 e na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, resolve:</p><p>Nº 69 - Exonerar o servidor MARCELITO TRINDADE ALMEIDA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1431944, do cargo de Diretor Executivo, Código-CD-3, Reitoria. (Processo n° 23327.250200.2026-71).</p><p>Nº 70 - Exonerar o servidor MARCELITO TRINDADE ALMEIDA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1431944, do cargo de Reitor Substituto, Código-CD-1, Reitoria. (Processo n° 23327.250200.2026-71).</p><p>Nº 71 - Exonerar o servidor RODNEY ALVES BARBOSA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2903900, da substituição do titular do cargo de Diretor Executivo, Código-CD-3, Reitoria. (Processo n° 23327.250200.2026-71).</p><p>Nº 72 - Dispensar o servidor MARCELITO TRINDADE ALMEIDA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1431944, da substituição do titular da função de Ordenador de Despesas da Unidade Gestora SIAFI 158129. (Processo n° 23327.250200.2026-71).</p><p>Nº 73 - Nomear o servidor MARCELITO TRINDADE ALMEIDA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1431944, para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Implantação, Código-CD-3, Campus Santo Estêvão. (Processo n° 23327.250200.2026-71).</p><p>Nº 74 - Nomear o servidor RODNEY ALVES BARBOSA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2903900, para exercer o cargo de Diretor Executivo, Código-CD-3, Reitoria. (Processo n° 23327.250200.2026-71).</p><p>Nº 75 - Nomear o servidor RODNEY ALVES BARBOSA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2903900, para exercer o cargo de Reitor Substituto, Código-CD-1, Reitoria. (Processo n° 23327.250200.2026-71).</p><p class="assina">AÉCIO JOSÉ ARAÚJO PASSOS DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>