<xml><article id="48009468" name="PORTARIAS DE 24 DE FEVEREIRO DE " idOficio="11596107" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00121:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23624152">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora da UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 1.441 - Autorizar o afastamento do país de CARLOS OTAVIO PETTER, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Engenharia de Minas da Escola de Engenharia, para realizar visita técnico-científica à Universitat Politècnica de Catalunya, em Barcelona, Espanha, no período compreendido entre 15/03/2026 e 01/04/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109559.</p><p>N° 1.442 - Autorizar o afastamento do país de ALEXANDRE RIBAS SEMELER, Bibliotecário-documentalista, lotado no Instituto de Geociências e com exercício na Biblioteca do Instituto de Geociências, para realizar trabalho de campo para coleta de argilas, a ser realizado na cidade de Melo, Uruguai, no período compreendido entre 26/02/2026 e 27/02/2026, incluído trânsito, com ônus para a FAURGS (Projeto: 2.9036 (9036)- GEO/PETROBRÁS/Base de Dados Estruturada de Depósitos de Argilas do Brasil e Análogos no Mundo) Solicitação nº 109535.</p><p>N° 1.444 - Autorizar o afastamento do país de ANDRE SAMPAIO MEXIAS, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Geodésia do Instituto de Geociências e com exercício no Centro de Estudos em Petrologia e Geoquímica, para realizar trabalho de campo para coleta de argilas, a ser realizado na cidade de Melo, Uruguai, no período compreendido entre 26/02/2026 e 27/02/2026, incluído trânsito ecom ônus limitado. (Atividade relacionada ao Projeto: 2.9036 (9036) - GEO/PETROBRÁS/Base de Dados Estruturada de Depósitos de Argilas do Brasil e Análogos no Mundo, gerenciado pela FAURGS). Solicitação nº 109524.</p><p>N° 1.449 - Autorizar o afastamento do país de NADIA CRISTINA VALENTINI, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Educação Física, Fisioterapia e Dança da Escola de Educação Física, Fisioterapia e Dança, para participar do evento científico "I-MDRC Research Summit", a realizar-se no período de 28/02/2026 a 05/03/2026 em Charleston, Estados Unidos, bem como de realizar visita técnico-científica à "Michigan State University", em East Lansing, Estados Unidos, no período compreendido entre 06/03/2026 e 12/03/2026. O afastamento ocorrerá no período total de28/02/2026 a 12/03/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109579.</p><p>N° 1.450 - Autorizar o afastamento do país de FELIPE ROMAN CENTENO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Engenharia Mecânica da Escola de Engenharia, com a finalidade de participar, na qualidade de membro de banca examinadora de defesa de tese de doutorado, junto à Universidad de la República, em Montevideo, Uruguai, no período compreendido entre 01/03/2026 e 04/03/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109593.</p><p class="assina">MARCIA CRISTINA BERNARDES BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>