<xml><article id="47986837" name="PORTARIA SE MDIC NA 48 - 20.02.2" idOficio="11593220" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23619880">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SE/MDIC Nº 48, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SE/MDIC Nº 48, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO, INDÚSTRIA, COMÉRCIO E SERVIÇOS, SUBSTITUTA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 5.352, de 24 de janeiro de 2005, pela Portaria GM/MDIC nº 21, de 1º de março de 2023, considerando o disposto nas Cláusulas Sexta e Décima Quinta do Contrato de Gestão celebrado entre a União e a Agência Brasileira de Desenvolvimento Industrial - ABDI, em 27 de dezembro de 2023; e considerando o constante dos autos dos Processos SEI nº 52315.001003/2024-04 e nº 52315.001004/2024-41, resolve:</p><p>Art. 1º O art. 3º da Portaria SE/MDIC nº 258, de 06 de agosto de 2024, passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 3º A Comissão de Orientação, Acompanhamento e Avaliação será composta por:</p><p>I - um representante da Secretaria-Executiva do Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços;</p><p>II - um representante da Secretaria de Desenvolvimento Industrial, Inovação, Comércio e Serviços do Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços;</p><p>III - um representante da Secretaria de Competitividade e Política Regulatória do Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços;</p><p>IV - um representante da Secretaria de Economia Verde, Descarbonização e Bioindústria do Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços;</p><p>V - um representante da Secretaria de Comércio Exterior do Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços; e</p><p>VI - um representante do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos.</p><p>§ 1º Cada representante terá um suplente, que poderá substituir o titular nas suas ausências ou impedimentos.</p><p>§ 2º Ficam designados os seguintes membros e respectivos suplentes:</p><p>I - Da Secretaria-Executiva do Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços:</p><p>a) Titular: Valéria Cristina Goulart Barbosa Morato, Coordenadora de Supervisão de Serviços Sociais Autônomos;</p><p>b) Suplente: Leonardo Lanna Guillén, Coordenador de Articulação Institucional;</p><p>II - Da Secretaria de Desenvolvimento Industrial, Inovação, Comércio e Serviços do Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços:</p><p>a) Titular: Luis Felipe Giesteira, Secretário-Adjunto;</p><p>b) Suplente: Edilson Urbano da Silva, Assessor;</p><p>III - Da Secretaria de Competitividade e Política Regulatória do Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços:</p><p>a) Titular: Flávio Saab, Diretor do Departamento de Política Regulatória;</p><p>b) Suplente: Leonardo Ferreira de Oliveira, Secretário- Adjunto;</p><p>IV - Da Secretaria de Economia Verde, Descarbonização e Bioindústria do Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços:</p><p>a) Titular: Lucas Ramalho Maciel, Secretário-Adjunto;</p><p>b) Suplente: Tatiana Severino de Vasconcelos, Chefe de Gabinete;</p><p>V - Da Secretaria de Comércio Exterior do Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços do Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços:</p><p>a) Titular: Rafael Arruda de Castro, Chefe de Gabinete;</p><p>b) Suplente: Alexsandro Mairink Hoffman, Assessor;</p><p>VI - Da Secretaria de Gestão e Inovação do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos:</p><p>a) Titular: Eduardo Monteiro Pastore, Coordenador-Geral de Modelos de Gestão;</p><p>b) Suplente: Byanne Rigonato, Coordenadora de Projetos.</p><p>§ 1º A CAA será presidida pelo representante da Secretaria-Executiva do Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços.</p><p>§ 2º A ABDI poderá participar das reuniões da Comissão de Orientação, Acompanhamento e Avaliação como convidada, a critério do presidente da CAA.</p><p>§3º Poderão ser convidados, a critério do presidente da Comissão de Orientação, Acompanhamento e Avaliação, especialistas de notória capacidade e adequada qualificação em temas específicos, para subsidiar os trabalhos da Comissão.</p><p>§4º As despesas relacionadas com a participação dos membros da Comissão correrão por conta das respectivas entidades/órgãos que a compõem." (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALINE DAMASCENO FERREIRA SCHLEICHER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>