<xml><article id="47805646" name="EXTRATOPORTARIA 10.02 DOU_Marcel" idOficio="11571116" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00025:00159:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23584276">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA De 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA De 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 74 Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria UFSJ nº 2 de 5 de janeiro de 2026, publicada no Diário Oficial da União de 6 de janeiro de 2026, que nomeou WAGNER LANCETTI, para o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Classe D, Padrão 1, tendo em vista o descumprimento do prazo estipulado no artigo 2º da referida Portaria.</p><p>Nº 77 Art. 1º Autorizar o afastamento em tempo integral do professor MÁRIO CÉSAR REZENDE ANDRADE, lotado no Departamento de Psicologia - DPSIC, para realizar pós-doutorado na University of Nottingham, em Nottingham, no Reino Unido, no período de 1º de agosto de 2026 a 31 de julho de 2027, com ônus limitado para a UFSJ. (Processo nº 23122.045176/2025-76)</p><p>Nº 78 Art. 1º Exonerar, a pedido, a servidora NATHALIA FERNANDES CARVALHO FAIAL, matrícula SIAPE nº ****925, do cargo de Técnico de Laboratório Área, código de vaga 869733, do quadro permanente da Universidade Federal de São João del-Rei - UFSJ, com fundamento no artigo 34, da Lei 8.112/1990 - DOU de 12.12.1990.</p><p>Art. 2º Declarar vago, para fins de direito, o cargo referido no artigo 1º da presente Portaria a partir de 10.02.2026. (Processo nº 23122.002454/2026-81)</p><p>Nº 80 Art. 1º Autorizar o afastamento do país do professor ROGÉRIO MARTINS MAURÍCIO, lotado no Departamento de Biotecnologia, para participar de Reunião de trabalho/curso, na Agribenchmark, em Assunção, Paraguay, no período de 14 a 20 de março de 2026, com ônus para a Agribenchmark e com ônus limitado para UFSJ. (Processo nº 23122.003249/2026-33)</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO PEREIRA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>