<xml><article id="47719748" name="Portarias de 03-02-2026A" idOficio="11561087" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00063:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23568772">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeada pelo Decreto MEC de 28.10.2025, publicado no DOU de 29.10.2025, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 309 - Processo 23153.003785/2025-91</p><p>Art. 1º Retificar a Portaria nº 222, de 29.01.2026, publicada no DOU em 30.01.2026, seção 2, pág. 19, referente à Autorização de Cessão - OCTAVIO CAVALARI JUNIOR, passando o texto a vigorar com a seguinte redação: onde se lê "Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.", leia-se "Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.".</p><p>Art. 2º Ficam mantidos os demais termos da referida Portaria.</p><p>Nº 310 - Processo 23153.003789/2025-79</p><p>Art. 1º Retificar a Portaria nº 223, de 29.01.2026, publicada no DOU em 30.01.2026, seção 2, pág. 19, referente à Autorização de Cessão - MONICA COSTA ARREVABENI, passando o texto a vigorar com a seguinte redação: onde se lê "pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo (IFES), Campus Colatina, para atuar junto à Prefeitura Municipal de Colatina.", leia-se "pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo (IFES), Campus Colatina, para exercer a função comissionada de Superintendente de Inovação e Parcerias da Secretaria de Ciência, Tecnologia e Inovação do município de Colatina.".</p><p>Art. 2º Ficam mantidos os demais termos da referida Portaria.</p><p class="assina">Adriana Pionttkovsky Barcellos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>