<xml><article id="47770348" name="PORTARIA N 96_23578819" idOficio="11567353" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00025:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23578819">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 96, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 96, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pelo Decreto de 22 de junho de 2022, do Presidente da República, publicado no DOU nº 117, de 23 de junho de 2022, seção 2, página 1, e tendo em vista o art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e a Instrução Normativa nº 6, de 31 de dezembro de 2007, da Secretaria do Tesouro Nacional, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar o art. 1º da Portaria nº 643, de 4 de setembro de 2023, do reitor da UFGD, publicado no DOU nº 170, de 5 de setembro de 2023, seção 2, p. 39, o qual designava o servidor AIRSON BATISTA, Matrícula/SIAPE nº 1425990, Contador, para efetuar a Conformidade Contábil da UFGD.</p><p>Art. 2º Designar o servidor AIRSON BATISTA, Matrícula/SIAPE nº 1425990, Contador, para efetuar a Conformidade Contábil da UFGD e do HU/UFGD/EBSERH.</p><p>Art. 3º Revogar o art. 2º da Portaria nº 609, de 26 de agosto de 2025, do reitor da UFGD, publicada no BS nº 609, de 26 de agosto de 2025, o qual designava a servidora MICHELI LUANI PEREIRA, Matrícula/SIAPE nº 3013114, Contadora, como substituta para efetuar a Conformidade Contábil da UFGD nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da/o titular.</p><p>Art. 4º Designar a servidora MICHELI LUANI PEREIRA, Matrícula/SIAPE nº 3013114, Contadora, como substituta para efetuar a Conformidade Contábil da UFGD e do HU/UFGD/EBSERH nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da/o titular.</p><p class="assina">Jones Dari Goettert</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>