<xml><article id="47836326" name="PORTARIA N 66_23590278" idOficio="11575512" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00015:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23590278">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL IPHAN N° 66, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IPHAN N° 66, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL - IPHAN, no uso das atribuições que lhe confere o art. 18, Inciso V, do Anexo I, do Decreto nº 11.178, de 18 de agosto de 2022, e suas alterações, considerando a Portaria MinC nº 869, publicada no Diário Oficial da União de 28 de novembro de 2025, e a Portaria MinC nº 185, de 26 de fevereiro de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 27 de fevereiro de 2025, bem como o art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e o processo SEI nº 01510.000014/2026-83, resolve:</p><p>Designar a servidora Leidiana Vieira dos Santos Barros, matrícula SIAPE nº 3255921, para exercer o encargo de substituta de Coordenadora da Coordenação Administrativa, código FCE 1.10, UORG 622, da Superintendência do Iphan no estado de Santa Catarina, pelo período de 18 a 28 de fevereiro de 2026, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do(a) titular e na vacância do cargo, sem prejuízo de suas respectivas atribuições, ficando dispensada a servidora Luciane Gomes Farias, matrícula SIAPE nº 2089876, no referido período.</p><p class="assina">DEYVESSON ISRAEL ALVES GUSMÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>