<xml><article id="47868357" name="PORTARIA NA 004-2026 - EXONERACA" idOficio="11560965" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00071:00449:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:42026" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Odontologia de Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23568651">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-CROGO Nº 4, DE 23 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA-CROGO Nº 4, DE 23 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Odontologia de Goiás - CRO-GO, no exercício de suas atribuições legais e competências conferidas pelo art. 67, incisos XIX e XXIV, do Regimento Interno (aprovado pela Resolução CROGO nº 001/1979), e:</p><p>Considerando o poder-dever da Administração Pública de rever seus próprios atos a qualquer tempo;</p><p>Considerando que os cargos em comissão são de livre nomeação e exoneração, nos termos do art. 37, caput e incisos II e V, da Constituição Federal de 1988;</p><p>Considerando a deliberação da Diretoria do CRO-GO ocorrida em reunião datada de 21 de janeiro de 2026;</p><p>Considerando por fim, os princípios fundamentais que regem a Administração Pública - legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e eficiência -, conforme estabelecido no art. 37 da Carta Magna, resolve:</p><p>Art. 1º - EXONERAR, de ofício, do quadro de pessoal do CRO-GO, a servidora ÉLIDA PEREIRA SILVA, ocupante do cargo comissionado de Assessora de Planejamento.</p><p>Parágrafo único - A servidora de que trata o caput deste artigo encerrará as suas atividades no dia 23 de janeiro de 2026.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Francine do Couto Lima Moreira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>