<xml><article id="47934791" name="DG - Portarias 673 e 675.2026" idOficio="11586564" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00050:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23609469">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Diretor-Geral do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto n.º 11.225, de 7/10/2022, publicado no Diário Oficial da União - DOU de 10/10/2022, e tendo em vista o Decreto n.º 10.829, de 5/10/2021, publicado no DOU de 5/10/2021, o constante no art. 13, da Portaria/MT n.º 628, de 27/6/2023, publicada no DOU de 28/6/2023, e o disposto no processo nº 50600.002119/2026-73, resolve:</p><p>Nº 673 - Art. 1º Dispensar o servidor Nelson Wargha Filho, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1572255, da função de Chefe do Serviço Especializado de Pesquisas, código FCE 1.06 da Coordenação de Estudos e Pesquisas, vinculada à Coordenação-Geral do Instituto de Pesquisas em Transportes, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa desta Autarquia, com efeitos a partir de 9/2/2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 675 - Art. 1º Dispensar o servidor Nelson Wargha Filho, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1572255, dos encargos de substituto eventual da função de Chefe do Serviço Especializado de Normas e Publicações Técnicas, código FCE 1.06 da Coordenação de Estudos e Pesquisas, vinculada à Coordenação-Geral do Instituto de Pesquisas em Transportes, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa desta Autarquia, com efeitos a partir de 9/2/2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABRICIO DE OLIVEIRA GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>