<xml><article id="47726443" name="DAQ - Portaria 506.2026" idOficio="11562009" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00050:00020:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria de Infraestrutura Aquaviária" artSize="24" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23570479">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 506, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 506, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE INFRAESTRUTURA AQUAVIÁRIA SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 132 e 175 do Regimento Interno, aprovado pela Resolução/CA nº 39, de 17/11/2020, e publicada no Diário Oficial da União de 19/11/2020, seção 1, pág. 77, e Decretos de 26 de maio de 2023, publicados na Edição nº 101, Seção 2, pág. 2 no Diário Oficial da União (DOU) de 29/05/2023, e tendo em vista o constante no Processo n° 50600.015928/2025-64, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR os seguintes membros, para comporem a Comissão de Inventariança do Convênio de Delegação nº 01/2025 (SEI nº 21318649), celebrado entre a UNIÃO, por intermédio do MINISTÉRIO DOS PORTOS E AEROPORTOS, e o ESTADO DO PIAUÍ, com o objetivo de viabilizar a administração e exploração dos serviços da via navegável do Rio Parnaíba (HN-400), bem como a manutenção e operação dos atracadouros de Araioses-Canárias/MA, Ilha Grande - Tatus I/PI, Ilha Grande - Tatus II/PI e Uruçuí-Forquilha/PI, com o objetivo de realizar e concluir o inventário dos bens integrantes do sistema operacional da via navegável, incluindo dispositivos de sinalização, balizamento e demais equipamentos relacionados à manutenção das condições de tráfego, bem como os ativos Federais de infraestrutura vinculados à hidrovia, a serem transferidos nos termos do Convênio de Delegação, os servidores:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>PRESIDENTE:</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>GEORGES IBRAHIM ANDRAOS FILHO, Engenheiro Civil, matrícula SIAPE nº 1185965</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MEMBRO:</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>RAFAEL VIDAL DE ABREU, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1547218</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MEMBRO:</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>JOSÉ DE RIBAMAR MENDES CANTANHEDE, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE n.º 1547360</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MEMBRO:</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SILVIO ELISSANDRO LOPES PEREIRA SILVA, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes; matrícula SIAPE nº 02063676-8</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MEMBRO:</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ERICK ELYSIO REIS AMORIM, Superintendente de Representação do Estado do Piauí em Brasília, matrícula n.º 378262-0</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MEMBRO:</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>RAIMUNDO NONATO PALMEIRA DIAS JÚNIOR, Diretor Presidente do Porto Piauí, matrícula n.º 30000055</p></td></tr></table><p>Art. 2º INFORMAR que os servidores acima designados não terão dedicação exclusiva para esta função, conforme recomendação contida no Acórdão 2065/2013-TCU Plenário.</p><p>Art. 3º Fica estabelecido o prazo de 90 (noventa) dias para conclusão dos trabalhos da comissão, podendo ser prorrogado por igual período, a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDME TAVARES DE ALBUQUERQUE FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>