<xml><article id="48052463" name="Publicacao Portaria nA 73 CRS-SJ" idOficio="11601619" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00043:00020:00104:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas/Coordenação Regional de Suporte São José/SC" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23633975">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DAGES Nº 73, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DAGES Nº 73, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto n° 11.226, de 7 de outubro de 2022, e pela Portaria Casa Civil/MPI n° 1.809, de 24 de fevereiro de 2023, e em atendimento ao disposto no art. 7º, caput, da Lei nº 14.133, de 1º de abril de 2021, e do Decreto nº 11.246, de 27 de outubro de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores THIAGO IKEDA E ARAÚJO, matrícula nº 1922719, e MARILÚCIA MACÊDO NINGELESKI, matrícula nº 1479725, para atuarem como Agentes de Contratação, na modalidade Pregão Eletrônico, no âmbito da Coordenação Regional de Suporte São José/SC - CRS-SJ/SC - UASG 194024.</p><p>§ 1° Em licitação na modalidade pregão, os agentes responsáveis pela condução do certame serão designados pregoeiros.</p><p>§ 2° Na ausência de norma de organização administrativa específica, a distribuição e coordenação dos trabalhos dos servidores designados caberá à chefia da unidade interna licitante.</p><p>Art. 2º Designar os servidores LUÍZA MAGALHÃES CARDOSO, matrícula n° 1818875, e MATEUS HENRIQUE ARAÚJO SILVEIRA, matrícula nº 1917431, para composição da Equipe de Apoio.</p><p>Art. 3º Os agentes de contratação serão auxiliados, na fase externa, pela equipe de apoio e contarão com o auxílio dos órgãos de assessoramento jurídico e de controle interno do órgão para o desempenho das funções essenciais à execução das suas funções.</p><p>Art. 4º Os agentes públicos designados deverão exercer atribuições relacionadas a licitações e contratos ou possuir formação compatível ou qualificação atestada por certificação profissional emitida por escola de governo e mantida pelo poder público.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, por tempo indeterminado.</p><p class="assina">MISLENE METCHACUNA MARTINS MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>