<xml><article id="47747458" name="PORTARIA NOMEACAO GABRIEL KONDA " idOficio="11564721" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00025:00050:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23574757">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SEGEP/CEFET-MG Nº 82, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SEGEP/CEFET-MG Nº 82, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA DE MINAS GERAIS, nomeada pela Portaria Ministerial nº 1935, de 20/10/2023, publicada no D.O.U. de 24/10/2023, e o SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS, nomeado pela Portaria DIR nº 661, de 25/10/2023, publicada no D.O.U. de 26/10/2023, no uso das atribuições legais e regimentais que lhes são conferidas, e CONSIDERANDO: i) o disposto no Art. 1º da Portaria GDG/CEFET-MG nº 21, de 07/11/2023, que delega competência ao Secretário de Gestão de Pessoas; ii) e o que consta no processo nº 23062.004531/2026-90, resolvem:</p><p>Art. 1º NOMEAR em caráter efetivo, nos termos do Art. 9º, Inciso I, da Lei nº 8.112/1990, GABRIEL KONDA RODRIGUES, classificado em 23º lugar, pela ampla concorrência, para o cargo de Professor do Magistério Federal da carreira do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Área de Engenharia Mecânica / Vibrações Mecânicas, Classe A, Nível 1, com jornada de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, habilitado no Concurso Público regido pelo Edital Geral nº 01/2025, de 07/08/2025, e pelo Edital Específico nº 05/2025, de 07/08/2025, publicados no D.O.U. de 11/08/2025, e suas retificações, homologado pelo Edital nº 28, de 27/01/2026, publicado no D.O.U. de 28/01/2026, lotado no Departamento de Engenharia Mecânica - Campus Nova Gameleira, na vaga oriunda da aposentadoria de Eduardo Antonio de Barros Bueno, nos termos da Portaria de Pessoal SEGEP/CEFET-MG nº 170, de 20/02/2025, publicada no D.O.U. de 28/02/2025, sob o código nº 303604.</p><p>Art. 2º A posse dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, a contar da data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Carla Simone Chamon</p><p class="cargo">Diretora-Geral do Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais</p><p class="assina">Wesley Ruas Silva</p><p class="cargo">Secretário de Gestão de Pessoas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>