<xml><article id="47783105" name="DOU_PR_20260206" idOficio="11568375" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00040:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23580204">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTE da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições legais e regulamentares, resolve:</p><p>Nº 212 - Dispensar CAINA BATISTA ARAUJO, CPF nº XXX.559.113-XX, da atribuição de substituto de Chefe de Agência Nível I, do(a) Agência do IBGE em Tocantinópolis, do(a) Superintendência Estadual do IBGE no Tocantins, FCE - 1.2, desta Fundação.</p><p>Nº 213 - Dispensar JOSE LUIZ THOMASELLI NOGUEIRA, CPF nº XXX.471.057-XX, da função comissionada executiva de Coordenador, do(a) Coordenação de Tecnologia, do(a) Diretoria de Tecnologia da Informação, FCE - 1.11, desta Fundação.</p><p>Nº 214 - Dispensar FLAVIA MARINHO DE LIMA, CPF nº XXX.387.947-XX, da função comissionada executiva de Gerente Nível II, do(a) Gerência de Administração da Tecnologia da Informação, do(a) Coordenação de Tecnologia, do(a) Diretoria de Tecnologia da Informação, FCE - 1.8, desta Fundação.</p><p>Nº 215 - Dispensar FLAVIA MARINHO DE LIMA, CPF nº XXX.387.947-XX, da atribuição de substituto de Coordenador, do(a) Coordenação de Tecnologia, do(a) Diretoria de Tecnologia da Informação, FCE - 1.11, desta Fundação.</p><p>Nº 216 - Designar JANSEN SILVA CARDOSO, CPF nº XXX.908.847-XX, para substituto da função de Coordenador, do(a) Coordenação de Tecnologia, do(a) Diretoria de Tecnologia da Informação, FCE - 1.11, desta Fundação.</p><p>Nº 217 - Dispensar GABRIELA LISBOA MARTINS, CPF nº XXX.849.758-XX, da função comissionada executiva de Gerente Nível I, do(a) Gerência de Infraestrutura de TI às Aplicações e Serviços, do(a) Gerência de Administração da Tecnologia da Informação, do(a) Coordenação de Tecnologia, do(a) Diretoria de Tecnologia da Informação, FCE - 1.6, desta Fundação.</p><p>Nº 218 - Designar GABRIELA LISBOA MARTINS, CPF nº XXX.849.758-XX, para exercer a função comissionada executiva de Gerente Nível II, do(a) Gerência de Administração da Tecnologia da Informação, do(a) Coordenação de Tecnologia, do(a) Diretoria de Tecnologia da Informação, FCE - 1.8, desta Fundação.</p><p>Nº 219 - Dispensar GABRIELA LISBOA MARTINS, CPF nº XXX.849.758-XX, da atribuição de substituto de Gerente Nível II, do(a) Gerência de Administração da Tecnologia da Informação, do(a) Coordenação de Tecnologia, do(a) Diretoria de Tecnologia da Informação, FCE - 1.8, desta Fundação.</p><p class="assina">FLAVIA VINHAES SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>