<xml><article id="47877861" name="PORTARIA N 212_23597715" idOficio="11580484" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00070:00004:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23597715">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA STJ/GDG N° 212, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA STJ/GDG N° 212, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, com base no item 21.2.3, XI, b, do Anexo da Instrução Normativa STJ/GP n. 19 de 11 de junho de 2025 e no disposto no art. 35, I, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações no Núcleo de Gerenciamento de Precedentes e de Ações Coletivas:</p><p>I - Dispensar de função de confiança:</p><p>CLAUDIA JARDIM DE RESENDE, matrícula S044541, Assistente IV, código FC-4, da Coordenadoria de Gestão dos Precedentes Qualificados;</p><p>ESTEVÃO DE OLIVEIRA ANDRADE MOTA, matrícula S080874, Assistente II, código FC-2;</p><p>RODRIGO VICENTE MARTINS FERNANDES, matrícula S079817, Assistente II, código FC-2;</p><p>II - Designar para função de confiança:</p><p>CLAUDIA JARDIM DE RESENDE, matrícula S044541, Assessora C, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 35 de 17 de dezembro de 2025;</p><p>ESTEVÃO DE OLIVEIRA ANDRADE MOTA, matrícula S080874, Assistente IV, código FC-4, da Coordenadoria de Gestão dos Precedentes Qualificados, na vaga decorrente da dispensa de Claudia Jardim de Resende;</p><p>RODRIGO VICENTE MARTINS FERNANDES, matrícula S079817, Assistente IV, código FC-4, da Coordenadoria de Gestão dos Precedentes Qualificados, na vaga decorrente da dispensa de Bianca Crisley Duqueviz.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO JOSÉ AMERICO PEDREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>