<xml><article id="47723874" name="PORTARIA N 68_23569986" idOficio="11561742" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23569986">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GAB N° 68, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GAB N° 68, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DO PARÁ, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto Presidencial de 20 de Abril de 2022, publicado no Diário Oficial da União em 20 de Abril de 2022, Seção 2, página 1, e consoante as disposições legais e estatutárias vigentes, resolve:</p><p>Art. 1° Designar os servidores abaixo relacionados para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, visando a apuração de possíveis irregularidades referentes aos fatos constantes no Processo Administrativo nº 23204.008415/2025-05, bem como as demais infrações conexas que emergirem no decorrer dos trabalhos.</p><p>I. Everton José Amaral Pereira, Assistente em Administração, Matrícula Siape n° 2178675;</p><p>II. Elymaiçara Damasceno Rodrigues, Técnica em Arquivo, matrícula Siape n° 1053737;</p><p>III. Lorena Caryna de Macedo Favacho, Assistente em Administração, matrícula Siape nº 1120627.</p><p>Art. 2° A Comissão terá o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos, nos termos do art. 152 da Lei n° 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Conceder aos servidores acima designados, com base no art. 152, § 1º, da Lei 8.112/90, a dispensa de ponto sempre que necessário para dedicação aos trabalhos da Comissão Disciplinar, visando à celeridade e ao cumprimento do prazo estabelecido em lei para conclusão dos trabalhos.</p><p class="assina">ALDENIZE RUELA XAVIER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>