<xml><article id="47785496" name="Port. nA 198" idOficio="11568908" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00057:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23580948">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 198/GR/IFAM, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 198/GR/IFAM, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe confere o Decreto Presidencial de 21 de junho de 2023, publicado no Diário Oficial da União - DOU Nº 116-A, de 21 de junho de 2023, Seção 2 - Extra A, pág. 1, resolve:</p><p>Art. 1º AUTORIZAR a cessão do servidor, pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, com lotação no Campus Manaus Centro, conforme abaixo, e, de acordo com os autos do Processo nº 23443.000161/2026-37.</p><p>Órgão de origem: Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM/Campus Manaus Centro - CMC.</p><p>Órgão solicitante: Ministério da Saúde</p><p>Servidor: Paulo Fernando Figueiredo Maciel</p><p>Matrícula SIAPE: nº 3280746</p><p>Cargo efetivo: Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico</p><p>Cargo/função a ser ocupada: Coordenador de Projeto (FCE 3.10)</p><p>Fundamentação legal para a Cessão: art. 93 da Lei nº 8.112/90, Decreto nº 10.835/21, art. 3º, inciso I, da Portaria SEDGG/ME nº 6.066, de 11 de julho de 2022.</p><p>Unidade onde serão desempenhadas as atividades: Coordenação-Geral de Infraestrutura Predial, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva do Ministerio da Saude.</p><p>Localidade onde serão desempenhadas as atividades: Brasília/DF.</p><p>Art. 2º O período de cessão do servidor será de 02 (dois) anos, a contar da data de início de exercício no órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O ônus pela remuneração caberá ao órgão cedente.</p><p>Art. 4º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação do servidor ao seu órgão de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial de União - DOU.</p><p class="assina">JAIME CAVALCANTE ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>