<xml><article id="47833515" name="Publicacao port. 79.2026 D.O.U.r" idOficio="11575317" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00025:00108:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Jataí" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23589973">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 79, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 79, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JATAÍ, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 1º da Lei n.º 13.635, de 20 de março de 2018, bem como o Decreto Presidencial, de 30 de janeiro de 2024, publicado no Diário Oficial da União em: 31/01/2024, Edição: 22, Seção: 2, Página: 1, o qual nomeia o Reitor da Universidade Federal de Jataí (UFJ), conforme disposto na Portaria n.º 376/2023/UFJ, de 02/05/2023, resolve:</p><p>I - Designar ANGELITA BARBOSA MARTINS, Matrícula nº 1972141/SIAPE, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, para assumir o cargo de Coordenador(a) de Tradução e Interpretação de Libras/Português e Acessibilidade, da Secretaria de Diversidade e Inclusão (SDI), FG-2, nos termos do art. 15, § 4º, da Lei nº 8.112/1990, incluído pela Lei nº 9.527/1997, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23854.005397/2025-47).</p><p>II - Designar TÚLIO ADRIANO MARQUES ALVES GONTIJO, Matrícula nº 1310736/SIAPE, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, para assumir cargo de Coordenador(a) de Formação, Produção de Material Acessível e Tecnologia Assistiva, da Secretaria de Diversidade e Inclusão (SDI), FG-1, nos termos do art. 15, § 4º, da Lei nº 8.112/1990, incluído pela Lei nº 9.527/1997, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23854.005397/2025-47).</p><p>III - Designar LEONOR PANIAGO ROCHA, Matrícula nº 1695877/SIAPE, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, para assumir cargo de Secretária de Diversidade e Inclusão, da Secretaria de Diversidade e Inclusão (SDI), CD-4, nos termos do art. 15, § 4º, da Lei nº 8.112/1990, incluído pela Lei nº 9.527/1997, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23854.005397/2025-47).</p><p>IV - Designar FERNANDO DA ROCHA SILVA Matrícula nº 1264507/SIAPE, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, para assumir cargo de Coordenador(a) de Equidade de Gênero, Sexualidade e Envelhecimento, da Secretaria de Diversidade e Inclusão (SDI), FG-2, nos termos do art. 15, § 4º, da Lei nº 8.112/1990, incluído pela Lei nº 9.527/1997, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23854.005397/2025-47).</p><p>V - Designar ÉRICA YAMAUCHI TORRES Matrícula nº 1145046/SIAPE, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Jataí, para assumir cargo de Coordenador(a) de Inclusão da Pessoa com Deficiência e Transtornos do Neurodesenvolvimento, da Secretaria de Diversidade e Inclusão (SDI), FG-1, nos termos do art. 15, § 4º, da Lei nº 8.112/1990, incluído pela Lei nº 9.527/1997, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23854.005397/2025-47).</p><p class="assina">Christiano Peres Coelho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>