<xml><article id="47878836" name="Publicacao de 13 de Fevereiro de" idOficio="11580700" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00025:00165:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23598044">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL UFU DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFU DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 679 - Art. 1º Exonerar Valeska Virgínia Soares Souza, Matrícula SIAPE Nº 3487293, do Cargo em Comissão de Diretora de Relações Internacionais e Interinstitucionais (CD-4), a partir de 13 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU Nº 731/2025, publicada no Diário Oficial da União de 03 de fevereiro de 2025, Edição 23, Seção 2, página 55.</p><p>Nº 680 - Art. 1º Nomear Ricarda Maria dos Santos, Matrícula SIAPE Nº 2536376, para exercer o Cargo em Comissão de Diretora de Experimentação e Produção Animal (CD-4), a partir de 13 de fevereiro de 2026.</p><p>Nº 681 - Art. 1º Exonerar Rafael Borges Ribeiro, Matrícula SIAPE Nº 2551761, do Cargo em Comissão de Assessor do Gabinete do Reitor (CD-4), a partir de 13 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU Nº 145/2025, publicada no Diário Oficial da União de 08 de janeiro de 2025, Edição 5, Seção 2, página 34.</p><p>Nº 682 - Art. 1º Nomear Vitor de Oliveira Campos, Matrícula SIAPE Nº 2072861, para exercer o Cargo em Comissão de Diretor de Infraestrutura e Suporte ao Usuário do Centro de Tecnologia da Informação e Comunicação (CD-4), a partir de 13 de fevereiro de 2026.</p><p>Nº 683 - Art. 1º Nomear Rafael Borges Ribeiro, Matrícula SIAPE Nº 2551761, para exercer o Cargo em Comissão de Assessor do Gabinete do Reitor (CD-3), a partir de 13 de fevereiro de 2026.</p><p>Nº 684 - Art. 1º Nomear Valeska Virgínia Soares Souza, Matrícula SIAPE Nº 3487293, para exercer o Cargo em Comissão de Diretora de Relações Internacionais e Interinstitucionais (CD-3), a partir de 13 de fevereiro de 2026.</p><p>Nº 707 - Art. 1º Dispensar Tiago Diniz Dourado, Matrícula SIAPE Nº 2234722, da Função Gratificada de Gerente do Setor de Protocolo da Divisão de Documentação da Diretoria de Logística da Prefeitura Universitária (FG-4), a partir de 13 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU Nº 794/2024, publicada no Diário Oficial da União de 16 de fevereiro de 2024, Edição 32, Seção 2, página 49.</p><p>Nº 708 - Art. 1º Designar Tiago Diniz Dourado, Matrícula SIAPE Nº 2234722, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Agendamento de Espaço Físico da Divisão de Apoio à Logística da Diretoria de Logística da Prefeitura Universitária (FG-6), a partir de 13 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>