<xml><article id="47895903" name="PORTARIA N 8.478_23600528" idOficio="11582350" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00028:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Superintendência de Seguros Privados" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23600528">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SUSEP N° 8.478, DE 23 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SUSEP N° 8.478, DE 23 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DE SEGUROS PRIVADOS - SUSEP, no uso das atribuições que lhe confere o inciso V do art. 42 do Regimento Interno de que trata a Resolução CNSP nº 483/2025, de 30 de outubro de 2025, considerando o disposto no art. 3º da Resolução nº 10, de 29 de setembro de 2008, expedida pela Comissão de Ética Pública - CEP, e o que consta do Processo Susep nº 15414.604614/2017-27, resolve:</p><p>Art. 1º DETERMINAR que a presidência dos trabalhos da Comissão de Ética da Susep fica a cargo de SIMON RIBEIRO HOLANDA, matrícula SIAPE nº 777642.</p><p>Art. 2º ESCLARECER que os atuais mandatos da Comissão de Ética da Susep terminamem 18/08/2026, 18/08/2027 e 08/03/2028.</p><p>Parágrafo único. No dia seguinte ao término de um mandato, inicia-se um novo mandato de três anos.</p><p>Art. 3º DETERMINAR que PAULO ROBERTO MILLER FERNANDES VIANNA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1818386, ocupe a posição de membro titular do mandato que se encerra em 18/08/2026, em virtude de decisão deliberada pela Comissão de Ética da Susep.</p><p>Art. 4º DETERMINAR que FELIPE DA COSTA NUNES, matrícula SIAPE nº 1725445, ocupe a posição demembro suplente do mandato que se encerra em 18/08/2027, em virtude de decisão deliberada pela Comissão de Ética da Susep.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALESSANDRO SERAFIN OCTAVIANI LUIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>