<xml><article id="47667191" name="PORTARIA 163" idOficio="11554582" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23557667">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 163, DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 163, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de janeiro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 1º de fevereiro de 2021, e reconduzida pelo Decreto Presidencial de 30 de janeiro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2025, no uso da atribuição que lhe confere o art. 13 da Resolução Consup nº 186, de 28 de novembro de 2014, com fundamento no art. 10, § 1º, inciso II, referente à incapacidade (código 49028), da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, de acordo com o Laudo Médico Pericial nº 099.096/2025, e nos termos do processo nº 23238.002225/2025-89, resolve:</p><p>Art. 1º Concede aposentadoria por incapacidade permanente, a contar de 26 de junho de 2025, com proventos proporcionais ao servidor Wellington Furtado Santos, matrícula Siape nº 1866316, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, código de vaga nº 0846514 , Classe/ Padrão 003, do Quadro Permanente de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus São Vicente do Sul.</p><p>Art. 2º declara vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NIDIA HERINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>