<xml><article id="47837516" name="ATO PORTARIA 10.02.26" idOficio="11575656" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00025:00068:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23590543">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 500 - GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 500 - GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O(A) DIRETOR(A) EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1903 de 26 de abril de 2022, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.001714.2026-75, resolve:</p><p>Dispensar o (a) servidor (a) Hellen Maria de Oliveira Lopes, Matrícula Nº 1956053, Professor Ens Basico Tecn Tecnologico, da Função de Coordenador (a) do Curso Técnico em Agroindústria (FUC-01), na modalidade presencial do (a) Campus Caxias, a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Gedeon Silva Reis</p><p class="identifica">PORTARIA N° 501- GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O(A) DIRETOR(A) EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1903 de 26 de abril de 2022, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.005546.2026-97, resolve:</p><p>Dispensar o (a) servidor (a) Claudia Cristina Colins Pereira, Matrícula Nº 1497776, Professor Ens Basico Tecn Tecnologico, da Função de Chefe do Setor de Intercâmbio (FG-03) do (a) Campus São Luís - Monte Castelo, a partir da data de 09.02.2026.</p><p class="assina">Gedeon Silva Reis</p><p class="identifica">PORTARIA N° 502 - GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O(A) DIRETOR(A) EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1903 de 26 de abril de 2022, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.005546.2026-97, resolve:</p><p>Designar o (a) servidor (a) Lara Rubia Silva Teles, Matrícula Nº 3071674, Professor Ens Basico Tecn Tecnologico, para desempenhar a Função de Chefe do Setor de Intercâmbio (FG-03) do (a) Campus São Luís - Monte Castelo, a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Gedeon Silva Reis</p><p class="identifica">PORTARIA N° 520 - GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O(A) DIRETOR(A) EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1903 de 26 de abril de 2022, no uso de suas atribuições legais; e, considerando o disposto no Decreto nº 9.991/2019, art. 95 da lei 8.112/90, art. 1º, inciso V, do Decreto nº 1.387 de 1995, no Decreto nº 91.800 de 1985 e Nota Técnica SEI nº 10699/2019/ME e a solicitação constante no Processo nº 23249.000864/2026-61, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do(a) servidor(a) Mirelle Cutrim Penha Pestana,Professor (a) de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no(a) Campus Barreirinhas, para, na cidade de Lisboa / Portugal, no período de 10.02.2026 a 14.02.2026, participar do XXXIII Colóquio Internacional AFIRSE Portugal, com ônus limitado para este Instituto Federal.</p><p class="assina">Gedeon Silva Reis</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>