<xml><article id="48005935" name="Of. 115 - PORTARIA nA 120 2026 G" idOficio="11595803" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00156:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23623575">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 120/GR/UNIR, de 23 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 120/GR/UNIR, de 23 de fevereiro de 2026</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei n.º 7.011, de 8 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU n.º 42, de 1º de março de 2024, seção 2, p. 1; considerando o Ofício nº 00571/2026/EATE-PES/EADM1/PGF/AGU; a Decisão proferida no Mandado de Segurança nº 1025509-90.2025.4.01.4100 (1ª Vara Federal Cível da SJRO); bem como o Parecer de Força Executória nº 00151/2026/EATE-PES/EADM1, constantes do Processo SEI nº 23118.002095/2026-21, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder ao servidor VICTÓRIO HELENO MARIANI ROQUE, SIAPE n.º 1386621, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento Acadêmico de Engenharia Elétrica, autorização para afastamento parcial por força de decisão judicial liminar, para participação em programa de pós-graduação stricto sensu, em nível Doutorado em Engenharia Elétrica, junto à Universidade Federal do Rio Grande do Sul, no período de 31/12/2025 a 31/12/2026.</p><p>Art. 2º O servidor ficará dispensado exclusivamente das atividades que exijam presença física nas dependências desta Universidade, devendo permanecer no desempenho de atividades administrativas, de orientação e de pesquisa e extensão passíveis de execução remota.</p><p>Art. 3º O servidor deverá assegurar o cumprimento de suas atribuições mediante plano de atividades validado pela chefia imediata e acompanhado periodicamente pelo Departamento de lotação.</p><p>Art. 4º Fica preservada a remuneração, assegurada a continuidade do vínculo funcional, inclusive o regime de Dedicação Exclusiva.</p><p>Art. 5º O afastamento de que trata o art. 1º, de caráter excepcional, vigorará até ulterior deliberação judicial ou determinação administrativa superveniente decorrente da decisão judicial.</p><p>Art. 6º Este afastamento, não gera direito ao recebimento de verba indenizatória em razão do deslocamento do servidor.</p><p>Art. 7º O presente ato não constitui precedente administrativo, por decorrer exclusivamente de determinação judicial.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Marília Lima Pimentel Cotinguiba</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>