<xml><article id="47950538" name="PORTARIAS-19-FEV" idOficio="11588012" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00025:00152:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23611958">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o Despacho GR 1970316, de 19 de fevereiro de 2026, resolve:</p><p>Nº 303 - DISPENSAR a servidora JULIANA BRANDÃO MACHADO, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2080841, da função de Chefe do Núcleo de Currículo e Inovação Pedagógica, da Divisão de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão da Graduação, da Coordenadoria de Planejamento e Desenvolvimento do Ensino de Graduação, da Pró-Reitoria de Graduação, da Universidade Federal do Pampa, FG-2, a contar de 05 de fevereiro de 2026.</p><p>Nº 304 - DISPENSAR a servidora TANANE CAETANO MAÇANS, Secretário Executivo, SIAPE 2146320, da função de Secretária Executiva do Gabinete da Pró-Reitoria de Graduação, da Universidade Federal do Pampa, FG-4.</p><p>Nº 305 - DESIGNAR a servidora TANANE CAETANO MAÇANS, Secretário Executivo, SIAPE 2146320, para exercer a função de Assessora Especial de Graduação do Gabinete da Pró-Reitoria de Graduação, da Universidade Federal do Pampa, percebendo FG-2.</p><p>Nº 306 - DISPENSAR a servidora DÉBORA DA CRUZ PAYÃO PELLEGRINI, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2056418, da função de Chefe da Divisão de Políticas de Ensino, Avaliação e Acreditação de Curso de Graduação, da Coordenadoria de Planejamento e Desenvolvimento do Ensino de Graduação, da Pró-Reitoria de Graduação, da Universidade Federal do Pampa, FG-1.</p><p>Nº 307 - DESIGNAR o servidor CRISTIANO GALAFASSI, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2075877, para exercer a função de Chefe da Divisão de Políticas de Ensino, Avaliação e Acreditação de Curso de Graduação, da Coordenadoria de Planejamento e Desenvolvimento do Ensino de Graduação, da Pró-Reitoria de Graduação, da Universidade Federal do Pampa, percebendo FG-1.</p><p>CONSIDERANDO, o que consta no artigo 8º da Lei nº. 12.772 de 28 de dezembro de 2012, no Decreto nº 7.485 de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, e o que consta no Processo nº. 23100.009825/2022-81; resolve:</p><p>Nº 311 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Professor Assistente, Nível I, no regime de Dedicação Exclusiva e lotação nesta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº. 8.112, de 11.12.90, RENATO RIBEIRO AZEVEDO, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital nº 126 de 27/04/2023, publicado no DOU de 28/04/2023, homologado através do Edital nº 297 de 03/08/2023, publicado no DOU de 07/08/2023, no código de vaga nº 329293 decorrente da exoneração de Fernanda Stein.</p><p class="assina">Edward Frederico Castro Pessano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>