<xml><article id="47853613" name="DOU2-SG_MPF-PGR-3-PT-146-UNI-PGR" idOficio="11577468" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00066:00008:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00146" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23593246">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SG/MPF Nº 146, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SG/MPF Nº 146, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência atribuída pelo Art. 3º, inciso XII, a Portaria SG/MPF nº 625, de 11 de julho de 2025, tendo em vista o que consta do Procedimento Gestão Administrativa MPF/PGR nº 1.00.000.015813/2018-86, bem como o disposto na informação PGR-00041578/2026, resolve:</p><p>Art. 1º CONCEDER pensão civil temporária a MARIA HELOYSA VICENTE DE OLIVEIRA BARBALHO, a contar de 20/01/2026, data do requerimento, na condição de filha menor de 21 (vinte e um) anos, em razão do falecimento do ex-servidor Antônio José Damasceno Barbalho, matrícula nº 4099, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso IV, alínea a, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, na redação dada pela Lei nº 13.135, de 17/6/2015.</p><p>Art. 2º ALTERAR a cota-parte a que faz jus LINDALVA FERREIRA PENHA BARBALHO, na condição de cônjuge, a contar de 20/01/2026, data da habilitação de Maria Heloysa Vicente de Oliveira Barbalho, cabendo às beneficiárias a pensão à razão de 1/2 (um meio) da cota parte do valor dos proventos de aposentadoria a que fazia jus o Instituidor, calculada na forma estabelecida pelo artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18/06/2004, observado o disposto no artigo 15 da mesma Lei, com revisão do benefício pensional nos termos do artigo 6º-A, parágrafo único, da EC 41/2003, na redação dada pela EC 70/2012.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLEUBER DELANO JOSÉ LISBOA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>