<xml><article id="48000567" name="res022_2026" idOficio="11576774" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="25/02/2026" artClass="00071:00589:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00020:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Serviço Social da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23592438">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO CRESS/SP Nº 23, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2026 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO CRESS/SP Nº 23, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Conselho Regional de Serviço Social - CRESS 9ª Região/SP, no uso de suas atribuições legais e regimentais;Considerando o disposto no Art. 23 do Código Eleitoral do Conjunto CFESS/CRESS, instituído através da Resolução CFESS nº 1.117, de 3 de outubro de 2025; CONSIDERANDO o pedido de desincompatibilização do cargo de Coordenadora da Seccional de São José dos Campos, formulado pela Assistente Social Tânia da Silva Soares - Cress 69.999; para participação, na qualidade de candidata, no Processo Eleitoral CFESS/CRESS Gestão 2026/2029; CONSIDERANDO a deliberação do Conselho Pleno, em reunião realizada nos dias 31 de janeiro de 2026 e 01 de fevereiro de 2026, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar que durante o período de desincompatibilizações decorrentes do processo eleitoral em curso, a Gestão da Seccional de São José dos Campos será composta por:Gestão "Caminhando entre pares" Coordenador: Flávio Fernandes de Carvalho - Cress 60.930 Secretária: Lindamar Alves Faermann - Cress 31.198 Tesoureira: Rosilani da Silva Vallim - Cress 28.026 Suplente: Julio Cesar de Souza Barros - Cress 77.706</p><p>Art. 2º Esta Resolução altera a de número 040/2025.</p><p class="assina">APARECIDA MINEIRO DO NASCIMENTO SANTOS</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>