<xml><article id="47683074" name="PT202PRES" idOficio="11556928" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00044:00020:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Previdência Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561470">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PRES/INSS Nº 202, DE 23 DE JANEIRO DE 2026 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PRES/INSS Nº 202, DE 23 DE JANEIRO DE 2026 (*)</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL (INSS), no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 10.995, de 14 de março de 2022, com fundamento no art. 45 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, haja vista a necessidade de preservar o interesse público e evitar possíveis prejuízos irreparáveis à Administração, e considerando: a operação Sem Desconto deflagrada pela Controladoria-Geral da União (CGU) e pela Polícia Federal; que o Processo Administrativo Disciplinar instaurado e avocado pela CGU não findou; a instalação da Comissão Parlamentar Mista de Inquérito (CPMI) do INSS, bem como o término do afastamento cautelar no Processo Administrativo Disciplinar, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar o afastamento cautelar dos seguintes servidores, realizado por meio da Portaria PRES/INSS nº 1.983, de 18 de novembro de 2025, publicada no Diário Oficial da União nº 222, de 21 de novembro de 2025, Seção 2, pág. 50:</p><p>I - Técnicos do Seguro Social:</p><p>a) Geovani Batista Spiecker, matrícula nº 1.379.658;</p><p>b) Reinaldo Carlos Barroso de Almeida, matrícula nº 0.897.880;</p><p>c) Vanderlei Barbosa dos Santos, matrícula nº 1.518.070; e</p><p>d) Jucimar Fonseca da Silva, matrícula nº 2.027.626;</p><p>II - Analista do Seguro Social: André Paulo Félix Fidelis, matrícula nº 1.453.909.</p><p>Parágrafo único. O afastamento previsto no caput se dará pelo prazo inicial de 60 (sessenta) dias, podendo ser prorrogado conforme necessidade e justificativa fundamentada.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GILBERTO WALLER JUNIOR</p><p class="nota">Republicada por ter saído no Diário Oficial da União nº 17, de 26 de janeiro de 2026, Seção 2, pág. 66, com incorreções na original.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>