<xml><article id="47904557" name="PORTARIA NA 16 DE 13 DE FEVEREIR" idOficio="11584053" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00016" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23603040">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 16, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 16, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e o art. 3º e art. 16 do Anexo à Portaria nº 253, de 6 de novembro de 2019, e o que consta do Processo nº 21000.008595/2026-69, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os Presidentes das Câmaras Setoriais vinculadas ao Conselho Nacional de Política Agrícola - CNPA, na forma do Anexo.</p><p>Parágrafo único. Os Presidentes de que trata o caput exercerão mandato de dois anos, contados da data desta Portaria.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS FÁVARO</p><p>ANEXO</p><p>Presidentes das Câmaras Setoriais vinculadas ao Conselho Nacional de Política Agrícola - CNPA</p><p>1. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva da Borracha Natural</p><p>Presidente: ANTONIO CARLOS CARVALHO GERIN</p><p>2. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva da Cachaça</p><p>Presidente: CRISTIANO DE CASTRO LAMEGO</p><p>3. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva da Cerveja</p><p>Presidente: GILBERTO DOMINGOS TARANTINO SOBRINHO</p><p>4. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva da Mandioca</p><p>Presidente: ELOÍSIO BARBOSA LOPES JÚNIOR</p><p>5. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva da Palma de Óleo</p><p>Presidente: ANDRÉ LUIZ DE TOLEDO GASPARINI</p><p>6. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva da Soja</p><p>Presidente: ANDRÉ FIGUEIREDO DOBASHI</p><p>7. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva de Animais de Estimação</p><p>Presidente: SEBASTIÃO ROBERTO DA SILVA SOBRINHO</p><p>8. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva de Aves e Suínos</p><p>Presidente: RICARDO SANTINI</p><p>9. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva de Caprinos e Ovinos</p><p>Presidente: EDEMUNDO FERREIRA GRESSLER</p><p>10. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva de Carne Bovina</p><p>Presidente: ANDRÉ RIBEIRO BARTOCCI</p><p>11. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva de Citricultura</p><p>Presidente: IBIAPABA MARTINS DE OLIVEIRA NETO</p><p>12. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva de Culturas de Inverno</p><p>Presidente: HAMILTON JARDIM</p><p>13. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva de Fibras Naturais</p><p>Presidente: WILSON GALVÃO DE ANDRADE</p><p>14. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva de Flores e Plantas Ornamentais</p><p>Presidente: MILTON HUMMEL</p><p>15. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva de Fruticultura</p><p>Presidente: WALDYR PROMICIA</p><p>16. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva de Hortaliças</p><p>Presidente: EDUARDO SEKITA DE OLIVEIRA</p><p>17. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva de Leite e Derivados</p><p>Presidente: RONEI VOLPI</p><p>18. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva de Viticultura, Vinhos e Derivados</p><p>Presidente: EVERTON MILANI</p><p>19. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva do Açúcar e Álcool</p><p>Presidente: PEDRO TAVARES CAMPOS NETO</p><p>20. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva do Algodão</p><p>Presidente: GUSTAVO VIGANO PICCOLI</p><p>21. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva do Arroz</p><p>Presidente: HERINQUE OSÓRIO DORNELLES</p><p>22. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva do Feijão</p><p>Presidente: AFRÂNIO CÉSAR MIGLIARI</p><p>23. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva do Mel e Produtos Apícolas</p><p>Presidente: SERGIO LUIZ GONÇALVES FARIAS</p><p>24. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva do Milho e Sorgo</p><p>Presidente: ENORI BARBIERI</p><p>25. Câmara Setorial da Cadeia Produtiva do Tabaco</p><p>Presidente: ROMEU SCHNEIDER</p><p>26. Câmara Setorial de Equideocultura</p><p>Presidente: NUNO MIGUEL GOMES DA COSTA BRITO</p><p>27. Câmara Setorial de Florestas Plantadas</p><p>Presidente: ADRIANA MAUGERI</p><p>28. Câmara Setorial da Erva-Mate</p><p>Presidente: JULIANE SELEME BREHMER</p><p>29. Câmara Temática da Agricultura Sustentável e Irrigação</p><p>Presidente: AFRÂNIO CÉSAR MIGLIARI</p><p>30. Câmara Temática de Agricultura Orgânica</p><p>Presidente: JOE CARLO VIANA VALLE</p><p>31. Câmara Temática de Infraestrutura e Logística do Agronegócio</p><p>Presidente: MÁRIO ANTÔNIO PEREIRA BORBA</p><p>32. Câmara Temática de Inovação Agrodigital</p><p>Presidente: MAURICIO NICOCELLI NETTO</p><p>33. Câmara Temática de Insumos Agropecuários</p><p>Presidente: CLORIALDO ROBERTO LEVRERO</p><p>34. Câmara Temática de Modernização do Crédito</p><p>Presidente: GUILHERME AUGUSTO COSTA RIOS</p><p>35. Câmara Temática de Gestão de Risco Agropecuário</p><p>Presidente: VITOR AUGUSTO OZAKI</p><p>36. Câmara Temática de Agrocarbono Sustentável</p><p>Presidente: EDUARDO BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>