<xml><article id="48011893" name="2026-02-24/11596211/SIGEPE_23624" idOficio="11596211" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00079:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00128" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23624376">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria IFRS nº 128, de 24 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria IFRS nº 128, de 24 de Fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL, no exercício das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 14 de fevereiro de 2024, publicado no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2024, e considerando o disposto no Parecer de Força Executória nº 00071/2026/B-EATE/EADM4/PGF/AGU, exarado em cumprimento à sentença proferida no Processo Judicial: 5001659-10.2020.4.04.7113, resolve:</p><p>Art. 1º - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, inciso I, e 10 da Lei no 8.112/1990, o(a) candidato(a) RUDI FACCO ALVES aprovado(a) em 2º lugar, na ampla concorrência, no Concurso Público conforme Edital de Abertura nº 19 de 30/08/2016, publicado no DOU em 31/08/2016 Edição Extra nº 168-B e Edital de Homologação nº 19 de 22/03/2017 publicado no DOU em 27/03/2017, para o Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Sul, para o cargo de PROFESSOR(A) DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, área EDUCAÇÃO FÍSICA, Classe A, Nível 1, com regime de trabalho 20h semanais, com lotação no Campus Sertão, código de vaga: 956107. </p><p>Art. 2º - O prazo máximo para posse será de 30 (trinta) dias a contar da publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO XANDRO HECK</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>