<xml><article id="47899721" name="PORTARIA N 193_23601613" idOficio="11583152" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00046:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601613">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 193, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 193, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, de acordo com o disposto no artigo 18, inciso II, do Decreto nº 93.325, de 1º de outubro de 1986, nos artigos 79 e 82 do anexo I ao Decreto nº 11.357, de 1º de janeiro de 2023, e nos termos da Lei nº 11.440, de 29 de dezembro de 2006, resolve:</p><p>Remover, ex officio, ANA DE FÁTIMA RIBEIRO BEZERRA, conselheira da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Boston, designando-a para exercer a função de cônsul-geral adjunta naquela repartição consular.</p><p>Remover, ex officio, DANIELA OLIVEIRA GUERRA, conselheira da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Lisboa, designando-a para exercer a função de conselheira naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, DANILO TEÓFILO COSTA, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Berna, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, FILIPE ABBOTT GALVÃO SOBREIRA LOPES, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Missão do Brasil junto às Nações Unidas, em Nova York, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, GUSTAVO DA CUNHA WESTMANN, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Delegação Permanente do Brasil junto à Organização das Nações Unidas para a Educação, a Ciência e a Cultura, em Paris, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, MAURÍCIO FRANCO DOS SANTOS, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Roma, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, RODOLFO SAHIUM RIBEIRO, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Beirute, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, BRUNO RIZZI RAZENTE, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Delegação Permanente do Brasil junto à Organização das Nações Unidas e demais Organismos Internacionais, em Genebra, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, CARLOS GUSTAVO CARVALHO DA FONSECA VELHO, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Kuala Lumpur, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, ÉDERSON LUÍS TREVISAN, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil na Cidade do Cabo, designando-o para exercer a função de cônsul-adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover, ex officio, EVANDRO FARID ZAGO, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil no México, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, FABIANA SOUZA DE MELLO, primeira-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Praia, designando-a para exercer a função de primeira-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, FELIPE ALEXANDRE GOMES SEQUEIROS, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Paris, com exercício na Delegação junto a organizações internacionais econômicas sediadas em Paris, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, FELIPE MARTINS VIVAS, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil no México, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, FREDERICO OLIVEIRA DE ARAUJO, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Bruxelas, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, GRAZIELA RODRIGUES CASELLI, primeira-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Singapura, designando-a para exercer a função de primeira-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, GUILHERME LOPES LEIVAS LEITE, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Washington, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, HENRY PFEIFFER LOPES, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Missão do Brasil junto à Organização dos Estados Americanos, em Washington, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, JOAQUIM MAURICIO FERNANDES DE MORAIS, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Singapura, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, JOSÉ CARLOS SILVESTRE FERNANDES, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Manila, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, LAURA PALETTA CRESPO, primeira-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Beirute, designando-a para exercer a função de primeira-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, LUCAS FROTA VERRI PINHEIRO, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Buenos Aires, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, LUIS FERNANDO CARDOSO DE ALMEIDA, primeiro-secretário do Quadro Especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em São Domingos, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, MARCOS DEMENTEV ALVES FILHO, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Kuala Lumpur, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, MARTIN NORMANN KÄMPF, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Londres, com exercício junto ao Representante Especial do Brasil junto aos Organismos Internacionais sediados em Londres, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, NATALIA SHIMADA, primeira-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Washington, designando-a para exercer a função de primeira-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, PAULO HENRIQUE MORAES TAPAJÓS, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Delegação Permanente do Brasil junto à Organização Mundial do Comércio e a outras Organizações Econômicas, em Genebra, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, RAFAEL GURGEL LEITE, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Munique, designando-o para exercer a função de cônsul-adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover, ex officio, RODRIGO BOVO SOARES, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Hong Kong, designando-o para exercer a função de cônsul-adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover, ex officio, TÚLIO CÉSAR MOURTHÉ DE ALVIM ANDRADE, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Missão do Brasil junto às Nações Unidas, em Nova York, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, BRUNO BRITO DA CRUZ ABAURRE, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Nairóbi, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, BRUNO SANTIAGO PORTUGAL, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Nairóbi, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, GABRIELA BARCELOS TAMOIO COSTA, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Escritório de Representação do Brasil em Ramala, designando-a para exercer a função de segunda-secretária naquele escritório.</p><p>Remover, ex officio, GUILHERME DIAS, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Pequim, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, JEAN PIERRE BIANCHI, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Baku, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, JONAS PASKAUSKAS WERDINE, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Nairóbi, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, LEONARDO MACIURA BELTRAME, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Moscou, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, LUIZA VALLADARES DE GOUVÊA, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Tel Aviv, designando-a para exercer a função de segunda-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, PEDRO LEONARDO BORGES DE REZENDE, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Buenos Aires, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, PEDRO MAHIN ARAUJO TRINDADE, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Santiago, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, REBECA SILVA MELLO, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Quito, designando-a para exercer a função de segunda-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, TAÍSA PASSONI MARÇAL, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil no México, designando-a para exercer a função de segunda-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, THAYANA STOCCO DO AMARAL, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Washington, designando-a para exercer a função de segunda-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, VERÔNICA COUTO DE OLIVEIRA TAVARES, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Pretória, designando-a para exercer a função de segunda-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover, ex officio, VINÍCIUS GONZALEZ NÓBREGA, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em São Domingos, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p class="assina">MAURO VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>