<xml><article id="47870856" name="PT 112 - PAD - DOMINGOS" idOficio="11578994" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00047:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23595677">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/MS Nº 112, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MS Nº 112, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DE ESTADO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, "a", da Portaria GM/MS nº 3.605, de 23 de setembro de 2022, à vista do que consta do Processo nº 25000.156761/2022-60 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER Nº 00081/2026/CONJUR-MS/CGU/AGU, DESPACHO Nº 00302/2026/CONJUR-MS/CGU/AGU e DESPACHO Nº 00344/2026/CONJUR-MS/CGU/AGU, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>CASSAR A APOSENTADORIA de DOMINGOS QUINTELLA DE PAOLA, servidor aposentado do cargo de médico, matrícula SIAPE nº 0630878, do quadro de pessoal do Ministério da Saúde, por ato de improbidade administrativa, previsto no art. 132, inciso IV, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 c/c art. 10º, inciso I da Lei n. 8.429, de 2 de junho de 1992 e pela infração à proibição prevista no art. 117, inciso IX (valer-se do cargo para lograr proveito pessoal ou de outrem, em detrimento da dignidade da função pública), com fundamento no art. 127, IV, art. 132, IV e XIII e art. 134 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, observando-se as consequências previstas no art. 136 do mesmo Diploma Legal.</p><p>Referida penalidade deverá ficar com a sua eficácia suspensa enquanto persistirem os efeitos do ato de cassação de aposentadoria aplicado no bojo do PAD nº 25000.156646/2022-95, por intermédio da Portaria SE/MS nº 21, de 10 de janeiro de 2024, publicada no DOU nº 15, Seção 2, de 22 de janeiro de 2024.</p><p class="assina">ADRIANO MASSUDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>