<xml><article id="47680962" name="11. Portaria SUDECO nA 879 - Ins" idOficio="11556730" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00032:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional/Superintendência do Desenvolvimento do Centro-Oeste" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561090">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA SUDECO Nº 879, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SUDECO Nº 879, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA SUPERINTENDÊNCIA DO DESENVOLVIMENTO DO CENTRO-OESTE, no exercício das competências que lhe foram outorgadas pelo Decreto n.º 11.057, de 29 de abril de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir o Grupo de Trabalho responsável pela elaboração do Relatório de Gestão da Superintendência do Desenvolvimento do Centro-Oeste - Sudeco, conforme a Instrução Normativa nº 84 de 22 de abril 2020 do Tribunal de Contas da União.</p><p>Parágrafo único. O Grupo de Trabalho deverá disponibilizar até o dia 27 de fevereiro de 2026 a proposta preconizada à Reunião da Diretoria Colegiada.</p><p>Art. 2º O Relatório de Gestão, elaborado para fins de atendimento às orientações do Tribunal de Contas da União (TCU), previstas na Instrução Normativa TCU nº 84, de 22 de abril de 2020, na Decisão Normativa TCU nº 198, de 23 de março de 2022, que estabelece normas complementares para a prestação de contas dos administradores e responsáveis da administração pública federal, nos termos do inciso I do art. 2º, do § 1º do art. 5º, do inciso III e do § 3º do art. 8º, do § 3º do art. 9º e do art. 14 da referida Instrução Normativa, deverá ser estruturado conforme a seguinte organização:</p><p>I - mensagem do dirigente máximo;</p><p>II - visão geral organizacional e ambiente externo;</p><p>III - riscos, oportunidades e perspectivas;</p><p>IV - governança, estratégia e desempenho;</p><p>V - informações orçamentárias, financeiras e contábeis;</p><p>VI - Anexos, apêndices e links.</p><p>Art. 3º Os membros do grupo de trabalho lotados na Diretoria de Planejamento e Avaliação são responsáveis pela consolidação das informações enviadas, sem prejuízo de outras, terão como atribuições:</p><p>I - orientar, no que couber, os representantes dos órgãos da Sudeco quanto ao tipo, forma, conteúdo e prazo para o repasse das informações;</p><p>II - elaborar a Matriz de Responsabilidades com os temas afetos às respectivas áreas;</p><p>III - coletar e analisar as informações prestadas;</p><p>IV - enviar a prévia do RG-2025 ao corpo dirigente da Sudeco;</p><p>V - ajustar e consolidar o RG-2025;</p><p>VI - encaminhar a versão final para deliberação e aprovação da Diretoria Colegiada da Sudeco; e</p><p>VII - encaminhar a versão aprovada pela Colegiada para diagramação da Assessoria de</p><p>Comunicação e Marketing - ASCOM.</p><p>Art. 4º Integram o Grupo de Trabalho, doravante denominadas áreas executoras, para fins de desenvolvimento e execução dos trabalhos, as seguintes unidades organizacionais:</p><p>I - Gabinete :</p><p>a) Suellen e Silva Vidal de Oliveira - matrícula SIAPE n. 106****;</p><p>b) Samaria Cristina Ferreira da Silva Rama - matrícula SIAPE n. 136****;</p><p>c) Lucynila de Noronha Braga - matrícula SIAPE n. 173****</p><p>II - Diretoria de Administração:</p><p>a) Márcia de Olinda Masson do Reis, matrícula SIAPE n. 022****;</p><p>b) Amália Cristina Soares Guedes Ramalho, matrícula SIAPE n. 216****;</p><p>c) Luanda de Siqueira Leitão, matrícula SIAPE n.156****;</p><p>III - Diretoria de Planejamento e Avaliação:</p><p>a) Cristiano Pinheiro de Carvalho Rego matrícula SIAPE n. 346****</p><p>b) Luciana Bolfarine Caixeta, matrícula SIAPE n.106****</p><p>c) Priscilla Marotta Gardino, matrícula SIAPE n.128****</p><p>IV - Diretoria de Implementação de Programas e de Gestão de Fundos:</p><p>a) Gisele Santana Guimarães, matrícula SIAPE n. 217****;</p><p>b) Cláudia Helena e Silva, matrícula SIAPE n. 004****;</p><p>c) Stenio Rodrigues Barbosa, matrícula SIAPE n.206****</p><p>V - Procuradoria Federal:</p><p>a) Aluizo Silva de Lucena, matrícula SIAPE n. 125****</p><p>VI - Auditoria:</p><p>a) Lívia Passos Xavier, matrícula SIAPE n. 227****</p><p>VII - Ouvidoria:</p><p>a) Kainã Ferreira, matrícula SIAPE n. 206****</p><p>VIII - Corregedoria:</p><p>a) Ludmylla Medeiros do Couto, matrícula SIAPE n. 218****</p><p>Parágrafo único. O Grupo de Trabalho terá caráter temporário, extinguindo-se após o cumprimento de sua finalidade.</p><p>Art. 5º A coordenação das atividades será exercida pela Diretoria de Planejamento e Avaliação.</p><p>Art. 6º O Relatório de Gestão deverá ser submetido à deliberação e aprovado pela Diretoria Colegiada da Sudeco.</p><p>Art. 7º Após a aprovação pela Diretoria Colegiada, o Relatório de Gestão será disponibilizado para consulta pública no sítio eletrônico da Sudeco até 31 de março de 2026, nos termos da Portaria TCU nº 58, de 26 de março de 2025.</p><p>Art. 8º A participação no Grupo de Trabalho não ensejará remuneração e será considerada como serviço público relevante.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PENIEL PACHECO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>