<xml><article id="47715469" name="PORTARIA 16" idOficio="11560179" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00041:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Portos e Aeroportos/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23567576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 16, DE 28 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 16, DE 28 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE PORTOS E AEROPORTOS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 87, parágrafo único, incisos I e II, da Constituição, e tendo em vista o Decreto nº 12.572, de 4 de agosto de 2025, a Instrução Normativa GSI/PR nº 9, de 8 de janeiro de 2026, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, e ainda o que consta no Processo nº 50020.006960/2024-07, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Tetsu Koike, Diretor de Programa - FCE 1.15, Matrícula SIAPE nº 1761852, para exercer, como titular, as atribuições de Gestor de Segurança da Informação do Ministério de Portos e Aeroportos.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Anna Virgínia Antunes Fernandes, Assessora - FCE 1.13, Matrícula SIAPE nº 1665812, para exercer, como substituta, as atribuições de Gestor de Segurança da Informação do Ministério de Portos e Aeroportos.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria de Pessoal nº 170, de 30 de julho de 2025, publicada no Diário Oficial da União, em 31 de julho de 2025.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SILVIO SERAFIM COSTA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>