<xml><article id="48045184" name="5194 -Designacao de FC. 4 CJM (D" idOficio="11600213" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="27/02/2026" artClass="00070:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00004" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="83" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=83" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23631890">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 5.194, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 5.194, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026.</p><p>A MINISTRA-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, e os Formulários de Dispensa e Designação de n°s 4786142, 4786083, 4786375, 4786424, 4786284, 4786698, 4786787 e 4786894, do Processo nº 000085/26-04.45, do Sistema Eletrônico de Informações, como também o Ato nº 5192/2026 (4795350), que transformou funções comissionadas da Auditoria da 4ª CJM, assim como o disposto nos incisos I e II do artigo 71 da Lei nº 8.457/1992, alterada pela Lei nº 13.774/2018, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR o Analista Judiciário, área Apoio Especializado, especialidade Administração, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, FREDERICO GUEDES MACEDO, matrícula 9164, para exercer em vaga decorrente da dispensa de Geraldo Edson Leonel Junior, a função comissionada de ASSISTENTE V, código STM-FC-05, da Secretaria da Auditoria da 4ª CJM.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, GUSTAVO PENHA DA SILVA, matrícula 8442, para exercer em vaga decorrente da dispensa de Raquel Mendonça Gouvêa, a função comissionada de ASSISTENTE V, código STM-FC-05, da Secretaria da Auditoria da 4ª CJM.</p><p>Art. 3º DESIGNAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, GERALDO EDSON LEONEL JUNIOR, matrícula 7963, para exercer em vaga decorrente da dispensa de Ezequiel Junior Heringer Costa, a função comissionada de ASSISTENTE IV, código STM-FC-04, da Secretaria da Auditoria da 4ª CJM.</p><p>Art. 4º DESIGNAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, RAQUEL MENDONÇA GOUVÊA, matrícula 7277, para exercer em vaga decorrente da dispensa de João Bosco Evangelista Fajardo, a função comissionada de ASSISTENTE IV, código STM-FC-04, da Secretaria da Auditoria da 4ª CJM.</p><p>Art. 5º DESIGNAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, RODRIGO SANTOS DE ARAÚJO, matrícula 8746, para exercer em vaga decorrente da dispensa de Vitor de Castro dos Santos, a função comissionada de ASSISTENTE IV, código STM-FC-04, da Secretaria da Auditoria da 4ª CJM.</p><p>Art. 6º DESIGNAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, JOÃO BOSCO EVANGELISTA FAJARDO, matrícula 1132, para exercer em vaga decorrente da dispensa de Frederico Guedes Macedo, a função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, da Secretaria da Auditoria da 4ª CJM.</p><p>Art. 7º DESIGNAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, VITOR DE CASTRO DOS SANTOS, matrícula 1268, para exercer, em vaga existente na lotação, a função comissionada de ASSISTENTE II, código STM-FC-02, da Secretaria da Auditoria da 4ª CJM.</p><p>Art. 8º DESIGNAR o militar PEDRO DOMINGOS MARTINEZ DOS SANTOS, matrícula 1691, para exercer em vaga existente na lotação, a função comissionada de ASSISTENTE I, código STM-FC-01, da Divisão Administrativa, da Auditoria da 4ª CJM.</p><p class="assina">MARIA ELIZABETH ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>