<xml><article id="47784146" name="02 09 - Secao II" idOficio="11568626" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00134:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23580517">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 288 - Art. 1º Autorizar afastamento do país de ETEL ROCHA VIEIRA, Professora do Magistério Superior, no período de 7 de março de 2026 a 17 de março de 2026 (com trânsito incluso), para participar da missão acadêmica de Reitores da Andifes, a realizar-se no período de 9 a 16 de março de 2026, no Reino Unido, com ônus.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 289 - Art. 1º Dispensar JOSÉ CLÁUDIO LUIZ NOBRE - Professor do Magistério Superior, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, como Coordenador Pro Tempore do Curso de Licenciatura em Educação no Campo da Faculdade Interdisciplinar em Humanidades/UFVJM, a partir de 9 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 290 - Art. 1º Designar OFÉLIA ORTEGA FRAILE - Professora do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, como Coordenadora do Curso de Licenciatura em Educação no Campo da Faculdade Interdisciplinar em Humanidades/UFVJM, a partir de 9 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 292 - Art. 1º Prorrogar de 15/02/2026 a 14/08/2026, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado por tempo determinado celebrado por meio da Portaria nº 1814, de 13 de agosto de 2024, publicada no DOU de 14 de agosto de 2024, retificada pela Portaria nº 2060, de 12 de setembro de 2024, publicada no DOU de 13 de setembro de 2024, prorrogado pela Portaria nº 115, de 28 de janeiro de 2025, publicada no DOU de 29 de janeiro de 2025, e por meio da Portaria nº 1844, de 8 de agosto de 2025, publicada no DOU de 12 de agosto de 2025, entre esta Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri e a Professora do Magistério Superior substituta BÁRBARA APARECIDA SILVEIRA SALES.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Heron Laiber Bonadiman</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>