<xml><article id="47767376" name="ATO TRT6-GP 21-2026 - JOSE CARLO" idOficio="11566950" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/02/2026" artClass="00070:00047:00001:00002:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência/Diretoria-Geral/Secretaria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23578218">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT6-GP nº 21, de 5 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT6-GP nº 21, de 5 de fevereiro de 2026</p><p>O EXCELENTÍSSIMO DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e CONSIDERANDO o disposto nos autos do PROAD nº 4505/2020, que trata da aposentadoria do servidor JOSÉ CARLOS DE LIMA, jubilado pelo ATO TRT6-GP nº 89, de 07/07/2020, publicado no DOU em 10/07/2020, alterado pelo ATO TRT6-GP nº 283, de 12/05/2023, publicado no DOU em 17/05/2023, CONSIDERANDO o julgamento de ilegalidade do ato inicial da aposentadoria pelo Tribunal de Contas da União, negando-lhe registro, por meio do Acórdão nº 1847/2023- TCU/1ª Câmara (TC-021.770/2022-0), resolve:</p><p>DECLARAR nova redação ao ATO TRT6-GP nº 89, de 07/07/2020, publicado no DOU em 10/07/2020, para fazer constar: "CONCEDER APOSENTADORIA voluntária ao servidor JOSÉ CARLOS DE LIMA, no cargo efetivo da carreira de TÉCNICO JUDICIÁRIO, Nível Intermediário, Classe C-13, Especialidade - Segurança, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do TRT 6ª Região, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c o art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/03 c/c art. 3º da EC nº 103/19, com proventos integrais compostos do vencimento do cargo efetivo, acrescidos da Gratificação de Atividade Judiciária (GAJ) - calculada sobre o vencimento básico (Lei nº 13.317/16), e das parcelas das vantagens pessoais do Adicional por Tempo de Serviço de 28% (vinte e oito por cento) na forma da Lei nº 9.527/97 c/c MP nº 1.815 de 08/03/99 e suas reedições; da VPNI - Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada da Incorporação de 4/5 (quatro quintos) e 1/10 (um décimo), sendo: 1/5 (um quinto) de Assistente/Encarregado de Mandados Judiciais/FC-02, de acordo com o art. 62 da Lei nº 8112/90, Prot. TRT DG 126/96 e Lei nº 8.911/94, IN - SAF 07/94, ATO 467/94, RA TRT 14/97; 1/10 (um décimo) de Encarregado de Mandados Judiciais/FC-05, de acordo com o art. 5º da Lei nº 9.628/98 e jurisprudência do TCU; e 3/5 (três quintos) de Encarregado de Mandados Judiciais/FC-05, de acordo com a Lei nº 8.911/94 c/c art. 3º da MP-2225-45/2001 e Tutela de Urgência da 7ª Vara Federal-PE, concedida na Ação Coletiva nº 0039656-40.2025.4.05.8300, ajuizada pelo Sindicato dos Trabalhadores do Poder Judiciário Federal em Pernambuco - SINTRAJUF/PE, com efeitos a partir da publicação, a teor do art. 188 da Lei nº 8.112/90." Publique-se no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">RUY SALATHIEL DE A. E M. VENTURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>