<xml><article id="47917193" name="ATO PORTARIA DE PESSOAL GM 135" idOficio="11584684" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2026" artClass="00034:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23604290">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL GM/MMA Nº 135, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL GM/MMA Nº 135, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E MUDANÇA DO CLIMA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o Decreto nº 12.254, de 19 de novembro de 2024, o Decreto nº 12.198, de 24 de setembro de 2024, a Portaria SGD/MGI nº 6.618, de 25 de setembro de 2024, a Portaria GM/MMA nº 1.273, de 3 de janeiro de 2025 e o que consta do Processo Administrativo nº 02000.009373/2023-76, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os membros do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima no Comitê de Governança Digital - CGD:</p><p>I - Secretaria-Executiva:</p><p>a) titular: Anna Flávia de Senna Franco; e</p><p>b) suplente: Ariel Cecílio Garces Pares;</p><p>II - Secretaria Nacional de Biodiversidade, Florestas e Direitos Animais:</p><p>a) titular: Rita de Cássia Guimarães Mesquita; e</p><p>b) suplente: Vanessa Negrini;</p><p>III - Secretaria Nacional de Meio Ambiente Urbano, Recursos Hídricos e Qualidade Ambiental:</p><p>a) titular: Adalberto Felício Maluf Filho; e</p><p>b) suplente: Thaianne Resende Henriques Fábio;</p><p>IV - Secretaria Nacional de Mudança do Clima:</p><p>a) titular: Aloisio Lopes Pereira de Melo; e</p><p>b) suplente: Marcela Cristina Rosas Aboim Raposo;</p><p>V - Secretaria Nacional de Bioeconomia:</p><p>a) titular: Carina Mendonça Pimenta; e</p><p>b) suplente: Henry Philippe Ibanez de Novion;</p><p>VI - Secretaria Nacional de Povos e Comunidades Tradicionais e Desenvolvimento Rural Sustentável:</p><p>a) titular: Daniel Peter Beniamino; e</p><p>b) suplente: Claudia Regina Sala de Pinho;</p><p>VII - Secretaria Extraordinária de Controle do Desmatamento e Ordenamento Ambiental Territorial:</p><p>a) titular: Marcelo Mateus Trevisan; e</p><p>b) suplente: Roberta Zecchini Cantinho;</p><p>VIII - Titular da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação.</p><p>IX - Encarregado do Tratamento de Dados Pessoais, nos termos do disposto na Lei nº 13.709, de 14 de agosto de 2018.</p><p>X - Responsável pela Governança de Dados do órgão.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria GM/MMA nº 461, de 19 de maio de 2025.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARINA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>