<xml><article id="47984404" name="Ps_152_153_154_155_156_157_158_1" idOficio="11592988" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00047:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23619478">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de 23 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de 23 de fevereiro de 2026</p><p>O Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria Nº 16, de 9 de janeiro de 2025, da Casa Civil, e pelo Decreto nº 11.228, de 07 de outubro de 2022 - Estatuto da Fiocruz, resolve: Autorizar o afastamento do país do servidor (a):</p><p>Nº 152 - PAULO CESAR PEITER, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE Nº 1556911, com a finalidade de realização de oficina com parceiros para mapeamento dos stakeholders associados ao projeto Mosaic e realização de oficina com alunos da Unifap campus Oiapoque-Amapá para construção de jogos sérios aproveitando a ida à fronteira. Em Caiena e Saint Georges de Loyapock, na Guiana Francesa, pelo período de 27/02/2026 a 07/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000097/2026-71).</p><p>Nº 153 - VERONICA MARCHON DA SILVA, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 015556816, com a finalidade de realização de oficina com parceiros para mapeamento dos stakeholders associados ao projeto Mosaic e realização de oficina com alunos da Unifap campus Oiapoque-Amapá para construção de jogos sérios aproveitando a ida à fronteira. Em Caiena e Saint Georges de Loyapock, na Guiana Francesa, pelo período de 27/02/2026 a 07/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000098/2026-16).</p><p>Nº 154 - PATRÍCIA DA SILVA VON DER WAY, Analista de Gestão em Saúde da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 1897946, com a finalidade de participar da Missão do Projeto de Atualização do Mapa Entomológico de Angola (Redisse IV), em Luanda, Angola, pelo período de 27/02/2026 a 06/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25388.000171/2026-18).</p><p>Nº 155 - FILIPE DANTAS TORRES, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Aggeu Magalhães, SIAPE nº 2180176, com a finalidade de participar como palestrante na 5ª Mesa Redonda Científica sobre Vetoquinol. Em Valletta, Malta, pelo período de 28/02/2026 a 07/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25382.000073/2026-22).</p><p>Nº 156 - ANDRE DE ABREU RANGEL AGUIRRE, Tecnologista em Saúde Pública da Fiocruz Rondônia, SIAPE nº 2175224, com a finalidade de participar da Missão do Projeto de Atualização do Mapa Entomológico de Angola (Redisse IV), em Luanda, Angola, pelo período de 01/03/2026 a 16/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25380.000699/2026-59).</p><p>Nº 157 - MÁRCIO FREIRE CRUZ, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Gonçalo Moniz, SIAPE nº 1994152, com a finalidade de participar da Conferência Gartner Data &amp; Analytics 2026, em Orlando, Estados Unidos, pelo período de 07/03/2026 a 13/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25383.000053/2026-41).</p><p>Nº 158 - FLÁVIA SILVA, Tecnologista em Saúde Pública da COGEAD - Coordenação-Geral de Administração - Fiocruz, SIAPE nº 1455329, com a finalidade de participar da Conferência Gartner Data &amp; Analytics 2026, em Orlando, Estados Unidos, pelo período de 07/03/2026 a 13/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000731/2026-04).</p><p>Nº 159 - MISAEL SOUSA DE ARAUJO, Tecnologista em Saúde Pública da Presidência desta Fundação, SIAPE Nº 1559383, com a finalidade de participar da Conferência Gartner Data &amp; Analytics 2026, em Orlando, Estados Unidos, pelo período de 07/03/2026 a 13/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000743/2026-21).</p><p>Nº 161 - MARCELO FORNAZIN, Pesquisador em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 1701166, com a finalidade de participar do ICANN85, Fórum da Comunidade, em Mumbai, na Índia. Em seguida irá participar do seminário "O hospital do futuro" no Collège de France. Em Paris, na França, pelo período de 06/03/2026 a 18/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25388.000026/2026-29).</p><p>Nº 162 - TAIS NOBREGA DE SOUSA, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto René Rachou, SIAPE nº 2182765, com a finalidade de realizar missões de curta duração no ICVS/Universidade do Minho e no IHMT/Universidade Nova. Em Lisboa e Braga, Portugal, pelo período de 07/03/2026 a 17/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25381.000033/2026-91).</p><p>Nº 163 - JULIANA PAVAN ZULIANI TRENCH DE SOUZA, Pesquisadora em Saúde Pública da Fiocruz Rondônia, SIAPE nº 1726461, com a finalidade de participar na semana de acolhimento de estudantes e abertura do Programa de Pós-graduação em Ciências da Saúde Fiocruz-Moçambique. No âmbito da Cooperação Técnica entre a Fundação Oswaldo Cruz (Fiocruz-Brasil), o Instituto Nacional de Saúde de Moçambique (INS-MZ) e o Ministério da Saúde de Moçambique (MISAUMZ). Em Maputo, Moçambique, pelo período de 07/03/2026 a 15/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000759/2026-33).</p><p>Nº 164 - NELSON PEIXOTO KOTOWSKI FILHO, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 016323221, com a finalidade de participar da Conferência Gartner Data &amp; Analytics 2026, em Orlando, Estados Unidos, pelo período de 07/03/2026 a 13/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000730/2026-51).</p><p>Nº 165 - MAYCON SEBASTIÃO ALBERTO SANTOS NEVES, Técnico em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 2178827, com a finalidade de participar da Missão do Projeto de Atualização do Mapa Entomológico de Angola (Redisse IV), em Luanda, Angola, pelo período de 08/03/2026 a 22/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25030.000128/2026-94).</p><p class="assina">Mario Santos Moreira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>