<xml><article id="47672137" name="27.01.2026 - PRES - 193 - 194 - " idOficio="11555350" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00043:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23558827">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 11.226, de 07 de outubro de 2022, alterado pelo Decreto nº 12.581, de 6 de agosto de 2025, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/1990, resolve:</p><p>Nº 193-Designar EDGAR FERNANDES RODRIGUES, matrícula nº 0446164, para exercer o encargo de substituto do Chefe, código FCE 1.07, da Divisão de Orçamento e Finanças da Coordenação Regional de Suporte Manaus-AM, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 194-Designar JULIANA MARIA MOREIRA DUARTE, matricula 1926320, para exercer o encargo de substituta do Coordenador, código FCE 1.10, da Coordenação de Projetos de Vigilância da Coordenação-Geral de Consolidação da Proteção da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 195-Designar MESSIAS DE OLIVEIRA SOTELO, matrícula nº 0445174, para exercer o encargo de substituto do Coordenador Regional, código FCE 1.11, da Coordenação Regional Suporte de Manaus-AM, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 196-Designar MICHELINE MOURA DE SOUZA, matrícula n° 1110063, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Análise Contábil, código FCE 1.05, da Coordenação de Contabilidade da Coordenação-Geral de Orçamento, Contabilidade e Finanças da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 198-Designar DEBORAH CRISTINA CAVALCANTI CASTOR, matricula nº 3092943, para exercer o encargo de substituta do Coordenador, código CCE 1.10, da Coordenação do Componente Indígena de Empreendimentos de Geração e Transmissão da Coordenação-Geral de Análise de Impacto Ambiental da Diretoria de Gestão Ambiental e Territorial desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 199-Designar SAMYR ALEXSSANDER FARIAS LEITE, matricula nº 1821892, para exercer o encargo de substituto do Coordenador, código FCE 1.11, da Coordenação Regional de Suporte Rio Branco-AC, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 200-Dispensar, a pedido, a partir de 16 de dezembro de 2025, SYLVIA DA COSTA FERREIRA MARTINS, matrícula n° 1815281, do encargo de substituta do Chefe, código FCE 1.06, da Unidade Técnica Local em São Paulo-SP, subordinada à Coordenação Regional Litoral Sudeste-SP</p><p>Nº 201-Designar MAÍRA BUENO PINHEIRO, matricula n° 2710749, para exercer o encargo de substituta do Chefe da Unidade Técnica Local em São Paulo-SP, subordinada à Coordenação Regional Litoral Sudeste-SP, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 202-Designar LUCIANO ALVES PEQUENO, matrícula n° 6445898, para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral, código FCE 1.13, da Coordenação-Geral de Constituição de Reservas Indígenas da Diretoria de Demarcação de Terras Indígenas desta Fundação, no período de 4 a 13 de fevereiro de 2026, em decorrência de férias concomitantes do titular e da substituta eventual.</p><p class="assina">JOENIA WAPICHANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>