<xml><article id="47935882" name="DG - Portarias 698 e 699.2026" idOficio="11586809" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00050:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23609754">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Diretor-Geral do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto n.º 11.225, de 7/10/2022, publicado no Diário Oficial da União - DOU de 10/10/2022, e tendo em vista o Decreto n.º 10.829, de 5/10/2021, publicado no DOU de 5/10/2021, o constante no art. 13, da Portaria/MT n.º 628, de 27/6/2023, publicada no DOU de 28/6/2023, e o disposto no processo nº 50600.032941/2025-88, resolve:</p><p>Nº 698 - Art. 1º Dispensar a servidora Simoneli Fernandes Mendonça, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1545974, dos encargos de substituta eventual da função de Chefe do Serviço Especializado de Pesquisas, código FCE 1.06, da Coordenação de Estudos e Pesquisas, vinculada à Coordenação-Geral do Instituto de Pesquisas em Transportes, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 699 - Art. 1º Designar o servidor Pedro Bastos de Castro, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 2063629, para substituir a função de Chefe do Serviço Especializado de Pesquisas, código FCE 1.06, da Coordenação de Estudos e Pesquisas, vinculada à Coordenação-Geral do Instituto de Pesquisas em Transportes, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABRICIO DE OLIVEIRA GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>