<xml><article id="47873445" name="DOU 12022026" idOficio="11579634" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00025:00083:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23596556">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 454 Designar a servidora MARIA BERTILIA OSS GIACOMELLI, matrícula SIAPE Nº 1450243, para a função de Coordenadora Adjunta da Área de Cultura Geral do Câmpus São José - FG2.</p><p>Nº 455 Autorizar a colaboração técnica da servidora TATIANA MARCELA ROTTA, matrícula SIAPE Nº 1277072, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado(a) no IFSC - Câmpus Florianópolis, a ser desenvolvida no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba (IFPB) - Câmpus João Pessoa, pelo período de 04 (quatro) anos, a contar a partir da data de publicação da portaria de afastamento no Diário Oficial da União. Processo no. 23292.027282/2025-16.</p><p>Nº 456 Designar o servidor LUIZ ANTONIO SCHALATA PACHECO, matrícula SIAPE n° 3039295, para a função de Coordenador do Curso Superior Tecnológico em Sistemas para Internet do Câmpus Garopaba - FCC.</p><p>Nº 457 Designar o servidor JEAN MARCEL DE ALMEIDA ESPINOZA, matrícula SIAPE n° 1570357, para a função de Coordenador do Núcleo de Educação à Distância (NEAD) do Câmpus Garopaba - FG4.</p><p>Nº 458 Dispensar a servidora a PAULA ALVES DE AGUIAR, matrícula SIAPE Nº 2507901, da função de Coordenadora de Licenciaturas vinculada ao Departamento de Graduação da Diretoria de Ensino/Proen - FG-4.</p><p>Nº 459 Designar o servidor MATEUS MEDEIROS TEIXEIRA matrícula SIAPE Nº 1860109, para a função de Coordenador de Licenciaturas vinculado ao Departamento de Graduação da Diretoria de Ensino/Proen - FG-4.</p><p>Nº 460 Dispensar, a partir de 09/02/2026, a servidora NILDA MARTINS, matrícula SIAPE Nº 2467739, da função de Coordenadora do Curso Técnico Subsequente de Segurança do Trabalho do Câmpus Florianópolis - FCC.</p><p>Nº 461 Designar a servidora JANI MARA MARTINS, matrícula SIAPE Nº 2880054, para a função de Coordenadora do Curso Técnico Subsequente de Segurança do Trabalho do Câmpus Florianópolis - FCC.</p><p>Nº 462 Designar o servidor MIGUEL LUIZ TURCATTO, matrícula SIAPE Nº 1653676, para a função de Coordenador da Coordenadoria de Estágios do Câmpus Florianópolis - FG2.</p><p>Nº 463 Dispensar a servidora CLAUDIA LIRA, matrícula SIAPE Nº 1586537, da função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado de Química do Câmpus Florianópolis - FCC.</p><p>Nº 464 Designar a servidora TULA BECK BISOL, matrícula SIAPE Nº 1355685, para a função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado de Química do Câmpus Florianópolis - FCC.</p><p>Nº 465 Designar, a partir de 16 de fevereiro de 2026, a servidora ELEN MACEDO LOBATO, matrícula SIAPE Nº 2455672, para a função de Coordenadora Pro Tempore dos Cursos Técnicos em Telecomunicações do Câmpus São José - FCC.</p><p>Nº 466 Dispensar o servidor CARLOS ALBERTO DA SILVA MELLO, matrícula SIAPE Nº 1788456, da função de Coordenador do Núcleo de Educação à Distância do Câmpus Palhoça Bilíngue - FG4.</p><p>Nº 467 Designar o servidor DANIEL HENRIQUE SCANDOLARA, matrícula SIAPE Nº 3061555, para a função de Coordenador do Núcleo de Educação à Distância do Câmpus Palhoça Bilíngue - FG4.</p><p>Nº 468 Dispensar a servidora CAROLINE LENGERT, matrícula SIAPE Nº 2734249, da função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Pedagogia Bilíngue do Câmpus Palhoça Bilíngue - FCC.</p><p>Nº 469 Designar a servidora TATIANE FOLCHINI DOS REIS, matrícula SIAPE Nº 3003044, para a função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Pedagogia Bilíngue do Câmpus Palhoça Bilíngue - FCC.</p><p>Nº 470 Retificar a Portaria do(a) Reitor(a) n° 4.781 de 18 de dezembro de 2025, publicada no DOU de 19 de dezembro de 2025.</p><p>Onde se lê:</p><p>"Designar o servidor RAFAEL ANTONIO GIL MELLO GOMES, matrícula SIAPE Nº 3356198, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Marketing Integrado ao Ensino Médio do Câmpus Avançado São Lourenço do Oeste - FCC."</p><p>Leia-se:</p><p>"Designar, a partir de 14/01/2026, o servidor RAFAEL ANTONIO GIL MELLO GOMES, matrícula SIAPE Nº 3356198, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Marketing Integrado ao Ensino Médio do Câmpus Avançado São Lourenço do Oeste - FCC."</p><p>Nº 471 Tornar sem efeito a Portaria do(a) Reitor(a) N° 385 de 5 de fevereiro de 2026, publicada no DOU de 06/02/2026, que designou o servidor DARLAN FELIPE KLOTZ, SIAPE Nº 1381363, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Mecatrônica do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 472 Designar, a partir de 19/02/2026, o servidor DARLAN FELIPE KLOTZ, SIAPE Nº 1381363, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Mecatrônica do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 473 Dispensar, a pedido, a partir de 13 de fevereiro de 2026, o servidor JONATHAN GILLIARD RICHTER, matrícula SIAPE Nº 1338975, da função de Coordenador do Núcleo de Ensino à Distância (NEAD) do Câmpus São Carlos - FG4.</p><p>Nº 474 Designar, a partir de 13 de fevereiro de 2026, a servidora RAFAELLA ALINE LOPES DA SILVA NEITZEL, matrícula SIAPE Nº 2280029, para a função de Coordenadora do Núcleo de Ensino à Distância (NEAD) do Câmpus São Carlos - FG4.</p><p>Nº 475 Tornar sem efeito a Portaria do(a) Reitor(a) N° 376 de 5 de fevereiro de 2026, publicada no DOU de 06/02/2026, que dispensou o servidor CONRADO BACH NETO JUNIOR, SIAPE Nº 2029713, da função de Coordenador de Extensão do Câmpus Lages - FG2.</p><p>Nº 476 Tornar sem efeito a Portaria do(a) Reitor(a) N° 375 de 5 de fevereiro de 2026, publicada no DOU de 06/02/2026, que designou o servidor MICHAEL RAMOS NUNES, SIAPE Nº 1845722, para a função de Coordenador de Extensão do Câmpus Lages - FG2.</p><p class="assina">ZIZIMO MOREIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>