<xml><article id="47854981" name="Port 132" idOficio="11577670" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00070:00055:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23593538">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 132, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 132, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a Resolução Administrativa nº 061, de 25 de maio de 2021, que aprova o Plano Estratégico do Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região para o sexênio 2021/2026;</p><p>CONSIDERANDO os instrumentos de gestão instituídos e suas derivações, quais dependem de pessoas, sistemas, recursos, conhecimento para efetivo gerenciamento dos resultados, em consonância a missão, visão de futuro, e valores institucionais registrados no mapa estratégico deste Regional - 2021/2026;</p><p>CONSIDERANDO a importância e relevância do capital humano, suas competências habilidades e atitudes para a execução da estratégia e do fortalecimento da cultura organizacional e a maturidade da governança do TRT 14 Região;</p><p>CONSIDERANDO as Portarias Conjuntas PRE/COR - 01 e 07/2025 do TRT14, que aprovou as diretrizes e pilares da gestão para execução no biênio 2025/2026;</p><p>CONSIDERANDO o que consta nos autos do Proad nº 7965/2025;</p><p>CONSIDERANDO o teor do MEMORANDO nº 006/2026/TRT14/SOF, procedente da Secretaria de Orçamento e Finanças (doc. 5 do Proad 223/2026);</p><p>CONSIDERANDO o despacho presidencial, doc. 6 do Proad 223/2026, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR o servidor DAVISSON LUCAS VIEIRA AFONSO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe B, Padrão 10, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Chefe da Seção de Pagamento de Pessoas Físicas, FC-5, do Núcleo de Pagamento de Bens e Serviços e de Honorários Periciais/Secretaria de Orçamento e Finanças.</p><p>Art. 2º REMOVÊ-LO, do Núcleo de Pagamento de Bens e Serviços e de Honorários Periciais para o Núcleo de Contabilidade Analítica da SOF.</p><p>Art. 3º DESIGNÁ-LO para exercer a função comissionada de Chefe do Núcleo de Contabilidade Analítica - FC-6, da Secretaria de Orçamento e Finanças.</p><p>Art. 4º DETERMINAR que os efeitos da presente portaria ocorram a partir da data de publicação.</p><p class="assina">Des. ILSON ALVES PEQUENO JUNIOR</p><p class="cargo">Gestor de Governança e Metas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>