<xml><article id="48026709" name="DOU2-PRR1-1-PT-21-UNI-PRR1A-0000" idOficio="11598417" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00066:00008:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00021" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 1ª  Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23628030">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PRR1 Nº 21, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PRR1 Nº 21, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 1ª REGIÃO, no uso das atribuições legais conferidas pela PORTARIA PGR/MPF Nº 996, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2023, e pelo inciso VI do artigo 26 do Regimento Interno Administrativo da Procuradoria Regional da República da 1ª Região, aprovado pela Portaria PRR1 nº 152, de 17 de setembro de 2019, e o que consta da Portaria PGR/MPU nº 32, de 30 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar a servidora PAULA MAYNART DE FREITAS MOURA, matrícula MPF nº 25865, ocupante do cargo efetivo de Analista do MPU/Direito, do cargo em comissão de Assessor-chefe, Nível IV, CC-4, do gabinete da procuradora regional da República Ana Cristina Bandeira Lins - GABPRR31.</p><p>Art. 2º Exonerar a servidora THEREZA CATHARINA AFONSO FERREIRA MADEIRA, matrícula MPF nº 14686, ocupante do cargo efetivo de Analista do MPU/Direito, do cargo em comissão de Assessor-chefe, Nível IV, CC-4, de gabinete de procurador regional da República - GABPRR5.</p><p>Art. 3º Nomear a servidora THEREZA CATHARINA AFONSO FERREIRA, matrícula MPF nº 14686, ocupante do cargo efetivo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão de Assessor-chefe, Nível IV, CC-4, do gabinete da procuradora regional da República Ana Cristina Bandeira Lins - GABPRR31.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ ROBALINHO CAVALCANTI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>