<xml><article id="47980614" name="PORTARIA CGADM 1" idOficio="11592361" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00034:00063:04993:03027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Administração e Tecnologia da Informação" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23618673">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CGADM/DIPLAN/ICMBIO Nº 914, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CGADM/DIPLAN/ICMBIO Nº 914, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, designado pela Portaria GM/MMA nº 201, de 27 de fevereiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 1º de março de 2023, usando das competências delegadas pela Portaria ICMBio nº 1.440 de 10 de maio de 2024, publicada no Diário Oficial da União de 17 de maio de 2024, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes servidores para exercer as funções de pregoeiro e agente da contratação:</p><p>I - ADRIANO BATISTA DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 3494437;</p><p>II - ANA MARA SILVA ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 3496046;</p><p>III - ANDREZA ESTEFANA FLORES DA COSTA, matrícula SIAPE nº 3495757;</p><p>IV - BRUNA DUARTE SIGNORETTI, matrícula SIAPE nº 1208969;</p><p>V - BRUNO RIBEIRO PIANA, matrícula SIAPE nº 1165040;</p><p>VI - CAROLINA MÂNGIA MARCONDES DE MOURA, matrícula SIAPE nº 2170373;</p><p>VII - CÉSAR AFONSO CAIRES FILHO, matrícula SIAPE nº 1151290;</p><p>VIII - CHRISTIAN FITTIPALDE MONTEIRO DE MELO, matrícula SIAPE nº 3494512;</p><p>IX - DÉBORA ALVES SIMIQUELI, matrícula SIAPE nº 350859;</p><p>X - DENIS ROBERTO MORO, matrícula SIAPE nº 3363836;</p><p>XI - DOUGLAS CASTRO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 3510066;</p><p>XII - EDUARDO JOSÉ PRETTO, matrícula SIAPE nº 3497097;</p><p>XIII - EVENLLYN KALIANNE NASCIMENTO TORRES, matrícula SIAPE nº 1304589;</p><p>XIV - FRANCIELLE COSTA PRACIDELLI, matrícula SIAPE nº 2170144;</p><p>XV - FRANCISCA KÉVILA BEZERRA SOUSA, matrícula SIAPE nº 3493792;</p><p>XVI - GABRIEL NOGUEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2434160;</p><p>XVII - HANNA GAIA YONÁ RAMOS RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 3493957;</p><p>XVIII - JAQUELINE FARIA BIZZO, matrícula SIAPE nº 1573905;</p><p>XIX - JOÃO ROBERTO MELO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1167253;</p><p>XX - JOSEILSON DE ASSIS COSTA, matrícula SIAPE nº 1109398;</p><p>XXI - JULIANA DA SILVA BARRETO CRESPO, matrícula SIAPE nº 3493677;</p><p>XXII - JULIENE DE SOUZA MARINHO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 1383581;</p><p>XXIII - LEILA BENVINDO DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 2162106;</p><p>XXIV - LIOMAR FELIPE CALADO, matrícula SIAPE nº 1078195;</p><p>XXV - LUCAS MATEUS ALMEIDA LOPES, matrícula SIAPE nº 1275762;</p><p>XXVI - LUCIANA RODRIGUES FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1301591;</p><p>XXVII - MARIA DAS DORES PEREIRA SANTOS, matrícula SIAPE nº 0683267;</p><p>XXVIII - MONNIQUE CARDOSO PEREIRA, matrícula SIAPE nº 3505253;</p><p>XXIX - NERO AUGUSTO SILVA, matrícula SIAPE nº 1109346;</p><p>XXX - PEDRO DE BONNIS RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 3493814;</p><p>XXXI - RAIMUNDO NONATO ALVES DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 2161958;</p><p>XXXII - RENATA YASMIN DA SILVA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 3496870;</p><p>XXXIII - RODRIGO RIBEIRO XAVIER, matrícula SIAPE nº 2187457;</p><p>XXXIV - THALITA BITENCOURT TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 3505405; e</p><p>XXXV - THAMIRES REIS DIAS PEREIRA VALOIS, matrícula SIAPE nº 2239478.</p><p>Art. 2º Designar os seguintes servidores para exercer a função de equipe de apoio:</p><p>I - ADRIANO BATISTA DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 3494437;</p><p>II - ANA MARA SILVA ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 3496046;</p><p>III - ANDREZA ESTEFANA FLORES DA COSTA, matrícula SIAPE nº 3495757;</p><p>IV - BRUNA DUARTE SIGNORETTI, matrícula SIAPE nº 1208969;</p><p>V - BRUNO RIBEIRO PIANA, matrícula SIAPE nº 1165040;</p><p>VI - CARLOS JOSÉ MACEDO MAIA, matrícula SIAPE nº 1996519;</p><p>VII - CAROLINA MÂNGIA MARCONDES DE MOURA, matrícula SIAPE nº 2170373;</p><p>VIII - CÉSAR AFONSO CAIRES FILHO, matrícula SIAPE nº 1151290;</p><p>IX - CHRISTIAN FITTIPALDE MONTEIRO DE MELO, matrícula SIAPE nº 3494512;</p><p>X - DÉBORA ALVES SIMIQUELI, matrícula SIAPE nº 350859;</p><p>XI - DENIS ROBERTO MORO, matrícula SIAPE nº 3363836;</p><p>XII - DOUGLAS CASTRO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 3510066;</p><p>XIII - EDUARDO JOSÉ PRETTO, matrícula SIAPE nº 3497097;</p><p>XIV - EVENLLYN KALIANNE NASCIMENTO TORRES, matrícula SIAPE nº 1304589;</p><p>XV - FRANCIELLE COSTA PRACIDELLI, matrícula SIAPE nº 2170144;</p><p>XVI - FRANCISCA KÉVILA BEZERRA SOUSA, matrícula SIAPE nº 3493792;</p><p>XVII - GABRIEL NOGUEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2434160;</p><p>XVIII - HANNA GAIA YONÁ RAMOS RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 3493957;</p><p>XIX - JOÃO ROBERTO MELO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1167253;</p><p>XX - JOSEILSON DE ASSIS COSTA, matrícula SIAPE nº 1109398;</p><p>XXI - JULIANA DA SILVA BARRETO CRESPO, matrícula SIAPE nº 3493677;</p><p>XXII - JULIENE DE SOUZA MARINHO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 1383581;</p><p>XXIII - LIOMAR FELIPE CALADO, matrícula SIAPE nº 1078195;</p><p>XXIV - LUCAS MATEUS ALMEIDA LOPES, matrícula SIAPE nº 1275762;</p><p>XXV - LUCIANA DANTAS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1154623;</p><p>XXVI - LUCIANA RODRIGUES FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1301591;</p><p>XXVII - MONNIQUE CARDOSO PEREIRA, matrícula SIAPE nº 3505253;</p><p>XXVIII - NERO AUGUSTO SILVA, matrícula SIAPE nº 1109346;</p><p>XXIX - PEDRO DE BONNIS RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 3493814;</p><p>XXX - PEDRO JORGE ALVES SANTIAGO, matrícula SIAPE nº 680498;</p><p>XXXI - RAIMUNDO NONATO ALVES DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 2161958;</p><p>XXXII - RENATA YASMIN DA SILVA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 3496870;</p><p>XXXIII - RODRIGO RIBEIRO XAVIER, matrícula SIAPE nº 2187457;</p><p>XXXIV - SUELLY TEBALDI PEDROSA, matrícula SIAPE nº 0680159;</p><p>XXXV - THALITA BITENCOURT TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 3505405;</p><p>XXXVI - THAMIRES REIS DIAS PEREIRA VALOIS, matrícula SIAPE nº 2239478; e</p><p>XXXVII - ZORAIDE MENDONÇA SOARES PUGLIA, matrícula SIAPE nº 0680877.</p><p>Art. 3º Determinar que a equipe de apoio, de acordo com a necessidade da licitação, subsidie os trabalhos dos Pregoeiros e Agentes da Contratação.</p><p>Art. 4º Para os fins previstos na legislação em vigor, a autoridade competente superior aos pregoeiros será:</p><p>I - O Coordenador-Geral de Gestão Administrativa, no que se refere às licitações elaboradas no âmbito da Sede, ou quando não houver outra autoridade previamente definida; e</p><p>II - Os Gerentes Regionais, no que se refere às licitações elaboradas no âmbito da área de sua circunscrição regional.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria CGADM/DIPLAN/ICMBio nº 416, de 26 de janeiro de 2026 (SEI nº 022811738), publicada em 28 de janeiro de 2026.</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">PAULO ROBERTO DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>