<xml><article id="47963027" name="Port gab 204" idOficio="11590312" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00068:00119:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Defensoria Pública da União/Gabinete do Defensor Público-Geral Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23615643">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria GABDPGF DPGU Nº 204, DE 04 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria GABDPGF DPGU Nº 204, DE 04 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DEFENSOR PÚBLICO-GERAL FEDERAL, em exercício, usando das atribuições que lhe são conferidas pelos artigos 7º e 8º da Lei Complementar nº 80, de 12 de janeiro de 1994;</p><p>Considerando o Edital GABDPGF DPGU - nº 214, de 11 de novembro de 2025, publicado no BEIDPU em 17 de novembro de 2025, edição nº 219 (8532886), atualizado pelo Edital GABDPGF DPGU nº 227, de 03 de dezembro de 2025, publicado no BEIDPU em 4 de dezembro de 2025, edição nº 230 (SEI 8587905);</p><p>Considerando os Despachos CCRI 8726361 e 8750902;</p><p>Considerando o Processo Administrativo SEI nº 90510.000473/2025-14, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Exma. Sra. Defensora Pública Federal, Dra. Ludmylla Mariana Anselmo, com prejuízo de atribuições de origem e sem prejuízo de sua remuneração, para participar como representante da Defensoria Pública da União do Projeto "Apoio ao Fortalecimento do Setor de Justiça em Timor-Leste" (8ª etapa), para a vaga de Defensor 1, pelo período de 1 (um) ano, a contar de 23/03/2026.</p><p>Parágrafo único. Fixar o prazo de 19 (dezenove) dias de trânsito, a contar de 04/03/2026, de forma a viabilizar o deslocamento da Exma. Sra. Defensora Pública Federal, Dra. Ludmylla Mariana Anselmo, do Brasil para o Timor-Leste.</p><p>Art. 2º Designar o Exmo. Sr. Defensor Público Federal, Dr. Kelery Dinarte da Páscoa Freitas, com prejuízo de atribuições de origem e sem prejuízo de sua remuneração, para participar como representante da Defensoria Pública da União do Projeto "Apoio ao Fortalecimento do Setor de Justiça em Timor-Leste" (8ª etapa), para a vaga de Defensor 3, pelo período de 1 (um) ano, a contar de 04/03/2026.</p><p>Art. 3º Autorizar o afastamento do país dos Defensores/as Públicos/as Federais Dra. Ludmylla Mariana Anselmo e Dr. Kelery Dinarte da Páscoa Freitas para participarem como representantes da Defensoria Pública da União do Projeto "Apoio ao Fortalecimento do Setor de Justiça em Timor-Leste" (8ª etapa), a partir de 18/03/2026 e de 04/03/2026, respectivamente.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS ANTÔNIO PADERES BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>