<xml><article id="47862053" name="GAB - RR - PORTARIA 1.124 - FORU" idOficio="11578400" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00029:00037:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria do Patrimônio da União/Gabinete da SPU" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594929">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SPU/MGI Nº 1.124, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SPU/MGI Nº 1.124, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso das atribuições que lhe confere o art. 3º da Portaria SPU/MGI nº 1.971, de 27 de março de 2024, resolve:</p><p>Art. 1º Designar as pessoas que comporão o Fórum Estadual de Apoio ao Programa de Democratização de Imóveis da União do Estado de Roraima:</p><p>I - Administração pública federal:</p><p>a) Titular: Mery Jane Fernandes de Souza - Superintendência do Patrimônio da União em Roraima - SPU-RR;</p><p>b) Suplente: Mariana Schafer Ignatz - SPU-RR;</p><p>c) Titular: Ana Carla dos Prazeres Pinho - SPU-RR;</p><p>d) Suplente: Jorge Macedo de Souza - SPU-RR;</p><p>e) Titular: André Sergio Reis Silveira - SPU-RR;</p><p>f) Suplente: Edimar Figueiredo de Vasconcelos - SPU-RR;</p><p>g) Titular: Marcelo Vieira Lima - Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA-RR;</p><p>h) Suplente: Hilda Matos Lima - INCRA-RR;</p><p>i) Titular: Larissa Maria de Almeida Guimarães - Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional - IPHAN-RR;</p><p>j) Suplente: Fernando José Lima Mesquita - IPHAN-RR;</p><p>k) Titular: Antonio Galdino de Souza - Instituto Chico Mendes de Conservação e Biodiversidade - ICMBio-RR;</p><p>l) Suplente: Leila Mattos Araújo Nápoles - ICMBio-RR;</p><p>m) Titular: Edson Avelino dos Santos Micheloni - Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis - IBAMA-RR;</p><p>n) Suplente: Fernando de Oliveira Mota - IBAMA-RR;</p><p>o) Titular: Antonio Leal Fonseca - Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT-RR; e</p><p>p) Suplente: Natalie Susiane Bermêo Ribeiro - DNIT-RR.</p><p>II - Administração pública estadual:</p><p>a) Titular: Edécio Marques de Souza Júnior - Secretaria de Estado das Cidades Desenvolvimento Urbano e Gestão de Convênios - SECIDADES; e</p><p>b) Suplente: Carlos André da Silva Teixeira - Instituto de Terras de Roraima.</p><p>III - Representante da administração pública municipal:</p><p>a) Titular: Joner Chagas - Associação dos Municípios de Roraima - AMP-RR; e</p><p>b) Suplente: João Victor Vieira Barredo - AMP-RR.</p><p>IV - Organizações da sociedade civil:</p><p>a) Titular: Joelma Ferreira da Costa - Cáritas;</p><p>b) Suplente: Leonardo Rocha de Oliveira - Cáritas;</p><p>a) Titular: Carla Cristina Rocha - Confederação Nacional da Associação dos Moradores - CONAM;</p><p>b) Suplente: Cleisse do Socorro Sodré de Oliveira - CONAM;</p><p>c) Titular: Maria Alves Ferraz de Matos - Movimento dos Trabalhadores Sem Teto - MTST;</p><p>d) Suplente: Gilmar Ferraz Bezerra - MTST;</p><p>g) Titular: Geomar Vilela da Silva - Movimento de Trabalhadores Rurais Sem Terra - MST;</p><p>h) Suplente: Jeisse Costa Carvalho - MST;</p><p>i) Titular: Tácio José Natal Raposo - Projeto Brasil Cidades - BR Cidades;</p><p>j) Suplente: Tony Guarnielle Barbosa Ribeiro - BR Cidades;</p><p>k) Titular: Ricardo Herculano Bulhões de Mattos - Conselho Estadual das Cidades; e</p><p>l) Suplente: José Faustino da Silva - Conselho Estadual das Cidades.</p><p>Art. 2º A participação no Fórum Estadual de Apoio ao Programa de Democratização de Imóveis da União de Roraima será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria SPU/MGI nº 8.997, de 29 de novembro de 2024.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CAROLINA GABAS STUCHI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>