<xml><article id="47694374" name="Auricidea do Nascimento Mulatinh" idOficio="11557750" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00016:00010:00012:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23562773">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 622/4PC2, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 622/4PC2, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria COMGEP/SLE n° 526, de 14 de outubro de 2025, Art. 5º, inciso VI, publicada no Boletim do Comando da Aeronáutica n° 198, de 20 de outubro de 2025, e considerando o Processo n° 67422.013464/2025-52, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão vitalícia a AURICIDEA DO NASCIMENTO MULATINHO, viúva de ERVALDO BARBALHO FERREIRA MULATINHO, ocupante do cargo de Artífice de Eletricidade e Comunicações, código ARELCO 481056, SIAPE nº 0205365, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica, aposentado, falecido em 2 de outubro de 2025, no valor correspondente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "ESPECIAL", padrão V, NI, com fundamento no inciso I, do Art. 3° da Portaria SGP/SEDGG/ME n° 4.645, de 24 de maio de 2022, c/c o Art. 217 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o Art. 1°, inciso VI, da Portaria ME n° 424, de 29 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 2 de outubro de 2025, data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MARCELO MORENO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 623/4PC2, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria COMGEP/SLE n° 526, de 14 de outubro de 2025, Art. 5º, inciso VI, publicada no Boletim do Comando da Aeronáutica n° 198, de 20 de outubro de 2025, e considerando o Processo nº 67221.007766/2025-58, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão vitalícia a FRANCISCA TORRES DA SILVA, viúva de RAIMUNDO CANDIDO DA SILVA, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPESED 482079, SIAPE nº 0211840, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica, aposentado, falecido em 24 de julho de 2025, no valor correspondente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "ESPECIAL", padrão I, NA, com fundamento no inciso I, do Art. 3° da Portaria SGP/SEDGG/ME n° 4.645, de 24 de maio de 2022, c/c o Art. 217 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o Art. 1°, inciso VI, da Portaria ME n° 424, de 29 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 24 de julho de 2025, data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MARCELO MORENO</p><p>PORTARIA DIRAP Nº 624/4PC2, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria COMGEP/SLE n° 526, de 14 de outubro de 2025, Art. 5º, inciso VI, publicada no Boletim do Comando da Aeronáutica n° 198, de 20 de outubro de 2025, e considerando o Processo nº 67267.005225/2025-69, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão vitalícia a RITA DE CASSIA PAIXÃO REIS, companheira de EDSON VENEZIANO, ocupante do cargo de Desenhista, código 444023, SIAPE nº 0196290, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica, aposentado, falecido em 26 de junho de 2025, no valor correspondente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "ESPECIAL", padrão V, NI, com acréscimo de 20% (vinte por cento), por força do Art. 184, inciso II, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, com fundamento no inciso IV, do Art. 3° da Portaria SGP/SEDGG/ME n° 4.645, de 24 de maio de 2022, c/c o Art. 217 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o Art. 1°, inciso VI, da Portaria ME n° 424, de 29 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 26 de junho de 2025, data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MARCELO MORENO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 627/4PC2, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria COMGEP/SLE n° 526, de 14 de outubro de 2025, Art. 5º, inciso VI, publicada no Boletim do Comando da Aeronáutica n° 198, de 20 de outubro de 2025, e considerando o Processo nº 67222.015508/2025-35, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão vitalícia a MARIA MARLIZ CAMPOS DA COSTA, viúva de MANOEL GOMES DA COSTA, ocupante do cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, código 407002, SIAPE nº 0192798, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica, aposentado, falecido em 16 de setembro de 2025, no valor correspondente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "ESPECIAL", padrão III, NI, com os proventos acrescidos da diferença entre a classe "ESPECIAL", padrão III, NI e a classe Assistente II, classe "C", padrão III, NI, por força do Art. 192, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com fundamento no inciso I, do Art. 3º, da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o Art. 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o Art. 1°, inciso VI, da Portaria ME n° 424, de 29 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 16 de setembro de 2025, data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MARCELO MORENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>