<xml><article id="47894661" name="5156 -Dispensa e Designacao de F" idOficio="11563620" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="18/02/2026" artClass="00070:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23572681">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 5.156, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 5.156, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A MINISTRA-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, e considerando os Formulários de Dispensa e Designação nos 4757968 e 4757975, contidos nos autos do Processo nº 001681/26-00.137 do Sistema Eletrônico de Informações e o disposto nos incisos I e II do artigo 71 da Lei nº 8.457/1992, alterada pela Lei nº 13.774/2018, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a Analista Judiciária, área Apoio Especializado, Especialidade Administração, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RENATA LIMA DE MENEZES, matrícula 2034, da função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, da Seção de Atendimento ao Beneficiário, da Coordenadoria do Plano de Saúde da Justiça Militar da União, da Diretoria de Saúde.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar CHRISTIANO MIRANDA LUZ, matrícula 9136, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de RENATA LIMA DE MENEZES, a função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, da Seção de Atendimento ao Beneficiário, da Coordenadoria do Plano de Saúde da Justiça Militar da União, da Diretoria de Saúde. Em consequência, fica dispensado da função comissionada de ASSISTENTE II, código STM-FC-02, da Seção de Atendimento ao Beneficiário, da Coordenadoria do Plano de Saúde da Justiça Militar da União, da Diretoria de Saúde.</p><p>Art. 3º DESIGNAR a Analista Judiciária, área Apoio Especializado, Especialidade Administração, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RENATA LIMA DE MENEZES, matrícula 2034, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de CHRISTIANO MIRANDA LUZ, a função comissionada de ASSISTENTE II, código STM-FC-02, da Seção de Atendimento ao Beneficiário, da Coordenadoria do Plano de Saúde da Justiça Militar da União, da Diretoria de Saúde.</p><p></p><p class="assina">MARIA ELIZABETH ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>