<xml><article id="47802507" name="DOU - Portaria nA 003 - 08 JAN 2" idOficio="11570557" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00016:00011:00010:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Nordeste/7ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23583543">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3- SSAP2/SVP 7, DE 8 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3- SSAP2/SVP 7, DE 8 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O COMANDANTE DA 7ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria DGP/C Ex nº 458, de 10 de agosto de 2023 e em conformidade com a Portaria DGP/C Ex nº 019, de 2 de março de 2021, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal e de acordo com o art. 104, inciso II do art. 106, inciso VI do art. 108, tudo da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro 1980, incluídos pela Lei nº 13.954, de 16 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>REFORMAR</p><p>o Capitão QAO Adm G R/1 MARCOS MONTEIRO ALENCAR (Idt nº 041.995.594-3), a contar de 13 de novembro de 2025, em virtude de ter sido transferido para reserva remunerada, em 1º de fevereiro de 2025, por intermédio da Portaria DAP/DGP/C Ex nº 1.208, de 30 de dezembro de 2024, publicada no DOU nº 1, de 2 de janeiro de 2025 e por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. Não é inválido, conforme Ata de Inspeção de Saúde nº 034/2025, Sessão nº 010/2025, de 26 de março de 2025, do MPGu III/JOÃO PESSOA (H Gu JOÃO PESSOA), homologada pela Ata de Inspeção de Saúde nº 033/2025, Sessão nº 018/2025, de 13 de novembro de 2025, da JISR/7ª RM (H Gu JOÃO PESSOA) e Parecer Técnico da SPM/7 nº 366/2025, de 18 de novembro de 2025, homologado pelo Inspetor de Saúde da 7ª RM, em 28 de novembro de 2025.</p><p class="assina">Gen Div ANDRELUCIO RICARDO COUTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>