<xml><article id="47743879" name="Portarias para publicacao 331 33" idOficio="11564138" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00025:00067:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23573930">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 331 - REITORIA/IFG, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 331 - REITORIA/IFG, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás (IFG), nomeada por Decreto Presidencial de 7 de outubro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 8/10/2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo nº 23378.000960/2025-53, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora GLAUCIA MENDES DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1656124, SIAPECAD nº 01566728, da função de Coordenadora, FG - 01, do(a) Núcleo de Apoio às Pessoas com Necessidades Específicas do Câmpus Formosa, UORG-891. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 337 - REITORIA/IFG, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás (IFG), nomeada por Decreto Presidencial de 7 de outubro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 8/10/2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo nº 23723.000044/2026-27, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o Afastamento do país da servidora MONISE CRISTINA RIBEIRO CASANOVA COLTRO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2804937, SIAPECAD nº 01784330, lotado(a) no(a) Diretoria-Geral do Câmpus Senador Canedo, com ônus, para participar do(da) Pittcon Exposition and Conference, Texas, e do Seminar at Kansas University, Kansas, nos Estados Unidos, conforme disposto art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de de 7 de fevereiro de 1995, no art. 1º, inciso I, do Decreto nº 91.800, de de 18 de outubro de 1985, no art. 4º da Portaria MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, e na Portaria IFG nº 1.541, de 8 de julho de 2016, pelo período de 06/03/2026 a 14/03/2026.</p><p class="assina">ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 338 - REITORIA/IFG, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás (IFG), nomeada por Decreto Presidencial de 7 de outubro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 8/10/2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo nº 23378.000960/2025-53, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora JUHEINA LACERDA RIBEIRO VIANA ALENCAR, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1376338, SIAPECAD nº 02506057, para exercer a função de Coordenadora, FG - 01, do(a) Núcleo de Apoio às Pessoas com Necessidades Específicas do Câmpus Formosa, UORG-891. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>