<xml><article id="47996827" name="Decisao Coren-DF n. 17-2026. Red" idOficio="11590129" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="25/02/2026" artClass="00071:00246:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Distrito Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23615389">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO COREN-DF Nº 17, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DECISÃO COREN-DF Nº 17, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Distrito Federal, Coren-DF, em conjunto com o Secretário do Regional, no uso de suas atribuições consignadas no Regimento Interno aprovado pela Decisão Coren-DF nº 114/2012.</p><p>CONSIDERANDO o Memorando nº 1/2026 - COREN-DF/SA/DEAP (SEI nº 1382608), por meio do qual o empregado público Sr. Junio Guimarães da Silva requer a redução temporária de sua carga horária para 25 (vinte e cinco) horas semanais, no período de 02 de fevereiro de 2026 a 10 de julho de 2026;</p><p>CONSIDERANDO que o requerente foi nomeado para o cargo de Professor de Educação Básica da Secretaria de Estado de Educação do Distrito Federal - SEEDF, conforme publicação no Diário Oficial do Distrito Federal de 29 de dezembro de 2025, edição extra nº 130-B, cuja posse e exercício demandam organização compatível de horários;</p><p>CONSIDERANDO que, nesse contexto, o empregado público manifesta interesse em acumular o cargo atualmente exercido no Coren-DF com o cargo de Professor, observados os limites constitucionais e legais aplicáveis à acumulação de cargos públicos;</p><p>CONSIDERANDO o Parecer Jurídico nº 4/2026, que conclui pela existência de permissivo constitucional para a acumulação dos cargos, bem como pela inexistência de impedimento legal expresso à adoção da medida de redução da jornada conforme requerido;</p><p>CONSIDERANDO a competência da Administração Pública para gerir sua força de trabalho, observando os princípios da legalidade, eficiência, razoabilidade e supremacia do interesse público;</p><p>CONSIDERANDO que a concessão da redução de carga horária não constitui direito adquirido, podendo o ato administrativo ser revisto, suspenso ou revogado a qualquer tempo, caso constatado prejuízo ao interesse público ou à adequada prestação dos serviços institucionais;</p><p>CONSIDERANDO, ainda, que a redução da jornada de trabalho implica, necessariamente, a redução proporcional da remuneração, nos termos da legislação aplicável e dos princípios que regem a Administração Pública;</p><p>CONSIDERANDO, ainda, que o exercício de função de chefia é incompatível com a redução de jornada de trabalho pretendida, decidem:</p><p>Art. 1º Conceder ao empregado público Sr. Junio Guimarães da Silva a redução temporária de sua carga horária para 25 (vinte e cinco) horas semanais, no período compreendido entre 02 de fevereiro de 2026 e 10 de julho de 2026, nos termos do Memorando nº 1/2026 - COREN-DF/SA/DEAP.</p><p>Art. 2º A redução da carga horária de que trata o art. 1º dar-se-á com a consequente redução salarial proporcional, observada a carga horária efetivamente cumprida.</p><p>Art. 3º A concessão de que trata o art. 1º fica condicionada à ausência de prejuízo ao interesse público, podendo o presente ato ser revisto ou revogado pela Administração, de forma motivada, a qualquer tempo.</p><p>Art. 4º Em decorrência da redução de carga horária ora concedida, fica declarada a perda do Cargo Comissionado de Chefe do Departamento de Atendimento ao Público do Coren-DF, contados a partir da publicação da correspondente Portaria de exoneração publicada na imprensa oficial.</p><p>Art. 5º Determinar ao Departamento de Gestão de Pessoas que adote as providências administrativas necessárias ao cumprimento desta Decisão, inclusive quanto aos registros funcionais, adequações de jornada e ajustes remuneratórios pertinentes.</p><p>Art. 6º Esta Decisão entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">LISSANDRO NORONHA DOS SANTOS</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">ALBERTO CÉSAR DA SILVA LOPES</p><p class="cargo">Secretário do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>