<xml><article id="48039412" name="PTP 127-2026 CGPLP" idOficio="11599433" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00050:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00127" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23629814">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SEGEP/CEFET-MG Nº 127, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SEGEP/CEFET-MG Nº 127, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA DE MINAS GERAIS, nomeado pela Portaria DIR nº 661, de 25 de outubro de 2023, publicada no DOU em 26 de outubro de 2023, no uso de suas atribuições legais e regimentais que lhes são conferidas,</p><p>CONSIDERANDO:</p><p>I) o art. 38 da Lei nº 8.112, de 1990;</p><p>II) o art. 2º, inciso I, alínea d, da Portaria GDG/CEFET-MG Nº 21, de 07 de novembro de 2023, que delega competência ao Secretário de Gestão de Pessoas para assinar, isoladamente, portarias de substituição para o exercício de Função Gratificada(FG) e Função de Coordenador de Curso (FCC); e</p><p>III) o Memorando Eletrônico nº 22/2025 - DEM-LP, resolve:</p><p>Art. 1º REVOGAR a Portaria de Pessoal SEGEP/CEFET-MG Nº 02, de 05 de janeiro de 2026, publicada no Diário Oficial da União - Órgão: Ministério da Educação/CEFET-MG, Seção 2, Página 10, de 09 de janeiro de 2026.</p><p>Art. 2º DESIGNAR, para exercer o encargo de SUBSTITUTO EVENTUAL da Função Gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE MECÂNICA LP, FG-02, desta autarquia educacional, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular CARLOS WAGNER MOURA E SILVA, os seguintes servidores:</p><p>a) BRUNO OLIVEIRA CHAGAS, matrícula SIAPE 2192038, Técnico de Laboratório-Área;</p><p>b) CARLA FERREIRA RODRIGUES, matrícula SIAPE 391664, Auxiliar em Administração;</p><p>c) SAULO NOGUEIRA LOPES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 2193269, Técnico de Laboratório-Área.</p><p>Art 3º Essa portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">WESLEY RUAS SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>