<xml><article id="47996836" name="Portarias PRFN2-PGFN-MF n 466-46" idOficio="11594053" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00028:00032:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23620933">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS PRFN2/ PGFN/MF, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS PRFN2/ PGFN/MF, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PROCURADORA REGIONAL DA FAZENDA NACIONAL NA 2ª REGIÃO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso II do artigo 5º da Portaria PGFN nº 399, de 11 de março de 2024, publicada no DOU de 13 de março de 2024, bem como o disposto no Processo SEI nº 19726-016108/2025-23, resolve:</p><p>Nº 466 - Art. 1º - Fica dispensado BRUNO BRODBEKIER, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula Siape nº 1570914, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva do Procurador Seccional da Unidade Virtual, código FCE 1.06, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 2ª Região.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A PROCURADORA REGIONAL DA FAZENDA NACIONAL NA 2ª REGIÃO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso II do artigo 5º da Portaria PGFN nº 399, de 11 de março de 2024, publicada no DOU de 13 de março de 2024, bem como o disposto no Processo SEI nº 19726-016108/2025-23, resolve:</p><p>Nº 467 - Art. 1º - Fica designado BRUNO BRODBEKIER, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula Siape nº 1570914, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva do Chefe de Divisão de Combate a Fraude Fiscal e Investigação, código FCE 1.07, da Procuradoria da Dívida Ativa, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 2ª Região, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALCINA DOS SANTOS ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>