<xml><article id="47959342" name="LAUDA SCEP DOU 20-2-2026 - PRESI" idOficio="11589765" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/02/2026" artClass="00070:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23614853">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS CPV DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS CPV DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta do PROAD nº 2981/2026, resolve:</p><p>Nº 32 - Nomear, nos termos do artigo 5º, da Lei n.º 11.416/2006, EDVILTON BERGAMASCO FONTES GALANTE, Analista Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão de Secretário CJ-03, do mesmo Quadro.</p><p>Nº 33 - Nomear, nos termos do artigo 5º, da Lei n.º 11.416/2006, ILDEVAN DOMINGOS ANDRADE, Técnico Judiciário, área Administrativa, especialidade Carpintaria e Marcenaria, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão de Coordenador CJ-02, do mesmo Quadro.</p><p>Nº 34 - Nomear, nos termos do artigo 5º, da Lei n.º 11.416/2006, DOUGLAS JEFFERSON GUSSO, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão de Coordenador CJ-02, do mesmo Quadro.</p><p class="assina">ANA PAULA PELLEGRINA LOCKMANN</p><p>ATO CPV Nº 36, de 13 de fevereiro de 2026</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta do PROAD n.º 3140/2026, resolve:</p><p>Nomear, nos termos do artigo 5º, da Lei n.º 11.416/2006, EDUARDO MEIRA CAMPOS, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão de Assessor Técnico de Gabinete de Desembargador CJ-01, do mesmo Quadro, em vaga decorrente da exoneração de Angela de Oliveira Crespi.</p><p class="assina">ANA PAULA PELLEGRINA LOCKMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>