<xml><article id="47718650" name="Portaria pensao_Roberto Frussa F" idOficio="11560867" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00130:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23568508">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 404, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 404, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que foi delegada pela Portaria nº 654 de 12/03/20, publicada no DOU de 13/03/20, resolve:</p><p>Alterar o amparo legal da Portaria nº 264, de 23/01/2014, publicada no DOU de 28/01/2024, seção 2, página 21, referente a concessão de pensão instituída pela morte do ex-servidor ROBERTO FRUSSA FILHO, Matrícula SIAPE nº 1137711-5, de: "...a favor de seu cônjuge Sra. NELMA GRIMALDI TUDELA FRUSSA, à título de Pensão Vitalícia, correspondente a 50% (cinquenta por cento) do valor da remuneração do falecido, com base no inciso I, alínea "a" do art. 217 e § 2º do art. 218 da Lei nº 8.112/90 c.c. § 7º, do artigo 40 da Constituição Federal com a redação dada pela E.C. nº 41, de 19/12/2003, sendo que os 50% (cinquenta por cento) restantes são destinados aos filhos GUSTAVO TUDELA FRUSSA e RAFAEL TUDELA FRUSSA, à título de Pensão Temporária (25% para cada filho), com base no inciso II, alínea "a" do art. 217 e § 2º do art. 218 da Lei nº 8.112/90 c.c. § 7º, do artigo 40 da Constituição Federal com a redação dada pela E.C. nº 41, de 19/12/2003, com vigência a partir de 20/09/2013, data do Óbito...", para: "a favor de: I - NELMA GRIMALDI TUDELA FRUSSA, na qualidade de cônjuge sobrevivente; II - RAFAEL TUDELA FRUSSA, na qualidade de filho maior inválido, nos termos da alínea "b", do inciso IV, do art. 217, da Lei nº 8.112/1990, condição vigente à época do falecimento do servidor instituidor, ocorrido em 20/09/2013. O rateio ocorrerá em partes iguais, observando o disposto no art. 218 da Lei nº 8.112/1990, vigente à época do óbito, e produzirá efeitos financeiros a partir da data de restabelecimento do benefício (Processos nºs 23089.037950/2013-95, 23089.037269/2012-66 e 23089.037081/2023-71).</p><p class="assina">ELAINE DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>