<xml><article id="48057156" name="port 26fev 2026" idOficio="11602052" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00130:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23634693">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 816 - Dispensar, a pedido, a servidora MARIA DE FÁTIMA CARVALHO, Matrícula SIAPE nº 1561730, da função de Coordenadora do Curso de Pós-Graduação Educação e Saúde na Infância e Adolescência da Escola de Filosofia, Letras e Ciências Humanas do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p>Nº 817 - Designar o servidor MARCIO HOLLOSI, Matrícula SIAPE nº 2132886, para exercer a função de Coordenador do Curso de Pós-Graduação Educação e Saúde na Infância e Adolescência da Escola de Filosofia, Letras e Ciências Humanas do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p>Nº 823 - Dispensar o servidor RICARDO LUIS FERNANDES GUERRA, Matrícula SIAPE nº 1552754, da função de Coordenador da Câmara de Extensão e Cultura do Instituto Saúde e Sociedade do Campus Baixada Santista (FG-05).</p><p>Nº 824 - Designar a servidora DANIELA CAETANO GONÇALVES, Matrícula SIAPE nº 2313347, para exercer a função de Coordenadora da Câmara de Extensão e Cultura do Instituto Saúde e Sociedade do Campus Baixada Santista (FG-05).</p><p>Nº 826 - Dispensar o servidor MAXIMILIANO MAC MENZ, Matrícula SIAPE nº 1772882, da função de Chefe do Departamento de História da Escola de Filosofia, Letras e Ciências Humanas do Campus Guarulhos (FG-01).</p><p>Nº 827 - Designar a servidora MARIANA MARTINS VILLAÇA, Matrícula SIAPE nº 1741116, para exercer a função de Chefe do Departamento de História da Escola de Filosofia, Letras e Ciências Humanas do Campus Guarulhos (FG-01).</p><p>Nº 834 - Dispensar a servidora KATIA CRISTINA MACHADO PELLEGRINO, Matrícula SIAPE nº 1555323, da função de Chefe do Departamento de Ecologia e Biologia Evolutiva do Instituto de Ciências Ambientais, Químicas e Farmacêuticas do Campus Diadema (FG-01).</p><p>Nº 835 - Designar o servidor JOSÉ EDUARDO DE CARVALHO, Matrícula SIAPE nº 1623563, para exercer a função de Chefe do Departamento de Ecologia e Biologia Evolutiva do Instituto de Ciências Ambientais, Químicas e Farmacêuticas do Campus Diadema (FG-01).</p><p>Nº 837 - Dispensar o servidor MARCELO LACHAT, Matrícula SIAPE nº 1178506, da função de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Letras da Escola de Filosofia, Letras e Ciências Humanas do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p>Nº 843 - Designar o servidor JOÃO MARCOS MATEUS KOGAWA, Matrícula SIAPE nº 2089185, para exercer a função de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Letras da Escola de Filosofia, Letras e Ciências Humanas do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p class="assina">RAIANE PATRICIA SEVERINO ASSUMPÇÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>