<xml><article id="48051357" name="PORTARIA N 42_23633461" idOficio="11601463" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00123:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Rondonópolis" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23633461">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA REITORIA/UFR N° 42, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA REITORIA/UFR N° 42, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Rondonópolis, no uso de suas atribuições que lhe confere o art. 8º da Lei nº 13.637, de 20 de março de 2018 e o Decreto Presidencial de 26 de dezembro de 2023, tendo em vista a Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o Decreto nº 1.171, de 22 de junho de 1994, o Edital Reitoria/UFR nº 17, de 27 de setembro de 2023, o Edital Reitoria/UFR nº 26, de 26 de dezembro de 2023, e o processo SEI nº 23853.000256/2026-29, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito, por motivo de desistência, a Portaria Reitoria/UFR nº 4, de 14 de janeiro de 2026 que trata da nomeação da candidata Dinara de Arruda Oliveira, habilitada em concurso público para provimento de cargo efetivo da carreira de Professor do Magistério Superior na área de Direito Privado, classe A, nível de vencimento 1, denominação professor Assistente - A, vaga de ampla concorrência, em regime de trabalho de quarenta horas semanais com dedicação exclusiva, registrado no código de vaga 1022791, publicada no Boletim de Serviços no dia 14 de janeiro de 2026 e no Diário Oficial da União no dia 15 de janeiro de 2026.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor em vinte e seis de fevereiro de dois mil e vinte e seis.</p><p class="assina">ANALY CASTILHO POLIZEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>