<xml><article id="47690621" name="3001_PRT_85_A_98_CC_S2_OK" idOficio="11557147" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561822">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 85 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>CAROLINA TAVARES RESENDE, para exercer a função de Assessora Especial da Ministra de Estado da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, código FCE 2.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 86 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>MARIO LUIZ SARRUBBO do cargo de Secretário Nacional de Segurança Pública do Ministério da Justiça e Segurança Pública, código CCE 1.17.</p><p>Nº 87 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>TIAGO NICACIO PEREIRA do cargo de Diretor do Departamento de Projetos e de Políticas de Direitos Coletivos e Difusos da Secretaria Nacional do Consumidor do Ministério da Justiça e Segurança Pública, código CCE 1.15, a partir de 21 de janeiro de 2026.</p><p>Nº 88 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>LILIAN MANOELA MONTEIRO CINTRA DE MELO do cargo de Secretária Nacional de Direitos Digitais do Ministério da Justiça e Segurança Pública, código CCE 1.17.</p><p>Nº 89 -<strong>DISPENSAR</strong>, a pedido,</p><p>VICTOR EPITACIO CRAVO TEIXEIRA da função de Consultor Jurídico do Ministério da Justiça e Segurança Pública, código FCE 1.15.</p><p>Nº 90 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MANOEL DO BOMFIM BORGES TEIXEIRA DE MATOS, para exercer o cargo de Chefe de Gabinete do Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, código CCE 1.15.</p><p>Nº 91 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>DANIEL VELOSO HIRATA, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, código CCE 2.15.</p><p>Nº 92 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FRANCISCO LUCAS COSTA VELOSO, para exercer o cargo de Secretário Nacional de Segurança Pública do Ministério da Justiça e Segurança Pública, código CCE 1.17.</p><p>Nº 93 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>REINALDO DE SOUZA COUTO FILHO, para exercer a função de Consultor Jurídico do Ministério da Justiça e Segurança Pública, código FCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA SAÚDE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 94 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>ANA CLAUDIA SIMÕES CARDOSO do cargo de Diretora de Programa da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde do Ministério da Saúde, código CCE 3.15, a partir de 1º de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DE MINAS E ENERGIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 95 -<strong>DISPENSAR</strong>, a pedido,</p><p>POLIANA DOS SANTOS RIBEIRO da função de Diretora de Programa da Secretaria-Executiva do Ministério de Minas e Energia, código FCE 3.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO ESPORTE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 96 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JULIANA PICOLI AGATTE, para exercer o cargo, de caráter transitório, de Secretária Extraordinária da Copa do Mundo de Futebol Feminino 2027, código CCE 1.17, nos termos do<em>caput</em>do art. 3º do Decreto nº 12.789, de 19 de dezembro de 2025.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO TURISMO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 97 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>TIMOTEO RICARDO DA SILVA LOPES do cargo de Chefe da Assessoria Especial de Comunicação Social do Ministério do Turismo, código CCE 1.15.</p><p>Nº 98 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>VENCESLAU BORLINA FILHO, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Especial de Comunicação Social do Ministério do Turismo, código CCE 1.15.</p><p class="assina">RUI COSTA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>