<xml><article id="47877279" name="PORT. 447" idOficio="11577526" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00071:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Educação Física" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23593305">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CONFEF nº 447, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CONFEF nº 447, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA - CONFEF, no uso de suas atribuições regimentais, conforme dispõe o inciso XI, artigo 69, e:</p><p>CONSIDERANDO o disposto no artigo 77 e seguintes do Regimento Interno do Conselho Federal de Educação Física - CONFEF (Resolução CONFEF nº 448/2022), que dispõe sobre os Órgãos de Assessoramento em caráter permanente;</p><p>CONSIDERANDO o disposto no inciso I do artigo 78 do Regimento Interno do Conselho Federal de Educação Física - CONFEF (Resolução CONFEF nº 448/2022), que determina que a Câmara de Registro é uma Câmara Permanente do CONFEF;</p><p>CONSIDERANDO o disposto no artigo 79 do Regimento Interno do Conselho Federal de Educação Física - CONFEF (Resolução CONFEF nº 448/2022), que dispõe sobre as competências da Câmara de Registro;</p><p>CONSIDERANDO o disposto no artigo 11 da Resolução CONFEF nº 585/2025, que dispõe sobre os procedimentos para criação, instalação e funcionamento das Câmaras Permanentes e Temporárias do Conselho Federal de Educação Física - CONFEF;</p><p>CONSIDERANDO a declaração de renúncia à Câmara de Controle e Finanças do CONFEF apresentada pelo Conselheiro Marcelo Ferreira Miranda, em 21 de janeiro de 2026;</p><p>CONSIDERANDO o disposto na Portaria CONFEF nº 417/2025 que designou os integrantes da Câmara de Registro do Conselho Federal de Educação Física - CONFEF;</p><p>CONSIDERANDO, a deliberação em reunião do Plenário do Conselho Federal de Educação Física realizada em 06 de fevereiro de 2026, DELIBERA:</p><p>Art. 1º - Designar para compor a Câmara de Registro do Conselho Federal de Educação Física - CONFEF, os seguintes Profissionais de Educação Física:</p><p>I - Márcio Tadashi Ishizaki, portador de identidade CREF 001739-G/SP - Presidente;</p><p>II - Marco Antônio de Medeiros Batista, portador de identidade CREF 000675-G/GO;</p><p>III - Julimar Luiz Pereira, portador de identidade CREF 000010-G/PR;</p><p>IV - Diego Diniz Barros, portador de identidade CREF 003416-G/PB;</p><p>V - Carlos Alberto Eilert, portador de identidade CREF 000015-G/MT.</p><p>Art. 2º - A presente Portaria entra em vigor a partir desta data, revogando a Portaria CONFEF 417/2025, publicada no D.O.U. nº 110, de 12 de junho de 2025 - Seção 2 - Pág.70.</p><p class="assina">CLAUDIO AUGUSTO BOSCHI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>