<xml><article id="47726970" name="DOU 03-02 (1)" idOficio="11562050" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00033:00046:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23570542">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 493, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 493, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08654.013573/2025-87, resolve:</p><p>Art.1º Dispensar VICTOR JOSÉ PADILHA DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 1139590, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Serra Talhada/PE, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Art. 2º Designar LUCAS ALVES DA SILVA, matrícula Siape nº 3312338, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Serra Talhada/PE, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE RODRIGUES DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 495, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto nos Processos nº 08674.005830/2024-98 e 08674.005705/2024-88, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar o art. 1º da Portaria DGP/PRF nº 1479, de 29 de agosto de 2024, publicada no Diário Oficial da União em 2/9/2024, seção 2, página 56, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>Art. 1º Dispensar EDER LUCAS PEREIRA, matrícula Siape nº 1466064, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Educação Corporativa, código FCE 1.01, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE RODRIGUES DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 516, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08673.002465/2025-51, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar o art. 1º da Portaria nº 481, de 30 de janeiro de 2026, publicada no Diário Oficial da União em 3/2/2026, seção 2, página 46, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>Art. 1º Designar WILLYS DE MATOS AMADOR, matrícula Siape nº 3210867, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe da Seção de Inteligência, código FCE 1.04, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Amapá.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>