<xml><article id="47675803" name="PORTARIA N 384_23559826" idOficio="11555935" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00165:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559826">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA de Pessoal UFU Nº 384, DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA de Pessoal UFU Nº 384, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, no uso de suas atribuições delegadas pela Portaria de Pessoal UFU nº 330, de 15 de janeiro de 2025, publicada no D.O.U. em 16 de janeiro de 2025, Edição 11, Seção 2, página 32, tendo em vista os autos do processo 23117.090817/2025-16; resolve:</p><p>Art. 1º Declarar vago, a partir de 28 de janeiro de 2026, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, o cargo de Técnico em Química, ocupado pelo(a) servidor(a) Leandro Soares Alves Pereira, matrícula SIAPE n.º 1058048, código de vaga 1002139, do quadro permanente desta Universidade, de acordo com o disposto no artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º Tendo em vista que o(a) servidor(a) adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da referida Lei.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União, com efeitos retroativos a 28 de janeiro de 2026.</p><p class="assina">JULIANO CARLOS CECÍLIO BATISTA OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>