<xml><article id="47918606" name="PORTARIA N 41_23604619" idOficio="11584910" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2026" artClass="00038:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Pesca e Aquicultura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23604619">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL MPA N° 41, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL MPA N° 41, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA PESCA E AQUICULTURA, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e em vista do disposto na Lei nº 11.959, de 29 de junho de 2009, e no Decreto nº 11.624, de 1º de agosto de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os integrantes, titulares e suplentes, do Grupo de Trabalho do Registro Geral da Atividade Pesqueira, na categoria de pescador e pescadora profissional artesanal e medidas de monitoramento associadas — GT-RGP pescador artesanal instituído pela Portaria nº 633, de 18 de fevereiro de 2026, do Ministério da Pesca e Aquicultura:</p><p>I - Ministério da Pesca e Aquicultura:</p><p>a) Secretaria Nacional de Registro, Monitoramento e Pesquisa da Pesca e Aquicultura:</p><p>1. titular: Elielma Ribeiro Borcem; e</p><p>2. suplente: Poliane Batista da Silva;</p><p>b) Secretaria Nacional de Pesca Artesanal:</p><p>1. titular: Cristiano Quaresma de Paula; e</p><p>2. suplente: Sandy Evelin Rodrigues Lima;</p><p>II - Articulação Nacional dos Pescadores — ANP:</p><p>a) titular: Myrelly Dayseana Barbosa Gonçalves; e</p><p>b) suplente: Rita de Cássia da Silva Costa;</p><p>III - Associação dos Pescadores Indígenas — APECI:</p><p>a) titular: Wellington Moura Pego; e</p><p>b) suplente: Elielton Ramos Conceição;</p><p>IV - Secretaria Nacional de Mulheres da Comissão Nacional para o Fortalecimento das Reservas Extrativistas e dos Povos Extrativistas Costeiros Marinhos do Brasil:</p><p>a) titular: Lilian Santana Santos; e</p><p>b) suplente: Cleusa dos Remédios Rocha;</p><p>V - Confederação Brasileira dos Trabalhadores da Pesca e Aquicultura — CBPA:</p><p>a) titular: Juscelino Miguel dos Anjos; e</p><p>b) suplente: Maria Aparecida Luciano;</p><p>VI - Confederação Nacional dos Pescadores e Aquicultores — CNPA:</p><p>a) titular: Maria José da Silva Santos; e</p><p>b) suplente: Jerri Eduardo Morais;</p><p>VII - Conselho Pastoral dos Pescadores — CPP:</p><p>a) titular: Valmira João Gonçalves; e</p><p>b) suplente: Raimundo Marcos Souza Brandão da Silva;</p><p>VIII - Movimento de Pescadores e Pescadoras Artesanais — MPP:</p><p>a) titular: Ana Ilda Nogueira Pavão; e</p><p>b) suplente: Nilmar da Silva Conceição;</p><p>IX - Movimento Nacional dos Pescadores — MONAPE:</p><p>a) titular: Raimundo Alves da Silva; e</p><p>b) suplente: Tayná de Oliveira Pinto.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria de Pessoal nº 25, de 28 de janeiro de 2026, do Ministério da Pesca e Aquicultura.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ DE PAULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>