<xml><article id="47875995" name="Vania Lopes da Silva Teixeira" idOficio="11580137" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00047:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23597191">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6, de 11 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6, de 11 de fevereiro de 2026</p><p>A Corregedora Setorial da Fundação Oswaldo Cruz, no uso da competência que lhe conferem, Portaria n°.1.414, de 13 de novembro de 2018 e Portaria n°.53, de 26 de janeiro de 2026 e, considerando o disposto no artigo 8º da Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, regulamentada pelo Decreto nº 11.129, de 11 de julho de 2022, que dispõe sobre a responsabilização de pessoas jurídicas, resolve:</p><p>Art. 1º - Redesignar Vania Lopes da Silva Teixeira, cargo de Assistente Técnico de Gestão em Saúde, matrícula SIAPE nº 1831242 e Jorge Tadeu Arruda, cargo de Analista de Gestão em Saúde, matrícula SIAPE nº 0477060, para, sob a presidência da primeira, constituírem Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização, com vistas a apurar supostas irregularidades praticadas pela empresa Proeng Engenharia Ltda, CNPJ: 21.350.381/0001-09, constantes do Processo Administrativo n°25380.001209/2025-51.</p><p>Art. 2º - Estabelecer o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, em 11/02/2026.</p><p class="assina">ANDREIA LUCIA DA SILVA MOLINARO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>