<xml><article id="47882875" name="Of. 100 - PORTARIA nA 98 2026 GR" idOficio="11581302" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00025:00156:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23598954">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 98/GR/UNIR, de 12 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 98/GR/UNIR, de 12 de fevereiro de 2026</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei nº 7.011, de 8 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU n.º 42, de 1º de março de 2024, seção 2, p. 1; e considerando o que consta no Processo n.º 23118.001812/2026-06, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora INGRIDE NAIARA FABIANO DE CARVALHO, SIAPE n.º 3255634, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, lotada na Secretaria Executiva da CPAV, da função de Coordenadora Pedagógica e de Monitoramento Substituta, a contar da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 2º Designar a servidora ELYZÂNIA TORRES TAVARES, SIAPE n.º 2179952, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, lotada na Coordenadoria Pedagógica e de Monitoramento (CPMon/DRA/PROGRAD), para a função de Coordenadora Pedagógica e de Monitoramento Substituta, a contar da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3 º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Marília Lima Pimentel Cotinguiba</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>