<xml><article id="47695829" name="Portarias GR - 02_002" idOficio="11558090" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00025:00106:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23563136">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 28, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 28, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, e no uso de suas atribuições legais, de acordo com o inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e o processo 23422.000906/2026-14, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, a partir de 02 de fevereiro de 2026, a servidora DIANE CASSIA SEBBEN, Siape 1826886, para exercer a função de Chefe do Serviço de Alimentação e Nutrição, código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">DIANA ARAUJO PEREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 29, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais e de acordo com o que consta no processo nº 23422.000850/2026-90, resolve:</p><p>Art. 1º TORNAR SEM EFEITO a Portaria nº 25/2026/GR, de 26 de janeiro de 2026, publicada no Diário Oficial da União nº 18, de 27 de janeiro de 2026, Seção 2, página 23, que nomeou a candidata MAIARA EMANUELE DO NASCIMENTO ABRIL, classificada em Concurso Público para o cargo de Assistente Social, nível de classificação E, padrão de vencimento 01, em regime de trabalho 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 692211, de ampla concorrência, em razão de sua desistência ao cargo para o qual foi nomeada.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">DIANA ARAUJO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>