<xml><article id="48042628" name="Portaria 32" idOficio="11599626" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00027:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Esporte/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23630051">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MESP/SE Nº 32, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MESP/SE Nº 32, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DO ESPORTE, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 11.343, de 1º de janeiro de 2023, publicado no Diário Oficial da União, de 1º de janeiro de 2023, alterado pelo Decreto nº 11.450, de 21 março de 2023, alterado pelo Decreto nº 12.422, de 2 de abril de 2025, publicado no Diário Oficial da União, de 3 de abril de 2025, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MESP nº 162, publicada no Diário Oficial da União de 29 de novembro de 2024, Seção 1, Página 136, e, considerando o art. 38 da Lei nº 8.112, de 1990, e o contido no Processo nº 71000.009779/2026-14, resolve:</p><p>Art. 1º Designar DIANA CARVALHO DE FREITAS, CPF ***.641.911-**, e RICARDO MEDEIROS DE CASTRO, CPF ***.110.030-** para, nesta ordem e sucessivamente, exercerem o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado Executivo de Diretor de Fomento, Empreendedorismo e Economia Digital do Esporte, código CCE 1.15, da Secretaria Nacional de Apostas Esportivas e de Desenvolvimento Econômico do Esporte, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria MESP/SE nº 226, de 26 de dezembro de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 30 de dezembro de 2025.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CYNTHIA CELINA DE CARVALHO MOTA LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>