<xml><article id="47674823" name="Portaria Reitor.VR2024" idOficio="11555768" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00129:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559545">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 241 - EXONERAR, a pedido, a partir de 30 de janeiro de 2026, a servidora desta Universidade ANELISE ZANINI LAUDA, Matrícula SIAPE 3060608, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, lotada no DEPARTAMENTO DE CIRURGIA, do Quadro Único desta Instituição, nos termos do Artigo 33, Inciso I da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990. (Processo 23081.005657/2026-53)</p><p>Nº 245 - DISPENSAR Cristiane Braga, Matrícula SIAPE 2296678, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretária da Secretaria Geral - PROINFRA da Pró-Reitoria de Infraestrutura da Reitoria, Código FG1.126, para a qual foi designada pela Portaria de Pessoal UFSM N. 2.404, de 25/10/2024.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo 23081.007851/2026-73)</p><p>Nº 246 - DISPENSAR Caren Alice Ribeiro Severo, Matrícula SIAPE 2271020, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Assistente da Assistente - PROINFRA da Pró-Reitoria de Infraestrutura da Reitoria, Código FG2.005, para a qual foi designada pela Portaria de Pessoal UFSM N. 2.286, de 31/12/2022.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo 23081.007851/2026-73)</p><p>Nº 247 - DESIGNAR Cristiane Braga, Matrícula SIAPE 2296678, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Assistente da Assistente - PROINFRA da Pró-Reitoria de Infraestrutura da Reitoria, Código FG2.005. (Processo 23081.007851/2026-73)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 248 - DESIGNAR Caren Alice Ribeiro Severo, Matrícula SIAPE 2271020, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretária da Secretaria Geral - PROINFRA da Pró-Reitoria de Infraestrutura da Reitoria, Código FG1.126.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo 23081.007851/2026-73)</p><p>Nº 252 -DESIGNAR Aline Bedin Jordão, Matrícula SIAPE 1445741, ocupante do cargo de Psicólogo-Área, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Subdivisão de Educação Saúde da Coordenadoria de Ações Educacionais da Pró-Reitoria de Graduação da Reitoria, Código FG4.048.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>III - A servidora deixará de perceber Adicional de Insalubridade. (Processo 23081.008342/2026-68)</p><p class="assina">TIAGO BANDEIRA MARCHESAN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e tendo em vista o que consta no Processo n. 23081.23081.008182/2026-57, resolve:</p><p>Nº 256 - EXONERAR Debora Flores, Matrícula SIAPE 1620772, ocupante do cargo de Arquivista, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, do Cargo de Direção de Diretora do Departamento de Arquivo Geral, Código CD4.52, para o qual foi nomeada pela Portaria de pessoal UFSM N. 61, de 06/01/2022.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 257 - EXONERAR Eneias Farias Tavares, Matrícula SIAPE 3572286, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, do Cargo de Direção de Diretor da Editora, Código CD3.23, para o qual foi nomeado pela Portaria de pessoal UFSM N. 38/2022/UFSM, de 04/01/2022.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 258 - EXONERAR Solange Prediger, Matrícula SIAPE 1131594, ocupante do cargo de Relações Públicas, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, do Cargo de Direção de Coordenadora da Coordenadoria de Comunicação Social, Código CD4.21, para o qual foi nomeada pela Portaria de pessoal UFSM N. 756/UFSM, de 28/03/2024.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 259- NOMEAR Allan Cristian Klein, Matrícula SIAPE 3224337,</p><p>ocupante do cargo de Engenheiro-Area, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer o Cargo de Direção de Assessor do Gabinete do Reitor, Código CD4.52.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>III - O servidor deixará de perceber Adicional de Insalubridade.</p><p>Nº 260- NOMEAR Solange Prediger, Matrícula SIAPE 1131594, ocupante do cargo de Relações Públicas, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer o Cargo de Direção de Coordenadora da Coordenadoria de Comunicação Social, Código CD3.23.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 261- NOMEAR Eneias Farias Tavares, Matrícula SIAPE 3572286, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer o Cargo de Direção de Diretor da Editora, Código CD4.21.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 262- NOMEAR Debora Flores, Matrícula SIAPE 1620772, ocupante do cargo de Arquivista, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer o Cargo de Direção de Diretora do Departamento de Arquivo Geral, Código CD3.37.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TIAGO BANDEIRA MARCHESAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>