<xml><article id="47950745" name="5164 -Dispensa de FC. 10ACJM. (D" idOficio="11577487" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/02/2026" artClass="00070:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23593264">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 5.164,  DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 5.164, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A MINISTRA-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, e os Formulários de Dispensa e Designação de n°s 4766063, 4766070, 4766068, 4766069, 4766071 e 4766073, do Processo nº 000336/24-10.103, bem como o Formulário de Dispensa e Designação nº 4766077, contido nos autos do Processo nº 000380/24-10.103, do Sistema Eletrônico de Informações, assim como o disposto nos incisos I e II do artigo 71 da Lei nº 8.457/1992, alterada pela Lei nº 13.774/2018, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR o Técnico Judiciário, área Apoio Especializado, Agente de Polícia Judicial, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, ANTONIO EDUARDO VALE SOARES, matrícula 7964, da função comissionada de ASSISTENTE VI, código STM-FC-06, do Polo de Segurança Institucional, da Auditoria da 10ª CJM.</p><p>Art. 2º DISPENSAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, EVANDRO ALBANO DA ROCHA, matrícula 1139, da função comissionada de ASSISTENTE V, código STM-FC-05, da Divisão Administrativa, da Auditoria da 10ª CJM.</p><p>Art. 3º DISPENSAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, LÊDA MARIA SANTANA CRAVEIRO, matrícula 9395, da função comissionada de CHEFE DO NÚCLEO DE AQUISIÇÕES E CONTRATOS, código STM-FC-05, do Núcleo de Aquisições e Contratos, da Auditoria da 10ª CJM.</p><p>Art. 4º DISPENSAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, MARCELO MACHADO DE FIGUEIREDO, matrícula 9232, da função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, da Assessoria Jurídica, da Auditoria da 10ª CJM.</p><p>Art. 5º DISPENSAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, SAMUEL ARAUJO TEIXEIRA, matrícula 8418, da função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, da Assessoria Jurídica, da Auditoria da 10ª CJM.</p><p>Art. 6º DISPENSAR o Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, CÍCERO THIAGO ALVES PEREIRA, matrícula 1859, da função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, da Assessoria Jurídica, da Auditoria da 10ª CJM.</p><p>Art. 7º DISPENSAR o militar FRANCISCO EDSON DE OLIVEIRA, matrícula 1348, da função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, da Divisão Administrativa, da Auditoria da 10ª CJM.</p><p class="assina">MARIA ELIZABETH ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>