<xml><article id="47698401" name="AFASTAMENTO DO PAIS DE 30 DE JAN" idOficio="11558540" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="03/02/2026" artClass="00025:00142:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23564768">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n° 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando as legislações pertinentes, concede afastamento a:</p><p>ADRIANO TODOROVIC FABRO, Professor do Magistério Superior na Universidade de Brasília, para realização de estudo na Technical University of Denmark, no período de 16/02/2026 a 13/03/2026 (incluindo trânsito), em Lyngby /Dinamarca, com ônus CNPq e ônus limitado para UnB. Proc.Eletrônico 23106.004951/2026-12.</p><p>BRUNO EDUARDO FREITAS HONORATO, matrícula SIAPE nº 1147464, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para participar no NIBS Worldwide Case Competition 2026, University of Guelph-Humber, em Toronto, Canadá, no período de 15/02/2026 a 23/02/2026, incluindo trânsito, com ônus para a UnB, conforme processo SEI n. 23106.006311/2026-47.</p><p>CAROLINE DE OLIVEIRA ALVES, matrícula SIAPE nº 2169109, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para participar do 19º Congresso da WFOT, em Bangkok, na Tailândia, no período de 04 a 15 de fevereiro de 2026, incluindo trânsito, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.009188/2025-35.</p><p>EVANDRO CHARLES PIZA DUARTE, Professor do Magistério Superior na Universidade de Brasília, no período de 01/04/2026 a 29/06/2026 (incluindo trânsito), para realizar ação de capacitação conforme previsto no Decreto 9.991/2019, art. 25, I; em Bruxelas/ Bélgica, com ônus limitado. Proc. Eletrônico 23106.094599/2025-18.</p><p>GUILHERME NOVAES RAMOS, matrícula SIAPE nº 1848410, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para participar do 2026 ICPC Latin America Championship, Pontificia Universidad Católica de Chile and Universidad Técnica Federico Santa María, em Santiago, Chile, no período de 04/03/2026 a 08/03/2026, incluindo trânsito, com ônus da UnB, conforme processo SEI n. 23106.120394/2025-03.</p><p>ILENO IZIDIO DA COSTA, matrícula SIAPE nº 4048477, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para participar de visita técnica na Universidade Católica Portuguesa, em Lisboa/Portugal, na Universidade de Florença e na Universidade Lateralense, em Florença e Roma/ Itália, no período de 31 de janeiro a 16 de fevereiro de 2026, incluindo trânsito, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.112939/2024-19.</p><p>MURIEL BAUERMANN GUBERT, matrícula SIAPE nº 010877118, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para participar de atividades de planejamento e análise de dados, referente a uma parceria de pesquisa em projeto CNPQ, em Las Vegas, Estados Unidos, no período de 08/03/2026 a 21/03/2026, incluindo trânsito, com ônus limitado, conforme processo SEI n. 23106.006411/2026-73.</p><p>VALESKA MARIA ZANELLO DE LOYOLA, matrícula SIAPE nº 1839720, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para participar do Brazil Conference at Harvard &amp; MIT 2026, em Boston, Estados Unidos da América, no período de 24 a 30 de março de 2026, incluindo trânsito, com ônus da UnB, conforme processo SEI nº 23106.005987/2026-13.</p><p class="assina">ROZANA REIGOTA NAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>