<xml><article id="47856466" name="PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE " idOficio="11577884" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00025:00070:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594019">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 5 de dezembro de 2023, publicado no Diário Oficial da União de 6 de dezembro de 2023, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 102 Art. 1.º Desligar a servidora DAIANE ARAUJO LEMOS DE ALMEIDA, SIAPE nº 1948265, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, da função de Coordenadora de Gestão de Pessoas do Campus Dourados do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 2.º Fica revogada a Portaria - Reitoria 972/2024 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS, de 29 de julho de 2024, publicada no Diário Oficial da União em 30/07/2024 | Edição: 145 | Seção: 2 | Página: 14.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 103 Art. 1.º Designar o servidor THIAGO ALMEIDA DA SILVA, SIAPE nº 2121850, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenador de Gestão de Pessoas do Campus Dourados do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe as responsabilidades pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>