<xml><article id="47706876" name="Portarias R DOU de 02.02.26 envi" idOficio="11559623" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00025:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23566566">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 164 - Art.1 º Exonerar, a pedido, a partir de 03 de fevereiro de 2026, do cargo de Diretor, CD-04, Diretoria de Apoio à Pesquisa, da Pró-Reitoria de Pesquisa (PROPESQ), o(a) servidor(a) ELOISA HELENA FONSECA DANTAS, matrícula nº 1460125, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.005682/2026-04)</p><p>Nº 165 - Art. 1º Nomear CARLOS DYEGO DE OLIVEIRA QUEIROZ, matrícula nº 2419854, Tecnólogo-Formação, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer o cargo de Diretor, CD-04, da Diretoria de Apoio à Pesquisa, da Pró-Reitoria de Pesquisa (PROPESQ).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação. (Processo n.º 23077.207466/2025-11)</p><p>Nº 172 - Art.1 º Dispensar, a pedido, a partir de 03 de fevereiro de 2026, da função de Chefe, FG-02, da Divisão de Iniciação Científica e Tecnológica, da Pró-Reitoria de Pesquisa (PROPESQ), o(a) servidor(a) CARLOS DYEGO DE OLIVEIRA QUEIROZ, matrícula nº 2419854, Tecnólogo-Formação, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.207316/2025-07)</p><p>Nº 173 - Art. 1º Designar MAYRA LUIZA DE MOURA CARDOSO, matrícula nº 3241772, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe, FG-02, da Divisão de Iniciação Científica e Tecnológica, da Pró-Reitoria de Pesquisa (PROPESQ).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação. (Processo nº. 23077.207316/2025-07)</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>