<xml><article id="47988166" name="224 e 225" idOficio="11593403" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00025:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23620090">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 224, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 224, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.819, de 11 de setembro de 2023, e considerando o disposto no art. 25, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no art. 2º, inciso I, do Decreto nº 3.644, de 30 de outubro de 2000, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23000.006078/2026-81, resolve:</p><p>Art. 1º Reverter a aposentadoria do servidor PAULO MOURA DA CRUZ, matrícula Siape nº 0366355, aposentado no cargo de Servente de Limpeza, Nível de Classificação A, Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, concedida por meio da Portaria UFRJ nº 500, de 21 de janeiro de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 27 de janeiro de 2025, em virtude do contido no Laudo Médico Pericial SIASS/UFRJ nº 184.409/2025, emitido por Junta Médica Oficial em 10 de novembro de 2025, que declarou insubsistentes os motivos que o levaram à aposentadoria por incapacidade permanente para o trabalho, devendo o servidor exercer suas atribuições no quadro de pessoal permanente da Universidade Federal do Rio de Janeiro - UFRJ.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO OSVALDO BARCHINI ROSA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 225, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.819, de 11 de setembro de 2023, e considerando o disposto no art. 25, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no art. 2º, inciso I, do Decreto nº 3.644, de 30 de outubro de 2000, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23000.006079/2026-25, resolve:</p><p>Art. 1º Reverter a aposentadoria do servidor NELSON SILVA DE PAULA, matrícula Siape nº 0375183, aposentado no cargo de Servente de Obras, Nível de Classificação A, Padrão de Vencimento 19, concedida por meio da Portaria UFRJ nº 7119, de 15 de julho de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 23 de julho de 2025, em virtude do contido no Laudo Médico Pericial SIASS/UFRJ nº 163.960/2025, emitido por Junta Médica Oficial, em 05 de novembro de 2025, que declarou insubsistentes os motivos que o levaram à aposentadoria por incapacidade permanente para o trabalho, devendo o servidor exercer suas atribuições no quadro de pessoal permanente da Universidade Federal do Rio de Janeiro - UFRJ.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO OSVALDO BARCHINI ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>