<xml><article id="47904985" name="2Port. nA 156 - designa membros " idOficio="11584086" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00008" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23603120">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MEC Nº 156, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MEC Nº 156, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e considerando o disposto na Lei nº 9.394, de 20 de dezembro de 1996, e nos termos do art. 15 do Decreto nº 11.556, de 12 de junho de 2013, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados para comporem o Comitê Estratégico Nacional do Compromisso - Cenac, de que trata o art. 15 do Decreto nº 11.556, de 12 de junho de 2023, os membros dos seguintes órgãos e das entidades:</p><p>I - Ministério da Educação:</p><p>a) Secretaria-Executiva:</p><p>1. Titular: Leonardo Oswaldo Barchini Rosa - Secretário-Executivo e Coordenador do Comitê; e</p><p>2. Suplente: Alexsandro do Nascimento Santos - Subsecretário da Política Nacional Integrada da Primeira Infância;</p><p>b) Secretaria de Educação Básica:</p><p>1. Titular: Kátia Helena Serafina Cruz Schweickardt - Secretária; e</p><p>2. Suplente: Tereza Santos Farias - Diretora de Políticas e Diretrizes da Educação Integral Básica e Secretária-Executiva do Comitê;</p><p>c) Secretaria de Educação Continuada, Alfabetização de Jovens e Adultos, Diversidade e Inclusão:</p><p>1. Titular: Caio de Oliveira Callegari - Coordenador-Geral de Equidade Educacional; e</p><p>2. Suplente: Erin Fernandes Bueno - Chefe de Gabinete;</p><p>d) Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira - Inep:</p><p>1. Titular: Helciclever Barros da Silva Sales - Coordenador de Articulação para as Avaliações da Educação Básica; e</p><p>2. Suplente: Waleska Karinne Soares Coutinho Souto - Coordenadora-Geral do Sistema Nacional de Avaliação da Educação Básica;</p><p>e) Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE:</p><p>1. Titular: Fernanda Lucena Ribeiro Vilela - Coordenadora-Geral do Desenvolvimento e Melhoria da Escola, da Diretoria de Ações Educacionais; e</p><p>2. Suplente: Amanda Vargas Maia - Coordenadora das Políticas de Manutenção e Desenvolvimento Escolar, da Coordenação-Geral do Desenvolvimento e Melhoria da Escola, da Diretoria de Ações Educacionais;</p><p>II - Conselho Nacional de Secretários de Educação das Capitais - Consec:</p><p>a) Titular: Renan Ferreirinha Carneiro - Presidente do Consec e Secretário Municipal de Educação do Rio de Janeiro; e</p><p>b) Suplente: Fernando Padula Novaes - Vice-Presidente do Consec e Secretário Municipal de Educação de São Paulo;</p><p>III - Conselho Nacional de Secretários Estaduais de Educação - Consed:</p><p>a) Titular: Sandra Maria Martins Cardoso Casimiro - Secretária de Estado da Educação do Amapá;</p><p>b) Suplente: Arlete Ferreira Mendonça - Secretária de Educação do Amazonas;</p><p>c) Titular: Roseane Ferreira Vasconcelos - Secretária de Estado da Educação de Alagoas;</p><p>d) Suplente: Sueleide Barbosa Duarte - Secretária-Executiva do Desenvolvimento da Educação e Cooperação com os Municípios de Alagoas;</p><p>e) Titular: Alan Resende Porto - Secretário de Estado da Educação de Mato Grosso;</p><p>f) Suplente: Flávia Emanuelle de Souza Soares - Secretária Adjunta Executiva da Secretaria de Estado da Educação de Mato Grosso;</p><p>g) Titular: Roberta Barreto de Oliveira - Secretária de Estado da Educação do Rio de Janeiro;</p><p>h) Suplente: Myriam Medeiros da Silva - Subsecretária de Planejamento e Ações Estratégicas da Secretaria de Estado da Educação do Rio de Janeiro;</p><p>i) Titular: Luciane Bisognin Ceretta - Secretária de Estado da Educação de Santa Catarina; e</p><p>j) Suplente: Kênia Andresa Scarduelli - Secretária Adjunta da Secretaria de Estado da Educação de Santa Catarina; e</p><p>IV - União Nacional dos Dirigentes Municipais de Educação - Undime:</p><p>a) Titular: Luslarlene Umbelina Souza Fiamett - Dirigente Municipal de Educação de Santa Luzia D'Oeste/RO, Presidente da Undime Rondônia/RO e Presidente da Undime região Norte;</p><p>b) Suplente: Sandra Helena Ataíde de Lima - Dirigente Municipal de Educação de Moju/PA e Vice-Presidente da região Norte;</p><p>c) Titular: Petrúcio de Lima Ferreira - Dirigente Municipal de Educação de Goianinha/RN, Presidente da Região Nordeste;</p><p>d) Suplente: Andreika Asseker Amarante - Dirigente Municipal de Educação de Igarassu/PE, Vice- Presidente da região Nordeste;</p><p>e) Titular: Luiz Miguel Martins Garcia - Dirigente Municipal de Educação de Sud Mennucci/SP, Presidente da Undime;</p><p>f) Suplente: Jônatas Gonçalves Rêgo - Dirigente Municipal de Educação de Mirabela/MG, Presidente da Região Sudeste;</p><p>g) Titular: Eduardo Ferreira da Silva - Dirigente Municipal de Educação de Canarana/MT e Presidente da região Centro-Oeste;</p><p>h) Suplente: Silvia Patrícia Freire - Dirigente Municipal de Educação de Goianinha Dirigente Municipal de Educação de Itaquiraí/MS, Vice-Presidente da região Centro-Oeste;</p><p>i) Titular: Márcia Aparecida Baldini - Dirigente Municipal de Educação de Cascavel/PR e Presidente da Undime Paraná/PR; e</p><p>j) Suplente: Jucilene Antônio Fernandes - Dirigente Municipal de Educação de Balneário Rincão/SC e Vice-Presidente da Região Sul.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria MEC nº 615, de 5 de setembro de 2025.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CAMILO SOBREIRA DE SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>