<xml><article id="47935569" name="RESOLUCAO CGPDA-MATOPIBA 5" idOficio="11586736" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="20/02/2026" artClass="00008:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00020:00000" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Comitê Gestor do Plano de Desenvolvimento Agropecuário e Agroindustrial do Matopiba" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23609711">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO CGPDA-MATOPIBA Nº 5, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO CGPDA-MATOPIBA Nº 5, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO COMITÊ GESTOR DO PLANO DE DESENVOLVIMENTO AGROPECUÁRIO E AGROINDUSTRIAL DO MATOPIBA, no uso das atribuições conferidas no Decreto nº 11.767, de 1º de novembro de 2023, e tendo em vista o disposto na Resolução CGPDA-Matopiba nº 1, de 06 de agosto de 2024, que aprova o Regimento Interno do Comitê Gestor do Plano de Desenvolvimento Agropecuário e Agroindustrial do Matopiba, e o que consta do Processo nº 21000.024408/2024-22, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor José Carlos Polidoro, representante do Ministério da Agricultura e Pecuária, para exercer o encargo de Secretário-Executivo do Comitê Gestor do Plano de Desenvolvimento Agropecuário e Agroindustrial do Matopiba - CGPDA-Matopiba.</p><p>Art. 2º Designar o Servidor Alexandre Morais do Amaral, representante do Ministério da Agricultura e Pecuária, para Suplente do Secretário-Executivo do CGPDA-Matopiba.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Resolução nº 4, de 05 de outubro de 2024, publicada na Seção 2 do Diário Oficial da União de 08 de novembro de 2026, página 06.</p><p>Art. 4º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO NARVAES FIADEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>