<xml><article id="48028105" name="PORTARIA N 66_23628527" idOficio="11598644" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento e Assistência Social, Família e Combate à Fome/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23628527">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SE/MDS N° 66, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SE/MDS N° 66, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO E ASSISTÊNCIA SOCIAL, FAMÍLIA E COMBATE À FOME, no uso das atribuições que lhe confere o disposto nos art. 11 e 12 do Decreto-Lei n° 200, de 25 de fevereiro de 1967, nos art. 12 e 14 da Lei n° 9.784, de 29 de janeiro de 1999, no Decreto n° 11.392, de 20 de janeiro de 2023, na Portaria MDS n° 856, de 24 de janeiro de 2023, e na Lei n° 14.600, de 19 de junho de 2023, resolve:</p><p>Art. 1° Subdelegar competência ao Secretário Nacional de Assistência Social para atuar como Ordenador de Despesas das Unidades Gestoras 330013 e 550011.</p><p>Art. 2° Subdelegar competência ao Secretário Nacional de Assistência Social substituto para atuar como Ordenador de Despesas substituto das Unidades Gestoras 330013 e 550011.</p><p>Art. 3° Designar o Diretor-Executivo do Fundo de Nacional de Assistência Social, da Secretaria Nacional de Assistência Social, para atuar como Gestor Financeiro das Unidades Gestoras 330013 e 550011.</p><p>Art. 4° Designar o Coordenador-Geral de Prestação de Contas, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Assistência Social, da Secretaria Nacional de Assistência Social, para atuar como Gestor Financeiro substituto das Unidades Gestoras 330013 e 550011.</p><p>Art. 5° Designar o Coordenador-Geral de Gestão Orçamentária, Financeira e Contábil, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Assistência Social, da Secretaria Nacional de Assistência Social, para atuar como Gestor Financeiro substituto das Unidades Gestoras 330013 e 550011.</p><p>Art. 6° Designar a servidora Flávia Andrade Diniz, matrícula SIAPE nº 1630047, da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária, Financeira e Contábil, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Assistência Social, da Secretaria Nacional de Assistência Social, para atuar como responsável pela Conformidade de Registro de Gestão das Unidades Gestoras 330013 e 550011.</p><p>Art. 7° Designar o servidor Thiago Jordão de Melo Franco, matrícula SIAPE nº 1830009, da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária, Financeira e Contábil, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Assistência Social, da Secretaria Nacional de Assistência Social, para atuar como responsável pela Conformidade de Registro de Gestão substituto da Unidade Gestora 550011.</p><p>Art. 8° Designar o servidor Lúcio Oliveira Nascimento, matrícula SIAPE nº 1797430, da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária, Financeira e Contábil, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Assistência Social, da Secretaria Nacional de Assistência Social, para atuar como responsável pela Conformidade de Registro de Gestão substituto da Unidade Gestora 330013.</p><p>Art. 9° Designar o Diretor-Executivo do Fundo Nacional de Assistência Social, da Secretaria Nacional de Assistência Social, para atuar como responsável pela inscrição de Nota de Empenho em Restos a Pagar não Processados a Liquidar/Em Liquidação das Unidades Gestoras 330013 e 550011.</p><p>Art. 10. Designar o Coordenador-Geral de Execução Orçamentária, Financeira e Contábil, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Assistência Social, da Secretaria Nacional de Assistência Social, para atuar como responsável pela inscrição de Nota de Empenho em Restos a Pagar não Processados a Liquidar/Em Liquidação substituto das Unidades Gestoras 330013 e 550011.</p><p>Art. 11. Designar o Chefe da Divisão de Execução Contábil, da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária, Financeira e Contábil, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Assistência Social, da Secretaria Nacional de Assistência Social, para atuar como responsável pela Conformidade Contábil das Unidades Gestoras 330013 e 550011.</p><p>Art. 12. Designar a servidora Lilian Mendes Figueiredo, matrícula SIAPE nº 1894473, para atuar como responsável substituta pela Conformidade Contábil das Unidades Gestoras 330013 e 550011.</p><p>Art. 13. Fica revogada a Portaria SE/MDS n° 184, de 7 de outubro de 2024.</p><p>Art. 14. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">OSMAR RIBEIRO DE ALMEIDA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>