<xml><article id="47789782" name="Portaria nA 25 PGJM - Institui a" idOficio="11569627" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00066:00009:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Militar/Procuradoria-Geral de Justiça Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582094">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 25/PGJM, de 3 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 25/PGJM, de 3 de fevereiro de 2026</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso das atribuições que lhe conferem os artigos 124, inciso II, e 126 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e considerando o disposto no artigo 10 da Resolução nº 105/CSMPM, de 8 de maio de 2019, alterada pela Resolução nº 121/CSMPM, de 12 de agosto de 2021, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão Geral Eleitoral do Ministério Público Militar, destinada à direção-geral do processo eleitoral para a elaboração de lista tríplice visando à indicação do Procurador-Geral de Justiça Militar para o biênio 2026/2028.</p><p>Art. 2º A Comissão Geral Eleitoral será integrada pelos seguintes Membros:</p><p>I - Subprocurador-Geral de Justiça Militar Dr. GIOVANNI RATTACASO, Corregedor-Geral do Ministério Público Militar, que presidirá a Comissão;</p><p>II - Subprocurador-Geral de Justiça Militar Dr. SAMUEL PEREIRA; e</p><p>III - Promotora de Justiça Militar Dra. CAROLINE DE PAULA OLIVEIRA PILONI.</p><p>Art. 3º Designar a servidora GABRIELA DANTAS TREZI DE ARAUJO, Técnica do MPU/Administração, para exercer as atribuições de Secretária da Comissão Geral Eleitoral.</p><p>Art. 4º Divulgar a prévia do Calendário das Fases do Processo Eleitoral:</p><p>23/2/2026 - Publicação do Edital de Convocação do Colégio de Procuradores da Justiça Militar no Diário Oficial da União.</p><p>24/2/2026 a 2/3/2026 - Período de inscrição de candidatos.</p><p>4/3/2026 - Publicação, no Boletim de Serviço, da prorrogação do prazo de inscrição, em não havendo número suficiente de candidatos inscritos.</p><p>5/3/2026 a 9/3/2026 - Prorrogação do prazo de inscrição, em não havendo número suficiente de candidatos inscritos.</p><p>11/3/2026 - Publicação da relação de inscritos no Diário Oficial da União.</p><p>17/3/2026 - Votação pelo Colégio de Procuradores de Justiça Militar - horário de 10 às 18 horas, horário oficial de Brasília.</p><p>17/3/2026 - Sessão de Apuração dos votos e divulgação dos resultados.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLAURO ROBERTO DE BORTOLLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>