<xml><article id="47808128" name="02 10 - II" idOficio="11571720" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00025:00134:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23585012">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 311 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 193, de 23 de janeiro de 2026, publicada no DOU de 26 de janeiro de 2026, seção 2, página 42, como se segue:</p><p>Onde se lê: "Art. 1º Contratar AGNALDO ROBERTO DE JESUS FARIA..."</p><p>Leia-se: "Art. 1º Contratar AGNALDO ROBERTO DE JESUS FREITAS..."</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 312 - Art. 1º Dispensar, a pedido, ALESSANDRA NEVES ORSETTI ARAUJO - Técnica em Assuntos Educacionais, da Função Gratificada de COORDENADORA DA COPESE - FG 1, a partir de 19 de janeiro de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 314 - Art. 1º Designar RENATO ROCHA SUDRE - Técnico de Laboratório Informática, para exercer a Função Gratificada de COORDENADOR DA COPESE - FG 1, a partir de 10 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 316 - Art. 1º Designar WELYSON TIANO DOS SANTOS RAMOS - Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, como Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ciências, Tecnologia e Inovação da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação/UFVJM, a partir de 10 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Heron Laiber Bonadiman</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>