<xml><article id="47810618" name="PORTARIA MPS NA 254 DE 9 DE FEVE" idOficio="11572273" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00008" artCategory="Ministério da Previdência Social/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23585716">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MPS Nº 254, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MPS Nº 254, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA PREVIDÊNCIA SOCIAL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, e demais informações constantes no Processo SEI nº 19995.012921/2025-54, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora CAMILLA RODRIGUES ANDRADE, matrícula SIAPE nº 1.827.844, ocupante do cargo de Técnico em Comunicação Social, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para perceber a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturantes da Administração Pública Federal (GSISTE), de nível superior, na Assessoria Especial de Comunicação Social do Ministério da Fazenda.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">WOLNEY QUEIROZ MACIEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>