<xml><article id="47950454" name="2026-02-19/11587372/andrev_23611" idOficio="11587372" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/02/2026" artClass="00070:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23611002">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 94, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 94, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, considerando o constante da Proposta nº 3402 do Sistema de Gestão de Pessoas - Sigep TST, de 12/02/2026, resolve:</p><p>1 - Dispensar, a pedido, o servidor WOLTONY DE LUCENA GONÇALVES, código 49164, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, da função comissionada de Chefe do Núcleo de Serviços e Apoio à Governança de Tecnologia da Informação e Comunicação, Nível FC-6, da Coordenadoria de Governança e Evolução Digital.</p><p>2 - Designar a servidora ANA CAROLINA DOS SANTOS MENDONÇA, código 46298, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Contabilidade, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, da Coordenadoria de Governança e Evolução Digital, ficando dispensada, a pedido, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da referida Coordenadoria.</p><p>3 - Designar o servidor BRUNO JOSE OLIVIERI DE SOUZA, código 61300, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer a função comissionada de Chefe do Núcleo de Serviços e Apoio à Governança de Tecnologia da Informação e Comunicação, Nível FC-6, da Coordenadoria de Governança e Evolução Digital, ficando dispensado, a pedido, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, da Coordenadoria de Governança e Evolução Digital.</p><p>4 - Designar o servidor IGOR GUIMARAES DIAS, código 70241, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Governança e Evolução Digital.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>