<xml><article id="47959315" name="LAUDA SCEP DOU 20-02-2026 - CPV " idOficio="11589743" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00070:00056:00003:00009:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região/Diretoria-Geral/Secretaria de Gestão de Pessoas/Coordenadoria de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23614888">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS CPV DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS CPV DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O COORDENADOR DE PROVIMENTO E VACÂNCIA SUBSTITUTO DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEGP n.º 01/2019, e tendo em vista o que consta do PROAD nº 2981/2026, resolve:</p><p>Nº 137 - Dispensar, a partir da publicação desta portaria, DOUGLAS JEFFERSON GUSSO, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, da função comissionada de Assistente Especializado FC-05, na Coordenadoria de Projetos e Obras, da Secretaria da Administração.</p><p>Nº 139 - Dispensar, a partir da publicação desta portaria, ILDEVAN DOMINGOS ANDRADE, Técnico Judiciário, área Administrativa, especialidade Carpintaria e Marcenaria, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, da função comissionada de Assistente-Chefe de Setor FC-05, na Seção de Conservação e Adequação de Instalações, da Secretaria da Administração.</p><p>O COORDENADOR DE PROVIMENTO E VACÂNCIA SUBSTITUTO DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEGP n.º 01/2019, e tendo em vista o que consta do PROAD n.º 3140/2026, resolve:</p><p>Nº 146 - Designar, a partir da publicação desta portaria, JOAO GABRIEL DE BARROS FAGGIONI, Servidor Público Federal, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 5ª Região, removido para este Tribunal, lotado no Gabinete do Desembargador do Trabalho Luiz Felipe Paim da Luz Bruno Lobo, para exercer a função comissionada de Assistente de Gabinete FC-05, dispensando EDUARDO MEIRA CAMPOS.</p><p class="assina">VITOR DIAS FERNANDES</p><p class="identifica">PORTARIA CPV Nº 149, de 19 de fevereiro de 2026</p><p>A COORDENADORA DE PROVIMENTO E VACÂNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEGP n.º 01/2019, e tendo em vista o que consta do PROAD n.º 3268/2026, resolve:</p><p>Dispensar, a partir de 15 de fevereiro de 2026, WEDSON BATISTA DE MELO, Técnico Judiciário, área Administrativa, especialidade Carpintaria e Marcenaria, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, da função comissionada de Secretário de Audiência do Tribunal FC-03, na Seção de Gestão de Arquivo Permanente - Centro de Memória Arquivo e Cultura (CMAC) da Secretaria Judiciária.</p><p class="assina">CAROLINA MAGALHÃES SERNE CARNEVALLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>