<xml><article id="47997547" name="CP2_RTF_Portarias_24-02-2026-11-" idOficio="11594282" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23621279">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 587/PROGESP/CPII, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 587/PROGESP/CPII, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 5.524, de 29 de julho de 2025 da Magnífica Reitora, publicada no Diário Oficial da União em 31 de julho de 2025, seção 1, página 29 e o que consta no Processo nº 23774.000062/2026-11, resolve:</p><p>Dispensar o servidor GEOVANE ROCHA NOUGA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 3161117, SIAPECAD nº 02333220, lotado no(a) Setor de Almoxarifado e Patrimonio do Campus Centro, da função de Chefe, FG - 02, do(a) Setor de Almoxarifado e Patrimonio do Campus Centro, UORG-522. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União</p><p class="assina">VENEZA DA SILVA CRIZANTE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 600/PROGESP/CPII, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 5.524, de 29 de julho de 2025 da Magnífica Reitora, publicada no Diário Oficial da União em 31 de julho de 2025, seção 1, página 29 e o que consta no Processo nº 23774.000062/2026-11, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora MARCIA CAMPBELL MAIA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 1715378, SIAPECAD nº 01484327, lotada no(a) Setor de Almoxarifado e Patrimonio do Campus Centro, para exercer a função de Chefe, FG - 02, do(a) Setor de Almoxarifado e Patrimonio do Campus Centro, UORG-522.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VENEZA DA SILVA CRIZANTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>