<xml><article id="48019362" name="Publicacao Portaria nA 68 Cacoal" idOficio="11596855" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00043:00020:00093:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas/Coordenação Regional de Cacoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23625273">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DAGES/FUNAI Nº 68, DE 24 DE fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DAGES/FUNAI Nº 68, DE 24 DE fevereiro de 2026</p><p>A DIRETORA DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto n° 11.226, de 7 de outubro de 2022, e pela Portaria Casa Civil/MPI n° 1.809, de 24 de fevereiro de 2023, e em atendimento ao disposto no art. 7º, caput, da Lei n.º 14.133, de 1º de abril de 2021, e do Decreto n.º 11.246, de 27 de outubro de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º o servidor THIAGO MOTA MEIRELLES, matrícula nº 1821899 para atuar no desempenho da função de pregoeiro, na modalidade Pregão Eletrônico, no âmbito da Coordenação Regional de Cacoal - UASG 194003, especificamente no processo de nº 08750.000237/2025-86 cujo objeto é contratação de serviços de limpeza, conservação e higienização com fornecimento de equipamentos e materiais a fim de atender a Coordenação Regional de Cacoal/RO e as Unidades Técnicas Locais de Cacoal/RO.</p><p>§ 1° Em licitação na modalidade pregão, os agentes responsáveis pela condução do certame serão designados pregoeiros.</p><p>§ 2° Na ausência de norma de organização administrativa específica, a distribuição e coordenação dos trabalhos dos servidores designados caberá à chefia da unidade interna licitante.</p><p>Art. 2º Designar as servidoras FERNANDA MUNIZ DA SILVA PAULA, matrícula n.° 1189926 e VINICIUS MOREIRA PORTO, matrícula nº 3517420 para composição da Equipe de Apoio.</p><p>Art. 3º Os agentes de contratação serão auxiliados, na fase externa, pela equipe de apoio e contarão com o auxílio dos órgãos de assessoramento jurídico e de controle interno do órgão para o desempenho das funções essenciais à execução das suas funções.</p><p>Art. 4º Os agentes públicos designados deverão exercer atribuições relacionadas a licitações e contratos ou possuir formação compatível ou qualificação atestada por certificação profissional emitida por escola de governo e mantida pelo poder público.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, até a fase de conclusão do Pregão Eletrônico.</p><p class="assina">MISLENE METCHACUNA MARTINS MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>