<xml><article id="48027387" name="Reitor Afastamentos.Despachos.20" idOficio="11598508" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/02/2026" artClass="00025:00129:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23628341">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS  DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial da União de 08/03/1995,</p><p>AUTORIZA o Afastamento:</p><p>MARISTELA DE OLIVEIRA BECK, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE CLÍNICA MÉDICA, de 09 de março de 2026 à 15 de março de 2026, para participar de ADVANCED TECHNOLOGIES &amp; TREATMENTS FOR DIABETES em Barcelona/Espanha Com ônus limitado (Processo Nº 23081.018841/2026-63).</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p><p>Retificação</p><p>No despacho publicado no Diário Oficial da União de 2024-08-21, referente ao afastamento do país, do servidor FABIO MARIANO BAYER, Matrícula SIAPE n. 1764829, onde se lê "no período de 01 de fevereiro de 2025 a 31 de janeiro de 2026", leia-se "no período de 05 de fevereiro de 2025 a 15 de janeiro de 2026".</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL UFSM Nº 411, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e considerando o Art. 211 da Lei N. 15.141, de 02 de junho de 2025, e o que consta do Processo N. 23081.016070/2026-70, resolve:</p><p>NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, MATEUS POSSEBON BORTOLUZZI, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital UFSM N. 100/2025, classificado em 1º lugar, na ampla concorrência, na área de Ciências Agrárias/ Agronomia/ Manejo e Conservação do Solo, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Solos/Centro de Ciências Rurais, Nível 1, Classe A, denominada Professor Assistente, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0293046, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição.</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p><p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e considerando o Art. 211 da Lei N. 15.141, de 02 de junho de 2025, resolve:</p><p>Nº 419-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, GUILLERMO STEFANO ROSA GÓMEZ, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital UFSM N. 303/2024, classificado em 1º lugar, na ampla concorrência, na área de Ciências Humanas/Antropologia, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Ciências Sociais/ Centro de Ciências Sociais e Humanas, Nível 1, Classe A, denominada Professor Assistente, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0898366, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 014575/2026-08)</p><p>Nº 420-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, ANA PAULA MARTINI, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital UFSM N. 167/2024, classificada em 2º lugar, na ampla concorrência, na área de Ciências Agrárias/Medicina Veterinária/Ginecologia e Andrologia Animal/Fisiopatologia da Reprodução Animal, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Clínica de Grandes Animais/Centro de Ciências Rurais, Nível 1, Classe A, denominada Professor Assistente, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0293633, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 017294/2026-07)</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e tendo em vista o que consta do Processo n. 23081.018606/2026-91, resolve:</p><p>Nº 421-DISPENSAR Gabriela da Ros de Araujo, Matrícula SIAPE 1186944, ocupante do cargo de Professor Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Diretora da Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão - UEIIA da Unidade de Educação Infantil Ipê Amarelo, Código FG3.041, para a qual foi designada pela Portaria de Pessoal UFSM N. 256/UFSM, de 05/02/2025.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 422-DESIGNAR Joze Medianeira dos Santos de Andrade, Matrícula SIAPE 1920302, ocupante do cargo de Professor Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Diretora da Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão - UEIIA da Unidade de Educação Infantil Ipê Amarelo, Código FG3.041.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARTHA BOHRER ADAIME</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>