<xml><article id="48043666" name="PORTARIAS NA 672 - 674 - 676 - 6" idOficio="11599942" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00118:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e Qualidade de Vida" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23630485">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 672, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 672, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Retificar Portaria de Pessoal nº 0444/2024, referente à DESIGNAÇÃO de ARY GOMES FILHO, Matrícula SIAPE nº 1466012, publicada no D.O.U Nº 025, em 05/02/2026, nos seguintes termos: I - ONDE SE LÊ " ... na função de Coordenador do Curso de Graduação de Bacharelado em Educação Física, do Núcleo de Educação Física e Ciências do Esporte, da Secretaria Geral dos Cursos de Graduação, do Centro Acadêmico de Vitória, código FCC... " II - LEIA-SE "...na função de Coordenador do Curso de Graduação de Bacharelado em Educação Física, da Secretaria Geral de Graduação, do Centro Acadêmico da Vitória, código FCC... " III - Ficando ratificados os demais termos. (Processo n° 23076.011108/2024-63).</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 674, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Retificar Portaria de Pessoal nº 0432/2024, referente à DESIGNAÇÃO de FLORISBELA DE ARRUDA CAMARA E SIQUEIRA CAMPOS, Matrícula SIAPE nº 2130885, publicada no D.O.U Nº 025, em 05/02/2026, nos seguintes termos: I - ONDE SE LÊ " ...para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação de Licenciatura em Educação Física, do Núcleo de Educação Física e Ciências do Esporte, da Secretaria Geral dos Cursos de Graduação, do Centro Acadêmico de Vitória, Código FCC.... " II - LEIA-SE "...para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação de Licenciatura em Educação Física, da Secretaria Geral de Graduação, do Centro Acadêmico da Vitória, Código FCC... " III - Ficando ratificados os demais termos. (Processo n° 23076.011108/2024-63).</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 676, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Retificar Portaria de Pessoal nº 0440/2024, referente à DESIGNAÇÃO de MATILDE CESIANA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1673336, publicada no D.O.U Nº 025, em 05/02/2026, nos seguintes termos: I - ONDE SE LÊ " ... para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Nutrição, do Núcleo de Nutrição, da Secretaria Geral dos Cursos de Graduação, do Centro Acadêmico de Vitória, Código FCC..... " II - LEIA-SE "...para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Nutrição, da Secretaria Geral de Graduação, do Centro Acadêmico da Vitória, Código FCC... " III - Ficando ratificados os demais termos. (Processo n° 23076.011108/2024-63).</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 678, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Retificar Portaria de Pessoal nº 0456/2024, referente à DESIGNAÇÃO de RONALD PEREIRA CAVALCANTE, Matrícula SIAPE nº 2066993, publicada no D.O.U Nº 025, em 05/02/2026, nos seguintes termos: I - ONDE SE LÊ " ... para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação - Bacharelado em Saúde Coletiva, do Núcleo de Saúde Coletiva, da Secretaria Geral dos Cursos de Graduação, do Centro Acadêmico de Vitória, Código FCC.... " II - LEIA-SE "...para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação de Bacharelado em Saúde Coletiva, da Secretaria Geral de Graduação, do Centro Acadêmico da Vitória, Código FCC.... " III - Ficando ratificados os demais termos. (Processo n° 23076.011108/2024-63).</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 680, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Retificar Portaria de Pessoal nº 0436/2024, referente à DESIGNAÇÃO de AUGUSTO CESAR BARRETO NETO, Matrícula SIAPE nº 2581613, publicada no D.O.U Nº 025, em 05/02/2026, nos seguintes termos: I - ONDE SE LÊ " ...para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Enfermagem - Bacharelado, do Núcleo de Enfermagem, da Secretaria Geral dos Cursos de Graduação, do Centro Acadêmico de Vitória, Código FCC..... " II - LEIA-SE "...para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação de Licenciatura e Bacharelado em Enfermagem, da Secretaria Geral de Graduação, do Centro Acadêmico da Vitória, Código FCC..... " III - Ficando ratificados os demais termos. (Processo n° 23076.011108/2024-63).</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>