<xml><article id="47831859" name="Portaria 28-2026 -Cessao PAULO E" idOficio="11574844" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00025:00096:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23589242">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 28, DE 10 FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 28, DE 10 FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e considerando: o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112/1990; o disposto no Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021; o que consta no Processo nº 23066.003645/2026-82, resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão do servidor PAULO EDUARDO GARRIDO MODESTO, matrícula SIAPE nº 1037957, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para ocupar cargo comissionado executivo de Secretário de Assuntos Legislativos, código CCE 1.17, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, com ônus para o órgão cedente.</p><p>Art. 2º - A cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 3º - O retorno do agente público ao órgão ou à entidade de origem, quando requerido pelo cedente, será realizado por meio de notificação ao cessionário.</p><p>Art. 4º - Cumpre ao cessionário acompanhar a frequência do servidor durante o período da cessão e informar ao cedente qualquer ocorrência, inclusive faltas não justificadas ou em desacordo com a legislação vigente.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Paulo César Miguez de Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>