<xml><article id="47870916" name="PORTARIA EMCFA-MD NA 735" idOficio="11579025" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00016:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23595695">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA EMCFA-MD N° 735, de 5 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA EMCFA-MD N° 735, de 5 de fevereiro de 2026</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, Substituto, no uso das atribuições que lhe conferem o disposto no art. 65, inciso I, combinado com o art. 68, ambos do Anexo I, do Decreto nº 11.337, de 1º de janeiro de 2023, alterado pelo Decreto nº 11.579, de 27 de junho de 2023 e pelo Decreto nº 12.726, de 18 de novembro de 2025, e considerando o que consta do Processo Administrativo nº 60410.000222/2025-99, resolve:</p><p>Art. 1º Esta Portaria institui o Grupo de Trabalho (GT) com a finalidade de revisar a Política Militar de Defesa (PMiD) e a Estratégia Militar de Defesa (EMiD).</p><p>Art. 2º Compete ao Grupo de Trabalho elaborar estudos para subsidiar a revisão da PMiD e EMiD.</p><p>Art. 3º O GT será composto por membros dos seguintes órgãos:</p><p>I - atuando no controle dos trabalhos, os seguintes militares da Chefia de Assuntos Estratégicos do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas:</p><p>Coronel (FAB) ALEXEI POSENATTO; e</p><p>Capitão de Mar e Guerra ANDRÉ LUIZ DIAS SÊDA.</p><p>II - atuando como peritos e especialistas:</p><p>a) do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas - EMCFA:</p><p>1. da Chefia de Operações Conjuntas:</p><p>Coronel (FAB) HERÁCLITO MOREIRA DE SOUZA; e</p><p>Capitão de Mar e Guerra RAFAEL GONÇALVES DO NASCIMENTO.</p><p>2. da Chefia de Logística e Mobilização:</p><p>Coronel R/1 (EB) EDSON PIEROBON; e</p><p>Coronel R/1 (EB) JOÃO HUMBERTO DALLA TORRE.</p><p>3. da Chefia de Educação e Cultura:</p><p>Coronel (FAB) SÉRGIO LUIS DE ARAÚJO PERES;</p><p>Coronel R/1 (EB) ISRAEL GUIMARÃES DE SOUZA MARTINS; e</p><p>Coronel R/1 (EB) ÉDISON GOMES DE SOUZA NETO.</p><p>4. da Assessoria de Inteligência de Defesa:</p><p>Coronel (EB) ANTONIO CESAR ESTEVES MARIOTTI; e</p><p>Tenente-Coronel (EB) ALAN RAFAEL BOESING.</p><p>5. da Assessoria de Doutrina e Legislação:</p><p>Capitão de Mar e Guerra LUCIANO MORAES DE OLIVEIRA; e</p><p>Coronel R/1 (EB) SINVAL DOS REIS LEITE.</p><p>III - atuando como peritos e especialistas, os seguintes representantes das Forças Singulares:</p><p>a) do Comando da Marinha:</p><p>Capitão de Mar e Guerra JOÃO RICARDO NORITOMI; e</p><p>Capitão de Mar e Guerra LUIZ EDUARDO CETRIM MACIEL.</p><p>b) do Comando do Exército:</p><p>Coronel HENRIQUE DE QUEIROZ HENRIQUES; e</p><p>Coronel R/1 DIEGO DE ALMEIDA PAIM.</p><p>e) do Comando da Aeronáutica:</p><p>Coronel R1 RONALDO DI CIERO MIRANDA; e</p><p>Coronel EMERSON DE OLIVEIRA.</p><p>Art. 4º O Grupo de Trabalho reunir-se-à:</p><p>I - em caráter ordinário, de acordo com o cronograma elaborado pelo Coordenador da Subchefia de Política e Estratégia; e</p><p>II - em caráter extraordinário, por iniciativa do Coordenador ou por solicitação de outros membros do colegiado.</p><p>§ 1º As convocações deverão ocorrer com antecedência mínima de cinco dias da data da reunião.</p><p>§ 2º O horário de início e de término das reuniões e a pauta de deliberações serão especificados no respectivo ato de convocação.</p><p>§ 3º As reuniões ocorrerão, obrigatoriamente, com a presença de ao menos um representante de cada órgão de que trata o art. 3º.</p><p>§ 4º As deliberações serão tomadas por maioria simples dos presentes.</p><p>§ 5º Na hipótese de empate, além do voto ordinário, o Coordenador terá o voto de qualidade.</p><p>§ 6º As reuniões do Grupo de Trabalho serão realizadas presencialmente nas dependências da Administração Central do Ministério da Defesa.</p><p>Art. 5º Os trabalhos deverão ser concluídos até 31 de dezembro de 2026, segundo cronograma coordenado pela Subchefia de Política e Estratégia.</p><p>Parágrafo único. Cabe ao Chefe de Assuntos Estratégicos prorrogar o prazo de que trata o caput, mediante solicitação do Coordenador do Grupo de Trabalho.</p><p>Art. 6º Cabe ao Coordenador:</p><p>I - convocar, dirigir e coordenar as atividades do Grupo de Trabalho, promovendo as medidas necessárias ao cumprimento da sua competência;</p><p>II - elaborar o cronograma de atividades do Grupo de Trabalho;</p><p>III - coordenar e conduzir as atividades do Grupo de Trabalho;</p><p>IV - manter sob sua guarda os documentos elaborados pelo Grupo de Trabalho; e</p><p>V - providenciar a publicação e a divulgação, quando necessárias, de documentos elaborados pelo Grupo de Trabalho.</p><p>Art. 7º Cabe aos membros do Grupo de Trabalho:</p><p>I - participar das reuniões, apresentar propostas, questões de ordem e debater as matérias sob exame;</p><p>II - propor convocação de reunião extraordinária, sempre que houver assunto urgente e relevante; e</p><p>III - propor itens para compor a pauta de reuniões do Grupo de Trabalho.</p><p>Art. 8º Os assuntos tratados no âmbito do Grupo de Trabalho, enquanto preparatórios de atos administrativos ou normativos, terão acesso restrito aos seus membros no âmbito do colegiado.</p><p>Parágrafo único. É vedada a divulgação de estudos em curso no âmbito do Grupo de Trabalho sem a prévia autorização do Coordenador.</p><p>Art. 9º A participação no Grupo de Trabalho será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 10 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Gen Ex MARCELO ARANTES GUEDON</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>