<xml><article id="47874789" name="Port Pessoal 88 P" idOficio="11579861" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00017:00028:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23596869">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 88, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 88, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o que consta nos autos do Processo Administrativo n.º 54000.049360/2025-03, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 28 de janeiro de 2026, LIZANE LUCIA DE SOUZA, Matrícula SIAPE n.º 3005903, CPF n.º ***.860.819.-**, dos encargos de Substituta da Diretora, Código FCE-1.15, da Diretoria de Programas e Projetos Especiais, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Dispensar, a partir de 28 de janeiro de 2026, RUBERVAL LOPES DA SILVA, Matrícula SIAPE n.º 1616495, CPF n.º ***...495.002.-**, dos encargos de Substituto da Coordenadora-Geral, código FCE-1.13, da Coordenação-Geral de Projetos Especiais, da Diretoria de Programas e Projetos Especiais, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Designar LUIS FERNANDO ALMEIDA NUNES, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, Matrícula SIAPE n.º 1943997, CPF n.º ***.538.718,-**, para exercer os encargos de Substituto do Coordenador-Geral, Código FCE-1.13, da Coordenação-Geral de Projetos Especiais, da Diretoria de Programas e Projetos Especiais, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CÉSAR FERNANDO SCHIAVON ALDRIGHI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>