<xml><article id="47959891" name="PORTARIA N 314_23614937" idOficio="11589844" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00070:00059:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23614937">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP/DG/SGPE N° 314, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP/DG/SGPE N° 314, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o que consta dos Processos Administrativos PROAD nºs 15.259/2023 e 14.443/2023,</p><p>CONSIDERANDO a homologação, pelo egrégio Tribunal Pleno, da classificação final dos candidatos aprovados no concurso público para provimento de cargos do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, certame 2022/2023, nos termos da Resolução Administrativa TRT 18ª nº 91/2023;</p><p>CONSIDERANDO a prorrogação da validade original do certame por mais 2 (dois) anos, nos termos da Resolução Administrativa TRT 18ª nº 25/2025;</p><p>CONSIDERANDO o disposto no inciso II, art. 128 da Lei nº 15.321, de 31 de dezembro de 2025 (Lei de Diretrizes Orçamentárias de 2026), que autoriza os provimentos de cargos efetivos cujas vacâncias não tenham resultado em pagamento de proventos de aposentadoria ou pensão por morte;</p><p>CONSIDERANDO o Termo de Desistência de Posse apresentado pelo candidato Bernard Silva Araujo Wermuth de Carvalho, aprovado em 17º lugar na lista de ampla concorrência do Concurso Público 2022/2023 para o provimento de cargo da carreira de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a nomeação do candidato Bernard Silva Araujo Wermuth de Carvalho para ocupar cargo de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, em virtude de aprovação no Concurso Público de 2022/2023, ocorrida por meio da Portaria TRT 18ª GP/DG/SGPe nº 181, de 29 de janeiro de 2026, publicada na Seção 2 do Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2026.</p><p>Art. 2º Nomear, em virtude de aprovação no Concurso Público de 2022/2023, o candidato abaixo nominado para ocupar em caráter efetivo, sob a égide da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e da Lei nº 11.416, de 15 de dezembro de 2006, cargo da carreira de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal deste Tribunal:</p><p>18º lugar - Luis Gusstavo Fe Varella (lista de ampla concorrência)</p><p>Cargo criado pela Lei nº 11.978, de 08 de julho de 2009, vago em virtude de posse do servidor Leonardo Milhardes Mendes em cargo inacumulável.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Des. EUGÊNIO JOSÉ CESÁRIO ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>