<xml><article id="47811396" name="Port 08 - Rodrigo Diniz Marques" idOficio="11572394" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="10/02/2026" artClass="00016:00011:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23585917">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8-SAP.1/SVP 3, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8-SAP.1/SVP 3, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria - DGP/C Ex nº 458, de 10 de agosto de 2023 e, tendo em vista o cumprimento de Decisão Judicial Transitada em Julgado proferida nos Autos do Processo nº 5008124-05.2019.4.04.7102/RS, junto ao Juízo Substituto da 1ª Vara Federal de Santo Ângelo/RS, resolve:</p><p>1. TORNAR SEM EFEITO a Portaria nº 1067-S1-DIP, de 23 de outubro de 2000, publicada no Diário Oficial da União nº 206-E, de 25 de outubro de 2000, que concedeu Reforma e Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato ao Soldado RODRIGO DINIZ MARQUES (Idt 030247405-1) e a Portaria nº 051-SAP.1/SVP/Cmdo 3ª RM, de 28 de julho de 2022, publicada no Diário Oficial da União nº 146, de 03 de agosto de 2022, que concedeu a Reforma por Decisão Judicial de Tutela Antecipada ao Soldado RODRIGO DINIZ MARQUES (Idt 030247405-1).</p><p>2. REFORMAR definitivamente, a contar de 03 de dezembro de 2021, RODRIGO DINIZ MARQUES (Idt 030247405-1), na graduação de Soldado Engajado com proventos de reforma baseados na mesma graduação ocupada na ativa, de acordo com o Inciso III, do Art. 108, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, alterada pela Lei nº 13.954, de 16 de dezembro de 2019, conforme Sentença Judicial Transitada em Julgado, em 27 de janeiro de 2026, contida no Parecer nº 00035/2026/COREMNE/PRU4R/PGU/AGU, de 03 de fevereiro de 2026, expedido pela Procuradoria-Geral da União e no DIEx Simplificado nº 1095-SA3.5/Asse Ap As Jurd/Cmdo 3ª RM, de 04 de fevereiro de 2026, da Chefe da Assessoria de Apoio para Assuntos Jurídicos do Comando da 3ª Região Militar.</p><p class="assina">Gen Div RODRIGO FERRAZ SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>