<xml><article id="47744899" name="Portaria_494" idOficio="11564367" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00025:00081:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23574156">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 494/REITORIA/IFRO, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 494/REITORIA/IFRO, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RONDÔNIA (IFRO), nomeado pelo Decreto Presidencial de 13 de junho de 2023, publicado no DOU nº 111, de 14 de junho de 2023, Seção 2, pág. 1, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas pela Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2009 e estabelecidas pelo art. 67 do Regimento Geral do IFRO, aprovado pela Resolução nº 65/Consup/IFRO, de 29 dezembro de 2015, e posteriores e o que consta no Processo nº 23243.001147/2026-15, resolve:</p><p>Art. 1º Fica designado o servidor RODRIGO BUSS BACK, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2354969, SIAPECAD nº 02117247, lotado no(a) Coordenação do Curso Superior de Arquitetura e Urbanismo (VLH - CCBAU), para exercer a Função Gratificada FUC - 01, como Pro Tempore da Coordenação do Curso Superior de Arquitetura e Urbanismo (VLH - CCBAU), UORG-260, conforme Portaria nº 1.022/REIT - CGAB/IFRO, de 30 de maio de 2025 (SEI nº 2662531).</p><p>Art. 2º Esta Portaria vigorará da publicação no Diário Oficial da União, com mandato de 1 ano.</p><p class="assina">MOISES JOSE ROSA SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>