<xml><article id="48026757" name="PORTARIA N 254 SGA-AGU Conceder " idOficio="11598423" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00006:00007:00013:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Secretaria-Geral de Consultoria/Secretaria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23628041">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SGA/AGU Nº 254, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SGA/AGU Nº 254, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA ADVOCACIA-GERAL DA UNIÃO, no uso da competência que lhe confere o artigo 47, inciso XV, do Anexo I da Portaria AGU nº 210, de 28 de março de 2019, e considerando o que consta no processo administrativo nº 00490.000172/2025-75, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a AUGUSTO JORGE FERREIRA LIMA, matrícula Siape nº 0707283, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, Classe S, Padrão V, código da vaga nº 455807, com fundamento no art. 20, incisos I, II, III e IV, e § 2º, inciso I, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, combinado com o § 18 do art. 40 da Constituição Federal, com proventos integrais e paridade, correspondentes ao vencimento básico do cargo efetivo, acrescido dos anuênios, de acordo com o art. 67 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o art. 15 da Medida Provisória nº 2.225-45, de 4 de setembro de 2001, e do Ofício-Circular nº 36/SRH/MP/2001, das Gratificações de Desempenho de Atividade de Apoio Técnico-Administrativo, Lei nº 13.326, de 29 de julho de 2016, e da Específica de Apoio Técnico Administrativo, Lei nº 10.907, de 15 de julho de 2004, declarando, em decorrência, a vacância do cargo.</p><p class="assina">ELISA MONTEIRO MALAFAIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>