<xml><article id="47831439" name="ATO PORTARIA MMA NA 1607" idOficio="11574781" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00034:00002:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Secretaria Executiva/Departamento de Educação Ambiental e Cidadania" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23589137">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MMA Nº 1.607, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MMA Nº 1.607, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE EDUCAÇÃO AMBIENTAL E CIDADANIA, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 12.254, de 19 de novembro de 2024, a Portaria GM/MMA nº 897, de 22 de dezembro de 2023 e a Portaria GM/MMA nº 535 de 05 de junho de 2023 , que lhe delegou a competência para a Ordenação de Despesas da Unidade Gestora - UG nº 440206, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão a servidora MARIA HELENA MARTINS FERNANDES, SIAPE nº 1106965 CPF nº *.089. *-**, de acordo com o Art. 8º da Instrução Normativa n° 6, de 31 de outubro de 2007, da Secretaria do Tesouro Nacional.</p><p>Parágrafo único: Nas ausências, afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular citado Art. 1º, fica designada a servidora RITA DE CASSIA SANTIAGO DALTON, Matrícula SIAPE nº 2438688, CPF nº *.371. *-**como Responsável substituto.</p><p>Art. 2º Designar ELIAS VIEIRA LIMA, Matrícula SIAPE nº 1351414, CPF nº *.230. *-**, para exercer o encargo de 2º substituto</p><p>Art. 3º O Segundo substituto responderá na ocasião do afastamento do titular e da primeira substituta.</p><p>Art. 4º Fica revogado o Art. 3º da Portaria MMA nº 939, de 11 de janeiro de 2024, publicada no DOU em 17/01/2024.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS SORRENTINO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>