<xml><article id="47845830" name="P.PR 234_2026-DOU_Luciana Ferrei" idOficio="11575833" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00040:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00001" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23590824">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° PR-234, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° PR-234, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA, no uso de suas atribuições e competência que lhe foi delegada pelo Artigo 29, do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, e considerando o disposto no Artigo 93, Inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo Artigo 22, da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, e demais informações que constam no processo nº 03604.000085/2026-62, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a cessão da servidora LUCIANA SANTOS FERREIRA, matrícula SIAPE 1708336,pertencente ao Quadro de Pessoal desta Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística -IBGE, vinculada ao Ministério do Planejamento e Orçamento, a fim de ter exercício na Coordenação-Geral de Informações Gerenciais, da Diretoria de Governança e Inteligência de Dados, da Secretaria de Gestão de Pessoas, daquele MGI, com a Função Comissionada Executiva de Coordenadora de Projeto, código FCE 3.10, bem como com a percepção da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, de Nível Superior, sem prejuízo da remuneração, dos direitos e das vantagens a que faz jus, de acordo com o disposto no Art. 16-B,da Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente à Fundação IBGE ao término da requisição, observado o disposto no Artigo 8º, do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p class="assina">Marcio Pochmann</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>