<xml><article id="47676368" name="DOU2-BA-3-RETIF-PT-20-UNI-PR-BA-" idOficio="11556042" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="02/02/2026" artClass="00066:00008:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="92" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=92" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559938">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria PRBA n. 20, de 26 de janeiro de 2026, publicada no Diário Oficial da União, Seção II, página 60, de 28 de janeiro de 2026, tendo em vista o contido no expediente PR-BA-00002194/2026, onde se lê:</p><p>"Art. 1º Dispensar a servidora RITA DE CASSIA MIGUEL DOS ANJOS, ocupante do cargo efetivo de Técnica do MPU/Administração, matrícula 26673, da função de confiança de Secretária Nível I, código FC-1, do Gabinete do Procurador Regional Eleitoral da Bahia - GABPRE, na Procuradoria da República na Bahia.</p><p>Art. 2º Designar a servidora CHRISTIANE MOREIRA FONTES, ocupante do cargo efetivo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula 25212, para exercer a função de confiança de Secretária Nível I, código FC-1, do Gabinete do Procurador Regional Eleitoral da Bahia - GABPRE, na Procuradoria da República na Bahia."</p><p>Leia-se:</p><p>"Art. 1º Dispensar, a partir de 2 de fevereiro de 2026, a servidora RITA DE CASSIA MIGUEL DOS ANJOS, ocupante do cargo efetivo de Técnica do MPU/Administração, matrícula 26673, da função de confiança de Secretária Nível I, código FC-1, do Gabinete do Procurador Regional Eleitoral da Bahia - GABPRE, na Procuradoria da República na Bahia.</p><p>Art. 2º Designar, a partir de 2 de fevereiro de 2026, a servidora CHRISTIANE MOREIRA FONTES, ocupante do cargo efetivo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula 25212, para exercer a função de confiança de Secretária Nível I, código FC-1, do Gabinete do Procurador Regional Eleitoral da Bahia - GABPRE, na Procuradoria da República na Bahia."</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>