<xml><article id="47826678" name="CORREIO ELETRONICO GR - 10.02.20" idOficio="11573729" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00025:00094:00700:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23587809">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GR Nº 97, de 6 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GR Nº 97, de 6 de Fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o §1º do art. 15, do Estatuto da Ufal, aprovado pela Portaria nº 4.067/MEC, de 29 de dezembro de 2003, e tendo em vista o que consta no Processo nº 23065.028220/2025-13, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor JERONIMO OLIVEIRA NETO, matrícula SIAPE nº 1120793, ocupante cargo de Desenhista-projetista, Classe D, Padrão 019, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Alagoas, com fundamento no Art. 20, §2°, I da Emenda Constitucional n° 103/2019.</p><p>Art. 2º A presente portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p><p>PORTARIA DAP Nº 170, de 10 de Fevereiro de 2026</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições legais contidas na Delegação de Competência constante da Portaria nº 645/GR, de 23/06/2020, e tendo em vista o que consta no processo nº 23065.000377/2026-57, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder vacância por posse em cargo inacumulável a HARRISSON DAVID ASSIS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1297528, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, lotado(a) no(a) IF, de acordo com o art. 33, VIII, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º Os efeitos desta portaria retroagem a 19.01.2026.</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>