<xml><article id="47686892" name="135 a 144" idOficio="11557086" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561714">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 135, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 135, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe foram subdelegadas pela Portaria MEC nº 1.819, de 11 de setembro de 2023, em observância ao disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Decreto nº 12.769, de 5 de dezembro de 2025, resolve:</p><p>Designar NATÁLIA CABRAL DO REGO BARROS, matrícula Siape nº 4321494, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador, código FCE 1.10, da Coordenação de Assuntos Multilaterais, da Assessoria de Assuntos Internacionais, do Gabinete do Ministro deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">LEONARDO OSVALDO BARCHINI ROSA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 136, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe foram subdelegadas pela Portaria MEC nº 1.819, de 11 de setembro de 2023, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Decreto nº 12.769, de 5 de dezembro de 2025, resolve:</p><p>Designar JOSÉ ROBERTO SOBRAL CORREIA, matrícula Siape nº 1511548, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador, código FCE 1.10, da Coordenação de Financiamento Educacional, da Coordenação-Geral de Financiamento Educacional, da Secretaria de Articulação Intersetorial e com os Sistemas de Ensino deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">LEONARDO OSVALDO BARCHINI ROSA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 137, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe foram subdelegadas pela Portaria MEC nº 1.819, de 11 de setembro de 2023, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Decreto nº 12.769, de 5 de dezembro de 2025, resolve:</p><p>Designar ERIKA BOTELHO GUIMARÃES, matrícula Siape nº 3359193, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor, código CCE 1.15, da Diretoria de Políticas e Diretrizes da Educação Integral Básica, da Secretaria de Educação Básica deste Ministério, no período de 9 a 20 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">LEONARDO OSVALDO BARCHINI ROSA</p><p>PORTARIA Nº 138, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe foram subdelegadas pela Portaria MEC nº 1.819, de 11 de setembro de 2023, em observância ao disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Decreto nº 12.769, de 5 de dezembro de 2025, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, FERNANDA RODRIGUES DE BARROS, CPF nº ***.208.961-**, do cargo de Coordenador, código CCE 1.10, da Coordenação de Gabinete, do Gabinete da Secretaria de Educação Básica deste Ministério, a contar de 2 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">LEONARDO OSVALDO BARCHINI ROSA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe foram subdelegadas pela Portaria MEC nº 1.819, de 11 de setembro de 2023, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Decreto nº 12.769, de 5 de dezembro de 2025, resolve:</p><p>Nº 139 - Designar JOILMA SANT'ANNA FAVERO, matrícula Siape nº 2979897, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Diretor, código FCE 1.15, da Diretoria de Monitoramento da Educação Superior, da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 140 - Designar SAMIRA DE OLIVEIRA MACHADO, matrícula Siape nº 3413457, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral, código FCE 1.13, da Coordenação-Geral de Monitoramento da Educação Superior, da Diretoria de Monitoramento da Educação Superior, da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 141 - Designar DANIELA MATEUS DE VASCONCELOS, matrícula Siape nº 1508728, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador, código FCE 1.10, da Coordenação de Monitoramento da Educação Superior, da Coordenação-Geral de Monitoramento da Educação Superior, da Diretoria de Monitoramento da Educação Superior, da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe foram subdelegadas pela Portaria MEC nº 1.819, de 11 de setembro de 2023, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Decreto nº 12.769, de 5 de dezembro de 2025, resolve:</p><p>Nº 142 - Dispensar SARA CHAVES COSTA, matrícula Siape nº 3416472, do encargo de substituto eventual da função de Coordenador de Projeto, código FCE 3.10, da Diretoria de Informações Estratégicas e Inovação, da Secretaria de Gestão da Informação, Inovação e Avaliação de Políticas Educacionais deste Ministério, a contar de 29 de dezembro de 2025.</p><p>Nº 143 - Designar LAYS FIGUEIREDO DE SOUSA, matrícula Siape nº 3416414, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador, código FCE 1.10, da Coordenação de Parâmetros de Dados Educacionais, da Coordenação-Geral de Governança de Dados, da Diretoria de Governança e Integração de Dados, da Secretaria de Gestão da Informação, Inovação e Avaliação de Políticas Educacionais deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 144 - Designar RAFAEL QUEIROZ DA TRINDADE, matrícula Siape nº 3413107, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, código CCE 1.13, da Coordenação-Geral de Governança de Dados, da Diretoria de Governança e Integração de Dados, da Secretaria de Gestão da Informação, Inovação e Avaliação de Políticas Educacionais deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO OSVALDO BARCHINI ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>