<xml><article id="48050243" name="771 e 774" idOficio="11601324" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00102:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23633235">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Espírito Santo, considerando o disposto no § 1º do art. 2º da Lei nº 9.640, de 25 de maio de 1998, e no art. 23-B do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019; no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 30, de 09 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 14/01/2019, na Seção 2, e de acordo com o que consta no Processo nº 23068.005243/2026-01, resolve:</p><p>Nº 771 - Designar APOENA PASSOS PASSAMANI, matrícula SIAPE nº 2285224, para exercer a função de Chefe do Departamento de Matemática, FG-01, da estrutura do(a) Centro de Ciências Exatas, pelo período de 11/03/2026 a 10/03/2028.</p><p>Em caso de vinculação ao Programa de Gestão e Desempenho (PGD), encerrará em até 30 (trinta) dias contados da data de vigência deste ato, com o retorno ao trabalho presencial, desde que haja alteração de exercício.</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e tendo em vista o que consta no Processo digital nº 23068.004577/2026-59, resolve:</p><p>Nº 774 - Alterar, em parte, a Portaria de Pessoal nº 715/2026-PROGEP, publicada no DOU em 24/02/2026, Seção 2, Página 36, referente à dispensa de CINTHIA SOARES ZARDO, matrícula SIAPE nº 2248671, da função de Chefe da Divisão de Desenvolvimento na Carreira e Capacitação, na seguinte forma: onde se lê: "...a partir de 24/02/2026..."; leia-se: "...a partir de 25/03/2026...", com efeitos a partir de 24/02/2026, ficando ratificados os demais termos.</p><p class="assina">JOSIANA BINDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>