<xml><article id="48028929" name="PORTARIA N 93_23628787" idOficio="11598772" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00015:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23628787">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL IPHAN N° 93, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IPHAN N° 93, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL - IPHAN, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 18, inciso V, do Anexo I do Decreto nº 11.178, de 18 de agosto de 2022, bem como pela Portaria da Casa Civil nº 478, publicada no Diário Oficial da União de 13 de janeiro de 2023; e considerando o disposto na Portaria do Ministério da Cultura nº 185, de 26 de fevereiro de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 27 de fevereiro de 2025;bem como o art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e o processo SEI nº 01450.001864/2026-51, resolve:</p><p>Designar o servidor BRUNO FILGUEIRAS SOARES, matrícula SIAPE nº 2052262, para exercer o encargo de substituto eventual de Coordenador, código FCE 1.10, UORG 509, na Coordenação de Sistemas de Informação, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação, do Departamento de Planejamento e Administração deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do(a) titular e na vacância do cargo, sem prejuízos às suas respectivas atribuições, dispensando a servidora LÍDIAN BEZERRA NAGANO, matrícula SIAPE nº 3128643, do referido encargo.</p><p class="assina">LEANDRO GRASS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>