<xml><article id="47955578" name="RTF - DespachoDOU_Fernanda Malta" idOficio="11589078" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/02/2026" artClass="00040:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00004" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23613389">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De  20 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 20 de fevereiro de 2026</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 23 do Decreto nº 11.177, de 18 de agosto de 2022, e competência que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria GM/MPO nº 26, de 02 de março de 2023; e nos termos do decreto n° 9.991, de 28 de agosto de 2019 e suas alterações, e considerando o que consta dos autos do processo administrativo nº 03606.000057/2026-25, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país de FERNANDA SIQUEIRA MALTA, Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas da Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística - IBGE, entidade vinculada ao Ministério do Planejamento e Orçamento, para participar do Workshop Técnico Regional sobre Fortalecimento das Políticas Integradas de Gestão de Resíduos e Economia Circular, promovido pelo Departamento de Assuntos Econômicos e Sociais das Nações Unidas e Escritório das Nações Unidas para o Desenvolvimento Sustentável (UNDESA/UNOSD), juntamente com a Comissão Econômica para a América Latina e o Caribe (CEPAL), que será realizado em Santo Domingo, na República Dominicana, no período de 08/03/2026 a 14/03/2026, incluindo o trânsito, com ônus limitado para o IBGE.</p><p class="assina">Marcio Pochmann</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>