<xml><article id="47768678" name="PORTARIA N 67_23578432" idOficio="11567103" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00015:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23578432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MINC N° 67, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MINC N° 67, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CULTURA SUBSTITUTO, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, no art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, e considerando o disposto no Decreto nº 11.670, de 30 de agosto de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes membros para integrarem o Conselho Consultivo do Patrimônio Cultural:</p><p>I - Presidente do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional, que o presidirá.</p><p>II - representantes do Ministério das Cidades:</p><p>a) Titular: Isabela Oliveira Pereira; e</p><p>b) Suplente: Andrea dos Santos Moitinho.</p><p>III - representantes do Ministério da Cultura:</p><p>a) Titular: Natalete Oliveira da Silva; e</p><p>b) Suplente: Desiree Ramos Tozi.</p><p>IV - representantes do Ministério da Educação:</p><p>a) Titular: Damiane Daniel Silva Oliveira dos Santos; e</p><p>b) Suplente: Mariana Ramos Reis Gaete.</p><p>V - representantes do Ministério da Igualdade Racial:</p><p>a) Titular: Samara Candeira Pinho de Souza; e</p><p>b) Suplente: Victor Lemes Cruzeiro.</p><p>VI - representantes do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima:</p><p>a) Titular: Pedro de Castro da Cunha e Menezes; e</p><p>b) Suplente: Bernardo Issa de Souza.</p><p>VII - representantes do Ministério dos Povos Indígenas:</p><p>a) Titular: Karkaju Pataxó; e</p><p>b) Suplente: (VAGO)</p><p>VIII - representantes do Ministério do Turismo:</p><p>a) Titular: Rafael Costa Morgado; e</p><p>b) Suplente: Bruno Pastre Máximo.</p><p>IX - representantes da Fundação Cultural Palmares:</p><p>a) Titular: Fernanda do Nascimento Thomaz; e</p><p>b) Suplente: Guilherme Bruno dos Santos.</p><p>X - representantes do Instituto Brasileiro de Museus:</p><p>a) Titular: Ana Carolina Gelmini de Faria; e</p><p>b) Suplente: Rafaela Alves Felício.</p><p>XI - representantes da Associação Brasileira de Antropologia - ABA:</p><p>a) Titular: Luciana Gonçalves de Carvalho; e</p><p>b) Suplente: Patrícia Silva Osório.</p><p>XII - representantes da Associação Nacional de História - ANPUH:</p><p>a) Titular: Cristina Meneguello; e</p><p>b) Suplente: Kleber Antonio de Oliveira Amancio.</p><p>XIII - representantes do Comitê Brasileiro do Conselho Internacional de Monumentos e Sítios - ICOMOS/Brasil:</p><p>a) Titular: Júlio César Ribeiro Sampaio; e</p><p>b) Suplente: Marcos Olender.</p><p>XIV - representantes do Instituto de Arquitetos do Brasil - IAB:</p><p>a) Titular: Raquel Furtado Schenkman Contier; e</p><p>b) Suplente: José Leme Galvão Júnior.</p><p>XV - representantes da Sociedade de Arqueologia Brasileira - SAB:</p><p>a) Titular: Cristiana Nunes Galvão de Barros Barreto; e</p><p>b) Suplente: Patrícia Marinho de Carvalho.</p><p>XVI - representantes da sociedade civil:</p><p>a) Andre Luiz Nascimento dos Santos;</p><p>b) Antônio César Caldas Pinheiro;</p><p>c) Beatriz Piccolotto Siqueira Bueno;</p><p>d) Braulina Aurora, do Povo Baniwa;</p><p>e) Ciro Felice Pirondi;</p><p>f) Eduardo Pierrotti Rossetti;</p><p>g) Fábio Macedo Velame;</p><p>h) Josué da Costa Silva;</p><p>i) Maria Angélica da Silva;</p><p>j) Maria Laura Viveiros de Castro Cavalcanti;</p><p>k) Natália Miranda Vieira de Araujo;</p><p>l) Rosildo Moreira do Rosário;</p><p>m) Vagner Gonçalves da Silva;</p><p>n) Vercilene Francisco Dias; e</p><p>o) Vivian Luiz Fonseca.</p><p>Art. 2º Ficam revogadas:</p><p>I - a Portaria MinC nº 50, de 7 de fevereiro de 2025;</p><p>II - a Portaria MinC nº 194, de 29 de abril de 2025;</p><p>III - a Portaria MinC nº 483, de 17 de julho de 2025; e</p><p>IV - a Portaria MinC nº 667, de 11 de setembro de 2025.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIO TAVARES DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>