<xml><article id="48047796" name="245-247-250-243" idOficio="11600827" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00047:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23632541">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SAA Nº 245, DE 25 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SAA Nº 245, DE 25 DE fevereiro DE 2026</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015 e; considerando o disposto no Art. 93 da Lei n 8.112, de 11 de dezembro de 1990; inciso XI do Art. 7° da Lei n° 8.080, de 19 de setembro de 1990; Art. 20 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991; Lei n° 11.355, de 19 de outubro de 2006 e; demais informações que constam no Processo SEI nº 25023.000158/2026-90, resolve:</p><p>Art. 1º - Ceder a servidora BIANCA RODRIGUES FORTUNATO, matrícula SIAPE 3489859, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Enfermagem, do Quadro de Pessoal Ativo Permanente deste Ministério, lotada na Superintendência do Ministério da Saúde no Paraná (SMSA/PR/SAA/SE/MS), para a Secretaria Municipal de Saúde de Foz do Iguaçu, no Estado do Paraná (SMS/Foz do Iguaçu/PR), conformidade com o Convênio SUS nº 34/2025, extrato publicado no Diário Oficial da União Nº 48, Seção 3, 12 de março 2025, celebrado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Foz do Iguaçu no Estado do Paraná, representado por sua Secretaria de Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre a Superintendência do Ministério da Saúde no Paraná (SMSA/PR/SAA/SE/MS) e à Secretaria Municipal de Saúde de Foz do Iguaçu no Paraná (SMS/Foz do Iguaçu/PR), a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SINVAL ALAN FERREIRA SILVA</p><p class="identifica">Portaria SAA Nº 247, DE 25 DE fevereiro DE 2026</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015 e; considerando o disposto no Art. 93 da Lei n 8.112, de 11 de dezembro de 1990; inciso XI do Art. 7° da Lei n° 8.080, de 19 de setembro de 1990; Art. 20 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991; Lei n° 11.355, de 19 de outubro de 2006 e; demais informações que constam no Processo SEI nº 25001.000947/2026-89, resolve:</p><p>Art. 1º - Ceder o servidor WILLIAM BARRETO DA SILVA, matrícula SIAPE 1049364, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado na Superintendência do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro (SMSA/RJ/SAA/SE/MS), para a Secretaria Municipal de Saúde de Mangaratiba, no Estado do Rio de Janeiro (SMS/Mangaratiba/RJ), em conformidade com o Convênio SUS nº 205/2021, publicado no Diário Oficial da União n.º 158, Seção 3, em 20 de agosto de 2021, firmado entre o Ministério da Saúde e à Prefeitura Municipal de Mangaratiba, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre a Superintendência do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro (SMSA/RJ/SAA/SE/MS) e à Secretaria Municipal de Saúde de Mangaratiba (SMS/Mangaratiba/RJ), a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SINVAL ALAN FERREIRA SILVA</p><p class="identifica">Portaria SAA Nº 250, DE 25 DE fevereiro DE 2026</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015 e; considerando o disposto no Art. 93 da Lei n 8.112, de 11 de dezembro de 1990; inciso XI do Art. 7° da Lei n° 8.080, de 19 de setembro de 1990; Art. 20 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991; Lei n° 11.355, de 19 de outubro de 2006 e; demais informações que constam no Processo SEI nº 33367.219489/2025-58, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora CINTIA LIMA BARREIRA DA CRUZ, matrícula SIAPE 1739371, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Enfermagem, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotada no Hospital Federal do Andaraí, do Departamento de Gestão Hospitalar no Estado do Rio de Janeiro (HFA/RJ/DGH/SAES/MS), para a Secretaria Municipal de Saúde de Nilópolis, no Rio de Janeiro, em conformidade com o Convênio SUS nº 58/2021, publicado no Diário Oficial da União n.º 63, Seção 3, em 06 de abril de 2021, firmado entre o Ministério da Saúde e à Prefeitura Municipal de Nilópolis, no Estado do rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre ao Hospital Federal do Andaraí (HFA/RJ/DGH/SAES/MS) e à Secretaria Municipal de Saúde de Nilópolis no Rio de Janeiro (SMS/Nilópolis/RJ), a observância dos procedimentos de gestão de pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), estabelecidos na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da publicação.</p><p class="assina">SINVAL ALAN FERREIRA SILVA</p><p class="identifica">Portaria SAA Nº 243, DE 24 DE fevereiro DE 2026</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015 e, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080, de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, Lei nº 11.355, de 19 de outubro de 2006 e demais informações que constam no Processo SEI nº: 25002.000254/2025-03, resolve:</p><p>Art. 1º - Ceder os servidores, relacionados no Anexo, do Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercerem suas atividades junto à Secretaria Municipal de Saúde de Marataízes, no Estado do Espírito Santo (SMS/Marataízes/ES), em conformidade com o Convênio SUS nº 1/2026, extrato publicado no Diário Oficial da União nº 34, Seção 3, de 20 de fevereiro de 2026, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Marataízes, no Estado do Espírito Santo, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Espírito Santo (SMSA/ES/SAA/SE/MS) e à Secretaria Municipal de Saúde de Marataízes no Espírito Santos (SMS/Marataízes/ES), a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso os servidores não se apresentem ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Matrícula SIAPE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Servidor</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cargo Efetivo</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>0493610</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AYUB NASSAR FRAGA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>0500775</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ELIELDO XAVIER CRUZ</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Guarda de Endemias</p></td></tr></table><p>SINVAL ALAN FERREIRA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>