<xml><article id="47681295" name="30 de janeiro S2 portarias 194 1" idOficio="11556755" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561121">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por meio do Decreto de 1º de julho de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 02 de julho de 2025, resolve:</p><p>Nº 194 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária à servidora MARLENE PEREIRA DA CUNHA, Matrícula SIAPE Nº 401489, ocupante do cargo de Cozinheiro, Classe C, Padrão 019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotada no Hospital Universitário Getúlio Vargas - HUGV, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Artigo 20, § 2º, Inciso I da EC Nº 103/2019, publicada no DOU em 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 13.04.2024.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de Código 311864 a partir de 01.02.2026.</p><p>Nº 195 - Art. 1º DESIGNAR a servidora MARIA GRACIMAR PACHECO DE ARAÚJO, matrícula SIAPE n.º 4191555, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Ciências Biológicas - Diurno- ICB/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a servidora DORIANE BATISTA PICANÇO, matrícula SIAPE n.º 2321588, ocupante do Cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenadora do Curso de Ciências Biológicas - Diurno - ICB/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 3º DESIGNAR a servidora LORENA NACIF MARÇAL, Matrícula SIAPE nº 1397667, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Biotecnologia, junto ao Instituto de Ciências Biológicas - ICB/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 4º DESIGNAR a servidora ISABELLE BEZERRA CORDEIRO, matrícula SIAPE n.º 1212647, ocupante do Cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenadora do Curso de Biotecnologia, junto ao Instituto de Ciências Biológicas - ICB/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 5º DESIGNAR a servidora IRLANE MAIA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE n.º 3380056, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenadora do Curso de Ciências Naturais - Noturno, junto ao Instituto de Ciências Biológicas - ICB/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 6º DESIGNAR a servidora HELENIRES QUEIROZ DE SOUZA, matrícula SIAPE n.º 2557407, ocupante do Cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenadora do Curso de Ciências Naturais - Noturno, junto ao Instituto de Ciências Biológicas - ICB/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Nº 196 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária ao servidor MANOEL MARTINS DO CARMO FILHO, Matrícula SIAPE Nº 0401027, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe D, Nível 001, em regime de Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de Contabilidade da Faculdade de Estudos Sociais - FES, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Artigo 4, §6º, Inciso I, §8ºda EC nº 103/2019, publicada no DOU em 13/11/2019, com preenchimento dos requisitos a partir de 06.01.2026.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de Código 311521 a partir de 01.02.2026.</p><p>Nº 200 - Art. 1º DISPENSAR a servidora DAYSE DA SILVA ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE n.º 1206814, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da Função Gratificada FG-01, de Chefe do Departamento de Teorias e Fundamentos da Faculdade de Educação - FACED/UFAM, a partir de 28/01/2026.</p><p>Art. 2º DISPENSAR o servidor JOSÉ RONAIPE DAS NEVES MACHADO, matrícula SIAPE n.º 3296649, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da atribuição de Subchefe do Departamento de Teorias e Fundamentos da Faculdade de Educação - FACED/UFAM, a partir de 28/01/2026.</p><p>Art. 3º DESIGNAR o servidor JOSÉ RONAIPE DAS NEVES MACHADO, matrícula SIAPE n.º 3296649, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Chefe do Departamento de Teorias e Fundamentos da Faculdade de Educação - FACED/UFAM, a partir de 28/01/2026, convalidando-se os atos praticados no exercício da função.</p><p class="assina">TANARA LAUSCHNER</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por meio do Decreto de 1º de julho de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 02 de julho de 2025, resolve:</p><p>Nº 210 - CONCEDER Aposentadoria por Incapacidade com proventos proporcionais à servidora FABIANA SOARES FERNANDES LEAL, matrícula SIAPE N.º 1550760, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe B, nível 004, em regime de Dedicação Exclusiva, lotada no Instituto de Educação, Agricultura e Ambiente - IEAA, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 10, § 1º, inciso II da EC 103/2019. Os proventos serão calculados com base no Art. 26, § 2º da EC 103/2019.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 310429 a partir de 01.02.2026.</p><p>Nº 211 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos proporcionais, à servidora THELMA DE ALCÂNTARA PARANHOS LIMA, matrícula SIAPE N.º 1456567, ocupante do cargo de Fonoaudiólogo, Classe E, padrão 015, em regime de 30 (trinta) horas semanais, lotada no Hospital Universitário Getúlio Vargas - HUGV na Coordenação de Clínica Médica - COORDCLMED, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no artigo 20 § 2º inciso II da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 22.05.2025.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 755203 a partir de 01.02.2026.</p><p class="assina">TANARA LAUSCHNER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>