<xml><article id="48010064" name="PORTARIA N 142_23624239" idOficio="11596162" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00110:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Lavras" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23624239">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 142, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 142, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS, no uso de suas atribuições regimentais, de acordo com o art. 37, inciso II, da Constituição Federal, o art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, o Decreto nº 7.485, de 18/5/2011, alterado pelos Decretos nº 8.259, de 29/5/2014 e nº 9.269 de 24/01/2018; o art. 8º da Lei nº 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24/9/2013 e a Portaria Conjunta MGI/MEC Nº 70, de 8 de outubro de 2025, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90, Denis Henrique Silva Nadaleti, habilitado em concurso público homologado por meio do Edital PROGEPE nº 14, de 13/2/2026, publicado no DOU de 19/02/2026 para o cargo de Professor Assistente, nível 1, com retribuição por titulação de doutorado, da Carreira de Magistério Superior do Quadro Permanente desta Universidade, em regime de dedicação exclusiva, com lotação no Departamento de Agricultura - DAG, no código da vaga nº 306695, publicada no DOU de 1/09/2025, seção 2, pág. 36 em decorrência da aposentadoria do servidor Rubens José Guimarães.</p><p>Art. 2º A posse do nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme o disposto no § 1º do art. 13, da Lei nº 8.112, de 1990, com nova redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997.</p><p class="assina">JACKSON ANTONIO BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>