<xml><article id="47674877" name="ProReitoria Aposentadoria HU vig" idOficio="11555750" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00130:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559608">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora Adjunta de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que foi delegada pela Portaria nº 2.301, publicada no DOU de 10/06/2021, resolve:</p><p>Nº 359 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ERIKA TOMIYAMA SUZUKI, matrícula Siape 1178664, ocupante do cargo de Médico- PCCTAE, Classe E, Padrão de Vencimento 17, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 20 da EC 103/2019, § 2º, inciso I, com proventos integrais, a partir de 01/02/2026 (Processo nº 23089.045415/2025-41)</p><p>Nº 360 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA VERONICA COLAMEO, Matrícula SIAPE nº1460802, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Nível D, Classe IV, Padrão de Vencimento 19, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no Art.20 da EC 103/2019 §2º Inciso II, com proventos calculados com base no art. 26, § 3º, Inciso I, média aritmética, a partir de 01/02/2026 (Processo nº 23089.045415/2025-41).</p><p>Nº 361 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARISA ALVES DA SILVA, Matrícula SIAPE nº1447087, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem Nível C, Classe IV, Padrão de Vencimento 19, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no Art.20 da EC 103/2019 §2º Inciso II, com proventos calculados com base no art. 26, § 3º, Inciso I, média aritmética, a partir de 01/02/2026 (Processo nº 23089.000627/2026-81).</p><p class="assina">ADRIANA APARECIDA DOS SANTOS FRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>