<xml><article id="47666402" name="PORTARIAS 0414 e 0416 de 28.01.2" idOficio="11549774" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00071:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Sabará" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23549906">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS SABARÁ, nomeado pela Portaria nº 42, de 13 de março de 2024, publicada no DOU de 21 de março de 2024, Seção 2, pag. 21, no uso das suas atribuições legais, em especial, pela competência fixada pelo art. 41 do Regimento Geral do IFMG, Processo nº 23714.000089/2026-19, resolve:</p><p>Nº 414/IFMG - Art. 1º Dispensar a servidora KELLY CRISTINA OLIVEIRA DE LIMA, ocupante do cargo de Enfermeiro-Area, SIAPE nº 3001444, SIAPECAD nº 02189915, lotada no(a) Campus Sabará, da função de Supervisora Núcleo de Atendimento às Pessoas com Necessidades Educacionais Específicas - NAPNEE, FG - 01, do(a) Diretoria de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Sabará, UORG-123.Nº</p><p>Nº 416/IFMG - Art. 1º Designar a servidora MARCIA BASILIA DE ARAUJO, ocupante do cargo de Pedagogo-Area, SIAPE nº 1995023, SIAPECAD nº 01781274, lotada no(a) Campus Sabará, para exercer a função de Supervisora Núcleo de Atendimento às Pessoas com Necessidades Educacionais Específicas - NAPNEE, FG - 01, do(a) Diretoria de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Sabará, UORG-123.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 2 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">Flávio Roberto Nicolau de Mendonça,</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>