<xml><article id="47978186" name="DOU2-PGR_MPF-PGR-2-PT-75-UNI-PGR" idOficio="11591849" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00066:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00075" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Vice-Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23617878">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PGR/MPF Nº 75, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PGR/MPF Nº 75, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O VICE-PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso das atribuições delegadas pela Portaria PGR/MPU nº 288, de 26 de dezembro de 2023, com fundamento nos arts. 37, inciso II, e 49, inciso XV, alínea "d", da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e tendo em vista o contido na Decisão AJA/PGR nº 96, de 12 de fevereiro de 2026, prolatada no Procedimento de Gestão Administrativa nº 1.00.000.000934/2026-33, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os Procuradores da República DANIEL LUIS DALBERTO, titular do Ofício Povos Indígenas em Isolamento Voluntário e de Recente Contato, GUILHERME FERNANDES FERREIRA TAVARES e LUDMILA BORTOLETO MONTEIRO, na condição de substitutos fixos do 1º Ofício da Procuradoria da República no Município de Sinop/MT, para atuarem em conjunto, pelo prazo de 1 (um) ano, nos autos da Ação Civil Pública nº 0001279-93.2017.8.11.0082 e da Ação Anulatória nº 1020846-41.2025.8.11.0041, ambas em trâmite perante a Vara Especializada do Meio Ambiente em Cuiabá/MT.</p><p>Parágrafo Único. Os membros designados ficam autorizados a apresentar ações, manifestações e recursos, e a participar de outros atos processuais, como audiências de conciliação/mediação e audiências instrutórias, para a defesa dos interesses e direitos indígenas.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">HINDENBURGO CHATEAUBRIAND PEREIRA DINIZ FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>