<xml><article id="47678216" name="Portaria 02 TO" idOficio="11556387" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00015:00028:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Cultura/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23560469">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, DE 27 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 27 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL - SUPERINTENDÊNCIA DO IPHAN NO ESTADO DO TOCANTINS, o uso das suas atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto nº 11.178, de 18 de agosto de 2022, pela Portaria IPHAN nº 253, de 8 de maio de 2025, publicada no Diário Oficial da União (DOU) em 14 de maio de 2025 e PORTARIA MINC Nº 685, DE 19 DE SETEMBRO DE 2025, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Comissão Permanente de Licitação - CPL, para atuar no âmbito da Superintendência do IPHAN no estado do Tocantins - IPHAN-TO, Unidade Gestora 343043, integrada pelos seguintes servidores:</p><p>Anaximandro Fernandes de Oliveira Camargos, matrícula Siape n.º 1164767 - Presidente;</p><p>Marcos Vagner Rosseti Romero, matrícula SIAPE 2088956 - Membro;</p><p>Jorge Afonso Moraes de Souza, matrícula SIAPE 3387110 - Membro;</p><p>Rodrigo da Nóbrega Machado, matrícula Siape n.º 1708080 - Membro.</p><p>Rômulo Macedo Barreto de Negreiros, matrícula SIAPE 1120881 - Membro;</p><p>Victor Vinissius Marinho da Costa, matrícula Siape n.º 1255782 - Membro;</p><p>Natália Dafne Santos Marinho de Sousa, matrícula SIAPE 3145257 - Membro,</p><p>Hernathan Rodrigues Goncalves, matrícula Siape n.º 3373619 - Membro;</p><p>Êça Pereira da Silva, matrícula Siape n.º 1031257 - Membro;</p><p>João Carlos Cruz de Oliveira, matrícula Siape n.º 2751184 - Membro;</p><p>Maria Ligya Ferreira de Moura, matrícula Siape n.º 3511717 - Membro.</p><p>Art. 2º Na ausência do Presidente, a Comissão Permanente de Licitação será presidida pelo servidor Marcos Vagner Rosseti Romero, matrícula SIAPE 2088956.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria n° 19, de 17 de Julho de 2024.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Danilo Curado</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>