<xml><article id="48031439" name="Portarias 613 e 615 retificacoes" idOficio="11598975" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00025:00144:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23629168">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 613, DE 25 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 613, DE 25 DE fevereiro DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto de 9 de agosto de 2022, publicado no Diário Oficial da União (DOU) nº 151, Seção 2, página 1, de 10 de agosto de 2022, combinado com o art. 80, Incisos III e XVI, do Regimento Geral da UFAC, e o que consta no processo administrativo nº 23107.000443/2026-55, resolve:</p><p>Art. 1º RETIFICAR o art. 2º da Portaria nº 574, de 24 de fevereiro de 2026, publicada no DOU nº 37, Seção 2, página 37, de 25 de fevereiro de 2026, que DISPENSOU o servidor FRANCISCO DAS CHAGAS VIEIRA DE OLIVEIRA, Professor do Magistério Superior, Classe B, denominação Adjunto, Nível 003, Matrícula SIAPE n.º 2308734, da função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Letras Espanhol, Símbolo FUC-001, e o servidor DALBI JOSÉ DAMASCENO PIRES DÁVILA, Professor do Magistério Superior, Classe B, denominação Adjunto, Nível 004, Matrícula SIAPE n.º 3288887, da função de Vice-Coordenador do referido Programa, com fundamento no art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112/1990;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>Onde se lê: "Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU."</p><p>Leia-se: "Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU, com efeitos administrativos e financeiros a contar de 15 de março de 2026."</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 615, DE 25 DE fevereiro DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto de 9 de agosto de 2022, publicado no Diário Oficial da União (DOU) nº 151, Seção 2, página 1, de 10 de agosto de 2022, combinado com o art. 80, Incisos III e XVI, do Regimento Geral da UFAC, e o que consta no processo administrativo nº 23107.000443/2026-55, resolve:</p><p>Art. 1º RETIFICAR o art. 2º da Portaria nº 576, de 24 de fevereiro de 2026, publicada no DOU nº 37, Seção 2, página 37, de 25 de fevereiro de 2026, que DESIGNOU o servidor DALBI JOSÉ DAMASCENO PIRES DÁVILA, Professor do Magistério Superior, Classe B, denominação Adjunto, Nível 004, Matrícula SIAPE n.º 3288887, para responder pela Coordenação do Curso de Licenciatura em Letras Espanhol, Símbolo FUC-001, e o servidor JOSÉ CABRAL MENDES, Professor do Magistério Superior, Classe B, Denominação Adjunto, Nível 003, Matrícula n.º 2327926, para responder como Vice-Coordenador do referido Curso, para o biênio 2026/2028, com fundamento no art. 15, §4º da Lei n.º 8.112/1990;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>Onde se lê: "Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU."</p><p>Leia-se: "Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU, com efeitos administrativos e financeiros a contar de 15 de março de 2026."</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>