<xml><article id="48009625" name="PORTARIA MPS NA 316" idOficio="11596125" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Previdência Social/Gabinete do Ministro" artSize="24" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23624199">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MPS Nº 316, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MPS Nº 316, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA PREVIDÊNCIA SOCIAL, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 31, § 2º, da Portaria Conjunta MPS/MGI/CC nº 20, de 22 de abril de 2025, bem como o que consta do Processo nº 10128.026362/2025-12, resolve:</p><p>Art. 1º A Portaria nº 2.575, de 24 de dezembro de 2025, passa a vigorar com as seguintes alterações, para fins de redesignação dos membros do Comitê de Acompanhamento do Programa de Gerenciamento de Benefícios (PGB), de que trata a Portaria Conjunta MPS/MGI/CC nº 20, de 22 de abril de 2025:</p><p>I - Felipe Cavalcante e Silva, membro titular, representante do Ministério da Previdência Social;</p><p>II - Benedito Adalberto Brunca, membro suplente, representante do Ministério da Previdência Social;</p><p>III - Débora Nogueira Beserra, membro titular, representante da Casa Civil;</p><p>IV - Letícia Gomes Maia, membro suplente, representante da Casa Civil;</p><p>V - Regina Coeli Moreira Camargos, membro titular, representante do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos;</p><p>VI - Luiz Coimbra Barbosa, membro suplente, representante do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos;</p><p>VII - Eduardo Basso, membro titular, representante do INSS; e</p><p>VIII - Cibele Magalhães de Pinho de Castro, membro suplente, representante do INSS.</p><p>Art. 2º O membro titular será substituído pelo seu suplente em suas ausências e seus impedimentos, conforme estabelecido no § 1º do art. 31 da Portaria Conjunta MPS/MGI/CC nº 20, de 22 de abril de 2025.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WOLNEY QUEIROZ MACIEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>