<xml><article id="47676016" name="DOU2-SP-1-PT-62-UNI-PR-SP-000133" idOficio="11555987" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00066:00008:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00062" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="93" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=93" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 62, DE 28 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 62, DE 28 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria SG/MPF nº 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Exonerar a servidora FLÁVIA CATALANO, matrícula nº 13860, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do Cargo de Comissão de Assessor-chefe - Nível IV, CC-4, do Gabinete do Procurador Danilo Filgueiras Ferreira da Procuradoria da República no Município de Campinas.</p><p>2. Nomear o servidor RODRIGO DE OLIVEIRA MARTINS, matrícula nº 14563, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o Cargo de Comissão de Assessor-chefe - Nível IV, CC-4, do Gabinete do Procurador Danilo Filgueiras Ferreira da Procuradoria da República no Município de Campinas.</p><p>3. Dispensar o servidor RODRIGO DE OLIVEIRA MARTINS, matrícula nº 14563, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, da Função de Confiança de Assistente - Nível II, FC-2, do Gabinete do Procurador Danilo Filgueiras Ferreira da Procuradoria da República no Município de Campinas.</p><p>4. Designar a servidora TATIANA DE ALMEIDA SANTOS ZAPPA, matrícula nº 20396, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a Função de Confiança de Assistente - Nível II, FC-2, do Gabinete do Procurador Danilo Filgueiras Ferreira da Procuradoria da República no Município de Campinas.</p><p>5. Exonerar a servidora RENATA GONÇALVES DO CARMO, matrícula nº 19909, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do Cargo de Comissão de Assessor-chefe - Nível IV, CC-4, do Gabinete da Procuradora Anna Flávia Nóbrega Cavalcanti Ugatti da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p>6. Nomear a servidora VANESSA PUGLIA GOMES BAZZETTI, matrícula nº 6780, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o Cargo de Comissão de Assessor-chefe - Nível IV, CC-4, do Gabinete da Procuradora Anna Flávia Nóbrega Cavalcanti Ugatti da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p>7. Dispensar o servidor FERNANDO DIAS TAVARES, matrícula nº 12841, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, da Função de Confiança de Assistente - Nível II, FC-2, do Gabinete da Procuradora Anna Flávia Nóbrega Cavalcanti Ugatti da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p>8. Designar a servidora RENATA GONÇALVES DO CARMO, matrícula nº 19909, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a Função de Confiança de Assistente - Nível II, FC-2, do Gabinete da Procuradora Anna Flávia Nóbrega Cavalcanti Ugatti da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p>9. Dispensar a servidora VANESSA PUGLIA GOMES BAZZETTI, matrícula nº 6780, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do encargo de substituta eventual do Cargo de Comissão de Assessor-chefe - Nível IV, CC-4, do Gabinete da Procuradora Anna Flávia Nóbrega Cavalcanti Ugatti da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p>10. Designar o servidor FERNANDO DIAS TAVARES, matrícula nº 12841, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo de Comissão de Assessor-chefe - Nível IV, CC-4, do Gabinete da Procuradora Anna Flávia Nóbrega Cavalcanti Ugatti da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p class="assina">MARCOS ANGELO GRIMONE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>