<xml><article id="48028536" name="Port. DE PESSOAL PRFN3AREGIAO-PG" idOficio="11598687" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00028:00032:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23628680">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL PRFN3/MF,  DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL PRFN3/MF, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PROCURADOR REGIONAL DA FAZENDA NACIONAL NA 3ª REGIÃO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso II art. 5º da Portaria PGFN nº 399, de 11 de março de 2024, publicada no D.O.U de 13 de março de 2024, bem como o disposto no Processo SEI nº 19839.000956/2026-24, resolve:</p><p>Nº 511 - Art. 1º - Fica dispensada NAYARA CARLA DE CASTRO RODRIGUES, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula Siape nº 1992343, do encargo de substituta eventual do Cargo Comissionado Executivo do Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, código CCE 1.05, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Ribeirão Preto, no Estado de São Paulo, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 3ª Região.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O PROCURADOR REGIONAL DA FAZENDA NACIONAL NA 3ª REGIÃO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso II art. 5º da Portaria PGFN nº 399, de 11 de março de 2024, publicada no D.O.U de 13 de março de 2024, bem como o disposto no Processo SEI nº 19839.000956/2026-24, resolve:</p><p>Nº 512 - Art. 1º - Fica designada DÉBORA KRUGER PADRÃO BARBOZA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula Siape nº 1779447, para exercer o encargo de substituta eventual do Cargo Comissionado Executivo do Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, código CCE 1.05, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Ribeirão Preto, no Estado de São Paulo, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 3ª Região.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO GUILHERME DE MOURA ROCHA PARENTE MUNIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>