<xml><article id="47695301" name="PORTARIA N 54_23563019" idOficio="11557980" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00015:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23563019">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL IPHAN N° 54, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IPHAN N° 54, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL - IPHAN, no uso das atribuições que lhe confere o art. 18, Inciso V, do Anexo I, do Decreto nº 11.178, de 18 de agosto de 2022, alterado pelo Decreto nº 11.807, de 28 de novembro de 2023, e a Portaria MinC nº 185, de 26 de fevereiro de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 27 de fevereiro de 2025, considerando a Portaria da Casa Civil nº 478, publicada no Diário Oficial da União de 13 de janeiro de 2023, bem como o art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e o processo SEI nº 01450.003614/2025-74, resolve:</p><p>Designar a servidora SOFIA SALUSTIANO BOTELHO, matrícula SIAPE nº 1334278, para exercer o encargo de substituta da Assessora de Relações Internacionais, código FCE 1.13, UORG 703, do Gabinete da Presidência do Iphan, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do(a) titular e na vacância do cargo, sem prejuízos às suas respectivas atribuições, ficando dispensado o servidor RICARDO MEDEIROS COELHO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 3126945.</p><p class="assina">LEANDRO GRASS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>