<xml><article id="47956254" name="87.1 - PORTARIA NA 33-SECIRM DE " idOficio="11589194" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00016:00012:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23613520">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 33/SECIRM, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 33/SECIRM, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VIII, do § 1°, do art. 5°, do anexo I, da Portaria n° 99/MB/MD, de 5 de abril de 2021, alterada pela Portaria n° 157/MB/MD, de 28 de maio de 2021 resolve:</p><p>Art. 1° Designar o SO-CI 95.0382.05 RAFAEL FONSECA DE MACEDO e o 2º SG-EF 06.0278.06 ANTENOR ESPÍRITO SANTO NETO, para realizarem missão no exterior durante a Operação Antártica XLIV (OPERANTAR XLIV):</p><p>I - Missão: Realizar apoio administrativo à pesquisa de campo, embarcados no NApOcARongel, durante a 2ª Etapa da OPERANTAR XLIV;</p><p>II -Local: Punta Arenas (Chile), Antártica, Ushuaia e Mar Del Plata (Argentina); e</p><p>III - Período: 5 de março a 2 de abril de 2026, podendo se ausentar do País a partir de 5 de março de 2026, por meio de aeronave da FAB, no 7° Voo de Apoio Logístico, e retornar ao País até 4 de abril de 2026, embarcado no NApOcARongel, com desatracação em 2 de abril de 2026, em Mar Del Plata, último porto no exterior.</p><p>Art. 2° A referida missão é enquadrada como transitória, militar, sem mudança de sede, sem dependentes e inferior a três meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3°, inciso VI e § 2° do art. 5° da Lei n° 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto n° 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e em consonância com os itens 9 e 11 do apêndice I ao anexo D da SGM-302 (6ª Revisão).</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">C Alte ROBLEDO DE LEMOS COSTA E SÁ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>