<xml><article id="48049447" name="Port Pessoal 117 P" idOficio="11601166" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00017:00028:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23632981">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 117, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 117, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, designado pela Portaria de Pessoal n.º 74, de 05 de fevereiro de 2026, publicada no Diário Oficial da União do dia 23 de fevereiro de 2026, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/MAPA/n.º 509, de 08 de novembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União do dia 09 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo n.º 54000.021245/2026-47, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar PAULO GUSTAVO DE ALENCAR, ocupante do cargo efetivo de Perito Federal Territorial, Matrícula SIAPE n.º 1219785, CPF n.º ***.792.103.-**, da Função Comissionada Executiva, de Chefe de Divisão, Código FCE-1.07, da Divisão de Avaliação Imobiliária, da Coordenação-Geral de Avaliação e Obtenção de Terras, da Diretoria de Obtenção de Terras, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar RENATO ALVES CAIXETA, ocupante do cargo efetivo de Perito Federal Territorial, Matrícula SIAPE n.º 1550481, CPF n.º ***.062.676.-**, para exercer a Função Comissionada Executiva, de Chefe de Divisão, Código FCE-1.07, da Divisão de Avaliação Imobiliária, da Coordenação-Geral de Avaliação e Obtenção de Terras, da Diretoria de Obtenção de Terras, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ RODRIGUES DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>