<xml><article id="47874795" name="02 13" idOficio="11579882" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00025:00134:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23596870">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 353 - Art. 1º Dispensar, a pedido, ADILIO COSTA PEREIRA - Técnico em Contabilidade, da Função Gratificada de CHEFE DA DIVISÃO DE ORÇAMENTO - FG 2, a partir de 13 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 354 - Art. 1º Designar PATRÍCIA DE FÁTIMA BATISTA - Auxiliar em Administração, para exercer a Função Gratificada de CHEFE DA DIVISÃO DE ORÇAMENTO - FG 2, a partir de 13 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 357 - Art. 1º Designar GLAUCIELE APARECIDA BORGES - Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada de ASSESSORA DA PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E FINANÇAS (APRO-PROPLAN) - FG 3, a partir de 13 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 360 - Art. 1º Declarar vago, com fundamento no art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112, de 1990, a partir de 12 de fevereiro de 2026, o cargo de Técnico em Eletroeletrônica, ocupado pelo servidor JORGE DAVID DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 3008617, em virtude de posse em outro cargo inacumulável.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Heron Laiber Bonadiman</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>