<xml><article id="47728215" name="DESIGNA_03_02_26_PRO_REITORA" idOficio="11562182" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00100:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23570735">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 537/PROGEP/UFC, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 537/PROGEP/UFC, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.040542/2025-11, resolve</p><p>Designar o servidor FRANCISCO CARLOS LIMA LELIS, ocupante do cargo de Vigilante, SIAPE nº 1166140, SIAPECAD nº 00377805, lotado e em exercício no(a) Divisão de Vigilancia e Seguranca, para exercer a função de Coordenador, FG - 01, do(a) Coordenadoria de Segurança Patrimonial. Efeitos a partir de 5 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 539/PROGEP/UFC, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.004524/2026-48, resolve</p><p>Exonerar, de ofício, o servidor THIAGO DE SALES SILVA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 2323992, SIAPECAD nº 02083735, lotado e em exercício no(a) Coord de Bolsas e Certificações Extensa, do cargo de Coordenador, CD - 04, do(a) Coord de Bolsas e Certificações Extensa. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 540/PROGEP/UFC, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.004230/2026-16, resolve</p><p>Reconduzir a servidora JANETE ELIZA SOARES DE LIMA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 2218465, SIAPECAD nº 01126127, do Quadro de Pessoal desta Instituição, à função de Chefe de Departamento, FG - 01, do(a) Departamento de Farmácia, UORG-262.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União, com validade até 3 de fevereiro de 2028.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p><p>PORTARIA Nº 541/PROGEP/UFC, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.004230/2026-16, resolve</p><p>Designar a servidora LUZIA IZABEL MESQUITA MOREIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 1202994, SIAPECAD nº 00378378, lotada no(a) Departamento de Farmácia, como Subchefe de Departamento e substituta da função de Chefe de Departamento, FG - 01, do(a) Departamento de Farmácia, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir de sua publicação até 3 de fevereiro de 2028.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p><p>PORTARIA Nº 542/PROGEP/UFC, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.004597/2026-30, resolve</p><p>Exonerar, a pedido, o servidor CARLOS ESTEVAO ROLIM FERNANDES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 2674841, SIAPECAD nº 01536788, lotado no(a) Depto de Integ Acad e Tecnologica, do cargo de Coordenador, CD - 03, do(a) Coordenadoria de Apoio, Fomento e Avaliação das Ações de Extensão. Efeitos a partir de 1 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>