<xml><article id="47984965" name="Portaria CNMP-SG-51__EJ3SPA" idOficio="11593058" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00065:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23619623">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CNMP-SG Nº 51, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CNMP-SG Nº 51, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas no art. 1º, inciso XII, da Portaria CNMP-PRESI nº 57, de 27 de maio de 2016, e tendo em vista o disposto nos arts. 9º, 35 e 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como o que consta do Processo Administrativo nº 19.00.2029.0000984/2026-35, resolve:</p><p>Art. 1º Apostilar a Portaria CNMP-SG nº 200, de 14 de junho de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2023, para constar nos assentamentos funcionais da servidora MARIANA BRUXEL DE VASCONCELOS, ocupante do cargo de Técnico Ministerial, do quadro de pessoal do Ministério Público do Estado do Ceará, matrícula nº 82.535, a alteração da função de confiança de Assistente, código FC-3, da Corregedoria Nacional do Ministério Público, para o cargo em comissão de Assistente Jurídico, código CC-3, do Gabinete do Conselheiro José de Lima Ramos Pereira.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora mencionada no art. 1º desta Portaria do encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Assessor-Chefe, código CC-5, da Corregedoria Nacional do Ministério Público.</p><p>Art. 3º Designar a servidora mencionada no art. 1º desta Portaria para o encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Assessor Jurídico-Chefe, código CC-4, do Gabinete do Conselheiro José de Lima Ramos Pereira.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS VINÍCIUS ALVES RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>