<xml><article id="47957629" name="ATO PORTARIA DE PESSOAL GM 145" idOficio="11589504" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00034:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23613933">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL GM/MMA Nº 145, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL GM/MMA Nº 145, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E MUDANÇA DO CLIMA, SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, tendo em vista a Portaria GM/MMA nº 957, de 29 de janeiro de 2024, e o que consta do Processo Administrativo nº 02000.012759/2023-65, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam nomeados os representantes para compor o Grupo de Trabalho Internacional - GT Internacional.</p><p>Parágrafo único. O GT Internacional tem por objetivo planejar e subsidiar a participação do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima e de suas entidades vinculadas em eventos internacionais relacionados ao meio ambiente e desenvolvimento sustentável.</p><p>I - Do Gabinete da Ministra de Estado do Meio Ambiente e Mudança do Clima:</p><p>a) titular: Larissa de Oliveira Constant Barros, Chefe de Gabinete; e</p><p>b) suplente: Andrea Arean Oncala, Assessora Especial da Ministra;</p><p>II - Da Secretaria-Executiva:</p><p>a) titular: Guilherme Barbosa Checco, Diretor de Programa; e</p><p>b) suplente: André Luiz Campos de Andrade, Diretor de Programa;</p><p>III - Da Assessoria Especial de Assuntos Internacionais:</p><p>a) titular: Carlos Roberto de Carvalho Fonseca, Chefe da Assessoria; e</p><p>b) suplente: Carlos Hugo Suarez Sampaio, Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental;</p><p>IV - Da Assessoria de Participação Social e Diversidade:</p><p>a) titular: Luciana Soares de Holanda, Chefe da Assessoria; e</p><p>b) suplente: Joefran Albuquerque, Chefe de Projetos;</p><p>V - Da Assessoria Especial de Comunicação Social:</p><p>a) titular: Fábio Toreta, Chefe da Assessoria; e</p><p>b) suplente: Anna Beatriz Pouza dos Anjos;</p><p>VI - Da Secretaria Extraordinária de Controle do Desmatamento e Ordenamento Ambiental Territorial:</p><p>a) titular: Roberta Zecchini Cantinho, Diretora do Departamento de Políticas de Controle do Desmatamento e Incêndios; e</p><p>b) suplente: Antonio Carlos Martinez Sanches, Analista Ambiental;</p><p>VII - Da Secretaria Nacional de Mudança do Clima:</p><p>a) titular: Carlos Alexandre Principe Pires; e</p><p>b) suplente: Juliana Sabino Rodrigues, Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental;</p><p>VIII - Da Secretaria Nacional de Biodiversidade, Florestas e Direitos Animais:</p><p>a) titular: Thiago Belote Silva, Diretor do Departamento de Florestas; e</p><p>b) suplente: Bráulio Ferreira de Souza Dias, Diretor do Departamento de Conservação e Uso Sustentável da Biodiversidade;</p><p>IX - Da Secretaria Nacional de Meio Ambiente Urbano, Recursos Hídricos e Qualidade Ambiental:</p><p>a) titular: Adalberto Maluf, Secretário; e</p><p>b) suplente: Thaianne Resende Henriques Fábio, Diretora do Departamento de Qualidade Ambiental;</p><p>X - Da Secretaria Nacional de Bioeconomia:</p><p>a) titular: Henry Philippe Ibanez de Novion, Diretor do Departamento de Patrimônio Genético; e</p><p>b) suplente: Daniel Bergamo, Chefe de Gabinete;</p><p>XI - Da Secretaria Nacional de Povos e Comunidades Tradicionais e Desenvolvimento Rural Sustentável:</p><p>a) titular: Isabela do Amaral Sales, Chefe de Gabinete; e</p><p>b) suplente: Denise Aparecida de Almeida Pinheiro, Analista Ambiental;</p><p>XII - Do Serviço Florestal Brasileiro:</p><p>a) titular: Garo Joseph Batmanian, Diretor-Geral; e</p><p>b) suplente: Raquel Taitson Queiroz Bevilaqua, Coordenadora de Assuntos Internacionais;</p><p>XIII - Do Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis:</p><p>a) titular: Rita de Cassia Oliveira Alboyadjian, Chefe da Divisão de Assuntos Internacionais; e</p><p>b) suplente: Govinda Terra, Chefe de Gabinete da Presidência;</p><p>XIV - Do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade:</p><p>a) titular: Raul de Oliveira Fontoura, Chefe da Divisão de Assuntos Internacionais; e</p><p>b) suplente: Thais Ferraresi Pereira, Chefe de Gabinete.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria de Pessoal GM/MMA nº 206, de 3 de abril de 2024.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO PAULO RIBEIRO CAPOBIANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>