<xml><article id="48031864" name="Portaria IPEA 42 - 43 - Dispensa" idOficio="11599028" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00040:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23629267">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS IPEA DE 24 FEVEREIRO DE  2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS IPEA DE 24 FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO DE PESQUISA ECONÔMICA APLICADA - IPEA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Art. 18 do Decreto nº 11.194, de 08 de setembro de 2022, e considerando o que consta dos autos do processo administrativo nº 03001.000749/2026-82, resolve:</p><p>N° 42 - Dispensar o servidor GESMAR ROSA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE n° XX651XX, do encargo de substituto eventual da Coordenadora de Sustentabilidade Ambiental - COSAM, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Estudos e Políticas Regionais, Urbanas e Ambientais - CGRUR, da Diretoria de Estudos e Políticas Regionais, Urbanas e Ambientais - DIRUR.</p><p>N° 43 - Designar o servidor JÚLIO CÉSAR ROMA, Matrícula SIAPE n° XX391XX, para o encargo de substituto eventual da Coordenadora de Sustentabilidade Ambiental - COSAM, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Estudos e Políticas Regionais, Urbanas e Ambientais - CGRUR, da Diretoria de Estudos e Políticas Regionais, Urbanas e Ambientais - DIRUR, do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p class="assina">PEDRO CARVALHO DE MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>