<xml><article id="47861873" name="AFASTAMENTOS 11.02.2026 pt.2" idOficio="11578397" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/02/2026" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00005" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594906">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21000.084258/2025-97, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País da servidora WINNIE MUNIZ BRUM, em exercício da função de Chefe do Serviço de Sanidade dos Animais Aquáticos, da Coordenação-Geral de Programas Sanitários, do Departamento de Saúde Animal, da Secretaria de Defesa Agropecuária, com a finalidade de realizar Auditoria para Avaliação do Serviço Veterinário do Equador, a ser realizada em Guayaquil, República do Equador, no período de 08 a 15/03/2026, com ônus custeado pelo Plano Interno PREVIANIMAL.</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País do servidor CAIRO HENRIQUE SOUSA DE OLIVEIRA, em exercício do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, lotado no Laboratório Federal de Defesa Agropecuária em Goiás, da Coordenação-Geral de Laboratórios Agropecuários, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária, com a finalidade de realizar Auditoria para Avaliação do Serviço Veterinário do Equador, a ser realizada em Guayaquil, República do Equador, no período de 08 a 15/03/2026, com ônus custeado pelo Plano Interno PREVIANIMAL.</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País do servidor ANDRE DA SILVA PINTO CARNEIRO, em exercício do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, lotado na Coordenação-Geral de Trânsito, Quarentena e Certificação Animal, do Departamento de Saúde Animal, da Secretaria de Defesa Agropecuária, com a finalidade de realizar Auditoria para Avaliação do Serviço Veterinário do Equador, a ser realizada em Guayaquil, República do Equador, no período de 08 a 15/03/2026, com ônus custeado pelo Plano Interno PREVIANIMAL.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21000.014378/2026-16, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País da servidora LETICIA GOULART DESORDI, em exercício da Função de Coordenadora de Caracterização de Risco, da Coordenação-Geral de Programas Especiais, do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Animal, da Secretaria de Defesa Agropecuária, com a finalidade de participar na 45ª Reunião do Comitê do Codex Alimentarius sobre Métodos de Análise e Amostragem (45CCMAS), a ser realizada em Budapeste, República da Hungria, no período de 09 a 15/03/2026, com ônus custeado pelo Plano Interno ISPANIMAL.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21148.001854/2026-56, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País da empregada pública FLÁVIA CRISTINA DOS SANTOS, em exercício do cargo de Pesquisador - A, lotada na Embrapa Milho e Sorgo, da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária, com a finalidade de participar, na qualidade de convidada, do Fórum das partes interessadas do Instituto Global do Fósforo e do lançamento da Direção Estratégica (Strategic Direction 2030) (GPI Stakeholder Forum &amp; Official Launch of SD2030 (2025-2030), bem como ainda de Reunião com o Diretor Científico da OCP Nutricrops, para tratar de projetos de pesquisa em parceria, focados nos avanços das pesquisas do P com uso de insumo biológico, e novas oportunidades de interação OCP-Embrapa, a ser realizado em Marrakech, Reino de Marrocos, no período de 25/03 a 02/04/2026, com ônus limitado custeado pela Global Phosphorus Institute.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21000.017042/2026-05, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País do servidor GUILHERME CAMPOS JÚNIOR, em exercício no cargo de Secretário de Política Agrícola, com a finalidade de compor a comitiva brasileira do Ministério da Agricultura e Pecuária, objetivando conhecer o mercado de Seguro Agropecuário Mexicano, participar de reuniões para tratar sobre seguro rural, a qual incluirá a participação de representantes do Banco Interamericano de Desenvolvimento e do Departamento de Agricultura dos Estados Unidos, bem como participar do "102º Fórum de Perspectivas Agrícolas 2026", a serem realizados na Cidade do México, Estados Unidos Mexicanos, e Washington, Estados Unidos da América, no período de 16 a 21/02/2026, com ônus custeado pelo Plano Interno MANUTSPA.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21148.001856/2026-45, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do País do empregado público CARLOS CESAR RONQUIM, em exercício do emprego de Pesquisador, lotado na Embrapa Territorial, da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária, com a finalidade de participar da "3 rd European Carbon Farming Summit", e da reunião técnica cientifica na Organização das Nações Unidas para a Alimentação e a Agricultura - FAO, que serão realizadas em Pádua e Roma, República Italiana, no período de 13 a 24/03/2026, com ônus limitado para a Administração e custeado pela Fundação de Apoio à Pesquisa e ao Desenvolvimento - FAPED.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21000.016456/2026-17, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País do servidor ÉRIKO TADASHI SEDOGUCHI, em exercício na função de Chefe do Serviço de Atendimento à Notificações de Pragas Exóticas, da Divisão de Prevenção e Vigilância de Pragas, da Coordenação-Geral de Proteção de Plantas, do Departamento de Sanidade Vegetal e Insumos Agrícolas, da Secretaria de Defesa Agropecuária, com a finalidade de participar do workshop intitulado "Gestão de Riscos Sanitários Transfronteiriços nas Américas: Inovação, Coordenação e Caminhos de Investimento para a Saúde Animal e Vegetal", a ser realizado em Gainesville, Estados Unidos da América, no período de 21 a 28/02/2026, com ônus limitado para a Administração Pública e custeio pelo Banco Interamericano de Desenvolvimento.</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País da servidora MARINA GONÇALVES, em exercício do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, lotada na Unidade Técnica Regional de Agricultura e Pecuária em Rio Verde - GO, da Superintendência de Agricultura e Pecuária do Estado de Goiás, da Subsecretaria de Governança das Superintendências, da Secretaria-Executiva, com a finalidade de participar do workshop intitulado "Gestão de Riscos Sanitários Transfronteiriços nas Américas: Inovação, Coordenação e Caminhos de Investimento para a Saúde Animal e Vegetal", a ser realizado em Gainesville, Estados Unidos da América, no período de 21 a 28/02/2026, com ônus limitado para a Administração Pública e custeio pelo Banco Interamericano de Desenvolvimento.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21148.001853/2026-10, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do País do empregado público SÉRGIO RAPOSO DE MEDEIROS, em exercício do emprego de Pesquisador A, lotado na Embrapa Pecuária Sudeste, da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária, com a finalidade de representar a Embrapa, no "Spring Workshop Tennessee no campus de Knoxville", a ser realizado em Tennessee, Estados Unidos da América, no período de 25/04 a 03/05/2026, com ônus limitado para a Administração, custeado pela Universidade do Tennessee.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21148.001855/2026-09, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do País do empregado público ANTONIO THADEU MEDEIROS DE BARROS, em exercício do emprego de Pesquisador A, lotado na Embrapa Gado de Corte, da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária, com a finalidade de participar do evento "Parasit'Xpert Global Forum", a ser realizado em Bueno Aires, República Argentina, no período de 23 a 27/03/2026, com ônus limitado pela Boehringer Ingelheim.</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>