<xml><article id="48021333" name="Retificacao 2026.00.000002182-0" idOficio="11597320" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="26/02/2026" artClass="00070:00003:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior Eleitoral/Secretaria do Tribunal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23626449">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria TSE nº 741, de 11 de setembro de 2024, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 subsequente, onde se lê "Declarar vago, a partir de 6 de setembro de 2024, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei nº 6.033, de 30 de outubro de 1974, ..." leia-se "Declarar vago, a partir de 6 de setembro de 2024, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei nº 10.842, de 20 de fevereiro de 2004, ...".</p><p>No art. 1º da Portaria TSE nº 345, de 5 de agosto de 2025, publicada no Diário Oficial da União do dia 7 subsequente, onde se lê "Cargo criado pela Lei nº 6.033, de 30 de outubro de 1974, ... ", leia-se "Cargo criado pela Lei nº 10.842, de 20 de fevereiro de 2004, ... ".</p><p>No art. 1º da Portaria TSE nº 599, de 23 de dezembro de 2025, publicada no Diário Oficial da União do dia 26 subsequente, onde se lê "Declarar vago, a partir de 17 de dezembro de 2025, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei nº 6.033, de 30 de outubro de 1974, ... ", leia-se "Declarar vago, a partir de 17 de dezembro de 2025, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei nº 10.842, de 20 de fevereiro de 2004, ...".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>