<xml><article id="47900505" name="12.02.2026 - PRES - 282 - 283 - " idOficio="11583335" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00043:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601874">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 11.226, de 07 de outubro de 2022, alterado pelo Decreto nº 12.581, de 6 de agosto de 2025, e pela Portaria GM/MPI nº 17, de 16 de janeiro de 2024, publicada no Diário Oficial da União nº 13, de 18 de janeiro de 2024, resolve:</p><p>Nº 282-Exonerar ECINELE BRENDA RODRIGUES BATISTA SOARES MARTINS, matrícula n° 1307475, do cargo de Assistente Técnico, código CCE 2.03, da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 283-Nomear PEDRO HENRIQUE MEDEIROS DOS SANTOS, matrícula n° 3483410, para exercer o cargo de Assistente Técnico, código CCE 2.03, da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 284-Dispensar, a partir de 2 de fevereiro de 2026, o servidor OSMAN RIBEIRO BRASIL, matrícula nº 0444795, da função de Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCE 1.06, da Coordenação Regional Madeira-AM.</p><p>Nº 285-Dispensar, a partir de 02 de fevereiro de 2026, a servidora MARYJARA ADRIANE DALE TESE MAZZOCATO DAZZI, matrícula nº 0446950, da função de Chefe, código FCE 1.06, da Unidade Técnica Local em Iraí, subordinada à Coordenação Regional Passo Fundo-RS.</p><p>Nº 286-Dispensar, a partir de 02 de fevereiro de 2026, a servidora EVANY FERREIRA DA SILVA, matrícula nº 0447001, da função de Chefe, código FCE 1.06, da Unidade Técnica Local em Boa Vista, subordinada à Coordenação Regional Roraima I-RR.</p><p>Nº 287-Dispensar SILVIO RAIMUNDO DA SILVA, matrícula n° 2819337, da função de Chefe da Divisão de Orçamento e Finanças, código FCE 1.07, da Coordenação Regional Suporte São Luís-MA.</p><p>Nº 288-Designar JORGE PEREIRA DA SILVA, matrícula n° 1821868, para exercer a função de Chefe da Divisão de Orçamento e Finanças, código FCE 1.07, da Coordenação Regional Suporte São Luís-MA, ficando dispensado da função que atualmente ocupa e mantendo somente o exercício na Unidade de destino.</p><p>Nº 299-Dispensar, a partir de 24 de fevereiro de 2026, MARIANNA MENEZES DA SILVA, matrícula Nº 3487928, da função de Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCE 1.06, da Coordenação Regional Ribeirão Cascalheira-MT.</p><p>Nº 300-Designar CAMILA PESSIN BONASSIO, matrícula n° 3145998, para exercer função de Chefe do Serviço de Análise e Informações Geoespaciais, código FCE 1.05, da Coordenação de Cartografia da Coordenação-Geral de Geoprocessamento da Diretoria de Demarcação de Terras Indígenas desta Fundação.</p><p>Nº 301-Designar PEDRO BRAGA I GAIA, matrícula n° 2811860, para exercer função de Chefe do Serviço de Recursos Administrativos, código FCE 1.05, da Coordenação de Conformidade e Processos da Coordenação-Geral de Fiscalização da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação.</p><p class="assina">JOENIA WAPICHANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>