<xml><article id="47979720" name="PORTARIA N 1.863_23618423" idOficio="11592293" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00033:00002:00013:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Licitações e Contratos" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23618423">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CGL N° 1.863, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CGL N° 1.863, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE LICITAÇÕES E CONTRATOS - SUSBSTITUTA - DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria SAA/SE/MJSP Nº 76, de 25 de Novembro de 2021, publicada no Diário Oficial da União de 29 de novembro de 2021 e nos termos do art. 7º, caput, da Lei nº 14.133/2021 resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão Especial de Contratação para a contratação de empresa para elaboração de artefatos técnicos de arquitetura e engenharia para a futura contratação de empresa visando a execução de obras de RETROFIT - reforma, restauração e recuperação - das edificações do Ministério da Justiça e Segurança Pública com a função de receber, examinar e julgar documentos relativos às licitações e aos procedimentos auxiliares, conforme disposto no art. 7º da Lei Federal nº 14.133/2021.</p><p>Art. 2º A Comissão Especial de Contratação será composta pelos seguintes servidores:</p><p>I - Eduardo de Oliveira da Rosa, matrícula SIAPE nº 1824038 - presidente;</p><p>II - Odilon Teles de Mesquita, matrícula SIAPE nº 1478282 - membro;</p><p>III - Daniela Maria da Silveira Galvão Ransolim, matrícula SIAPE nº 1795745 - membro;</p><p>IV - Halisson Luciano Chaves Ayres da Fonseca, matrícula SIAPE nº 1901794 - membro;</p><p>V - Lidianny Almeida de Carvalho Queiroz, matrícula SIAPE nº 1331129 - membro.</p><p>Parágrafo único. O servidor Odilon Teles de Mesquita, matrícula SIAPE nº 1478282, atuará como substituto do presidente nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos em lei, a autoridade superior ao presidente da Comissão Especial de Contratação é a Coordenadora-Geral de Licitações e Contratos.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRA LACERDA FERREIRA RIOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>