<xml><article id="47837546" name="GAB - SP - RETIFICACAO DA PORTAR" idOficio="11575683" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="11/02/2026" artClass="00029:00037:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria do Patrimônio da União/Gabinete da SPU" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23590583">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria de Pessoal SPU/MGI nº 1.028, de 30 de janeiro de 2026, processo administrativo SEI nº 10154.119307/2023-88, publicada no Diário Oficial da União de 4 de fevereiro de 2026, Seção 2, pág. 52, onde se lê: Designar o servidor NAIM ABDOUNI, Matrícula SIAPE nº 1000644, ocupante do cargo efetivo de Administrador, e a servidora EMILENE FRANCISCO BUENO, Matrícula SIAPE 1049535, para nessa ordem respectivamente, exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe da Seção de Destinação Patrimonial, do Serviço de Destinação Patrimonial, da Coordenação da Superintendência do Patrimônio da União em São Paulo, código FCE 1.04, da Secretaria do Patrimônio da União, do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, na vacância, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.", Leia-se: "Designar os servidores EMILENE FRANCISCO BUENO, Matrícula SIAPE 1049535, ocupante do cargo efetivo de Contador e NAIM ABDOUNI, Matrícula SIAPE nº 1000644, ocupante do cargo efetivo de Administrador, para nessa ordem respectivamente, exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe da Seção de Destinação Patrimonial, do Serviço de Destinação Patrimonial, da Coordenação da Superintendência do Patrimônio da União em São Paulo, código FCE 1.04, da Secretaria do Patrimônio da União, do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, na vacância, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular."</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>