<xml><article id="47667326" name="Ato PRESI n.A 9-2026__BB6NZJ" idOficio="11553117" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/02/2026" artClass="00070:00049:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="109" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=109" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23555570">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO PRESI Nº 9, DE 21 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO PRESI Nº 9, DE 21 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA OITAVA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e</p><p>CONSIDERANDO a indicação da servidora GILIANE NAZARÉ VIDEIRA CASTRO, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente de Secretaria, FC-4, do quadro de lotação da Secretaria da Vara do Trabalho de Xinguara, conforme Ofício VT-XIN N° 030/2026, expedido pelo Juiz Titular daquela unidade judiciária, Excelentíssimo Senhor Vanilson Rodrigues Fernandes;</p><p>CONSIDERANDO o disposto nos artigos 15 e 35 da Lei nº 8.112/1990, bem como nos artigos 5.º e 6.º da Lei n.º 11.416/2006;</p><p>CONSIDERANDO a previsão constante no artigo 37, inciso XLVIII, do Regimento Interno do Tribunal Regional do Trabalho da 8.ª Região;</p><p>CONSIDERANDO o que consta nos autos do Processo Administrativo Eletrônico TRT8 nº 543/2026 e, ainda, o interesse do serviço, resolve:</p><p>Art. 1.º DISPENSAR a servidora PRISCILA NAJLA ALBUQUERQUE DO NASCIMENTO, Técnica Judiciária, Área Administrativa, código SIGEP nº 3515, da função comissionada de Assistente de Secretaria, FC-4, (código 161), do quadro de lotação da Secretaria da Vara do Trabalho de Xinguara, a partir de 2 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2.º DESIGNAR a servidora GILIANE NAZARÉ VIDEIRA CASTRO, Técnica Judiciária, Área Administrativa, código SIGEP nº 3862, para exercer a função comissionada de Assistente de Secretaria, FC-4, (código 161), do quadro de lotação da Secretaria da Vara do Trabalho de Xinguara, a partir de 2 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 3.º Este Ato entrará em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Desª. SULAMIR PALMEIRA MONASSA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>