<xml><article id="47950856" name="PORTARIAS PARA ENVIO AO DOU EM 1" idOficio="11587894" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00033:00046:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23611837">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 720, DE 17 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 720, DE 17 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08656.002449/2026-57, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JORGE LUIZ DE MARTIN SILVA, matrícula Siape nº 1371409, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Juiz de Fora/MG, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 721, DE 17 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08662.001050/2026-70, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar MURILO VILELA FREITAS MARTINS, matrícula Siape nº 3211782, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Rio Verde/GO, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Goiás.</p><p>Art. 2º Dispensar NATHANE MANUELLE SILVA VILELA, matrícula Siape nº 3269283, Policial Rodoviária Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Rio Verde/GO, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Goiás.</p><p>Art. 3º Designar MURILO VILELA FREITAS MARTINS, matrícula Siape nº 3211782, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Rio Verde/GO, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Goiás.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 725, DE 18 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08653.080212/2025-56, resolve:</p><p>Art. 1º Designar RAFAEL DE OLIVEIRA LIMA, matrícula Siape nº 1033793, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FCE 1.01, da Delegacia em Canindé/CE, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 731, DE 18 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08670.000516/2026-11, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar MARCOS CÉSAR PONTES DE ARAÚJO, matrícula Siape n° 1644993, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Comando de Operações Especiais, código FCE 1.01, da Seção de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas.</p><p>Art. 2º Designar CÉZAR DE OLIVEIRA PEREIRA, matrícula Siape n° 3210860, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Comando de Operações Especiais, código FCE 1.01, da Seção de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Alagoas, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>