<xml><article id="47795025" name="PORTARIA DE PESSOAL NA 27 - 2026" idOficio="11570205" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00034:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto de Pesquisas Jardim Botânico do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582986">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 27, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 27, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESQUISAS JARDIM BOTÂNICO DO RIO DE JANEIRO, nomeado pela Portaria da Casa Civil nº 2.763, de 03 de agosto de 2023, publicada no DOU de 04 de agosto de 2023, no uso das atribuições que lhe conferem a Lei nº 10.316, de 06 de dezembro de 2001, publicada no DOU de 07 de dezembro de 2001, no Decreto nº 12.137, de 12 de agosto de 2024, publicado no DOU de 13 de agosto de 2024, a Portaria JBRJ nº 04, de 30 de janeiro de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2025, e tendo em vista o disposto na Portaria MMA nº 43, de 31 de janeiro de 2014, na Instrução Normativa JBRJ nº 1, de 10 de dezembro de 2021 e considerando o constante nos autos do Processo SEI nº 02011.000906/2025-97, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituído o Grupo de Assessoramento Técnico (GAT), de acordo com o ANEXO I, para acompanhar a implementação e realizar monitoria e a avaliação do Plano de Ação Nacional para a Conservação da Flora Ameaçada de Extinção da Caatinga Ceará-Piauí (PAN Flora da Caatinga).</p><p>Art. 2º O GAT se reunirá ordinariamente pelo menos uma vez por ano, e extraordinariamente mediante convocação do Coordenador do PAN, podendo convidar, se necessário, representantes de outras instituições governamentais, da sociedade civil e especialistas com atuação relevante aos objetivos do PAN.</p><p>Art. 3º As reuniões do GAT serão realizadas por videoconferência, salvo demonstrada inviabilidade ou a inconveniência, com a estimativa de gastos com diárias e passagens e comprovação de disponibilidade orçamentária e financeira para o exercício em curso.</p><p>Art. 4º Caberá ao GAT:</p><p>I - apoiar o Coordenador do PAN na interlocução entre diferentes atores do PAN e com a sociedade, para sua implementação;</p><p>II - monitorar a execução das ações junto aos articuladores, consolidar anualmente as informações na Matriz de Monitoria do PAN, com legitimidade para propor adequações ao longo de sua execução;</p><p>III - elaborar os indicadores e metas até a primeira Monitoria do PAN; e</p><p>IV - sistematizar as informações dos indicadores e avaliar o alcance das metas dos objetivos específicos na metade e no final do ciclo do PAN por meio das Avaliações.</p><p>Art. 5º A participação no GAT do PAN Flora da Caatinga não ensejará qualquer tipo de remuneração, não induzirá qualquer relação de subordinação entre os seus componentes entre si e com o JBRJ, e será considerada serviço de relevante interesse público.</p><p>Art. 6º A participação na elaboração de propostas de atos normativos terminará com a apresentação dos trabalhos à autoridade da esfera do ente federativo (União ou estado ou município ou Distrito Federal) que compete a oficialização de atos administrativos, os quais serão recebidos como sugestões e poderão ser aceitos, no todo ou em parte, alterados ou não considerados pela autoridade ou pelos seus superiores, independentemente de notificação ou consulta aos seus autores.</p><p>Art. 7º O JBRJ será encarregado de prestar apoio administrativo ao GAT.</p><p>Art. 8º A presente portaria de instituição do GAT terá vigência de cinco (05) anos, contados a partir da data de publicação desta portaria.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entrará em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO BESSERMAN VIANNA</p><p>ANEXO I</p><p>O Grupo de Assessoramento Técnico - GAT do Plano de Ação Nacional para a Conservação da Flora Ameaçada de Extinção da Caatinga Ceará-Piauí (PAN Flora da Caatinga) será composto pelos seguintes membros:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Função</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Instituição</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Josenilson Rodrigues dos Santos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Coordenador do PAN</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Centro Nacional de Conservação da Flora (JBRJ/CNCFlora)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Áurea Emília Bezerra Madruga de Oliveira</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Membro</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Ministério Público do Estado do Piauí (MPPI)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Daniel Salgado Pifano</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Membro</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Universidade Federal do Vale do São Francisco (UNIVASF)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Ivanilza Moreira de Andrade Paiva</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Membro</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Universidade Federal do Delta do Parnaíba (UFDPar)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>José Rodrigues de Almeida Neto</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Membro</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Secretaria de Estado do Meio Ambiente e Recursos Hídricos (SEMARH - PI)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Manuella Maciel Gomes</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Membro</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Secretaria do Meio Ambiente e Mudança do Clima (SEMA- CE)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Margareth Muniz Silva</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Membro</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade (ICMBio)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Mariana de Oliveira Bünger</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Membro</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Universidade Federal do Ceará (UFC)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Keyla Juliana Santos Bertolino Café</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Membro</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade (ICMBio)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Samuel Victor da Silva Portela</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Membro</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Associação Caatinga</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>