<xml><article id="47750737" name="5154 -ExoneracaoNomeacao de CJ-G" idOficio="11565013" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/02/2026" artClass="00070:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23575163">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 5.154,  DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 5.154, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A MINISTRA-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, bem como os Memorandos nos 4672562, 4730453 e 4758324, contidos nos autos do Processo nº 027755/25-00.264, e considerando o disposto nos incisos I e II do artigo 71 da Lei nº 8.457/1992, alterada pela Lei nº 13.774/2018 e o Ato 5150/2026 (4761197), resolve:</p><p>Art. 1º EXONERAR a Técnica Judiciária, Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, LILIANE FRANCO SILVA, matrícula 7374, do cargo em comissão de SUPERVISOR (A) DA OUVIDORIA, código STM-CJ-01, da Ouvidoria da Justiça Militar da União.</p><p>Art. 2º EXONERAR o Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, LUIS CARLOS RODRIGUES DE ALENCAR, matrícula 1206, do cargo em comissão de ASSESSOR (A) I, código STM-CJ-01, do Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 3º NOMEAR a Técnica Judiciária, Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, LILIANE FRANCO SILVA, matrícula 7374, para exercer, em vaga existente na lotação, o cargo em comissão de COORDENADOR (A), código STM-CJ-02, da Ouvidoria da Justiça Militar da União.</p><p>Art. 4º NOMEAR o Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, LUIS CARLOS RODRIGUES DE ALENCAR, matrícula 1206, para exercer, em vaga decorrente da exoneração de Liliane Franco Silva, o cargo em comissão de ASSESSOR (A) I, código STM-CJ-01, do Gabinete da Presidência, decorrente da alteração da nomenclatura do cargo em comissão de Supervisor (a) da Ouvidoria.</p><p></p><p class="assina">MARIA ELIZABETH ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>