<xml><article id="47807197" name="Publicacao das portarias de disp" idOficio="11571562" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00025:00074:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Campus Patos" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23584790">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 9 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 9 de Fevereiro de 2026</p><p>O Diretor Geral do Campus Patos do Instituto Federal de Educacao, Ciencia e Tecnologia da Paraiba, nomeado pela Portaria n 2.074/2022-Reitoria de 24/10/2022, publicada no DOU de 25/10/2022, no uso de suas atribuicoes legais, e considerando o disposto na Portaria n 268/2018 publicada no DOU de 14/02/2018 , resolve:</p><p>Nº 14 I - Dispensar, a pedido, o(a) servidor(a) Erika do Nascimento Fernandes Pinto, Professora do Ensino Basico, Tecnico e Tecnologico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da funcao de Coordenadora da Pos-graduacao do Campus Patos, cod. FUC-01;</p><p>Nº 15 I - Designar o(a) servidor(a) Jose Carlos Gomes, Professor do Ensino Basico, Tecnico e Tecnologico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para desempenhar a funcao de coordenador da Pos-graduacao do Campus Patos, cod. FUC-01;</p><p>Nº 16 I - Dispensar, a pedido, o(a) servidor(a) Fernanda Freitas Fernandes, Professora do Ensino Basico, Tecnico e Tecnologico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da funcao de Coordenadora do Curso Tecnico Integrado em Seguranca do Trabalho do Campus Patos, cod. FUC-01;</p><p>Nº 17 I - Designar o(a) servidor(a) Lavoisier Moraes de Medeiros, Professor do Ensino Basico, Tecnico e Tecnologico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para desempenhar a funcao de coordenador do Curso Tecnico Integrado em Seguranca do Trabalho do Campus Patos, cod. FUC-01;</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicacao.</p><p class="assina">JOSE RONALDO DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>