<xml><article id="48062110" name="2602_PRT_SG_16_S2_OK" idOficio="11602151" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00006:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23634846">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 16, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 16, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 87, parágrafo único, inciso I, da Constituição Federal, os arts. 11 e 12 do Decreto - Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, o Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, e os arts. 12 e 14 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, resolve:</p><p>Art. 1º Fica delegada aos servidores abaixo indicados a competência para atuarem, no âmbito da UG 810014 e da UG 110812, da Secretaria Nacional de Juventude da Secretaria-Geral da Presidência da República (SNJ/SG/PR), como:</p><p>I - Ordenador de Despesas:</p><p>a) Titular: Vitória Genuino de Morais Silva; e</p><p>b) Substituto: Jessy Dayane Silva Santos.</p><p>II - Gestor Financeiro:</p><p>a) Titular: Roberto Rocha Leandro; e</p><p>b) Substituto: Tamires Alves Duarte.</p><p>III - Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão:</p><p>a) Titular: Vinicius Santana Lemos; e</p><p>c) Substituto: Isaias Albuquerque do Nascimento.</p><p>IV - Responsável pela inscrição de Notas de Empenho - NE em Restos a Pagar Não Processados - RPNP: Roberto Rocha Leandro.</p><p>Art. 2º Fica delegada a competência ao servidor Paulo Ricardo Simões Coelho para atuar como representante do CNPJ da Secretaria Nacional de Juventude da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 66, de 25 de novembro de 2025, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 25 de novembro de 2025.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">GUILHERME BOULOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>