<xml><article id="47943471" name="PORTARIAS NA 0830 0835 E 0836 DE" idOficio="11587778" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00025:00088:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23611659">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 830/GAB-REITOR-IFSULDEMINAS, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 830/GAB-REITOR-IFSULDEMINAS, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal do Sul de Minas Gerais, nomeado pelo Decreto de 04 de agosto de 2022, publicado no D.O.U de 05 de agosto de 2022, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e o que consta no Processo nº 23345.001964.2025-36, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora DANIELA AUGUSTA GUIMARAES DIAS, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 3568909, SIAPECAD nº 01692368, lotada e em exercício no(a) Coordenadoria Pedagogica do Campus Machado, da função de Coordenadora de Curso de Licenciatura em Computação, FUC - 01, do(a) Coordenadoria Pedagogica do Campus Machado, UORG-444.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 20 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">CLEBER AVILA BARBOSA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 835/GAB-REITOR-IFSULDEMINAS, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal do Sul de Minas Gerais, nomeado pelo Decreto de 04 de agosto de 2022, publicado no D.O.U de 05 de agosto de 2022, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e o que consta no Processo nº 23345.001964.2025-36, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor TULIO MARCOS DIAS DA SILVA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1672808, SIAPECAD nº 01440875, lotado no(a) Diretoria de Ensino do Campus Machado, para exercer a função de Coordenador de Curso de Licenciatura em Computação, FUC - 01, do(a) Coordenadoria Pedagogica do Campus Machado, UORG-444.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 20 de fevereiro de 2026, com validade até 23 de março de 2026.</p><p class="assina">CLEBER AVILA BARBOSA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 836/GAB-REITOR-IFSULDEMINAS, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal do Sul de Minas Gerais, nomeado pelo Decreto de 04 de agosto de 2022, publicado no D.O.U de 05 de agosto de 2022, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e o que consta no Processo nº 23345.001964.2025-36, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora DANIELA AUGUSTA GUIMARAES DIAS, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 3568909, SIAPECAD nº 01692368, lotada e em exercício no(a) Coordenadoria Pedagogica do Campus Machado, para exercer a função de Coordenadora de Curso Técnico em Informática, FUC - 01, do(a) Coordenadoria Pedagogica do Campus Machado, UORG-444.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 20 de fevereiro de 2026, com validade até 20 de fevereiro de 2028.</p><p class="assina">CLEBER AVILA BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>