<xml><article id="47726428" name="PORTARIA CH GAB MD-MD NA 683" idOficio="11561947" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23570359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CH GAB MD-MD N° 683, de 3 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CH GAB MD-MD N° 683, de 3 de fevereiro de 2026</p><p>O CHEFE DE GABINETE DO MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VII do art. 2º da Portaria GM-MD n° 5.863, de 23 de dezembro de 2024, e de acordo com o que consta do Processo Administrativo nº 60430.000004/2026-05, resolve:</p><p>AUTORIZAR</p><p>o afastamento do país de integrantes da Assessoria Especial de Integridade e Segurança da Informação (AESPI), para participarem da I Reunião de Inspeção-Geral de Defesa Nacional dos Estados-Membros da Comunidade dos Países de Língua Portuguesa (CPLP), em Luanda, República de Angola, incluindo o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, conforme se segue:</p><p>a) no período de 22 a 28 de fevereiro de 2026, o servidor TIAGO FELIPE AZEVEDO ISIDRO, Chefe da Assessoria Especial de Integridade e Segurança da Informação, com oferta de hospitalidade, fazendo jus à metade do valor da diária em todos os dias da viagem; e</p><p>b) no período de 22 a 28 de fevereiro de 2026, o Coronel R/1 VICENTE CAMPOS DA SILVEIRA NETO, Assessor Técnico e Administrativo da Coordenação Geral da Gestão de Riscos da AESPI, fazendo jus à metade do valor da diária no dia da partida e no dia da chegada ao território nacional e diária integral nos demais dias da viagem.</p><p>Parágrafo único. A missão acima é considerada do tipo eventual, de natureza administrativa, e sem dependentes, enquadradas no art. 3º, inciso I, alínea "c" e inciso II, alínea "c", combinado com o art. 11, parágrafo único, da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">MARCELO MARTINS PIMENTEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>