<xml><article id="48010291" name="PORTARIAS DGER 24-02-2026" idOficio="11596169" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00069:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23624288">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 421, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 421, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.003493/2026-21, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 415, publicada no Diário Oficial da União, dia 24/2/2026, Seção 2, que exonerou GLEIRE MASCARENHAS RAFAEL BARROS, matrícula nº 369771, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSOALENC - Gabinete do Senador Otto Alencar.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 430, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1380066, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 409, publicada no Diário Oficial da União, dia 24/02/2026, Seção 2, que nomeou MARINA BEATRIZ DIAS MARQUES, para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP 06, do órgão GABINETE DO SENADOR IZALCI LUCAS GABSEN/GSIZALCI, em virtude de pedido da unidade solicitante.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1379651, resolve:</p><p>N° 422 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9° da Lei n° 8.112, de 1990, FLAVIANA PALMEIRA DE ARAUJO GADELHA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1380155, resolve:</p><p>N° 423 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9° da Lei n° 8.112, de 1990, EDIANE NASCIMENTO BORGES para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1380490, resolve:</p><p>N° 424 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 1990, JOSE LUCAS DOMICIANO DANTAS, matrícula n° 417900, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSEFILHO - Gabinete do Senador Efraim Filho.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1380495, resolve:</p><p>N° 425 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 1990, MIGUEL ANGELO BRAGA GRILLO, matrícula n° 343630, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSFB - Gabinete do Senador Flávio Bolsonaro.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1380518, resolve:</p><p>N° 426 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei n° 8.112, de 1990, LETICIA CARDOSO ZUNIGA DOURADO, matrícula n° 431853, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão OSE/SGM - Secretaria-Geral da Mesa, a partir de 24/02/2026.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>