<xml><article id="47954434" name="PORT207DPM2026__TCHI0N" idOficio="11588865" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00016:00012:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha/Diretoria do Pessoal da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23613054">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 207/DPM, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 207/DPM, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, inciso VIII do art. 1° do anexo B da Portaria n° 57/2024, da DGPM, de acordo com o disposto no inciso II do art. 104, inciso II do art. 106, no inciso III do art. 108 e art. 109, todos da Lei n° 6.880/1980, com redação anterior à Lei n° 13.954/2019, bem como em conformidade com o Acórdão prolatado pela Primeira Turma do Tribunal Regional Federal da Primeira Região nos autos do Processo n° 1008049-75.2019.4.01.3300, transitado em julgado, encaminhado para cumprimento por meio do Ofício n° 07047/2026/PRU1R/PGU/AGU, da Procuradoria-Regional da União da 1ª Região, resolve:</p><p>Art. 1° Reformar, por força de decisão judicial, o MN-RC 17.0651.94 FILIPE DE ALMEIDA SILVA, reincluído no Serviço Ativo da Marinha por intermédio da Portaria n° 93/2020, do Com2ºDN, na graduação que ocupava quando na ativa, com proventos calculados com base na mesma graduação, a contar de 7 de agosto de 2017.</p><p>Art. 2° Os atrasados devidos ao autor, bem como os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial, serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil. O pagamento administrativo é devido a partir de 30 de outubro de 2025, data do trânsito em julgado.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte MARCELO MENEZES CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>