<xml><article id="47903456" name="PORTARIAS NA 0799 0805 E 0806 DE" idOficio="11583925" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00088:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23602736">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 799/GAB-REITOR-IFSULDEMINAS, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 799/GAB-REITOR-IFSULDEMINAS, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal do Sul de Minas Gerais, nomeado pelo Decreto de 04 de agosto de 2022, publicado no D.O.U de 05 de agosto de 2022, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e o que consta no Processo nº 23346.000246.2026-13, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar Vago o cargo de Auxiliar em Administracao, Nível de Classificação/Capacitação/Padrão de Vencimento C015, Código de Vaga nº 0705874, do quadro de pessoal desta Instituição, anteriormente ocupado pelo servidor CARLOS GILBERTO BEZERRA LIMA, SIAPE nº 1094329, em decorrência de posse em outro cargo inacumulável, de acordo com art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 19 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Considerando que o servidor adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112/90, a presente declaração de vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma Lei.</p><p class="assina">CLEBER AVILA BARBOSA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 805/GAB-REITOR-IFSULDEMINAS, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal do Sul de Minas Gerais, nomeado pelo Decreto de 04 de agosto de 2022, publicado no D.O.U de 05 de agosto de 2022, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e o que consta no Processo nº 23344.000265.2026-60, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora CRISTIANE DE FREITAS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 1892063, SIAPECAD nº 01674568, lotada no(a) Setor de Lotação, Cadast e Pagamento do Campus Inconfidentes, para exercer a função de Chefe, FG - 02, do(a) Setor de Lotação, Cadast e Pagamento do Campus Inconfidentes, UORG-193.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 16 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">CLEBER AVILA BARBOSA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 806/GAB-REITOR-IFSULDEMINAS, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal do Sul de Minas Gerais, nomeado pelo Decreto de 04 de agosto de 2022, publicado no D.O.U de 05 de agosto de 2022, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e o que consta no Processo nº 23343.000631.2026-91, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR, a partir de 13.02.2026, o servidor RAFAEL DOS SANTOS ALVES FONSECA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE 3521308, para exercer a função de COORDENADOR DO NÚCLEO DE INOVAÇÃO TECNOLÓGICA, código FG-01, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLEBER AVILA BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>