<xml><article id="47871600" name="Portaria Coren-DF nA 40-2026. De" idOficio="11579076" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00071:00246:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Distrito Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23595814">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA COREN-DF Nº 40, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COREN-DF Nº 40, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O Conselho Regional de Enfermagem do Distrito Federal, Coren-DF, neste ato representado por seu Presidente, no uso de suas competências legais, em conformidade com a Lei n° 5905/1973 e com o Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Decisão Coren-DF n° 114/2012.</p><p>CONSIDERANDO a Decisão Cofen nº 223/2023 que homologa o resultado das eleições do Coren-DF para o triênio 2024/2026, Quadros I, II e III, e dá outras providências;</p><p>CONSIDERANDO a Decisão Coren-DF nº 432/2023 que proclama o resultado da eleição interna e posse dos membros da Diretoria do Coren-DF para o mandato 2024/2026;</p><p>CONSIDERANDO o disposto na Lei nº 14.133 de 1º de abril 2021 que estabelece as normas gerais de licitação e contratação para as Administrações Públicas diretas, autárquicas e fundacionais da União, dos Estados, do Distrito Federal e dos Municípios;</p><p>CONSIDERANDO o processo SEI n° 00232.001135/2024-44;</p><p>CONSIDERANDO o Decreto nº 11.246, de 27 de outubro de 2022, que regulamenta o disposto no § 3º do art. 8º da Lei nº 14.133/2021, para dispor sobre as regras para atuação do agente de contratação e da equipe de apoio, o funcionamento da comissão de contratação e a atuação dos gestores e fiscais de contratos, no âmbito da administração pública federal direta, autárquica e fundacional;</p><p>CONSIDERANDO deliberação da Presidência, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a empregada pública Sra. Elaine Pereira de Azevêdo, matrícula nº 014, para exercer a função de Agente de Contratação no âmbito do Coren-DF, com a finalidade de conduzir os procedimentos licitatórios e as contratações diretas.</p><p>§ 1º Fica designada a Sra. Suzana Batista de Sousa, matrícula nº 156, para atuar como substituta da Agente de Contratação, nos casos de ausências, férias ou afastamentos.</p><p>§ 2º No âmbito da modalidade pregão, a Agente de Contratação atuará como Pregoeira, nos termos do § 5º do art. 8º da Lei nº 14.133/2021.</p><p>Art. 2º Designar os empregados públicos, listados abaixo, sob a presidência da primeira, para comporem a Comissão de Contratação do Coren-DF (§1º, art. 8º, Lei n° 14.133/2021);</p><p>Sra. Elaine Pereira de Azevêdo, Mat. nº 014;</p><p>Sra. Suzana Batista de Sousa, Mat. 156;</p><p>Sra. Alexandra Fernandes Resende Marques, Mat. 031;</p><p>Sr. Sérgio Rodrigues Lima, Mat. 094;</p><p>Art. 3º Designar como membros da Equipe de Apoio aos Agentes de Contratação (§ 1º, art. 8º, Lei nº 14.133/2021);</p><p>Sra. Suzana Batista de Sousa, Mat. 156;</p><p>Sra. Alexandra Fernandes Resende Marques, Mat. 031;</p><p>Sr. Sérgio Rodrigues Lima, Mat. 094;</p><p>Art. 4º Designar os empregados públicos, listados abaixo, sob a presidência do Primeiro, para comporem a Comissão de Aplicação de Penalidades na Licitação (art 158, Lei nº 14.133/2021);</p><p>Sr. Luiz Flávio Guedes Maia - Mat. 150;</p><p>Sra. Maria Rita Marques da Silva - Mat. 03.</p><p>Art. 5º O Agente de Contratação que não estiver conduzindo o processo licitatório poderá atuar como Equipe de Apoio.</p><p>Art. 6º O agente de Contratação, Comissão de Contratação e a Equipe de Apoio contarão, no desempenho de suas funções essenciais com o auxílio do Departamento Jurídico e unidades que exercem controle interno e das áreas demandantes.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 8º Revogar a Portaria Coren-DF nº 226/2024.</p><p>Art. 9º Dê ciência e cumpra-se.</p><p class="assina">ELISSANDRO NORONHA DOS SANTOS</p><p class="cargo">Presidente do Coren-DF</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>