<xml><article id="47944580" name="PORTARIAS PARA DOU 20.02.2026" idOficio="11587886" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00033:00002:00013:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23611828">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA DE PESSOAL CGGP/SAA/SE/MJSP Nº 81, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL CGGP/SAA/SE/MJSP Nº 81, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XVI do art. 4º da Portaria SAA/SE/MJ n° 76, de 25 de novembro de 2021, publicada no DOU de 29 de novembro de 2021, resolve:</p><p>Tornar em efeito a Portaria de Pessoal CGGP/SAA/MJSP Nº 73, de 13 de fevereiro de 2026, publicada no Diário Oficial da União nº 33, de 19 de fevereiro de 2026, Seção 02, pág. 24.</p><p class="assina">IRENILDA FERREIRA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL CGGP/SAA/MJSP Nº 82, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe foram subdelegadas pelo inciso XVII do art 4º da Portaria SAA nº 76, de 25 de novembro de 2021, publicada no D.O.U de 29 subsequente, e tendo em vista o disposto no inciso VIII do art. 33 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Processo 08084.000627/2026-37, resolve:</p><p>Declarar vago, a partir de 04 de fevereiro de 2026, o cargo de Agente Administrativo, Classe C, Padrão II, do Quadro de Pessoal do Conselho Administrativo de Defesa Econômica, ocupado pela servidora CECÍLIA ALVES DO VALE, matrícula Siape nº 2902107, em virtude de posse em outro cargo inacumulável.</p><p class="assina">IRENILDA FERREIRA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL CGGP/SAA/MJSP, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XV do art. 4º da Portaria SAA/SE/MJ n° 76, de 25 de novembro de 2021, publicada no DOU de 29 de novembro de 2021, resolve:</p><p>Nº 84 - Dispensar, a partir de 19 de fevereiro de 2026, PHELIPE RIBEIRO DA SILVA OLIVEIRA do encargo de substituto eventual do Coordenador de Acesso à Justiça e Redução da Litigiosidade da Coordenação-Geral de Acesso à Justiça e Redução da Litigiosidade da Diretoria de Promoção de Acesso à Justiça da Secretaria Nacional de Justiça, código CCE 1.10.</p><p>Nº 85 - Designar THIAGO HENRIQUE CARVALHO FURTADO para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Acesso à Justiça e Redução da Litigiosidade da Coordenação-Geral de Acesso à Justiça e Redução da Litigiosidade da Diretoria de Promoção de Acesso à Justiça da Secretaria Nacional de Justiça, código CCE 1.10, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">IRENILDA FERREIRA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>