<xml><article id="47718128" name="PORTARIA 163-2026 PENSAO IATIARA" idOficio="11560778" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00070:00046:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 5ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="81" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=81" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23568401">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA TRT5 Nº 163, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA TRT5 Nº 163, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA QUINTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta do processo de matéria administrativa autuado sob Nº 588/2026 - PROAD, resolve:</p><p>DEFERIR a concessão de pensão estatutária temporária em favor de IATIARA CHAVES DE OLIVEIRA RIBEIRO, na condição de viúva do servidor falecido OLAVO RIBEIRO ESPÍRITO SANTO NETO, pelo prazo de 20 (vinte) anos e de PEDRO RIBEIRO CHAVES, na condição de filho menor, até que complete 21 anos de idade, com fundamento no art. 23, caput e § 4º, da Emenda Constitucional nº 103/2019; nos arts. 16, caput e inciso I, 74, inciso I, e 77, caput e § 2º, incisos II e V, alínea "c", item 5, da Lei nº 8.213/1991, c/c o art. 1º, inciso V, da Portaria ME nº 424/2020; no art. 40, § 8º, da Constituição Federal (redação dada pela EC nº 41/2003); e no art. 15 da Lei nº 10.887/2004 (reajuste na mesma data e índice dos benefícios do RGPS, sem paridade). Observe-se, ademais, que a pensão será concedida no percentual correspondente a 70% (setenta por cento) dos proventos a que teria direito o servidor se fosse aposentado por incapacidade permanente na data do óbito, com base no art. 23, caput e §4º, art. 26, §2º, inc. III, da EC nº 103/2019, a ser rateada em partes iguais entre os pensionistas, nos termos do art. 77, caput, da Lei nº 8.213/91.</p><p class="assina">IVANA MÉRCIA NILO DE MAGALDI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>