<xml><article id="47787794" name="DOU2-PGR_MPF-PGR-2-PT-49-UNI-PGR" idOficio="11569220" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00066:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00049" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Vice-Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23581404">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PGR/MPF Nº 49, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PGR/MPF Nº 49, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O VICE-PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso das atribuições delegadas pela Portaria PGR/MPU nº 288, de 26 de dezembro de 2023, com fundamento no art. 49, incisos XX e XXII, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando o previsto nas Portarias PGR/MPF nos 365, de 2 de maio de 2024, e 413, de 30 de junho de 2025, e na Resolução CSMPF nº 230, de 2 de abril de 2024, do Conselho Superior do Ministério Público Federal, e tendo em vista o Memorando nº 15/2026/AA/SCI/PGR, de 30 de janeiro de 2026, da Secretaria de Cooperação Internacional, resolve:</p><p>Art. 1º Fica designada a Procuradora Regional da República STELLA FATIMA SCAMPINI para exercer, até o dia 31 de julho de 2026, a titularidade do ofício de administração vinculado à Coordenadoria Nacional da Unidade Nacional de Enfrentamento ao Tráfico Internacional de Pessoas e ao Contrabando de Migrantes (UNTC), na condição de Coordenadora da UNTC.</p><p>Art. 2º Ficam designadas as Procuradoras Regionais da República LIVIA NASCIMENTO TINOCO, ANA CRISTINA BANDEIRA LINS e CAROLINA DE GUSMAO FURTADO para exercerem, respectivamente, a titularidade do 1º, 2º e 3º Ofícios Especiais vinculados à Coordenadoria da Unidade Nacional de Enfrentamento ao Tráfico Internacional de Pessoas e ao Contrabando de Migrantes, até o dia 31 de julho de 2026.</p><p>Parágrafo único. A Procuradora Regional da República ANA CRISTINA BANDEIRA LINS exercerá a função de Coordenadora Adjunta da UNTC, até o término da designação prevista no caput deste artigo.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria PGR/MPF nº 781, de 20 de agosto de 2024, publicada no DOU, Seção 2, pág. 52, de 21 de agosto de 2024.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">HINDENBURGO CHATEAUBRIAND PEREIRA DINIZ FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>