<xml><article id="47792190" name="Of. 079 - PORTARIA nA 85 2026 GR" idOficio="11569972" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00156:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582611">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 85/GR/UNIR, de 6 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 85/GR/UNIR, de 6 de fevereiro de 2026</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei n.º 7.011, de 8 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU n.º 42, de 1º de março de 2024, seção 2, p.1; e considerando o Processo n.º 23118.016581/2025-46, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor ROGERIO SAVIO LINK, SIAPE n.º 1000356, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento Acadêmico de História, Núcleo de Ciências Humanas, campus Porto Velho (DAH-PVH), para exercer a função de Chefe do Departamento Acadêmico de História, Núcleo de Ciências Humanas, campus Porto Velho (DAH-PVH), Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), eleito para o mandanto de 2 (dois) anos, a partir de 10 de fevereiro de 2026 a 9 de fevereiro de 2028.</p><p>Art. 2º Designar o servidor GABRIEL HENRIQUE MIRANDA SOARES, SIAPE n.º 1427046, cupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento Acadêmico de História, Núcleo de Ciências Humanas, campus Porto Velho (DAH-PVH), para exercer a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de História, Núcleo de Ciências Humanas, campus Porto Velho (DAH-PVH), eleito para o mandato de 2 (dois) anos, a partir de 10 de fevereiro de 2026 a 9 de fevereiro de 2028.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Marília Lima Pimentel Cotinguiba</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>