<xml><article id="47692136" name="PORTARIA DE PESSOAL NA 115" idOficio="11557335" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00014:00019:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério das Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23562310">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 115, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 115, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 46 do Regulamento da Agência, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997,</p><p>CONSIDERANDO a Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990;</p><p>CONSIDERANDO a Lei nº 13.848, de 25 de junho de 2019;</p><p>CONSIDERANDO o Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985;</p><p>CONSIDERANDO o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria nº 1.886, de 06 de janeiro de 2021 (SEI nº 6401608);</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 53500.004329/2026-12, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do País dos servidores PAULO EDUARDO DOS REIS CARDOSO, Especialista em Regulação de Serviços Públicos de Telecomunicações, e OSEIAS FONSECA DE AGUILAR, Especialista em Regulação de Serviços Públicos de Telecomunicações, para participarem das Reuniões dos Grupos de Trabalhos 6A, 6B e 6C (WP6A, WP6B e WP6C) e da Comissão de Estudo 6 (SG6) do Setor de Radiocomunicações da União Internacional de Telecomunicações (UIT-R), em Genebra, Suíça, no período de 14 a 29 de março de 2026, trânsito incluído, com ônus.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial.</p><p class="assina">CARLOS MANUEL BAIGORRI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>