<xml><article id="47782568" name="EDITAIS 12CM _PROGEP 2026" idOficio="11568189" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="09/02/2026" artClass="00099:00025:00129:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="98" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=98" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23580017">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE SUSPENSÃO DE PAGAMENTO Nº 2-PROGEP, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE SUSPENSÃO DE PAGAMENTO Nº 2-PROGEP, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, em conformidade com as disposições estabelecidas no Decreto n. 7.862, de 08 de dezembro de 2012, na Portaria n. 244, de 15 de junho de 2020 - ME e na Instrução Normativa n. 45, de 15 de junho de 2020, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar a prova de vida anual, no mês de novembro/2025:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Matrícula</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Tipo do Vínculo</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>4978358</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARMEN GABRIEL DA SILVEIRA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pensionista</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>3872734</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARMEN SONNENSTRAHL SCHEFLBEN</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pensionista</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>381485</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MARIA DE LURDES FOLETTO TOLLER</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Aposentada</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>5602734</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SUZANA ISAIA PIGNATARO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pensionista</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>380101</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>WALTER JOBIM NETO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Aposentado</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento fica condicionado à efetivação da comprovação de vida mediante comparecimento pessoal do interessado à agência bancária ou à Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas da UFSM, portando Cadastro de Pessoa Física (CPF) e documento oficial de identificação com foto ou por meio da Prova de Vida Digital (aplicativos SouGov.br e Gov.br), conforme Instrução Normativa Nº 45, de 15 de junho de 2020.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção que exija permanência domiciliar, o beneficiário ou o seu representante legal ou voluntário poderá solicitar à Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas da UFSM o agendamento de visita técnica pelo e-mail npa@ufsm.br, mediante apresentação de atestado ou laudo que comprove a impossibilidade do comparecimento para fins de prova de vida.</p><p>4. Nos casos em que a representação legal for exercida por tutor ou curador, a comprovação de vida deverá ser realizada exclusivamente na Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas da UFSM. O tutor ou curador deverá comparecer acompanhado do beneficiário, sendo indispensável a apresentação de original e cópia simples do termo de sentença judicial que o nomeou; Cadastro de Pessoa Física (CPF) do beneficiário; e documento oficial de identificação original com foto do beneficiário ou a sua Certidão de Nascimento, caso o beneficiário seja menor de dezoito anos.</p><p>5. Para mais informações, contatar a Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas da UFSM pelo e- mail npa@ufsm.br ou telefone (55) 3220-8323. (Processo 23081.047243/2025-11)</p><p class="assina">FRANK LEONARDO CASADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>