<xml><article id="47871582" name="PORTARIA EMCFA-MD NA 759" idOficio="11579218" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00016:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23595918">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA EMCFA-MD N° 759, de 6 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA EMCFA-MD N° 759, de 6 de fevereiro de 2026</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS substituto, no uso da atribuição que lhe conferem o art. 88, inciso I do Anexo VI da Portaria Normativa nº 12, de 14 de fevereiro de 2019, considerando o art. 12, § 1º, incisos IV e VI, combinados com o art. 68, do Anexo I, do Decreto nº 11.337, de 1º de janeiro de 2023, alterado pelo Decreto nº 12.726, de 18 de novembro de 2025, e conforme o disposto no art. 2º, inciso I, da Portaria GM-MD nº 5.863, nos termos do art. 4º da Portaria GM-MD nº 5.864, ambas de 23 de dezembro de 2024, e de acordo com o que consta do Processo Administrativo nº 60230.000063/2026-21, resolve:</p><p>AUTORIZAR</p><p>o afastamento do país dos militares do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas abaixo relacionados, para participarem da XII Reunião da Comissão Binacional Fronteiriça (COMBIFRON) Colômbia-Brasil, na cidade de Cartagena das Índias, República da Colômbia, no período de 9 a 14 de março de 2026, incluindo o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, sem oferta de hospitalidade, fazendo jus à metade do valor da diária no dia da partida e no dia da chegada ao território nacional e diária integral nos demais dias da viagem:</p><p>Vice-Almirante (FN) CLAUDIO EDUARDO SILVA DIAS;</p><p>Coronel (EB) ALEXANDRE DE CASTRO GOYANNA;</p><p>Tenente-Coronel (FAB) DIEGO BONATO LANGER; e</p><p>Primeiro-Tenente (EB) JOSÉ AMÉRICO DOS REIS FELIX.</p><p>A missão acima é considerada do tipo eventual, de natureza militar, e sem dependentes, enquadrada no art. 3º, inciso I, alínea "c" e inciso II, alínea "b", combinado com o art. 11, parágrafo único, da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Gen Ex MARCELO ARANTES GUEDON</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>