<xml><article id="47938707" name="ATO PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO" idOficio="11587331" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00025:00070:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23610909">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria nº 1092, de 20 de agosto de 2024, publicada no Diário Oficial da União de 23 de setembro de 2024, seção 2, pág. 24, resolve:</p><p>Nº 149 - Art. 1° Designar a servidora DEBORA CRISTINA MARCORINI OCON DE ALMEIDA, SIAPE n° 2859646, CPF n.º ***.089.071 -**, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Diretora-Geral do Campus Nova Andradina do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), como Ordenadora de Despesas, e os servidores EVERTON CAIRES DA SILVA, SIAPE nº 1760578, CPF nº ***.351.341 -**, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Agropecuária; WAGNER HENRIQUE MOREIRA, SIAPE nº 2327283, CPF nº ***.711.149 -**, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico; EDUARDO RODRIGUES VIEIRA, SIAPE 2336536, CPF nº ***.339.588 -**, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Aluno, como Ordenadores de Despesas Substitutos, do Campus Nova Andradina do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Unidade Gestora n° 158452.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhes responsabilidades pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria - Reitoria 326/2025 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS, de 27 de março de 2025, publicado no Diário Oficial da União em 28/03/2025 | Edição: 60 | Seção: 2 | Página: 19.</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 150 - Art.1º Designar o servidor EVERTON CAIRES DA SILVA, SIAPE nº 1760578, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Agropecuária, como Gestor Financeiro do Campus Nova Andradina e, nos seus impedimentos legais, o servidor GILBERTO LUIS SOARES LIMA, SIAPE nº 1861590, ocupante do cargo efetivo de Administrador, como Gestor Financeiro Substituto do Campus Nova Andradina, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhes responsabilidades pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3 Fica revogada a Portaria - Reitoria nº 116, de 19 de janeiro de 2016, publicado no Diário Oficial da União em 25/01/2016 | Edição: 16 | Seção: 2 | Página: 16.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Edvanio Chagas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>