<xml><article id="47997841" name="2 SEXEC PORTARIA 9874" idOficio="11594316" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00013:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23621342">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEXEC/MCTI Nº 9.874, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEXEC/MCTI Nº 9.874, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÃO, no uso de suas atribuições e em conformidade com o que dispõe o § 1° do Art. 26 da Portaria MCTI nº 8.944, de 14 de fevereiro de 2025, e a Cláusula Décima Quarta do Contrato de Gestão celebrado com a Empresa Brasileira de Pesquisa e Inovação Industrial - EMBRAPII, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros da Comissão de Acompanhamento e Avaliação do Contrato de Gestão, que terá a seguinte composição:</p><p>I - ANDRE GALEMBECK, especialista, Presidente;</p><p>II - CARLOS ALBERTO SCHUCH BORK, especialista;</p><p>III - FILIPE LUCENA MEDEIROS DE ANDRADE, especialista;</p><p>IV - MARCELA MOHALLEM OLIVEIRA, especialista;</p><p>V - RENATO DE CASTRO GARCIA, especialista;</p><p>VI - DANIEL GOMES DE ALMEIDA FILHO, representante do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação - MCTI, titular;</p><p>VII - SHEILA MARIA REIS RIBEIRO, representante do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos - MGI, titular;</p><p>VIII - SÉRGIO PEDINI, representante do Ministério da Educação - MEC, titular;</p><p>IX - JÚLIA SANTOS VAZ LEANDRO, representante do Ministério da Saúde - MS, titular;</p><p>X - CLARIÇA RODRIGUES SOARES, representante do Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços - MDIC, titular;</p><p>XI - OSÓRIO COELHO GUIMARÃES NETO, representante do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação - MCTI, suplente;</p><p>XII - EDUARDO MONTEIRO PASTORE, representante do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos - MGI, suplente;</p><p>XIII - PIERRY TEZA, representante do Ministério da Educação - MEC, suplente;</p><p>XIV - FOTINI SANTOS TOSCAS, representante do Ministério da Saúde - MS, suplente;</p><p>XV - EDGAR LUIZ RODRIGUES, representante do Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços - MDIC, suplente.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria SEXEC/MCTI nº 9.441, de 24 de setembro de 2025.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS MANUEL REBELO FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>