<xml><article id="47761197" name="PORTARIA N 53_23576372" idOficio="11565922" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00070:00038:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23576372">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA TRE/SP N° 53, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA TRE/SP N° 53, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Diretor-Geral da Secretaria do Tribunal Regional Eleitoral do Estado de São Paulo, no uso de suas atribuições e no exercício da competência delegada pelo artigo 2º, inciso I, da Portaria TRE-SP n. 1/2022, resolve:</p><p>Art. 1º Designar as Comissões Permanentes de Sindicância para exercerem suas atividades no exercício de 2026.</p><p>Art. 2º Designar João Rosso Junior, Marcela Maria de Arroxelas Galvão e Renata Cristina dos Santos Novaes para, sob a presidência do primeiro, comporem como membros titulares a Primeira Comissão Permanente de Sindicância, para apuração de irregularidades imputadas a servidores lotados na Capital e Grande São Paulo.</p><p>Art. 3º Designar Renata Mariane Dias Bricoli, Cintia Takiguthi e Emerson Monteiro Pelógia para atuarem como suplentes da Primeira Comissão Permanente de Sindicância, para apuração de irregularidades imputadas a servidores lotados na Capital e Grande São Paulo.</p><p>Art. 4º Designar Erick Jorge Viana do Carmo, Beatriz Delatin de Toledo e Silvana Sales Scardini para, sob a presidência do primeiro, comporem como membros titulares a Segunda Comissão Permanente de Sindicância, para apuração de irregularidades imputadas a servidores lotados na Capital e Grande São Paulo.</p><p>Art. 5º Designar Michelle Morais Silva, Armando Sergio Stepple de Aquino e Fabiane Brignoni Ivonciac para atuarem como suplentes da Segunda Comissão Permanente de Sindicância, para apuração de irregularidades imputadas a servidores lotados na Capital e Grande São Paulo.</p><p>Art. 6º Designar Thiago Estacio Roseiro, Eliane Sobrinho Alexandre e Jadson Alipio Brito Silva para, sob a presidência do primeiro, comporem como membros titulares a Primeira Comissão Permanente de Sindicância, para apuração de irregularidades imputadas a servidores lotados no Interior.</p><p>Art. 7º Designar Domênico Cirqueira Costa, Renata de Alcantara Kfouri e Alessandra Cristina Antunes da Rosa para atuarem como suplentes da Primeira Comissão Permanente de Sindicância, para apuração de irregularidades imputadas a servidores lotados no Interior.</p><p>Art. 8º Designar Fernando Pinheiro Cavini, Ciro Manzano de Oliveira e Adriana Cassola Fricelli para, sob a presidência do primeiro, comporem como membros titulares a Segunda Comissão Permanente de Sindicância. para apuração de irregularidades imputadas a servidores lotados no Interior.</p><p>Art. 9º Designar Simone Valadão Costa e Tressa, João Maria Oliveira Lima e José Roberto dos Reis para atuarem como suplentes da Segunda Comissão Permanente de Sindicância, para apuração de irregularidades imputadas a servidores lotados no Interior.</p><p>Art. 10 A distribuição dos procedimentos de apuração de irregularidades imputadas a servidores dar-se-á alternadamente entre a Primeira e a Segunda Comissão Permanente de Sindicância da Capital ou do Interior, de acordo com as suas lotações, de forma a assegurar a equivalência dos trabalhos.</p><p>Art. 11 Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ PAVIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>