<xml><article id="47707588" name="Port. 198_2026" idOficio="11559674" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00025:00150:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23566706">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 198-RTR/UFMS, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 198-RTR/UFMS, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto n.º 10.835, de 14 de outubro de 2021, e considerando o contido no Processo n.º 23104.037278/2025-36, resolve:</p><p>1. Ceder o Servidor CLAUDIO ZARATE MAX, ocupante do cargo de Administrador, lotado na Secretaria de Planejamento Institucional (Seplan/Diplan/Proplan), pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, para o exercício de Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), de nível superior, do Sistema de Organização e Inovação Institucional do Governo Federal (SIORG), na Coordenação de Gestão e Governança, da Diretoria de Informações, Serviços e Sistemas de Gestão, da Secretaria de Gestão e Inovação, do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos (Cegov/DTGES/Seges/MGI).</p><p>2. O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>3. O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>4. Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>5. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>