<xml><article id="47977735" name="Port Pensao Cancel 1 artigo 41" idOficio="11591782" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00008:00002:00008:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Governança das Superintendências/Superintendência de Agricultura e Pecuária do Estado do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23617759">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL MAPA Nº 3, DE 12 DE FEVEFEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL MAPA Nº 3, DE 12 DE FEVEFEIRO DE 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA E PECUÁRIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe confere o inciso V, do artigo 1º, da Portaria SE/MAPA nº 22, de 25 de abril de 2023, publicada na seção 1 do Diário Oficial da União, de 26 de abril de 2023, e</p><p>CONSIDERANDO a apuração de possível irregularidade na manutenção da condição de filha solteira, maior de 21(vinte e um) anos, em desacordo com o fundamento do artigo 5º, parágrafo único, da Lei nº 3.373/1958, resolve:</p><p>Art. 1º - Tornar público o CANCELAMENTO da pensão de natureza temporária de NORMA BEATRIZ BRASIL VIEIRA ROCHA, matrícula SIAPE nº 01127853, na qualidade de filha solteira, maior de 21 (vinte e um) anos, do ex-servidor deste Ministério, ARNALDO AUGUSTO VIEIRA, matrícula SIAPE nº 01006348, falecido em 31/12/1985, por perda da qualidade de beneficiária da pensão nos termos do inciso III, do Parágrafo Único, do Artigo 41, da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4.645/2022. (Processo (SEI) nº. 21044.002224/2019-38).</p><p>Art. 2º - Esta PORTARIA DE PESSOAL entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 004 - Art. 1º - Tornar público o CANCELAMENTO da pensão de natureza temporária de MARIA BORETH DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 00646806, na qualidade de filha solteira, maior de 21 (vinte e um) anos, do ex-servidor deste Ministério, JOÃO FERNANDES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0038277, falecido em 09/08/1983, por perda da qualidade de beneficiária da pensão nos termos do inciso III, do Parágrafo Único, do Artigo 41, da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4.645/2022. (Processo (SEI) nº. 21044.001859/2019-18).</p><p>Art. 2º - Esta PORTARIA DE PESSOAL entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">AGNALDO PINTO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>