<xml><article id="47973509" name="PORTARIA N 1.594_23616797" idOficio="11590994" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00029:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23616797">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SGP/MGI N° 1.594, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SGP/MGI N° 1.594, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS, DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso de suas atribuições, e considerando a delegação de competência contida na Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, bem como o disposto no Processo SEI nº 19975.003504/2026-30, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a contar de 23 de fevereiro de 2026, PRISCILA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2144112, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Coordenador-Geral, código FCE 1.13, da Coordenação-Geral de Desempenho e Desenvolvimento de Pessoas, da Diretoria de Carreiras e Desenvolvimento de Pessoas, da Secretaria de Gestão de Pessoas, deste Ministério, designada pela Portaria nº 14.118, de 3 de dezembro de 2024, publicada no Diário Oficial da União de 4 de dezembro de 2024.</p><p>Art. 2º Designar ANDREA MARIA RAMPANI, matrícula SIAPE nº 1201271, ocupante do cargo efetivo de Administrador, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Coordenador-Geral, código FCE 1.13, da Coordenação-Geral de Desempenho e Desenvolvimento de Pessoas, da Diretoria de Carreiras e Desenvolvimento de Pessoas, da Secretaria de Gestão de Pessoas, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ CELSO PEREIRA CARDOSO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>