<xml><article id="47739616" name="Portaria UGEP 6821_12693424" idOficio="11563386" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00070:00069:00070:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Justiça Federal/3ª Região/Seção Judiciária em São Paulo/Diretoria do Foro" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23572305">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria UGEP DFORSP/SADM-SP/UGEP/DUIP/SUIG Nº 6.821, de 6 de janeiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria UGEP DFORSP/SADM-SP/UGEP/DUIP/SUIG Nº 6.821, de 6 de janeiro de 2026</p><p>A JUÍZA FEDERAL VICE-DIRETORA DO FORO E CORREGEDORA PERMANENTE DOS SERVIÇOS AUXILIARES DA JUSTIÇA FEDERAL DE PRIMEIRO GRAU EM SÃO PAULO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, tendo em vista o que consta no Processo Administrativo nº 0014371-26.2025.4.03.8001, e</p><p>CONSIDERANDO os termos do Ofício nº 54 (12403173), de 29 de setembro de 2025, do Diretor da Secretaria Administrativa da Seção Judiciária de São Paulo;</p><p>CONSIDERANDO os termos do Despacho DFOR (12443643), de 13 de outubro de 2025, do MM. Juiz Federal Diretor do Foro da Seção Judiciária de São Paulo;</p><p>CONSIDERANDO o cumprimento das exigências contidas na Resolução CNJ nº 156/2012, relativas à entrega de certidões ou declarações negativas, conforme disposto no art.5º, § 1º e o cumprimento da exigência contida na Lei 8.429/92, na Lei 8.730/93 e IN 87/2020-TCU, relativas à autorização de acesso à Declaração de Imposto de Renda pelo TCU (12693418);</p><p>CONSIDERANDO o cumprimento da exigência contida na Resolução CNJ nº 7/2005, no Enunciado Administrativo CNJ nº 1 de 15/12/2005, na Lei 8.112/90 e na Lei 11.416/06, quanto à entrega da Declaração de Nepotismo (12744727), resolve:</p><p>NOMEAR o servidor IGOR TOBIAS MARIANO, RF 9475, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Agente da Polícia Judicial, requisitado do Tribunal Superior Eleitoral, no cargo em comissão de Diretor da Subsecretaria de Segurança (CJ-2) - USEG.</p><p class="assina">ISADORA SEGALLA AFANASIEFF</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>