<xml><article id="47673384" name="Portarias_PGJ__91__93__94_e_095" idOficio="11555580" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00066:00007:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça" artSize="12" artNotes="" numberPage="84" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=84" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559211">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso das atribuições conferidas pela Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Nº 91 - Art. 1º Esta Portaria nomeia, a contar de 2 de fevereiro de 2026, a servidora CAMILA NUNES LAZZARINI IVO ODON, matrícula 3583-1, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União para o cargo em comissão de Assessor Jurídico I do Gabinete da 4ª Procuradoria de Justiça Cível, código CC-01 (60010144).</p><p>Art. 2º Designar, a contar de 2 de fevereiro de 2026, a servidora CAMILA NUNES LAZZARINI IVO ODON, matrícula 3583-1, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe de Gabinete da 4ª Procuradoria de Justiça Cível, código CC-04 (60010093).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação (processo SEI nº 19.04.1319.0006807/2026-73).</p><p>Nº 93 - Art. 1º Esta Portaria nomeia, a contar de 2 de fevereiro de 2026, a servidora PATRICIA PEREIRA PICKINA, matrícula 4995-6, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Secretário Executivo da Coordenadoria Executiva de Medidas Alternativas, código CC-04 (53002105), dispensando-a, em consequência, da função de confiança de Chefe do Setor de Controle e Acompanhamento de Medidas Alternativas da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Samambaia, código FC-03 (76001021).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação (processo SEI nº 19.04.4962.0009973/2026-14).</p><p>Nº 94 - Art. 1º Esta Portaria nomeia, a contar de 2 de fevereiro de 2026, a servidora REGINA DO VALE ALMEIDA LIMEIRA, matrícula 6218-9, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Gabinete da 6ª Procuradoria de Justiça Criminal Especializada, código CC-04 (60010127), exonerando, em consequência, o servidor LUIZ EDUARDO TORRES LIMA, matrícula 5896-3.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação (processo SEI nº 19.04.1833.0008432/2026-92).</p><p>Nº 95 - Art. 1º Esta Portaria nomeia, a contar de 2 de fevereiro de 2026, o servidor HAMILTON CARDOSO MOURA JUNIOR, matrícula 5820-3, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Gabinete da 7ª Procuradoria de Justiça Cível, código CC-04 (60010096), exonerando, em consequência, a servidora REGINA DO VALE ALMEIDA LIMEIRA, matrícula 6218-9.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação (processo SEI nº 19.04.0499.0010881/2026-54).</p><p class="assina">GEORGES CARLOS FREDDERICO MOREIRA SEIGNEUR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>