<xml><article id="47669952" name="2 GM DESP MIN 29 DE JANEIRO DE 2" idOficio="11554925" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/02/2026" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23558311">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÃO, no uso das atribuições que lhe confere o inciso I do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, tendo em vista o disposto no art. 95 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 2º do Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995, AUTORIZA o afastamento do país do servidor:</p><p>JOSÉ ANTONIO MARENGO ORSINI, Coordenador-Geral de Pesquisa e Desenvolvimento do Centro Nacional de Monitoramento e Alertas de Desastres Naturais - CEMADEN, para participar da "63ª Sessão do Subcomitê Técnico e Científico (STSC) do Comitê para os Usos Pacíficos do Espaço Exterior (COPUOS)", promovida pelo Escritório das Nações Unidas para Assuntos do Espaço Exterior (UNOOSA), com objetivo de acompanhar discussões técnicas e institucionais relacionadas ao uso de sistemas espaciais no apoio à gestão de desastres, bem como promover o fortalecimento da cooperação científica internacional e a representação institucional do CEMADEN em fórum estratégico das Nações Unidas, em Viena/Áustria, de 02/02/2026 a 12/02/2026, trânsito incluído, com ônus para o CEMADEN, conforme Processo nº 01242.000053/2026-98.</p><p>MARCO ANTONIO CHAMON, Presidente da Agência Espacial Brasileira - AEB, para participar do lançamento da Missão "Artemis II", da "National Aeronautics and Space Administration (NASA)", que será realizado no Centro Espacial Kennedy, em Flórida/EUA, de 05/02/2026 a 13/02/2026, trânsito incluído, com ônus para a AEB, conforme Processo nº 01350.001372/2025-11.</p><p class="assina">LUCIANA SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>