<xml><article id="47722021" name="PORTARIA N 171_23569559" idOficio="11561435" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00066:00010:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23569559">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DG N° 171, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DG N° 171, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 258 da Portaria PGT/MPT n° 1.162, de 7 de agosto de 2025, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico n° 147, de 8 de agosto de 2025, e considerando o que consta no PGEA/MPT n° 20.02.0001.0000766/2026-67, resolve:</p><p>Art. 1° Exonerar o servidor MARCIO LACERDA DE AZEVEDO, matrícula 6003202-2, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Polícia Institucional, do cargo em comissão de Assessor Nível I da Procuradoria-Geral do Trabalho, código CC-1.</p><p>Art. 2° Nomear o servidor ANTÔNIO MARCOS TEIXEIRA DE OLIVEIRA, matrícula 6007057-9, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Polícia Institucional, para o cargo em comissão de Assessor Nível I da Procuradoria Geral do Trabalho, código CC-1, dispensando-o da função de confiança de Assistente Nível II do Setor de Transportes, código FC-2, da Secretaria de Segurança Institucional do Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho, da Procuradoria-Geral do Trabalho, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 3° Exonerar o servidor CLERISTON MENDES DE SOUZA, matrícula 6005271-6, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Polícia Institucional, do cargo em comissão de Assessor Nível I da Procuradoria-Geral do Trabalho, código CC-1.</p><p>Art. 4° Nomear o servidor ADAILTON FERREIRA LIMA, matrícula 6001566-7, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Polícia Institucional, para o cargo em comissão Assessor Nível I da Procuradoria Geral do Trabalho, código CC-1, dispensando-o da função de confiança de Chefe do Setor de Segurança de Áreas e Instalações, código FC-2, da Secretaria de Segurança Institucional do Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho, da Procuradoria-Geral do Trabalho, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 5° Designar o servidor ROGÉRIO FERREIRA DE JESUS, matrícula 6005283-X, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Polícia Institucional, para a função de confiança de Chefe do Setor de Segurança de Áreas e Instalações, código FC-2, da Secretaria de Segurança Institucional do Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho, da Procuradoria-Geral do Trabalho.</p><p class="assina">JOÃO BATISTA MACHADO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>