<xml><article id="47894487" name="Port_176" idOficio="11581740" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00090:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23599652">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA REI/IFTO nº 176, de 11 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA REI/IFTO nº 176, de 11 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, reconduzido pelo Decreto Presidencial de 9 de maio de 2022, publicado no Diário Oficial da União de 10 de maio de 2022, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Manter os efeitos da Portaria REI/IFTO nº 1143/2024, de 22 de agosto de 2024, publicada no DOU de 27 de agosto de 2024, em conformidade com a fundamentação nela constante, que readaptou a servidora Daniella Cardoso Sardinha, matrícula Siape nº 2642917, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Palmas, do Instituto Federal do Tocantins, para o exercício das atribuições e responsabilidades do cargo de assistente em administração, com base no Laudo Médico Pericial nº 014.523/2026.</p><p>Art. 2º A servidora deverá ser reavaliada pela inspeção médica oficial no prazo de cento e oitenta dias, a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>