<xml><article id="47839686" name="Portaria nA 28 - Sergio Aparecid" idOficio="11575715" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00027:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Esporte/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23590639">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MESP/SE Nº 29, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MESP/SE Nº 29, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO ESPORTE, tendo em vista o disposto no Decreto nº 11.343, publicado no Diário Oficial da União de 1º de janeiro de 2023, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 2º, da Portaria MESP nº 117, publicada no Diário Oficial da União de 10 de dezembro de 2024, Seção 1, página 56, e considerando o art. 38 da Lei nº 8.112, de 1990, bem como as informações constantes dos autos do processo nº 71000.001039/2026-30, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, observadas a legislação aplicável e as normas em vigor, o servidor responsável para atuar como Conformista de Registro de Gestão Titular, no que se refere aos atos e fatos de gestão orçamentária, financeira, contábil e patrimonial dos recursos alocados na Unidade Gestora Executora abaixo indicada:</p><p>180076 - Diretoria de Programas e Políticas de Incentivo ao Esporte - DPPIE:</p><p>I - Conformista de Registro de Gestão Titular: SÉRGIO APARECIDO GANDRA, CPF: ***.527.316-**</p><p>Art. 2º Nos casos em que o servidor estiver atuando na condição de substituto, ficará impedido de exercer a função para a qual foi designado como titular, sendo o exercício dessa função atribuída automaticamente ao servidor designado como substituto.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria SE/MESP nº 7, de 20 de janeiro de 2026.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DIEGO GALDINO DE ARAUJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>