<xml><article id="47796395" name="PORTARIA N 5_23582644" idOficio="11570023" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00071:00338:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 13ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="96" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=96" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582644">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CREFITO-13 N° 5, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CREFITO-13 N° 5, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL DA 13ª REGIÇAO-CREFITO-13, no uso de suas atribuições regimentais contidas na Lei 6.316, de 17 de dezembro de 1975;</p><p>Considerando a necessidade de aprimorar a efetividade na prestação dos serviços públicos, em observância ao estrito cumprimento dos princípios da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e eficiência, insculpidos no artigo 37 da Constituição Federal;</p><p>CONSIDERANDO o art. 7º da Nova Lei de Licitações nº 14.133/21, que atribui à autoridade máxima do órgão a gestão e competência de designar agentes públicos para o desempenho das funções essenciais à execução da Lei;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade desta função ser exercida por profissional habilitado e qualificado para tanto, com formação específica na área;</p><p>CONSIDERANDO a inexistência de pregoeiro e agente de contratação nos quadros permanentes desta autarquia até o presente momento, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor ROGÉRIO MOTA DO AMARAL, inscrito no CPF nº 003.xxx.xxx-38, matrícula 036 , para exercer a função de Agente de Contratação Titular do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 13ª Região.</p><p>§ 1º O Agente de Contratação poderá solicitar assessoramento jurídico e de controle interno sempre que necessário ao desempenho de suas atribuições.</p><p>Art. 2º Designar o servidor ROGÉRIO MOTA DO AMARAL, inscrito no CPF nº 003.xxx.xxx.111-38 Matrícula nº 036, para exercer a função de Pregoeiro Titular do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 13ª Região.</p><p>§ 2º O Pregoeiro poderá solicitar assessoramento jurídico e de controle interno sempre que necessário ao desempenho de suas atribuições.</p><p>Art. 3º As designações previstas nesta Portaria terão caráter permanente, até que outro ato as modifique ou revogue, sem prejuízo da designação de comissões especiais, quando a natureza ou a complexidade da contratação assim exigir.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RENATO SILVA NACER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>