<xml><article id="47832450" name="P7ALFVIT27" idOficio="11574943" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00028:00035:00435:00099:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Secretaria-Adjunta/Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil 7ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil no Porto de Vitória" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23589362">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA ALF/VIT Nº 27, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA ALF/VIT Nº 27, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DELEGADA DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DO PORTO DE VITÓRIA/ES, no uso das competências atribuídas pelo artigo 364 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020; e considerando o disposto no art. 8º da Lei nº 14.133, de 1º de abril de 2021, no Decreto nº 11.246, de 27 de outubro de 2022, e no art. 19 da Portaria RFB nº 200, de 18 de julho de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Fica designado o servidor José Paulo de Oliveira Bringuente, Analista Tributário da RFB, CPF 034.XXX.XXX-06, matrícula Siapecad nº 1214322, para exercer a função de Agente de Contratação nos leilões eletrônicos de mercadorias apreendidas ou abandonadas armazenadas em Depósitos da jurisdição da ALF/VIT.</p><p>Art. 2º Fica constituída a Equipe de Apoio, integrada pelos servidores relacionados a seguir, com a função de auxiliar o Agente de Contratação no exercício de suas atribuições:</p><p>I - Antônio Comério Filho, Analista Tributário da RFB, CPF 659.XXX.XXX-00, matrícula Siapecad nº 18405;</p><p>II - Debora Gomes De Nadai, Analista Tributário da RFB, CPF 090.XXX.XXX-40, matrícula Siapecad nº 01293294;</p><p>III - Luiz Carlos Caou, Programador, CPF 719.XXX.XXX-00, matrícula Siapecad nº 18956; e</p><p>IV -Luiza Carla Gonçalves Baptista, CPF 107.XXX.XXX-09, matrícula Siapecad nº 1296734.</p><p>Art. 3º Na ausência do Agente de Contratação, atuará como seu substituto a servidora indicada no inciso II do Artigo 2º.</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria ALF/VIT nº 17, de 18 de março de 2025.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANA JUNGER LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>