<xml><article id="48020301" name="IN PORTARIA NA 0805 - Vacancia -" idOficio="11597027" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00025:00071:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23626099">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 805, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 805, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Instituição, republicado com alterações no Diário Oficial da União do dia 03 de fevereiro de 2026, Edição 23, Seção 1, página 150, e pelo Decreto de 11 de setembro de 2023, publicado no Diário Oficial da União do dia 12 de setembro de 2023, Seção 2, Edição 174, página 01. e o que consta no Processo nº 23810.000139/2026-61, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar Vago o cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Classe/Nível A001, Código de Vaga nº 0953907, do quadro de pessoal desta Instituição, anteriormente ocupado pelo servidor THIAGO DE SOUSA GOVEIA, SIAPE nº 1333490, em decorrência de posse em outro cargo inacumulável, de acordo com art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a pedido, a partir de 26 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Considerando que o servidor não adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112/1990, a presente declaração de vacância não gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma Lei.</p><p class="assina">RAFAEL BASTOS TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>