<xml><article id="48019983" name="02 26 - II" idOficio="11596926" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00025:00134:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23625585">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 422 - Art. 1º Dispensar, JOSÉ MANSLY BRAGA TAMEIRÃO - Assistente em Administração, da Função Gratificada de CHEFE DA DIVISÃO DE CONTRATOS - DCONT - FG 1, a partir de 26 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 424 - Art. 1º Nomear JOSÉ MANSLY BRAGA TAMEIRÃO - Assistente em Administração, para exercer o cargo de DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO - CD 4, a partir de 26 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 425 - Art. 1º Designar MARIA TEREZA SANTOS OLIVEIRA ACIPRESTE - Administradora, para exercer a Função Gratificada de CHEFE DA DIVISÃO DE CONTRATOS - DCONT - FG 1, a partir de 26 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 426 - Art. 1º Dispensar EDIMILSON EDUARDO DA SILVA - Professor do Magistério Superior, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, como Coordenadora do Curso de Administração da Faculdade de Ciências Sociais Aplicadas e Exatas - Teófilo Otoni-MG/UFVJM, a partir de 21 de março de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 427 - Art. 1º Designar MARCELO CAMBRAIA DE ALVARENGA - Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, como Coordenador do Curso de Administração da Faculdade de Ciências Sociais Aplicadas e Exatas - Teófilo Otoni-MG/UFVJM, a partir de 23 de março de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Heron Laiber Bonadiman</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>