<xml><article id="48046773" name="Portaria GAB 277" idOficio="11600565" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00068:00119:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Defensoria Pública da União/Gabinete do Defensor Público-Geral Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="81" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=81" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23632233">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria GABDPGF DPGU Nº 277, DE 24 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria GABDPGF DPGU Nº 277, DE 24 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DEFENSOR PÚBLICO-GERAL FEDERAL, em exercício, usando das atribuições previstas nos artigos 7º e 8º da Lei Complementar nº 80, de 12 de janeiro de 1994;</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF DPGU nº 349, de 08 de março de 2024, publicada no DOU de 11 de março de 2024, edição nº 48, seção 2, página 72 (SEI 6938224 e 6940722);</p><p>Considerando o Processo Administrativo nº 08038.008445/2023-17 e 08038.007830/2023-47;</p><p>Considerando Memorando Nº 8772717/2026 - DPGU/SGCIA DPGU, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar a Servidora Pública Federal, Sra. Karina Polegatch, do exercício da função, código FCDPU-01, de Chefe de Gabinete da Secretaria-Geral de Controle Interno e Auditoria (SGCIA), da Defensoria Pública da União, a contar de 02/03/2026;</p><p>Art. 2.º Dispensar o Servidor Público Federal, Sr. Tiago Sales Miranda, do encargo de substituto da Chefe de Gabinete da Secretaria-Geral de Controle Interno e Auditoria (SGCIA) da Defensoria Pública da União, a contar de 02/03/2026;</p><p>Art. 3.º Dispensar a Servidora Pública Federal, Sra. Alessandra Rodrigues Oliveira Mesquita, do encargo de substituta do Secretário de Auditoria da Secretaria-Geral de Controle Interno e Auditoria (SAD/SGCIA) da Defensoria Pública da União, a contar de 02/03/206;</p><p>Art. 4.º Designar a Servidora Pública Federal, Sra. Karina Polegatch, para o encargo de substituta da Chefe de Gabinete da Secretaria-Geral de Controle Interno e Auditoria (SGCIA) da Defensoria Pública da União, a contar de 02/03/2026;</p><p>Art. 5.º Designar o Servidor Público Federal, Sr. Tiago Sales Miranda, para o encargo de substituto do Secretário de Auditoria da Secretaria-Geral de Controle Interno e Auditoria (SAD/SGCIA) da Defensoria Pública da União, a contar de 02/03/2026.</p><p>Art. 6.º Designar a Servidora Pública Federal, Sra. Alessandra Rodrigues Oliveira Mesquita, para exercer a função, código FCDPU-01, de Chefe de Gabinete da Secretaria-Geral de Controle Interno e Auditoria (SGCIA), da Defensoria Pública da União, a contar de 02/03/2026;</p><p>Art. 7.º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS ANTONIO PADERES BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>