<xml><article id="47891815" name="1202_PRT_SG_13_S2_OK" idOficio="11581594" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00006:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23599426">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, incisos I e II, da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 11.363, de 1º de janeiro de 2023, bem como na Portaria SG/PR nº 206, de 23 de dezembro de 2025, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituída a Comissão Organizadora Nacional da 1ª Conferência Nacional dos Objetivos de Desenvolvimento Sustentável - ODS, responsável pela organização, implementação e desenvolvimento das atividades da etapa nacional da Conferência, a ser realizada em Brasília, Distrito Federal, no período de 29 de junho a 2 de julho de 2026.</p><p>Art. 2º Compete à Comissão Organizadora Nacional da 1ª Conferência Nacional ODS:</p><p>I - definir, orientar e aprovar a metodologia da Conferência;</p><p>II - elaborar, discutir e aprovar o Regimento Interno da Conferência;</p><p>III - deliberar sobre aspectos organizativos, normativos e operacionais da etapa nacional;</p><p>IV - orientar, acompanhar e supervisionar os trabalhos das subcomissões;</p><p>V - definir critérios de participação, credenciamento e sistematização das contribuições;</p><p>VI - aprovar os documentos-base, os textos de referência e o relatório final da Conferência; e</p><p>VII - deliberar sobre casos omissos no âmbito de suas atribuições.</p><p>Art. 3º A Comissão Organizadora Nacional da 1ª Conferência Nacional dos ODS será composta de forma paritária por representantes do poder público e da sociedade civil, conforme listado a seguir:</p><p>I - Representantes do Poder Público:</p><p>a) Secretaria-Geral da Presidência da República: Lavito Person Motta Bacarissa;</p><p>b) Secretaria de Relações Institucionais da Presidência da República: Debora Raquel Cruz Ferreira;</p><p>c) Ministério do Planejamento e Orçamento: Danyel Iório de Lima;</p><p>d) Ministério do Desenvolvimento e Assistência Social, Família e Combate à Fome: Márcia Regina de Carvalho Sousa Gonçalves Muchagata;</p><p>e) Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima: Elias Begnini;</p><p>f) Ministério das Cidades: Antônio Francisco da Costa e Silva Neto;</p><p>g) Ministério da Cultura: Márcia Helena Gonçalves Rollemberg;</p><p>h) Ministério dos Direitos Humanos e da Cidadania: Anna Karla da Silva Pereira; e</p><p>i) Ministério das Relações Exteriores: Vicente de Azevedo Araújo Filho.</p><p>II - Representantes da sociedade civil:</p><p>a) Movimento Nacional ODS - MNODS: Nina Orlow;</p><p>b) Faculdade Zumbi dos Palmares: José Alberto Saraiva Fernandes;</p><p>c) União Brasileira de Mulheres - UBM: Laudijane Domingos da Silva</p><p>d) Instituto Ecovida: Aldenora Gomes Gonzalez;</p><p>e) Teia Carta da Terra Brasil: Pedro Ivo de Sousa Batista;</p><p>f) Central Única dos Trabalhadores - CUT: Fabio Tibiriçá Bon;</p><p>g) Conferência Nacional dos Bispos do Brasil - CNBB: Melillo Dinis do Nascimento;</p><p>h) União Nacional dos Estudantes - UNE: Letícia Santos da Silva; e</p><p>i) Movimento dos Trabalhadores Sem Teto - MTST: Ana Paula Perles Ribeiro.</p><p>§ 1º Cada membro titular da Comissão Organizadora Nacional terá um suplente, oportunamente indicado pelo respectivo órgão ou entidade, que o substituirá em suas ausências e impedimentos.</p><p>§ 2º A Comissão Organizadora Nacional será coordenada pela Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Art. 4º A Comissão Organizadora Nacional da 1ª Conferência Nacional ODS contará, no âmbito de suas atribuições, com assessoria das seguintes instituições:</p><p>I - Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística - IBGE;</p><p>II - Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA;</p><p>III - Fundação Oswaldo Cruz - FIOCRUZ;</p><p>IV - Itaipu Binacional; e</p><p>V - Programa das Nações Unidas para o Desenvolvimento - PNUD.</p><p>Parágrafo único. A assessoria prevista no caput é de natureza facultativa e realizar-se-á por meio de eventuais apoios técnicos, operacionais, metodológicos, científicos e institucionais necessário ao planejamento, à realização, ao monitoramento e à sistematização dos resultados da 1ª Conferência Nacional ODS, respeitadas as competências legais e institucionais de cada entidade.</p><p>Art. 5º A Comissão Organizadora Nacional da 1ª Conferência Nacional ODS se manifestará por meio de resoluções, que serão publicizadas no sítio eletrônico oficial da 1ª Conferência Nacional ODS.</p><p>Art. 6º Para a execução de seus trabalhos, a Comissão Organizadora Nacional constituirá as seguintes subcomissões:</p><p>I - Subcomissão de Metodologia e Sistematização;</p><p>II - Subcomissão de Comunicação;</p><p>III - Subcomissão de Logística e Acessibilidade;</p><p>IV - Subcomissão de Articulação; e</p><p>V - Subcomissão de Mobilização.</p><p>§1º A Secretaria-Executiva da Comissão Nacional para os Objetivos de Desenvolvimento Sustentável - CNODS prestará apoio administrativo à Comissão Organizadora Nacional e às suas subcomissões.</p><p>§2º As subcomissões poderão convidar especialistas, colaboradores e representantes de órgãos e entidades públicas ou privadas para subsidiar seus trabalhos, sem direito a voto.</p><p>Art. 7º A Comissão Organizadora Nacional elaborará e aprovará o Regimento Interno da Etapa Nacional, no prazo de até 30 dias, contados da data de sua instalação.</p><p>Art. 8º A participação na Comissão Organizadora Nacional da 1º Conferência Nacional ODS e em suas subcomissões é considerada prestação de serviço de relevante interesse público, não remunerada.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GUILHERME BOULOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>