<xml><article id="47877330" name="IFTM_RTF_Portarias_12-02-2026-15" idOficio="11580390" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00025:00091:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23597597">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 380/REITORIA/IFTM, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 380/REITORIA/IFTM, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 21/12/2023, publicado no DOU de 22/12/2023, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008 e o que consta no Processo nº 23199.014991/2025-08, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar o servidor CLIDENOR FERREIRA DE ARAUJO FILHO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1760156, SIAPECAD nº 01534099, lotado no(a) Campus Uberaba Parque Tecnológico, e em exercício no(a) Coordenação Geral de Administração e Planejameno do Campus Uberaba Parque Tecnológico, do encargo de substituto de Diretor, CD - 03, do Campus Uberaba Parque Tecnológico, UORG-193.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 7 de janeiro de 2026.</p><p class="assina">MARCELO PONCIANO DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 381/REITORIA/IFTM, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 21/12/2023, publicado no DOU de 22/12/2023, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008 e o que consta no Processo nº 23199.014991/2025-08, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor CLIDENOR FERREIRA DE ARAUJO FILHO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1760156, SIAPECAD nº 01534099, lotado no(a) Campus Uberaba Parque Tecnológico, e em exercício no(a) Coordenação Geral de Administração e Planejameno do Campus Uberaba Parque Tecnológico, como substituto do cargo de Diretor-Geral, CD - 02, do Campus Uberaba Parque Tecnológico, UORG-193, em seus impedimentos legais, eventuais e transitórios.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 7 de janeiro de 2026.</p><p class="assina">MARCELO PONCIANO DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 409/REITORIA/IFTM, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 21/12/2023, publicado no DOU de 22/12/2023, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008 e o que consta no Processo nº 23199.014991/2025-08, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar a servidora BERENICE DE PAULA AMARAL, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuaria, SIAPE nº 1668898, SIAPECAD nº 01435747, lotada no(a) Campus Uberaba, do encargo de substituto de Coordenador, CD - 04, da Coordenação Geral de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação do Campus Uberaba, UORG-285.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 12 de janeiro de 2026.</p><p class="assina">MARCELO PONCIANO DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 428/REITORIA/IFTM, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Substituta do Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria IFTM-Reitoria nº 47 de 05/01/2024, publicada no DOU de 08/01/2024, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, e o que consta no Processo nº 23199.014991/2025-08, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor DANIEL RUFINO AMARAL, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1799521, SIAPECAD nº 01576228, lotado no(a) Campus Uberaba, e em exercício no(a) Coordenação Geral de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação do Campus Uberaba, para ocupar cargo de Coordenador, CD - 04, do(a) Coordenação Geral de Produção, UORG-442.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 12 de janeiro de 2026.</p><p class="assina">DANIELLE FREIRE PAOLONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>