<xml><article id="47859193" name="2 GM PORTARIA 92 tornar sem efei" idOficio="11578283" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594613">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MCTI Nº 92, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MCTI Nº 92, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso I do art. 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, e o que consta no Processo Administrativo nº 01201.000502/2025-01, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito as nomeações procedidas mediante a Portaria MCTI nº 885, de 26 de dezembro de 2025, publicada no Diário Oficial da União - DOU do dia 29 subsequente, para os cargos das carreiras de Pesquisa em Ciência e Tecnologia e de Desenvolvimento Tecnológico, de que trata a Lei nº 8.691, de 28 de julho de 1993, para exercício no Instituto Nacional do Semiárido - INSA, na forma que se segue:</p><p>I - Por desistência expressa, com pedido de reclassificação para a última posição da lista de candidatos classificados, nos termos do art. 22 da Instrução Normativa ME nº 02, de 27 de agosto de 2019:</p><p>Perfil P02: Pesquisador Adjunto I</p><p>Área de Atuação: Ciência e Tecnologia de Alimentos</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CLASSIFICAÇÃO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CONCORRÊNCIA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VAGA LIBERADA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>1º</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>EUGENIA TELIS DE VILELA SILVA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AMPLA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1003465</p></td></tr></table><p>II - Em razão do não preenchimento dos requisitos exigidos no certame, nos termos do Edital nº 1 - INSA/MCTI, de 22 de outubro de 2024, publicado no DOU do dia 22 subsequente, retificado pelo Edital nº 2 - INSA/MCTI, de 21 de novembro de 2024:</p><p>Perfil T13: Tecnologista Pleno 2 - I</p><p>Área de Atuação: Desertificação</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CLASSIFICAÇÃO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CONCORRÊNCIA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VAGA LIBERADA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>1º</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>JOSE GALDINO DE OLIVEIRA JUNIOR</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AMPLA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1004333</p></td></tr></table><p>III - Por perda do prazo de posse, nos termos do § 6º do art. 13 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990:</p><p>Perfil T17: Tecnologista Pleno 2 - I</p><p>Área de Atuação: Sistema de Produção Animal</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CLASSIFICAÇÃO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CONCORRÊNCIA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VAGA LIBERADA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>1º</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ABIAS SANTOS SILVA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AMPLA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1004337</p></td></tr></table><p>Art. 2º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do inciso I do art. 9º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, nos cargos abaixo indicados das carreiras de Pesquisa em Ciência e Tecnologia e de Desenvolvimento Tecnológico, para ter exercício no INSA, deste Ministério, os candidatos abaixo relacionados, habilitados em concurso público, conforme resultado final homologado pela Portaria MCTI nº 780, de 4 de novembro de 2025, publicada no Diário Oficial da União - DOU do dia 5 subsequente:</p><p>Perfil P02: Pesquisador Adjunto I</p><p>Área de Atuação: Ciência e Tecnologia de Alimentos</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CLASSIFICAÇÃO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CONCORRÊNCIA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VAGA LIBERADA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>2º</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MONIQUE BARRETO SANTOS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AMPLA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1003465</p></td></tr></table><p>Perfil T13: Tecnologista Pleno 2 - I</p><p>Área de Atuação: Desertificação</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CLASSIFICAÇÃO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CONCORRÊNCIA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VAGA LIBERADA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>2º</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>JOSEFA MORGANA VITURINO DE ALMEIDA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AMPLA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1004333</p></td></tr></table><p>Perfil T17: Tecnologista Pleno 2 - I</p><p>Área de Atuação: Sistema de Produção Animal</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CLASSIFICAÇÃO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CONCORRÊNCIA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VAGA LIBERADA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>2º</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>THIAGO LUIS ALVES CAMPOS DE ARAUJO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AMPLA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1004337</p></td></tr></table><p>Art. 3º Os cargos de que tratam o art. 2º, em decorrência ao disposto no art. 211 da Lei nº 15.141, de 2 de junho de 2025, serão reenquadrados nas tabelas de correlação previstas no Anexo CCXXXIV da referida Lei, nos seguintes termos:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="3"><p>DE</p></td><td rowspan="1" colspan="3"><p>PARA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARGO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CLASSE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PADRÃO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARGO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CLASSE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PADRÃO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pesquisador</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Adjunto</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>I</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pesquisador</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>C</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>I</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Tecnologista</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pleno 2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>I</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Tecnologista</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>C</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>I</p></td></tr></table><p>Art. 4º Conforme o disposto no art. 14 da Lei nº 8.112, de 1990, a posse em cargo público depende de prévia inspeção médica oficial que julgue o nomeado física e mentalmente apto para o exercício do cargo.</p><p>Parágrafo único. A inspeção médica oficial de que trata o caput poderá ser realizada por:</p><p>I - servidores públicos federais: ocupantes de cargo efetivo de Médico, e de Médico do Trabalho; investidos na função de Perito do Subsistema Integrado de Atenção à Saúde do Servidor Público Federal (SIASS); integrantes das carreiras de Perito Médico Federal, de Supervisor Médico-Pericial e de Perito Médico da Previdência Social, de que tratam as Leis nºs 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, 9.620, de 2 de abril de 1998, e 10.876, de 2 de junho de 2004;</p><p>II - médicos militares, quando o candidato já possuir vínculo com as Forças Armadas, as Polícias Militares ou o Corpo de Bombeiros; e</p><p>III - profissional médico vinculado ao Sistema Único de Saúde (SUS), das esferas federal, estadual, distrital ou municipal</p><p>Art. 5º Nos termos da Portaria SRT/MGI nº 4.515, de 26 de junho de 2024, publicada no DOU do dia 27 seguinte, deverão ser apresentados os seguintes exames admissionais para inspeção médica oficial:</p><p>I - avaliação clínica abrangendo a anamnese, realização de exames de sanidade física e mental; e</p><p>II - avaliação dos seguintes exames complementares básicos:</p><p>a) hemograma completo com plaquetas;</p><p>b) tipagem sanguínea ABO e fator RH;</p><p>c) glicemia de jejum;</p><p>d) creatinina;</p><p>e) Lipidograma (colesterol total e triglicérides);</p><p>f) AST (Transaminase Glutâmica Oxalacética - TGO);</p><p>g) ALT (Transaminase Glutâmica Pirúvica - TGP); e</p><p>h) EAS</p><p>§ 1º Os exames mencionados no inciso II somente terão validade se realizados até sessenta dias antes da data de sua apresentação à inspeção médica oficial.</p><p>§ 2º A realização dos exames médicos relacionados no inciso II ocorrerá às expensas dos nomeados, assim como os deslocamentos para a sua realização.</p><p>Art. 6º Os exames complementares básicos e demais documentos relacionados à inspeção médica oficial deverão conter, obrigatoriamente, a identificação precisa do candidato.</p><p>§ 1º Os exames e laudos originais deverão conter a identificação do profissional no respectivo conselho de classe.</p><p>§ 2º No caso de utilização pelo profissional de assinatura digital, esta deve ser passível de verificação da integridade e autenticidade.</p><p>Art. 7º O profissional responsável pela inspeção médica oficial poderá solicitar, mediante justificativa:</p><p>I - a repetição dos exames já apresentados;</p><p>II - a realização de exames não elencados nesta Portaria; e</p><p>III - a apresentação de parecer específico de médico especialista ou de outro profissional de saúde.</p><p>Art. 8º A conclusão da inspeção médica oficial será formalizada por meio de atestado declaratório de aptidão ou inaptidão física e mental para a investidura no cargo público.</p><p>Parágrafo único. O atestado de que trata o caput será emitido, preferencialmente, em duas vias.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANA SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>