<xml><article id="47855095" name="Depes 11.02.2026 Pensao - altera" idOficio="11577716" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00052:00004:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Banco Central do Brasil/Área de Administração/Departamento de Gestão de Pessoas, Educação, Saúde e Organização" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23593611">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 126.010, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 126.010, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Chefe do DEPARTAMENTO DE GESTÃO DE PESSOAS, EDUCAÇÃO, SAÚDE E ORGANIZAÇÃO DO BANCO CENTRAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe confere o art. 62, inciso I, do Regimento Interno, divulgado pela Resolução nº 340, de 21 de setembro de 2023, publicada no DOU de 25 de setembro de 2023, resolve:</p><p>Alterar a sistemática de cálculo da pensão civil em favor de ALBALENE BRITO DA LUZ CORREA, a partir da publicação desta portaria no DOU, tendo em vista a habilitação de outro dependente à pensão civil. O cálculo da pensão terá como fundamento o art. 23, § 2º, da Emenda Constitucional n° 103, de 12 de novembro de 2019, sendo o valor do benefício equivalente ao somatório de duas partes: uma correspondente a 100% dos proventos do falecido limitados ao teto do Regime Geral de Previdência Social (RGPS), outra correspondente à cota familiar de 50% (cinquenta por cento), acrescida de cotas de 10 (dez) pontos percentuais por dependente, até o máximo de 100% (cem por cento), a incidir sobre a parte do valor da aposentadoria do(a) falecido(a) que supere o limite do RGPS, com posterior divisão aos dependentes habilitados, tendo em vista o que consta do processo nº 288673.</p><p class="assina">MARCELO FORESTI DE MATHEUS COTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>