<xml><article id="47762892" name="ATO Portaria Diretoria-Geral 18" idOficio="11566150" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00070:00020:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Distrito Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23576860">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Diretoria-Geral Nº 18, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Diretoria-Geral Nº 18, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA-GERAL DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista a competência constante do inciso XXVIII do art. 31 da Resolução TRE-DF nº 7.881/2021, de acordo com a Portaria Presidência Nº 84/2021, e o teor do Processo Administrativo nº 0000731-34.2026.6.07.8100, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para substituir o(a) titular da função comissionada de Chefe da Seção de Administração de Materiais da Coordenadoria de Logística e Contratações da Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças, código FC-6, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares:</p><p>I - Adriana de Arruda Castro Oliveira, Analista Judiciária, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, como 1ª substituta.</p><p>Art. 2º Revogar o artigo 5º da Portaria Diretoria-Geral Nº 78, de 18/11/2025, publicada no Diário Oficial da União de 19/11/2025.</p><p>Art. 3º Designar para substituir o(a) titular da função comissionada de Chefe da Seção de Transportes da Coordenadoria de Logística e Contratações da Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças, código FC-6, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares:</p><p>I - Moises Caetano Ribeiro, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, como 1º substituto.</p><p class="assina">Lúcia Carvalho Bitar Yung-Tay</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>