<xml><article id="47901873" name="30___Portarias_de_12_2_2026" idOficio="11583652" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00149:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23602301">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 90 - Autorizar o afastamento do país do servidor RAFAEL TEIXEIRA SOUSA, matrícula SIAPE nº 2061808, no período de 20/2 a 2/3/2026, para participar do MESTRIA (Missão Estratégica em Inteligência Artificial), organizada pelo Setor de Ciência, Tecnologia e Inovação (SECTEC) da Embaixada do Brasil em Nova Délhi, em Bengaluru-Índia, com ônus limitado para a UFMT. (Processo nº 23108.005715/2026-01).</p><p>Nº 91 - Nomear, em caráter efetivo, candidato habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, para provimento de cargo efetivo de Professor de 3º Grau da carreira do Magistério Superior desta Universidade, regido pelo Edital N. 02/PROGEP/UFMT/2024 e suas retificações, de acordo com o Edital de homologação Nº 01/PROGEP/UFMT/2025, publicado no Diário Oficial da União de 14/04/2025, S.3, p. 67 a 69, com autorização da Portaria Conjunta MGI/MEC nº 29, publicada no Diário Oficial da União de 28/07/2023, conforme segue:</p><p>Campus Universitário do Araguaia</p><p>I. MARCOS DA SILVA SOUSA, Professor Assistente-A, Nível 1, Regime de Trabalho: 40h Dedicação Exclusiva, Área: Física/ Física da Matéria Condensada, com lotação no Instituto de Ciências Exatas e da Terra/ Física, AC, código de vaga 302597;</p><p>Esta portaria conta seus efeitos a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.032287/2025-09).</p><p class="assina">MARLUCE APARECIDA SOUZA E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>