<xml><article id="47961873" name="PORTARIA N 327_23615403" idOficio="11590140" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00043:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23615403">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA de Pessoal Funai N° 327, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA de Pessoal Funai N° 327, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, no uso das atribuições que lhes são conferidas pelo Estatuto aprovado pelo Decreto nº 12.581/2025, de 06/08/2025, combinado com o Decreto n.º 10.193/2019, de 27 de dezembro de 2019; a Portaria de Pessoal n° 691, de 25 de julho de 2025; o Decreto n.º 1.775/1996, de 08 de janeiro de 1996, a Lei 14.701, de 20 de outubro de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Grupo Técnico (GT) com o objetivo de realizar os estudos complementares de natureza fundiária necessários à consolidação do Relatório Circunstanciado de Identificação e Delimitação da Terra Indígena Renascer (Ywyty Guaçu/SP) localizada nos municípios de Ubatuba, Natividade da Serra e São Luiz do Paraitinga, Estado de São Paulo.</p><p>I - Antônio Braz de Almeida Júnior, Zootecnista, colaborador, como técnico fundiário de campo;</p><p>II - Danielly Crespi, Gestora ambiental, colaboradora, como técnica fundiária de campo;</p><p>III - Sarah Martins Novais Frota, Mestre em Geografia, analista fundiária de gabinete;</p><p>II - Camila Aparecida Braz, Diretora Municipal de Planejamento e Desenvolvimento Urbano, representante da Prefeitura Municipal de São Luiz do Paraitinga;</p><p>III - Marcel Gomes da Rocha, Gerente de Regularização e Cadastro, representante do Governo do Estado de São Paulo;</p><p>V - Juliana Machado Almeida, Especialista em Indigenismo, servidora do quadro da Funai, em exercício na Coordenação - Geral de Identificação e Delimitação, como assistente do GT;</p><p>VI - Victoria Miranda da Gama Oliveira, Especialista em Indigenismo, servidora do quadro da Funai, em exercício na Coordenação - Geral de Identificação e Delimitação, como assistente do GT;</p><p>VII- Enio Perez Botoni Biavati, Especialista em Indigenismo, servidor do quadro da Funai, em exercício na Coordenação Regional de Passo Fundo, como assistente do GT.</p><p>Art. 2º As despesas com os servidores da Funai e seus deslocamentos serão custeadas por meio do Plano Operacional Identificação, Delimitação, Georreferenciamento e Regularização Fundiária de Terras Indígenas e de Reservas (PO002), Plano de Trabalho Resumido (PTRES) 232174 - Plano Interno 9069IDE, Centro de Custos 123G16.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MISLENE METCHACUNA MARTINS MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>