<xml><article id="48019353" name="PORTARIA N 821_23625262" idOficio="11596873" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00025:00071:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Ouro Preto" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23625262">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 821, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2025]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 821, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2025</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS OURO PRETO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG no 475, de 06 de abril de 2016,publicada no DOU de 15 de abril de 2016, Seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG no 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016,Seção 2, pág. 22, e pela Portaria IFMG no 1078 de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20 e o que consta no Processo no 23213.000255/2022-96, resolve:</p><p>RETIFICAR a Portaria no 324/2022 que trata sobre designação de ocupante de função gratificada do IFMG - Campus Ouro Preto, conforme segue:</p><p>Onde lê-se:</p><p>Art. 1o. Art. 1o DESIGNAR a servidora CARLA CRISTINA VICENTE, ocupante do cargo efetivo Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE no 1623920, para ocupar a função de Coordenadora do Núcleo de Atendimento às Pessoas com Necessidades Específicas - NAPNE, Função Gratificada - código FG-01, com vínculo à Diretoria de Ensino do IFMG - Campus Ouro Preto.</p><p>Leia-se:</p><p>Art. 1º DESIGNAR a servidora CARLA CRISTINA VICENTE, ocupante do</p><p>Publicação: Transparência Ativa em 25 de fevereiro de 2026 Autenticidade</p><p>Documento assinado eletronicamente sob fundamentação, por:</p><p>REGINATO FERNANDES DOS SANTOS | Diretor</p><p>Data da Assinatura: 25 de fevereiro de 2026 as 10:10 (America/Sao_Paulo)</p><p>Tipo de Documento: Portaria cargo efetivo Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE no 1846438 , para ocupar a função de Coordenadora do Núcleo de Atendimento às Pessoas com Necessidades Específicas - NAPNE, Função Gratificada - código FG-01, com vínculo à Coordenadora de Assuntos Pedagógicos e Estudantis do IFMG - Campus Ouro Preto.</p><p class="assina">Reginato Fernandes dos Santos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>