<xml><article id="47836323" name="PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE " idOficio="11575555" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00025:00070:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23590469">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 5 de dezembro de 2023, publicado no Diário Oficial da União de 6 de dezembro de 2023, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 95 Art. 1º Designar a servidora JULIANA SANTOS FIALHO, matrícula SIAPE, nº 2878048, ocupante do cargo efetivo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Campo Grande, para ocupar a função de Coordenadora do Curso Técnico em Eletrotécnica (COIEL) do Campus Campo Grande do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 96 Art. 1º Desligar o servidor DOUGLAS BUYTENDORP BIZARRO, matrícula SIAPE 2361971, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico em Eletrotécnica (COIEL) do Campus Campo Grande do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria - Reitoria 929/2022 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS, de 29 de julho de 2022.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>