<xml><article id="48022924" name="Portaria 62" idOficio="11597620" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00016:00012:00008:00043:00070:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/4º Distrito Naval/Centro de Intendência da Marinha em Belém" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23626928">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 62/Com4ºDN, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 62/Com4ºDN, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O COMANDANTE DO 4° DISTRITO NAVAL, no uso de suas atribuições e com fundamento nos art. 34 e art. 37, e no inciso II do art. 46, todos do Decreto nº 4.780 de 15 de julho de 2003 (Regulamento da Reserva da Marinha), e de acordo com o § 1° do art. 39 da Lei n° 5.292 de 8 de junho de 1967 (Prestação do Serviço Militar pelos estudantes de Medicina, Farmácia, Odontologia e Veterinária), combinado com os arts. 16, 17 e 18 das Instruções Gerais para os Estágios e a Prestação do Serviço Militar pelos Militares da Reserva de 2ª e 3ª Classes da Marinha aprovadas Portaria n° 1/MB/MD/2021, resolve:</p><p>Art. 1º Incluir no Quadro de Acesso por Antiguidade os Médicos da Reserva de 2ª Classe da Marinha, abaixo mencionados, e promover ao posto de Primeiro-Tenente, a partir de 1º de fevereiro de 2026:</p><p>2º Ten (RM2-Md) 25.0073.27 MIGUEL CHAMOSO GILSANZ NETO;</p><p>2º Ten (RM2-Md) 25.0054.21 EDUARDO AUGUSTO SILVA MONTEIRO;</p><p>2º Ten (RM2-Md) 25.0074.24 CARLOS LUTIAN DA SILVA ANDRADE;</p><p>2º Ten (RM2-Md) 25.0081.29 FÁBIO RICARDO MARTINS DO NASCIMENTO JUNIOR;</p><p>2º Ten (RM2-Md) 25.0080.21 SAULO FERREIRA RODRIGUES;</p><p>2º Ten (RM2-Md) 25.0085.28 LEONARDO MOTA BOTELHO;</p><p>2º Ten (RM2-Md) 25.0052.27 RENAN LAZAMETH CARVALHO RIBEIRO;</p><p>2º Ten (RM2-Md) 25.0078.23 LEONARDO YOHAN SANTOS CHUCRE DE LIMA;</p><p>2º Ten (RM2-Md) 25.0056.26 RICARDO PIQUEIRA DE ANDRADE ACATAUASSÚ;</p><p>2º Ten (RM2-Md) 25.0086.25 LEONARDO VERDE LEITE;</p><p>2º Ten (RM2-Md) 25.0058.21 LEANDRO HIAGO MOURA FURTADO;</p><p>2º Ten (RM2-Md) 25.0065.25 RICARDO MOREIRA BARRETO;</p><p>2º Ten (RM2-Md) 25.0067.20 WELLINGTON BELO LEAL;</p><p>2º Ten (RM2-Md) 25.0075.21 VIDAL LOPES DE OLIVEIRA;</p><p>2º Ten (RM2-Md) 25.0072.20 MATHEUS SOUZA DA SILVA; e</p><p>2º Ten (RM2-Md) 25.0079.21 JHONNATHAN HENRIQUE PALHETA DE OLIVEIRA</p><p>Art. 2° Prorrogar, por um ano, sob a forma de Estágio de Instrução e Serviço, o Tempo de Serviço Militar dos Médicos da Reserva de 2ª Classe da Marinha, abaixo mencionados:</p><p>I - a partir de 1º de fevereiro de 2026:</p><p>a) 5ª prorrogação:</p><p>1º Ten (RM2-Md) 21.0642.29 MAURO IVAN MOITA MEDRADO; e</p><p>1º Ten (RM2-Md) 98.0953.15 JOÃO CARLOS MARTINS RODRIGUES.</p><p>b) 4ª prorrogação:</p><p>1º Ten (RM2-Md) 22.0280.21 LUCAS AFONSO MAIA FERREIRA; e</p><p>1º Ten (RM2-Md) 22.0299.23 DAVI LUCAS SOARES NUNES.</p><p>c) 3ª prorrogação:</p><p>1º Ten (RM2-Md) 23.0158.29 CÉSAR AUGUSTO MARTINS AIRES;</p><p>1º Ten (RM2-Md) 23.0150.21 THALLES SANTOS PEREIRA; e</p><p>1º Ten (RM2-Md) 23.0164.26 BRUNO DA SILVA QUARESMA.</p><p>d) 2ª prorrogação:</p><p>1º Ten (RM2-Md) 24.0167.21 PEDRO LUAN DOS SANTOS DIAS.</p><p>e) 1ª prorrogação:</p><p>1º Ten (RM2-Md) 25.0073.27 MIGUEL CHAMOSO GILSANZ NETO;</p><p>1º Ten (RM2-Md) 25.0054.21 EDUARDO AUGUSTO SILVA MONTEIRO;</p><p>1º Ten (RM2-Md) 25.0074.24 CARLOS LUTIAN DA SILVA ANDRADE</p><p>1ºTen (RM2-Md) 25.0081.29 FÁBIO RICARDO MARTINS DO NASCIMENTO JUNIOR;</p><p>1º Ten (RM2-Md) 25.0080.21 SAULO FERREIRA RODRIGUES;</p><p>1º Ten (RM2-Md) 25.0085.28 LEONARDO MOTA BOTELHO;</p><p>1º Ten (RM2-Md) 25.0052.27 RENAN LAZAMETH CARVALHO RIBEIRO;</p><p>1º Ten (RM2-Md) 25.0078.23 LEONARDO YOHAN SANTOS CHUCRE DE LIMA;</p><p>1º Ten (RM2-Md) 25.0056.26 RICARDO PIQUEIRA DE ANDRADE ACATAUASSÚ;</p><p>1º Ten (RM2-Md) 25.0086.25 LEONARDO VERDE LEITE;</p><p>1º Ten (RM2-Md) 25.0058.21 LEANDRO HIAGO MOURA FURTADO;</p><p>1º Ten (RM2-Md) 25.0065.25 RICARDO MOREIRA BARRETO;</p><p>1º Ten (RM2-Md) 25.0067.20 WELLINGTON BELO LEAL;</p><p>1º Ten (RM2-Md) 25.0075.21 VIDAL LOPES DE OLIVEIRA;</p><p>1º Ten (RM2-Md) 25.0072.20 MATHEUS SOUZA DA SILVA; e</p><p>1º Ten (RM2-Md) 25.0079.21 JHONNATHAN HENRIQUE PALHETA DE OLIVEIRA.</p><p>II - a partir de 3 de fevereiro de 2026 (6ª prorrogação):</p><p>1º Ten (RM2-Md) 20.0245.25 RODRIGO LEMOS DA SILVA;</p><p>1º Ten (RM2-Md) 20.0243.21 RAMON SILVA DE OLIVEIRA; e</p><p>1º Ten (RM2-Md) 20.0232.27 FERNANDO HENRIQUE VASCONCELOS DOS SANTOS.</p><p>III - a partir de 21 de fevereiro de 2026 (7ª prorrogação):</p><p>CT (RM2-Md) 19.0352.17 FRANCISCO ELIVELTON FERREIRA DE ANDRADE</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte ADRIANO MARCELINO BATISTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>