<xml><article id="47896805" name="Claudia Albres Momesso.rtf" idOficio="11582501" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00016:00010:00012:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23600698">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 924/4PC2, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 924/4PC2, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria COMGEP/SLE n° 526, de 14 de outubro de 2025, Art. 5º, inciso VI, publicada no Boletim do Comando da Aeronáutica n° 198, de 20 de outubro de 2025, e, em cumprimento à Decisão Judicial, proferida nos autos do Processo nº 5001377-46.2025.4.03.6103, que tramita perante a 3ª Vara Federal de São José dos Campos - SP, e considerando o Processo n° 67720.000893/2026-86, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder, até ulterior decisão, pensão vitalícia a CLAUDIA ALBRES MOMESSO, na condição de companheira de MANUEL MAXIMO BASTOS MALHEIRO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, código 705001, SIAPE nº 0311441, no regime de Dedicação Exclusiva, do quadro de pessoal do Comando da Aeronáutica, falecido em atividade em 9 de junho de 2024, no valor equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos da classe "Titular", nível 1, calculado pela média apurada correspondente a 84% (oitenta e quatro por cento), com fundamento no inciso IV, do Art. 3º, da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o Art. 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o Art. 1°, inciso VI, da Portaria ME n° 424, de 29 de dezembro de 2020, com a vigência e efeitos financeiros a contar de 28 de janeiro de 2026, data do Parecer de Força Executória n° 00004/2026/CORESENG/PRU3R/PGU/AGU, emitido pela Procuradoria Regional da União da 3ª Região.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MARCELO MORENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>