<xml><article id="47895777" name="PORTARIA N 220_23600505" idOficio="11582290" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00048:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Secretaria de Proteção ao Trabalhador" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23600505">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SPT/MTE N° 220, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SPT/MTE N° 220, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE PROTEÇÃO AO TRABALHADOR DO MINISTÉRIO DO TRABALHO E EMPREGO, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pelo artigo 26, inciso III, da Portaria MTE nº 635, de 16 de março de 2023, e tendo em vista o disposto nos arts. 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, no Decreto nº 11.359, de 1º de janeiro de 2023 e no artigo 8º da Instrução Normativa STN nº 6, de 31 de outubro de 2007 (Processo nº 19958.103443/2023-75), resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como Ordenador de Despesas, Gestor Financeiro e Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão, bem como seus substitutos eventuais, no âmbito da Unidade Gestora 400041 - Secretaria de Proteção ao Trabalhador:</p><p>I - Ordenador de Despesas Titular: WINNYE GÓES SILVA, CPF: ***.814.371-**;</p><p>I - Ordenador de Despesas Substituto: CINTIA DIAS MARINHO, CPF: ***.690.631-**;</p><p>II - Gestor Financeiro Titular: GIRLENE ALVES DE OLIVEIRA, CPF: ***.382.451-**;</p><p>III - Gestor Financeiro Substituto: CINTIA DIAS MARINHO, CPF: ***.690.631-**;</p><p>IV - Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão Titular: BRUNA PAIVA OLIVEIRA LIMA, CPF: ***.080.101-**</p><p>V - Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão Substituto: FRANCISCO KAYRO BORGES DE OLIVEIRA, CPF: ***.018.151 -**.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria SPT/MTE N° 1.570, de 12 de setembro de 2025, publicada no Diário Oficial da União, seção 2, página 75.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS AUGUSTO SIMÕES GONÇALVES JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>