<xml><article id="47896796" name="PORTARIA_12_13_FEV_026" idOficio="11582500" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00016:00011:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23600697">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA - D G P/C Ex Nº 12, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA - D G P/C Ex Nº 12, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO-GERAL DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi conferida pelo art. 6º, § 1º, inciso III, da Portaria nº 218, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>EXONERAR,</p><p>de ofício, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo no Departamento-Geral do Pessoal (BRASÍLIA-DF), o Coronel da Reserva Remunerada MAURÍCIO DO PRADO FIGUEIRAS, Identidade 0195257639, Prec-CP 96-1865583, a contar de 30 de abril de 2026, consoante o previsto no art. 11, inciso II, alínea 'a', da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 (Processo administrativo nº 64446.000967/2026-82);</p><p>de ofício, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Assistência ao Pessoal (BRASÍLIA-DF), o Major da Reserva Remunerada PEDRO PAULO CARNEIRO CAMELLO, Identidade 0623746542, Prec-CP 96-1766369, a contar de 30 de abril de 2026, consoante o previsto no art. 11, inciso II, alínea 'a', da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 (Processo administrativo nº 64468.000490/2026-87);</p><p>de ofício, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Assistência ao Pessoal (BRASÍLIA-DF), o Capitão da Reserva Remunerada CARLOS ALBERTO DE SOUZA MEDEIROS, Identidade 0187854237, Prec-CP 96-1947373, a contar de 31 de março de 2026, consoante o previsto no art. 11, inciso II, alínea 'a', da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 (Processo administrativo nº 64468.000836/2026-47);</p><p>de ofício, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo no Departamento-Geral do Pessoal (BRASÍLIA-DF), o Capitão da Reserva Remunerada CARLOS AUGUSTO MACHADO, Identidade 0369896535, Prec-CP 96-1952191, a contar de 30 de abril de 2026, consoante o previsto no art. 11, inciso II, alínea 'a', da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 (Processo administrativo nº 64446.011734/2025-24);</p><p>de ofício, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Assistência ao Pessoal (BRASÍLIA-DF), o Capitão Reformado JOSE FRANCISCO PEDRA DA SILVA, Identidade 0112590229, Prec-CP 96-1621408, a contar de 31 de maio de 2026, consoante o previsto no art. 11, inciso II, alínea 'a', da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 (Processo administrativo nº 64468.000735/2026-76);</p><p>de ofício, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Planejamento e Gestão Orçamentária (BRASÍLIA-DF), o Capitão da Reserva Remunerada JOSÉ NILTON DO NASCIMENTO, Identidade 0420134348, Prec-CP 96-2018323, a contar de 31 de março de 2026, consoante o previsto no art. 11, inciso II, alínea 'a', da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 (Processo administrativo nº 65472.000566/2026-78);</p><p>de ofício, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo no Departamento-Geral do Pessoal (BRASÍLIA-DF), o Capitão Reformado JOUBERT DE ANDRADE MARQUES, Identidade 0695536011, Prec-CP 96-1550094, a contar de 31 de maio de 2026, consoante o previsto no art. 11, inciso II, alínea 'h', da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 (Processo administrativo nº 64446.001272/2026-18);</p><p>de ofício, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Assistência ao Pessoal (BRASÍLIA-DF), o Capitão da Reserva Remunerada LUCINEI MARCOS DE CASTRO, Identidade 0308256742, Prec-CP 96-1980697, a contar de 31 de maio de 2026, consoante o previsto no art. 11, inciso II, alínea 'a', da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 (Processo administrativo nº 64468.000411/2026-38);</p><p>de ofício, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Avaliação e Promoções (BRASÍLIA-DF), o Capitão da Reserva Remunerada MOACIR SABINO DE SOUZA, Identidade 0104314034, Prec-CP 96-1798206, a contar de 31 de maio de 2026, consoante o previsto no art. 11, inciso II, alínea 'a', da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 (Processo administrativo nº 64446.001272/2026-18);</p><p>de ofício, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Assistência ao Pessoal (BRASÍLIA-DF), o Capitão da Reserva Remunerada RAIMUNDO CLAUDIO VIEIRA, Identidade 0192529436, Prec-CP 96-1804186, a contar de 31 de maio de 2026, consoante o previsto no art. 11, inciso II, alínea 'a', da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 (Processo administrativo nº 64468.000733/2026-87);</p><p>de ofício, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Avaliação e Promoções (BRASÍLIA-DF), o Capitão da Reserva Remunerada REINALDO LUIZ DOS SANTOS, Identidade 0116042631, Prec-CP 96-1842954, a contar de 31 de março de 2026, consoante o previsto no art. 11, inciso II, alínea 'a', da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 (Processo administrativo nº 64467.006210/2025-73);</p><p>de ofício, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Assistência ao Pessoal (BRASÍLIA-DF), o Capitão da Reserva Remunerada RODIMAR FIGUEIREDO GRAFF, Identidade 0369432232, Prec-CP 96-1949023, a contar de 31 de maio de 2026, consoante o previsto no art. 11, inciso II, alínea 'a', da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 (Processo administrativo nº 64468.000403/2026-91);</p><p>de ofício, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Assistência ao Pessoal (BRASÍLIA-DF), o Capitão da Reserva Remunerada VILMAR APARECIDO VOLPONI, Identidade 0594535924, Prec-CP 96-1711803, a contar de 30 de abril de 2026, consoante o previsto no art. 11, inciso II, alínea 'a', da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 (Processo administrativo nº 64468.000506/2026-51);</p><p>de ofício, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo no Departamento-Geral do Pessoal (BRASÍLIA-DF), o 1º Tenente da Reserva Remunerada GERSON LUIS SCHWATEY, Identidade 0590227534, Prec-CP 96-1731660, a contar de 31 de março de 2026, consoante o previsto no art. 11, inciso II, alínea 'a', da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 (Processo administrativo nº 64446.009594/2025-24);</p><p>de ofício, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Assistência ao Pessoal (BRASÍLIA-DF), o 2º Sargento da Reserva Remunerada ANTONIO FREIRE DA SILVA, Identidade 1126973542, Prec-CP 96-1903228, a contar de 31 de maio de 2026, consoante o previsto no art. 11, inciso II, alínea 'a', da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 (Processo administrativo nº 64468.000657/2026-18);</p><p>de ofício, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Assistência ao Pessoal (BRASÍLIA-DF), o 2º Sargento da Reserva Remunerada JOSÉ ANTONIO PORTILHO, Identidade 1180785139, Prec-CP 96-1740588, a contar de 31 de maio de 2026, consoante o previsto no art. 11, inciso II, alínea 'a', da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 (Processo administrativo nº 64468.000656/2026-65);</p><p>a pedido, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo no Departamento-Geral do Pessoal (BRASÍLIA-DF), o 2º Sargento da Reserva Remunerada JOSÉ ROBERTO VIEIRA DIAS, Identidade 1182767937, Prec-CP 96-1807635, a contar de 5 de fevereiro de 2026, consoante o previsto no art. 11, inciso I, da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 (Processo administrativo nº 64446.001151/2026-76);</p><p>de ofício, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Saúde (BRASÍLIA-DF), o 2º Sargento da Reserva Remunerada MANOEL CASTRO MOTA JÚNIOR, Identidade 1127162145, Prec-CP 96-1948256, a contar de 31 de março de 2026, consoante o previsto no art. 11, inciso II, alínea 'a', da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 (Processo administrativo nº 64485.006291/2025-93); e</p><p>de ofício, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Assistência ao Pessoal (BRASÍLIA-DF), o 3º Sargento da Reserva Remunerada CLAUDIO FONSECA PINTO, Identidade 1222130534, Prec-CP 96-1635309, a contar de 31 de maio de 2026, consoante o previsto no art. 11, inciso II, alínea 'a', da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 (Processo administrativo nº 64468.000725/2026-31).</p><p>NOMEAR</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada ALEXANDRE CARNEIRO VEIGA, Identidade 1182889335, Prec-CP 10-3970845, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Controle de Efetivos e Movimentações (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de Assessor de Apoio Técnico da Seção de Seleção, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de março de 2026 (Processo administrativo nº 64470.000405/2026-31);</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada MAURÍCIO DO PRADO FIGUEIRAS, Identidade 0195257639, Prec-CP 96-1865583, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo no Departamento-Geral do Pessoal (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de Assessor da Divisão de Inteligência, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de maio de 2026 (Processo administrativo nº 64446.000967/2026-82);</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada CRISTIANO SILVA VILELA, Identidade 0113963441, Prec-CP 14-3054855, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Serviço Militar (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de Coordenador dos trabalhos inerentes à melhoria dos processos do Instituto de Capacitação Olavo Bilac (ICOB), pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de março de 2026 (Processo administrativo nº 64487.000587/2026-61);</p><p>o Major da Reserva Remunerada PEDRO PAULO CARNEIRO CAMELLO, Identidade 0623746542, Prec-CP 96-1766369, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Assistência ao Pessoal (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de Representante do segmento espírita na Força (SAREx), pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de maio de 2026 (Processo administrativo nº 64468.000490/2026-87);</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada CARLOS ALBERTO DE SOUZA MEDEIROS, Identidade 0187854237, Prec-CP 96-1947373, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Assistência ao Pessoal (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de Analista na Assessoria de Correição, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de abril de 2026 (Processo administrativo nº 64468.000836/2026-47);</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada CARLOS AUGUSTO MACHADO, Identidade 0369896535, Prec-CP 96-1952191, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo no Departamento-Geral do Pessoal (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de Assessor na Assessoria de Planejamento e Gestão, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de maio de 2026 (Processo administrativo nº 64446.011734/2025-24);</p><p>o Capitão Reformado JOSE FRANCISCO PEDRA DA SILVA, Identidade 0112590229, Prec-CP 96-1621408, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Assistência ao Pessoal (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de Assessor Técnico da Subseção de Pagamento de Pessoal, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de junho de 2026 (Processo administrativo nº 64468.000735/2026-76);</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada JOSÉ NILTON DO NASCIMENTO, Identidade 0420134348, Prec-CP 96-2018323, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Planejamento e Gestão Orçamentária (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de Assessor para assuntos da gestão de pessoal e rotina administrativa, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de abril de 2026 (Processo administrativo nº 65472.000566/2026-78);</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada JOSÉ PORFÍRIO DA SILVA JUNIOR, Identidade 0115351934, Prec-CP 34-1486083, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Controle de Efetivos e Movimentações (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de Assessor da Ajudância Geral, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de março de 2026 (Processo administrativo nº 64470.000404/2026-97);</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada LUCINEI MARCOS DE CASTRO, Identidade 0308256742, Prec-CP 96-1980697, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Assistência ao Pessoal (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de Adjunto da Subseção de Gestão, Estudos e Projetos, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de junho de 2026 (Processo administrativo nº 64468.000411/2026-38);</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada NEY QUEIROZ FILHO, Identidade 0187421730, Prec-CP 34-1828789, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Serviço Militar (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de Assessor Técnico da Direção para assuntos de Inteligência, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de março de 2026 (Processo administrativo nº 64487.000494/2026-37);</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada RAIMUNDO CLAUDIO VIEIRA, Identidade 0192529436, Prec-CP 96-1804186, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Assistência ao Pessoal (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de Analista de Processos na Assessoria Jurídica, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de junho de 2026 (Processo administrativo nº 64468.000733/2026-87);</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada REINALDO LUIZ DOS SANTOS, Identidade 0116042631, Prec-CP 96-1842954, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Avaliação e Promoções (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de coleta de dados e preparação de documentos para a montagem dos Quadros de Acesso para as promoções de Subtenentes ao posto de 2º Tenente (ingresso no Quadro Auxiliar de Oficiais) na 2ª Seção, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de abril de 2026 (Processo administrativo nº 64467.006210/2025-73);</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada RODIMAR FIGUEIREDO GRAFF, Identidade 0369432232, Prec-CP 96-1949023, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Assistência ao Pessoal (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de Analista de Processos de Exercícios Anteriores na Seção de Assistência Social, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de junho de 2026 (Processo administrativo nº 64468.000403/2026-91);</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada VILMAR APARECIDO VOLPONI, Identidade 0594535924, Prec-CP 96-1711803, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Assistência ao Pessoal (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de Adjunto no Instituto Rosa da Fonseca, pelo prazo de 10 (dez) meses, a contar de 1º de maio de 2026 (Processo administrativo nº 64468.000506/2026-51);</p><p>o 1º Tenente da Reserva Remunerada GERSON LUIS SCHWATEY, Identidade 0590227534, Prec-CP 96-1731660, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo no Departamento-Geral do Pessoal (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de Coordenador do Grupo de Planejamento de Licitações (GPL), pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de abril de 2026 (Processo administrativo nº 64446.009594/2025-24);</p><p>o 2º Sargento da Reserva Remunerada ANTONIO FREIRE DA SILVA, Identidade 1126973542, Prec-CP 96-1903228, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Assistência ao Pessoal (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de Analista de Processos e Suporte Técnico Administrativo, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de junho de 2026 (Processo administrativo nº 64468.000657/2026-18);</p><p>o 2º Sargento da Reserva Remunerada JOSÉ ANTONIO PORTILHO, Identidade 1180785139, Prec-CP 96-1740588, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Assistência ao Pessoal (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de Auxiliar da Seção de Pessoal Civil, pelo prazo de 5 (cinco) meses, a contar de 1º de junho de 2026 (Processo administrativo nº 64468.000656/2026-65);</p><p>o 2º Sargento da Reserva Remunerada MANOEL CASTRO MOTA JÚNIOR, Identidade 1127162145, Prec-CP 96-1948256, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Saúde (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de Auxiliar da Seção de Suporte Administrativo em Saúde, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de abril de 2026 (Processo administrativo nº 64485.006291/2025-93); e</p><p>o 3º Sargento da Reserva Remunerada CLAUDIO FONSECA PINTO, Identidade 1222130534, Prec-CP 96-1635309, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo na Diretoria de Assistência ao Pessoal (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de Auxiliar da Seção de Apoio Administrativo, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de junho de 2026 (Processo administrativo nº 64468.000725/2026-31).</p><p class="assina">Gen Ex LUIZ FERNANDO ESTORILHO BAGANHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>