<xml><article id="48007442" name="PT 78" idOficio="11596010" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00047:00002:00021:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00078" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23623865">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA DE PESSOAL  Nº 78,  DE 6  DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 78, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS, DA SECRETARIA-EXECUTIVA, DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais que lhe foi atribuída pela Portaria de Pessoal/GM/MS nº 27, de 8 de janeiro de 2026, publicada no DOU nº 6, de 9 de janeiro de 2026, e tendo em vista o que consta no processo nº 25000.015201/2026-80, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão vitalícia a FRANCISCO DE ASSIS PEREIRA DE OLIVEIRA, na qualidade de cônjuge da ex-servidora MARIA ZÉLIA NUNES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0526764, aposentada em 07/05/1997, no cargo de Auxiliar de Enfermagem, do Quadro de Pessoal Inativo do Ministério da Saúde, vinculada a Unidade Pagadora do Distrito Federal (UPAG/DF), falecida em 25/01/2026, com fundamento no inciso I, do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, nos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019 e no art. 1º, inciso VI, da Portaria ME nº 424, de 29 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor a partir da data do óbito, com base no art. 219, inciso I da Lei nº 8.112/1990.</p><p class="assina">SÉRGIO HENRIQUE MOREIRA CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>