<xml><article id="47875017" name="PORTARIAS NA 0733 0736 0740 0743" idOficio="11579936" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00025:00088:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23596948">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 733/GAB-REITOR-IFSULDEMINAS, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 733/GAB-REITOR-IFSULDEMINAS, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal do Sul de Minas Gerais, nomeado pelo Decreto de 04 de agosto de 2022, publicado no D.O.U de 05 de agosto de 2022, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e o que consta no Processo nº 23343.000552.2026-80, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar Designada a servidora LIUANE APARECIDA DA SILVA, ocupante do cargo de Auxiliar em Administracao, SIAPE nº 1108583, SIAPECAD nº 01891193, lotada no(a) Campus Carmo de Minas, para exercer a função de Chefe de Gabinete, FG - 02, do(a) Campus Carmo de Minas, UORG-42.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União, convalidando os atos a partir de 10 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">CLEBER AVILA BARBOSA</p><p>PORTARIA Nº 736/GAB-REITOR-IFSULDEMINAS, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal do Sul de Minas Gerais, nomeado pelo Decreto de 04 de agosto de 2022, publicado no D.O.U de 05 de agosto de 2022, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e o que consta no Processo nº 23500.001155.2021-61, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora LORENA TEMPONI BOECHAT, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2870726, SIAPECAD nº 01785804, lotada e em exercício no(a) Diretoria de Desenvolvim Educacional do Campus Poços de Caldas, da função de Coordenadora de Curso de Bacharelado em Engenharia de Computação, FUC - 01, do(a) Diretoria de Desenvolvim Educacional do Campus Poços de Caldas, UORG-37.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 11 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">CLEBER AVILA BARBOSA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 740/GAB-REITOR-IFSULDEMINAS, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal do Sul de Minas Gerais, nomeado pelo Decreto de 04 de agosto de 2022, publicado no D.O.U de 05 de agosto de 2022, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e o que consta no Processo nº 23343.000535.2026-42, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora LIZANIA VIEIRA DE PAIVA, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, SIAPE nº 1321724, SIAPECAD nº 02073209, lotada e em exercício no(a) Comissão Permanente Proce Seletivo do Campus Carmo de Minas, da função de Coordenadora, FG - 02, do(a) Comissão Permanente Proce Seletivo do Campus Carmo de Minas, UORG-466.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 5 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">CLEBER AVILA BARBOSA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 743/GAB-REITOR-IFSULDEMINAS, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal do Sul de Minas Gerais, nomeado pelo Decreto de 04 de agosto de 2022, publicado no D.O.U de 05 de agosto de 2022, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e o que consta no Processo nº 23500.001155.2021-61, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar Designado o servidor GUILHERME ROSSE RAMALHO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1908194, SIAPECAD nº 01692659, lotado no(a) Coordenadoria de Ensino do Campus Poços de Caldas, para exercer a função de Coordenador de Curso de Bacharelado em Engenharia de Computação, FUC - 01, do(a) Diretoria de Desenvolvim Educacional do Campus Poços de Caldas, UORG-37.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 11 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">CLEBER AVILA BARBOSA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 744/GAB-REITOR-IFSULDEMINAS, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor do Instituto Federal do Sul de Minas Gerais, nomeado pelo Decreto de 04 de agosto de 2022, publicado no D.O.U de 05 de agosto de 2022, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e o que consta no Processo nº 23343.000535.2026-42, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar Designada a servidora LIZANIA VIEIRA DE PAIVA, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, SIAPE nº 1321724, SIAPECAD nº 02073209, lotada e em exercício no(a) Comissão Permanente Proce Seletivo do Campus Carmo de Minas, para exercer a função de Coordenadora, FG - 01, do(a) Comissão Permanente Proce Seletivo do Campus Carmo de Minas, UORG-466.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União, convalidando os atos a partir de 5 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">CLEBER AVILA BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>