<xml><article id="47715787" name="Portarias DOU Reitor1.2." idOficio="11560241" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00129:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23567663">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, conforme competência delegada pela Portaria de Pessoal N. 18, de 02 de janeiro de 2026, e tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, e considerando o Art. 211 da Lei N. 15.141, de 02 de junho de 2025, resolve:</p><p>Nº 283-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, JAQUELINE SGARBOSSA, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital UFSM N. 296/2024, classificada em 1º lugar, na ampla concorrência, na área de Ciências Agrárias/Agronomia/Fitossanidade, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico no Departamento de Ensino/Colégio Politécnico, na Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0350516, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo 23081.008841/2026-55)</p><p>Nº 284-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, RAFAEL CARDOSO JACINTO, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital UFSM N. 100/2025, classificado em 1º lugar, na ampla concorrência, na área de Linguística, Letras e Artes/Artes/Educação Artística (com ênfase em Visualidades da cena), para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Artes Cênicas/Centro de Artes e Letras, Nível 1, Classe A, denominada Professor Assistente, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0861063, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo N. 23081.008570/2026-38)</p><p class="assina">TIAGO BANDEIRA MARCHESAN.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>