<xml><article id="47792220" name="EDITAL DE CHAMAMENTO PUBLICO2__8" idOficio="11569975" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="09/02/2026" artClass="00099:00047:00054:00052:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="110" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=110" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582614">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EDITAL DE CHAMAMENTO PÚBLICO DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE CHAMAMENTO PÚBLICO DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>Publicação de Edital de chamamento para manifestação de servidor, para apuração de abandono de cargo público ou inassiduidade habitual.</p><p>Considerando os artigos 132, incisos II e/ou III, 138, 139 e 163 da Lei nº 8.112/1990; Considerando as tentativas frustradas de contato e localização da servidora; Considerando a obrigatoriedade de garantir o cumprimento dos Princípios do Contraditório e Ampla Defesa; Considerando a necessidade de apuração e regularização imediata do caso de abandono e inassiduidade habitual cometidos por servidor;</p><p>A Coordenadora Geral de Gestão de Pessoas da Fundação Oswaldo Cruz, Andréa da Luz Carvalho, no uso das atribuições que lhes são conferidas pela legislação vigente, resolve:</p><p>Art. 1° - Realizar o chamamento público para manifestação da servidora faltosa, presencialmente, no endereço: Instituto Oswaldo Cruz. Avenida Brasil, nº 4.365, Manguinhos, CEP: 21040-360, Rio de Janeiro/RJ, Telefone: (21) 2598- 4220, ou por meio eletrônico: e-mail institucional: gestaodotrabalho@ioc.fiocruz.br, durante o horário de expediente.</p><p>Art. 2º - O não comparecimento ou ausência de manifestação no prazo legal, de 15 dias corridos, implicará o regular prosseguimento do Processo de Juízo de Admissibilidade (nº 25380.004591/2024-73) para apuração de possível instauração ou não de procedimento disciplinar em razão de suposto abandono de cargo da servidora.</p><p>Art. 3° - Fica convocada para manifestação a Servidora elencada abaixo: SERVIDORA: Anne Louise Parada Faria MATRÍCULA SIAPE: nº 2236462 CARGO: TECNICO EM SAUDE PUBLICA UNIDADE DE EXERCÍCIO: INSTITUTO OSWALDO CRUZ</p><p>Art. 4° - O presente edital deverá ser publicado no Diário Oficial da União, por 3 (três) vezes, no decorrer do prazo máximo de 30 (trinta) dias a contar da primeira publicação, intercalando no mínimo 07 (sete) dias.</p><p class="assina">ANDREA DA LUZ CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>