<xml><article id="47833290" name="PORTARIA SEPESD-MD NA 795" idOficio="11575163" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00016:00047:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral/Secretaria de Pessoal, Saúde, Desporto e Projetos Sociais" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23589672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEPESD-MD N° 795, de 9 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEPESD-MD N° 795, de 9 de fevereiro de 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, SAÚDE, DESPORTO E PROJETOS SOCIAIS, DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 48, inciso VIII, do Anexo I, do Decreto nº 11.337, de 1º de janeiro de 2023, tendo em vista o disposto no art. 2º, § 2º, e no art. 7º, § 2º, da Portaria Normativa nº 50/GM-MD, de 20 de maio de 2020, e de acordo com o que consta do Processo Administrativo nº 60521.000055/2018-08, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes representantes para compor a Comissão de Acompanhamento prevista no Acordo de Cooperação nº 001/2019, de 2 de maio de 2019, e no art. 2º da Portaria Normativa nº 50/GM-MD, de 20 de maio de 2020:</p><p>I - do Departamento de Saúde e Assistência Social:</p><p>a) Servidor Civil SALVADOR ELISIO TALZZIA (titular); e</p><p>b) Tenente Coronel Farm FLÁVIO GASPAR BIANCHI (suplente);</p><p>II - do Hospital das Forças Armadas:</p><p>a) Coronel R/1 NIVALDO LUIZ VIANA FARIAS (titular); e</p><p>b) Coronel Int MAURICIO DA SILVA RANGEL (suplente);</p><p>III - do Comando da Marinha:</p><p>a) Capitão de Corveta (CD) ANA LUIZA MAGALHÃES DE SOUZA (titular); e</p><p>b) Capitão-Tenente (Md) SABRINA RAPOSO DE ALMEIDA PACHECO (suplente);</p><p>IV - do Comando do Exército:</p><p>a) Capitão QCO Enf EDVANIA LEMOS FERNANDES SILVA (titular); e</p><p>b) Capitão Med WAGNER ELPÍDIO DO NASCIMENTO (suplente); e</p><p>V - do Comando da Aeronáutica:</p><p>a) Tenente-Coronel Med MARCÍLIO BASTOS DAVID (titular); e</p><p>b) Tenente-Coronel Med LEILA CRISTINA DE MORAIS (suplente).</p><p>Parágrafo único. A Presidência da Comissão de Acompanhamento será exercida pelo representante titular do Hospital das Forças Armadas e, nos seus impedimentos, por membro da Comissão determinado no início da reunião.</p><p>Art. 2º Ficam designados os seguintes representantes para compor a Comissão de Monitoramento e Avaliação prevista no Acordo de Cooperação nº 001/2019, de 2 de maio de 2019, e no art. 7º da Portaria Normativa nº 50/GM-MD, de 20 de maio de 2020:</p><p>I - do Departamento de Saúde e Assistência Social:</p><p>a) Brigadeiro Med CARLA REGINA MARCHON (titular); e</p><p>b) Servidor Civil SALVADOR ELISIO TALZZIA (suplente);</p><p>II - do Hospital das Forças Armadas:</p><p>a) Coronel Int MAURICIO DA SILVA RANGEL (titular); e</p><p>b) Coronel R/1 JORGE ANTONIO CARVALHO FEIJÓ (suplente);</p><p>III - do Comando da Marinha:</p><p>a) Capitão de Mar e Guerra (Md) LUCIANA BASTOS MACIEL (titular); e</p><p>b) Capitão de Mar e Guerra (Md) RODRIGO GONÇALVES DIAS (suplente);</p><p>IV - do Comando do Exército:</p><p>a) Capitão Med DEISE CRISLLAINE KAI (titular); e</p><p>b) Capitão Med VIVIANE LUBANCO THOMÉ REIS (suplente); e</p><p>V - Do Comando da Aeronáutica:</p><p>a) Tenente-Coronel Med MARCÍLIO BASTOS DAVID (titular); e</p><p>b) Tenente-Coronel Med LEILA CRISTINA DE MORAIS (suplente).</p><p>Parágrafo único. A Presidência da Comissão de Monitoramento e Avaliação será exercida pelo representante titular do Departamento de Saúde e Assistência Social e, nos seus impedimentos, por membro da Comissão determinado no início da reunião.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria SEPESD-MD nº 2.401, de 29 de maio de 2025, publicada no Diário Oficial da União nº 104, Seção 2, página 6, de 4 de junho de 2025.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IDERVÂNIO DA SILVA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>