<xml><article id="47812119" name="PR 211 a 221" idOficio="11572546" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00019:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços/Instituto Nacional da Propriedade Industrial" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23586098">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DA PROPRIEDADE INDUSTRIAL-INPI, no uso da competência que lhe foi delegada pelo disposto nos arts. 12 e 15 da Portaria ME nº 7.081, de 09 de agosto de 2022, considerando o disposto no Decreto nº 11.207, de 26 de setembro de 2022, alterado pelo Decreto 12.803, de 26 de dezembro de 2025, e tendo em vista o contido no Processo SEI nº 52402.019465/2025-71, resolve:</p><p>Nº 211 - Designar DANIEL DE SOUZA DIAS, matrícula SIAPE nº 2041265, para exercer o encargo de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Patentes XIX, da Coordenação-Geral de Patentes III, da Diretoria de Patentes, Programas de Computador e Topografias de Circuitos Integrados, deste Instituto.</p><p>Nº 212 - Designar MARIANA DIAS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1807618, para exercer o encargo de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Patentes XX, da Coordenação-Geral de Patentes III, da Diretoria de Patentes, Programas de Computador e Topografias de Circuitos Integrados, deste Instituto.</p><p>Nº 213 - Designar RAPHAEL DE CARVALHO FERREIRA, matrícula SIAPE nº 2391254, para exercer o encargo de "Assessor Técnico Especializado", código FCE 4.07, da Coordenação-Geral de Patentes III, da Diretoria de Patentes, Programas de Computador e Topografias de Circuitos Integrados, deste Instituto.</p><p>Nº 214 - Dispensar GILSON DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1348998, do encargo de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Patentes IV, da Coordenação-Geral de Patentes I, da Diretoria de Patentes, Programas de Computador e Topografias de Circuitos Integrados, deste Instituto.</p><p>Nº 215 - Designar LUIS CARLOS OLIVEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2390441, para exercer o encargo de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Patentes IV, da Coordenação-Geral de Patentes I, da Diretoria de Patentes, Programas de Computador e Topografias de Circuitos Integrados, deste Instituto.</p><p>Nº 216 - Designar GILSON DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1348998, para exercer o encargo de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Patentes VI, da Coordenação-Geral de Patentes I, da Diretoria de Patentes, Programas de Computador e Topografias de Circuitos Integrados, deste Instituto.</p><p>Nº 217 - Designar NILDA DE MORAES SILVA, matrícula SIAPE nº 1316871, para exercer o encargo de "Assessor Técnico Especializado", código FCE 4.07, da Coordenação-Geral de Patentes I, da Diretoria de Patentes, Programas de Computador e Topografias de Circuitos Integrados, deste Instituto.</p><p>Nº 218 - Designar MANUELA FONTANA, matrícula SIAPE nº 2390718, para exercer o encargo de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Patentes XXVI, da Coordenação-Geral de Patentes IV, da Diretoria de Patentes, Programas de Computador e Topografias de Circuitos Integrados, deste Instituto.</p><p>Nº 219 - Designar RAFAEL FIORENCIO MENDONÇA, matrícula SIAPE nº 2315105, para exercer o encargo de "Assessor Técnico Especializado", código FCE 4.07, da Coordenação-Geral de Patentes IV, da Diretoria de Patentes, Programas de Computador e Topografias de Circuitos Integrados, deste Instituto.</p><p>Nº 220 - Designar LUIZ FERNANDO ZMETEK GRANJA, matrícula SIAPE nº 2316810, para exercer o encargo de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Patentes XIII, da Coordenação-Geral de Patentes II, da Diretoria de Patentes, Programas de Computador e Topografias de Circuitos Integrados, deste Instituto.</p><p>Nº 221 - Designar MARIA LUCIA ABRANCHES SILVA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1358401, para exercer o encargo de "Assessor Técnico Especializado", código FCE 4.07, da Coordenação-Geral de Patentes II, da Diretoria de Patentes, Programas de Computador e Topografias de Circuitos Integrados, deste Instituto.</p><p class="assina">JULIO CESAR CASTELO BRANCO REIS MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>