<xml><article id="47744980" name="DOU 05 DE FEV" idOficio="11564388" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00025:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23574177">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 3 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 3 de Fevereiro de 2026</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 618 - Autorizar o afastamento do País a HANS CARRILLO GUACH, Matrícula nº 1397331/SIAPE, Professor do Magistério Superior, lotado na Faculdade de Ciências Sociais, para realizar Pós-Doutorado, em Antropologia-História, no Instituto Nacional de Antropología e Historia, em Cuidad de México, no México, no período de 02/03/2026 a 28/02/2027, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e bolsa CAPES, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso VI do Decreto 1387/1995. (Processo nº 23070.061117/2025-06)</p><p>Nº 620 - Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a SANDRO DA SILVA REGINALDO, Matrícula nº 2145742/SIAPE, Médico, lotado no Hospital das Clínicas, para participar do evento: "XV Congresso Internacional SLARD", em Lima, no Peru, no período de 23/03/2026 a 27/03/2026, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.001480/2026-45)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 633 - Art. 1º Designar ELIANE TEREZINHA AFONSO, Matrícula nº 3127621/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Medicina da Faculdade de Medicina, FCC, por um mandato de dois anos.</p><p>Art. 2º Designar SEBASTIAO LEITE PINTO, Matrícula nº 7271002/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer o encargo de Vice-coordenador do Curso de Medicina da Faculdade de Medicina, por um mandato de dois anos. Art. 3º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.003459/2026-84)</p><p>Nº 644 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais a NADJA SUSANA MOGYCA LEANDRO, Matrícula nº 6302347/SIAPE, Professor Titular, Classe D, lotada na Escola de Veterinária e Zootecnia, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.062843/2024-57)</p><p class="assina">SANDRAMARA MATIAS CHAVES</p><p class="identifica">Portaria Nº 654, de 4 de Fevereiro de 2026</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora KARINA SUZUKI, Matrícula nº 2379617/SIAPE, Professor do Magistério Superior, lotada na Faculdade de Enfermagem, para exercer o cargo de Gerente de Ensino e Pesquisa (GF - 0022), junto ao Hospital das Clínicas da Universidade Federal de Goiás (HC-UFG).</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação. (Processo nº 23070.002692/2026-40)</p><p class="assina">SANDRAMARA MATIAS CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>