<xml><article id="47961220" name="Portaria 043.2026 - Exoneracao A" idOficio="11588490" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00071:00313:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO MARANHÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23612537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 43, de 31 de janeiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 43, de 31 de janeiro de 2026</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO MARANHÃO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Lei Federal nº 3.820/60 e pelo Regimento Interno do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Maranhão - CRF/MA;</p><p>E CONSIDERANDO, em específico, o disposto no inciso XVII do art. 31 do Regimento Interno do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Maranhão - CRF/MA, resolve:</p><p>Artigo 1º - Exonerar ANDRÉ MARTINS MACIEL, Matrícula nº 045, do cargo de ASSESSOR II, com lotação na sede do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Maranhão, na cidade de São Luís/MA.</p><p>Parágrafo 1º - Fica determinado ao Setor de Recursos Humanos do CRF/MA que proceda a todos os atos complementares de exoneração do cargo, com o preenchimento da CTPS com todas as informações atinentes ao cargo (nome, cargo, remuneração e validade do contrato de trabalho).</p><p>Parágrafo 2º - Fica desde já determinado ainda que procedam a convocação do profissional exonerado para fins de assinatura do termo de rescisão e quitação, bem como para a ciência e concordância dos valores das verbas rescisórias, que deverão ser pagas no limite de 10 (dez) dias contados da rescisão.</p><p>Artigo 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, em 31 de janeiro de 2026.</p><p class="assina">HIRAN REIS SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>