<xml><article id="47767343" name="PORTARIA N 722_23578181" idOficio="11566899" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00016:00047:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral/Secretaria de Orçamento e Organização Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23578181">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEORI-MD Nº 722, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEORI-MD Nº 722, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE ORÇAMENTO E ORGANIZAÇÃO INSTITUCIONAL, SUBSTITUTO, DA SECRETARIA-GERAL DO MINISTÉRIO DA DEFESA, em conformidade com a Portaria SEORI/SG/MD nº 4.950, de 22 de setembro de 2022, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 572/SEGEP/MP, de 24 de dezembro de 2013, combinado com o inciso V do art. 33 do Decreto nº 12.726, de 18 de novembro de 2025, e considerando o disposto no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, e, ainda, na Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, e demais informações que constam do Processo Administrativo nº 60000.005331/2024-43, resolve:</p><p>Art.1º Disponibilizar a requisição, pelo período de 3 (três) anos, do servidor TELMO MELO DOS SANTOS, matrícula Siape nº 0192776, ocupante do cargo de Agente Administrativo, pertencente ao Quadro de Pessoal do Comando da Aeronáutica, lotado no Grupamento de Apoio de Recife (GAP-RF), para prestar seus serviços no Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco, na 10ª Zona Eleitoral de Olinda/PE.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art.3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">AUGUSTO CÉSAR DE CARVALHO FONSÊCA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>