<xml><article id="48028845" name="Port. 59 - COTIC" idOficio="11598763" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00015:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Fundação Nacional de Artes" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23628763">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL FUNARTE Nº 59, de 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL FUNARTE Nº 59, de 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE ARTES - FUNARTE, nomeada pela Portaria da Casa Civil n° 1.506, de 06 de fevereiro de 2023, publicada no D.O.U. 07 de fevereiro de 2023, no uso das atribuições que lhe confere o inciso VIII, do artigo 22, do Estatuto da Fundação Nacional de Artes - FUNARTE, aprovado pelo Decreto n° 12.586, de 12 agosto de 2025, publicado no D.O.U. de 13 de agosto de 2025;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de adequação da estrutura de governança da Funarte às diretrizes do Programa de Privacidade e Segurança da Informação (PPSI) 2.0, instituído pela Portaria SGD/MGI nº 9.511, de 28 de outubro de 2025, com vigência a partir de 1º de janeiro de 2026;</p><p>CONSIDERANDO que o novo ciclo do PPSI 2.0 requer a transição do modelo de acompanhamento baseado em frameworks em formato Excel para um novo sistema de cadastro e gestão, cuja utilização plena demanda a formalização da estrutura de governança por meio de Portaria;</p><p>CONSIDERANDO as Portarias de Pessoal Funarte nº 427/2023 e 428/2023 que tratam da designação do Gestor de Segurança da Informação, do Responsável pela Unidade de Controle Interno e do Encarregado pela Proteção de Dados, respectivamente, compondo a estrutura básica de governança de segurança da informação e privacidade, junto ao Coordenador de Tecnologia da Informação e Conectividade;</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 01531.000244/2026-02, resolve:</p><p>Art. 1º Adequar a estrutura de governança básica da Funarte, em atendimento ao Programa de Privacidade e Segurança da Informação (PPSI) 2.0, instituído pela Portaria SGD/MGI nº 9.511, de 28 de outubro de 2025, reforçando a composição atual e incluindo a designação de seus substitutos para os respectivos cargos:</p><p>I -</p><p>Gestor de Segurança da Informação: Marcos Landeira Coelho</p><p>Gestor de Segurança da Informação Substituto: João Carlos Levy Argel</p><p>II -</p><p>Gestora da Integridade: Roberta de Almeida Chaves e Arraes de Alencar</p><p>Gestora da Integridade Substituta: Márcia Barcelos Bello</p><p>III -</p><p>Encarregado pelo Tratamento de Dados Pessoais (DPO): Paulo César Pereira Soares</p><p>Encarregado pelo Tratamento de Dados Pessoais (DPO) Substituto: Rogério Klein Salles</p><p>Art. 2º As atribuições dos servidores designados por esta Portaria serão exercidas em conformidade com as diretrizes estabelecidas no PPSI 2.0</p><p>Art. 3º Esta Portaria de Pessoal entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA MARIGHELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>