<xml><article id="47875735" name="2 Port. nA 138 - Revogacao de Re" idOficio="11580086" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23597113">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MEC Nº 138, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MEC Nº 138, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição prevista no art. 3º, parágrafo único, da Portaria SEGRT/MGI nº 619, de 9 de março de 2023, e considerando o disposto no art. 37, § 2º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, em cumprimento à decisão judicial proferida no Processo nº 1080011-42.2025.4.01.3400, da 5ª Vara Federal da Seção Judiciária do Distrito Federal, certificado pelo Parecer de Força Executória nº 00076/2026/GC-JEF-JC/EADM1/PGF/AGU, resolve:</p><p>Art. 1º Fica revogada a Portaria MEC nº 743, de 29 de outubro de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 31 de outubro de 2025, seção 2, página 19, que efetivou a redistribuição do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, ocupado pela servidora EMMELY OLIVEIRA DA TRINDADE, Matrícula Siape nº 1313772, do quadro de pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí para o Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco, tendo em contrapartida cargo idêntico ocupado pela servidora TAYNA PAULA BRITO DE AQUINO FERREIRA, Matrícula Siape nº 3448767.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CAMILO SOBREIRA DE SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>