<xml><article id="47813142" name="DOU2-SG-MPF-PGR-3-PT-107-UNI-PGR" idOficio="11572679" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00066:00008:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00107" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23586349">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SG/MPF Nº 107, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SG/MPF Nº 107, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII do Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e pelo artigo 3º - inciso IV da Portaria SG/MPF nº 625, de 11 de julho de 2025, tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00029117/2026, resolve:</p><p>1. Exonerar JACKSON DE ABREU VIEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Polícia Institucional, matrícula nº 17429, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Capacitação e Treinamento, CC-2, da Secretaria de Polícia Institucional do Ministério Público Federal.</p><p>2. Nomear JADSON CARVALHO ANDRADE, Bacharel em Ciências Biológicas, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Polícia Institucional, matrícula nº 20715, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, da Assessoria Especial de Segurança do Procurador-Geral da República do Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p>3. Nomear ALEXANDRE CASTRO OLIVEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Polícia Institucional, matrícula nº 11715, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, da Assessoria Especial de Segurança do Procurador-Geral da República do Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p>4. Nomear JACKSON DE ABREU VIEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Polícia Institucional, matrícula nº 17429, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, da Assessoria Especial de Segurança do Procurador-Geral da República do Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p class="assina">CLEUBER DELANO JOSE LISBOA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>