<xml><article id="47906531" name="PORTARIA N 5" idOficio="11584164" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00050:00019:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/Agência Nacional de Transportes Terrestres/Superintendência de Infraestrutura Rodoviária" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23603201">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5, DE 12 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5, DE 12 DE fevereiro DE 2026</p><p>O Superintendente de Infraestrutura Rodoviária da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT, no exercício das atribuições que lhe confere a Resolução nº 5.976, de 07 de abril de 2022, e em conformidade com a Resolução nº 5.977, de 07 de abril de 2022, e considerando o disposto na Resolução ANTT nº 6.000, de 1º de dezembro de 2022, na Resolução ANTT nº 6.053, de 31 de outubro de 2024, e no que consta do processo nº 50500.007923/2026-77, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir o Comitê de Transição do Edital de Processo Competitivo nº 04/2025 do Contrato do Edital de Concessão nº 02/2007, celebrado com a Autopista Fernão Dias S.A., inscrita no Cadastro Nacional de Pessoa Jurídica - CNPJ, do Ministério da Fazenda, sob o nº 09.326.342/0001-70, destinada ao acompanhamento do Plano de Ação que contém a programação de ações por meio de metas trimestrais para a execução dos investimentos de recuperação, ampliação de capacidade e melhorias no sistema rodoviário BR-381/MG/SP previstos para o Período de Transição.</p><p>Parágrafo único. O Período de Transição está planejado originalmente para o período de 3 (três) anos a partir do início da vigência do Edital de Processo Competitivo nº 04/2025 do Contrato do Edital de Concessão nº 02/2007, em que incidirão regras diferenciadas de acompanhamento das metas de execução contratual, nos termos previstos no Termo Aditivo, estando seu encerramento condicionado ao cumprimento do patamar mínimo das metas ou à conclusão dos procedimentos de extinção antecipada consensual.</p><p>Art. 2º O Comitê será composto pelos seguintes representantes:</p><p>I - da ANTT:</p><p>a) Fábio Mutti Ferreira, Matrícula SIAPE nº 1680898, como coordenadora titular;</p><p>b) Daniel Henrique Dias de Brito, Matrícula SIAPE nº 1675836, como coordenadora substituta;</p><p>c) Rafael Ferreira Lopes, Matrícula SIAPE nº 1677899, como membro auxiliar;</p><p>d) Fabiano Martins Cunha, Matrícula SIAPE nº 1800450, como membro auxiliar.</p><p>II - da Autopista Fernão dias S.A.:</p><p>a) Luiz Eduardo Ritzmann, como titular;</p><p>b) Ricardo Luis da Silva, como suplente.</p><p>II - da Motiva Infraestrutura de Mobilidade S.A.:</p><p>a) Patrícia Trzascos, como titular;</p><p>b) José Antonio Grajeda Fernandes, como suplente.</p><p>Art. 3º Compete ao Comitê de Fiscalização atuar na fiscalização da Fase do Período de Transição, com fundamento nas disposições do Contrato do Edital de Concessão nº 02/2007, no Programa de Exploração da Rodovia - PER, demais documentos anexos e aditivos contratuais, nas Resoluções ANTT nº 6.000/2022 e nº 6.053/2024, e demais normas aplicáveis, observadas as orientações técnicas expedidas pela Superintendência de Infraestrutura Rodoviária - SUROD.</p><p>Art. 4º O Comitê de Fiscalização da Fase do Período de Transição terá vigência até a emissão do Termo de Vistoria e Atestação da Fase de Transição e o encerramento das providências correlatas.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO DE FREITAS BEZERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>