<xml><article id="47697497" name="INCON - Ext Edital - Susp Pagto " idOficio="11558433" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="03/02/2026" artClass="00099:00016:00010:00012:00008:00214:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Defesa" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23563534">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL</p><p>O Comandante da Escola de Especialistas de Aeronáutica (EEAR), em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 244 e Instrução Normativa nº 45, ambas de 15 de junho de 2020, resolve: tornar público o nome dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento de provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e a respectiva notificação para realizar a comprovação de vida, no mês de outubro de 2025: CPF: **.***.878-05 - NOME: MARIA DE LOURDES BRITO; CPF: **.***.618-31 - NOME: MARIA ROSA INÁCIO DE SOUZA DE JESUS; e CPF: **.***.058-26 - NOME: IGNEZ ÂNGELO DA SILVA PEREIRA. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou benefício de pensão ficará condicionado ao recadastramento, mediante comparecimento do interessado no Banco, aplicativo SOU.GOV ou apresentação pessoal dos interessados na Unidade de Recursos Humanos, sito à Avenida Brigadeiro Adhemar Lírio, s/nº, Pedregulho, CEP 12.510-020, Guaratinguetá, SP, portando a documentação estabelecida nos Arts. 4º e 6º da IN nº 45, publicada no Diário Oficial da União nº 144, de 17 de junho de 2020. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitada Visita Técnica por meio do telefone (012) 2131-7515 para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">SANDRO NATHAN CABRAL DE ARAÚJO Cap QOEA R/1</p><p class="cargo">Chefe da SDP</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>