<xml><article id="48048621" name="PORT PPE 432-2026_DESIG_Chefe De" idOficio="11601034" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00103:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23632837">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 432, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 432, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais; Considerando o que dispõem os parágrafos 1º e 2º do artigo 14, e o artigo 17 do Estatuto; Considerando as prescrições contidas nos Artigos 33 e 37 do Regimento Geral da Universidade; Considerando o que prescreve o Regulamento Geral das Consultas Eleitorais - RGCE, aprovado pela Resolução nº 104, de 03 de dezembro de 1997, do Conselho Universitário; Considerando o resultado final da consulta à comunidade universitária, com o objetivo de identificar as preferências com respeito à escolha do Chefe e Subchefe do Departamento de Psiquiatria e Saúde Mental, da Faculdade de Medicina; e Considerando o que consta do Processo nº 23069.154915/2026-92, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar ISSA LEAL DAMOUS, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº. 2031909, pertencente ao Quadro Permanente da Universidade, para exercer, com mandato de 2 (dois) anos, a função de Chefe do Departamento de Psiquiatria e Saúde Mental, da Faculdade de Medicina.</p><p>Art. 2º - Esta designação corresponde a função gratificada - código FG-1, a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>