<xml><article id="48049276" name="PORTARIAS GABIN" idOficio="11601121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00034:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23632996">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS ICMBIO DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS ICMBIO DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE - ICMBio, nomeado pela Portaria de Pessoal nº 2.464 da Casa Civil, de 16 de maio de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 17 de maio de 2023, no uso das competências atribuídas pelo art. 15, Seção I, Capítulo VI do Anexo I do Decreto nº 12.258, de 25 de novembro de 2024, resolve:</p><p>Nº 937 - Designar PEDRO HENRIQUE PEREIRA COSTA, matrícula SIAPE nº 1612982, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Divisão, Código FCE 1.07, da Divisão de Gestão da Informação Institucional - DINFI, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 938 - Designar LEONARDO BOHN, matrícula SIAPE nº 3512508, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Divisão, Código FCE 1.07, da Divisão de Planejamento e Avaliação da Estratégia - DPAE, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MAURO OLIVEIRA PIRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>