<xml><article id="47993723" name="PORTARIA N 775_23620492" idOficio="11593670" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00050:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23620492">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 775, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 775, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Diretoria Colegiada do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, representada pelo Diretor-Geral, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos arts. 12 e 173 do Regimento Interno, aprovado pela Resolução/CONSAD nº 39, de 17/11/2020, publicada no DOU de 19/11/2020, o constante no Relato n.º 24/2026/DIREX/DNIT SEDE, o qual foi incluído na Ata da 7ª Reunião Ordinária da Diretoria Colegiada, realizada em 19/2/2026, e o disposto no processo nº 50600.028373/2024-30, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar e designar como agente de contratação, comissão de contratação e equipe de apoio, no âmbito do DNIT Sede em Brasília-DF, os servidores:</p><p>Lotados na Superintendência Regional no estado de Alagoas:</p><p>Jhonathan da Fonseca Trindade, matrícula DNIT n.º 5177, matrícula SIAPE n.º 2063970;</p><p>Zenilda Menezes Rossiter Suruagy, matrícula DNIT n.º 1840, matrícula SIAPE n.º 1169068;</p><p>Carlos Henrique Soares, matrícula DNIT n.º 4982, matrícula SIAPE n.º 2060849;</p><p>Lotados na Superintendência Regional no estado do Amazonas:</p><p>Luciano Moreira de Sousa Filho, matrícula DNIT n.º 4348, matrícula SIAPE n.º 1666630;</p><p>Carlos Eduardo Gomes Pontes, matrícula DNIT n.º 3434, matrícula SIAPE n.º 1560080;</p><p>Evailton Arantes de Oliveira, matrícula DNIT n.º 4350, matrícula SIAPE n.º 1666071.</p><p>Lotados na Superintendência Regional no estado de Goiás:</p><p>Flávia Cintra Evangelista, matrícula DNIT n.º 1395, matrícula SIAPE n.º 1180256;</p><p>Ruiter da Silva Souza, matrícula DNIT n.º 4119, matrícula SIAPE n.º 1828746;</p><p>Diogo Rodrigues Vieira, matrícula DNIT n.º 5496, matrícula SIAPE n.º 1485903;</p><p>Fábio Borges de Oliveira, matrícula DNIT n.º 3308, matrícula SIAPE n.º 1549653;</p><p>Lotados na Superintendência Regional no estado da Bahia:</p><p>Andréa Coelho Cupertino Ruas, matrícula DNIT n.º 743, matrícula SIAPE n.º 1094101;</p><p>Cassia Alessandra Bonfim de Andrade Xavier, matrícula DNIT n.º 67, matrícula SIAPE n.º 1168268;</p><p>Nelson Ribeiro Lessa Júnior, matrícula DNIT n.º 4555, matrícula SIAPE n.º 2061233;</p><p>Fábio de Souza Andrade, matrícula DNIT n.º 5572, matrícula SIAPE n.º 223499;</p><p>Lotados na Superintendência Regional no estado de Minas Gerais</p><p>Áurea dos Santos Pereira, matrícula DNIT n.º 4451, matrícula SIAPE n.º 2061010;</p><p>Peres Eustáquio Godino, matrícula DNIT n.º 4005, matrícula SIAPE n.º 1448006;</p><p>Ivone Passos Ferreira, matrícula DNIT n.º 5318, matrícula SIAPE n.º 2080351.</p><p>Lotado na Superintendência Regional no estado do Amapá</p><p>Luiz Fernando Stavis Kapazi Junior, matrícula DNIT n.º 6383, matrícula SIAPE n.º 1402860;</p><p>Art. 2º Delegar ao Coordenador-Geral de Cadastro e Licitações da Diretoria Executiva, a indicação dos agentes de contratação, comissão de contratação e equipe de apoio, dentre os acima nomeados, para a condução de cada processo licitatório a ser realizado.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria nº 4016, de 4/7/2025, publicada no DOU de 7/7/2025.</p><p>Art. 4º As designações previstas no artigo 1º têm validade pelo período de um ano a contar da publicação desta portaria, admitidas reconduções, sendo permitida a revogação da designação a qualquer tempo, conforme prescrito no art. 3º do Decreto n.º 11.246, de 27/10/2022.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABRICIO DE OLIVEIRA GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>