<xml><article id="47807278" name="Minuta Portaria Comissao Permane" idOficio="11571566" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00025:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23584794">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 139, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 139, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), reconduzido por Decreto da Presidência da República, de 24 de maio de 2022, publicado no Diário Oficial da União (DOU), Seção 2, página 1, de 25 de maio de 2022, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º. Constituir Comissão Permanente de Apuração de Responsabilidade nos termos do artigo 158 da Lei nº 14.133 de 01 de abril de 2021 em sua atual redação, no âmbito da Fundação Universidade Federal do ABC (UFABC), para conduzir os processos de notificação decorrentes das aquisições/contratações no âmbito da Unidade Gestora 154503, visando apurar e, eventualmente, recomendar à autoridade competente a aplicação das sanções previstas nos incisos III [impedimento de licitar e contratar] e IV [declaração de inidoneidade para licitar ou contratar] do art. 156 da Lei nº 14.133, de 1º de abril de 2021.</p><p>Art. 2º. A Comissão será composta pelos seguintes membros: ANDRÉ RICARDO DE CAMPOS RUBIA - Matrícula SIAPE 1977189, RONALDO OLIVEIRA DE CARVALHO - Matrícula SIAPE 1621406, EDSON ANTÔNIO PIRES JÚNIOR - Matrícula SIAPE 1824472, JULIANA APARECIDA CAMPOS PRENZLER - Matrícula SIAPE 2109609, KARINA YURI YAMADA - Matrícula SIAPE 2321508 e ELISANGELA RIBEIRO GALINDO - Matrícula SIAPE 3278676.</p><p>Parágrafo único. A comissão será presidida por ANDRÉ RICARDO DE CAMPOS RUBIA, e em seus impedimentos eventuais pelos demais membros, obedecendo à ordem sequencial acima.</p><p>Art. 3º. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DÁCIO ROBERTO MATHEUS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>