<xml><article id="47980035" name="Port. FCC - 1601a 1621" idOficio="11592309" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00025:00111:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Pró-Reitoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23618446">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2025]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2025</p><p>A Pró-Reitora de Recursos Humanos da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria de Delegação de Competências nº 3258, de 03/05/2022, da Magnífica Reitora, resolve:</p><p>Nº 1.601 - Dispensar a servidora Maria José Teixeira Mendes, matrícula SIAPE nº 1040079, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, da função de Secretária do Colegiado de Licenciatura em Educação do Campo, código FG-06, da Faculdade de Educação, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.602 - Designar a servidora Maria José Teixeira Mendes, matrícula SIAPE nº 1040079, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, para exercer a função de Vice-Secretária, da Secretaria dos Cursos de Graduação em Alternância, código FG-06, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.616 - Dispensar o servidor Lucas Rocha de Alvarenga, matrícula SIAPE nº 1387715, ocupante do cargo efetivo de Relações Públicas, da função de Chefe Cerimonial, código FG-01, da Diretoria de Cooperação Institucional, a partir de 02/02/2026.</p><p>Nº 1.617 - Designar o servidor Rafael Magalhães Angrisano, matrícula SIAPE nº 2389523, ocupante do cargo efetivo de Relações Públicas, para exercer a função de Chefe Cerimonial, da Diretoria de Cooperação Institucional, código FG-01, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.619 - Dispensar o servidor Wagner Meira Junior, matrícula SIAPE nº 3296930, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Colegiado em Ciência de Dados, do Instituto de Ciências Exatas, a partir de 24/02/2026.</p><p>Nº 1.621 - Designar o servidor Marcos Oliveira Prates, matrícula SIAPE nº 1913524, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Colegiado em Ciência de Dados, do Instituto de Ciências Exatas, com mandato de 2 (dois) anos, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARIA MÁRCIA MAGELA MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>