<xml><article id="47766422" name="Publicacao de 06 de Fevereiro de" idOficio="11566717" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00025:00165:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23577906">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL UFU DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFU DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 507 - Art. 1º Dispensar João Damasio da Silva Neto, Matrícula SIAPE Nº 1259898, da Função Gratificada de Coordenador da Divisão de Divulgação Científica da Diretoria de Comunicação Social (FG-1), a partir de 06 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU Nº 3395/2024, publicada no Diário Oficial da União de 27 de junho de 2024, Edição 122, Seção 2, página 24.</p><p>Nº 508 - Art. 1º Dispensar Sinara Laurini Rossato, Matrícula SIAPE Nº 3207682, da Função Comissionada de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Saúde Ambiental e Saúde do Trabalhador do Instituto de Geografia, Geociências e Saúde Coletiva (FCC/FUC), a partir de 02 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU Nº 5346/2025, publicada no Diário Oficial da União de 11 de agosto de 2025, Edição 150, Seção 2, página 45.</p><p>Nº 509 - Art. 1º Dispensar João Damasio da Silva Neto, Matrícula SIAPE Nº 1259898, da função de Substituto Eventual do(a) Diretor(a) de Comunicação Social (CD-3), a partir de 06 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU Nº 2477/2025, publicada no Diário Oficial da União de 22 de abril de 2025, Edição 75, Seção 2, página 35.</p><p>Nº 511 - Art. 1º Exonerar Ana Cristina Menegotto Spannenberg, Matrícula SIAPE Nº 1801626, do Cargo em Comissão de Diretora de Comunicação Social (CD-3), a partir de 06 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU Nº 149/2025, publicada no Diário Oficial da União de 08 de janeiro de 2025, Edição 5, Seção 2, página 34.</p><p>Nº 514 - Art. 1º Nomear João Damasio da Silva Neto, Matrícula SIAPE Nº 1259898, para exercer o Cargo em Comissão de Diretor de Comunicação Social (CD-3), a partir de 06 de fevereiro de 2026, em substituição a Ana Cristina Menegotto Spannenberg.</p><p>Nº 515 - Art. 1º Designar Marco Antonio Santos Cavalcanti, Matrícula SIAPE Nº 2476268, para exercer a Função Gratificada de Coordenador da Divisão de Divulgação Científica da Diretoria de Comunicação Social (FG-1), a partir de 06 de fevereiro de 2026, em substituição a João Damasio da Silva Neto.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>