<xml><article id="48031650" name="Edital nA 04-2026-DGPE DOU - Not" idOficio="11599022" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="26/02/2026" artClass="00099:00025:00076:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23629259">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DGPE/REI/IFPE Nº 4, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DGPE/REI/IFPE Nº 4, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE PERNAMBUCO, designado por meio da Portaria IFPE nº 841, de 18 de julho de 2025, publicada no BGP de 18 de julho de 2025, Edição 7.14, em substituição à diretora nomeada por meio da Portaria REI/IFPE nº 481, de 30 de abril de 2025, publicada no DOU de 5 de maio de 2025, seção 2, página 36, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, conforme estabelece a Orientação Normativa nº 5, de 21 de fevereiro de 2013, do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão (MPOG), e considerando o Processo nº 23294.018769.2024-81, com despachos exarados, resolve:</p><p>1. NOTIFICAR a ex-servidora JANAÍNA MARIA DA SILVA (matrícula SIAPE nº 2350644 e CPF: ***.043.***-74) para que seja efetuada a reposição do valor, no montante de R$ 18.477,66 (dezoito mil quatrocentos e setenta e sete reais e sessenta e seis centavos), no prazo máximo de 30 (trinta) dias a partir da publicação desta notificação, mediante Guia de Recolhimento à União - GRU, nos termos do art. 46 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>2. A Guia de Recolhimento à União - GRU pode ser obtida através de envio de e-mail para o endereço "dgop@reitoria.ifpe.edu.br".</p><p>3. Informa-se ainda que o processo administrativo nº 23294.018769.2024-81, em sua integralidade, encontra-se disponível mediante solicitação por e-mail ao endereço "dgop@reitoria.ifpe.edu.br".</p><p class="assina">PETRÔNIO PEREIRA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>