<xml><article id="48056976" name="PORTARIAS DGER 26-02-2026" idOficio="11602032" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00069:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="81" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=81" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23634607">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1379918, resolve:</p><p>N° 447 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9° da Lei n° 8.112, de 1990, LUCAS SANTOS VASCONCELLOS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 15, de 2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1380640, resolve:</p><p>N° 450 - exonerar TÂNIA VALÉRIA DA CONCEIÇÃO ALVES DE BRITO, matrícula n° 442632, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/BLDEMO - Bloco Parlamentar Democracia (MDB/UNIÃO/PODEMOS/PSDB), e nomeá-la para o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, da mesma lotação.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1380654, resolve:</p><p>N° 451 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 1990, GLEIDE MARIA SANTANA ALMEIDA, matrícula n° 373324, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSOALENC - Gabinete do Senador Otto Alencar.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1380662, resolve:</p><p>N° 452 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 1990, KAROLINA JOSÉ MOTA FERNANDES DOS SANTOS, matrícula n° 249236, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMPER/CCDD - Comissão de Comunicação e Direito Digital.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>