<xml><article id="47744062" name="Portaria Modelo DOU - ALESSANDRA" idOficio="11564202" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00025:00103:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23573959">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 264, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 264, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O Reitor da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência que lhe foi atribuída e tendo em vista o que consta nos processos nº 23069.185094/2025-55, 23069.189606/2025-52, 23069.189629/2025-67 e 23069.189621/2025-09, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão vitalícia à ALESSANDRA PRIMO DE MORAES, na qualidade de companheira do ex-servidor ativo PEDRO ROSA CABRAL, matrícula SIAPE nº 1153155, ocupante do cargo de Contínuo, do quadro de pessoal desta Universidade, falecido em 22/09/2025, com fundamento no inciso IV do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4.645/2022, c/c art. 217 da Lei nº 8.112/1990 e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º Conceder pensão temporária à ARIEL ROSA PRIMO, na qualidade de filha menor de 21 anos do ex-servidor ativo PEDRO ROSA CABRAL, matrícula SIAPE nº 1153155, ocupante do cargo de Contínuo, do quadro de pessoal desta Universidade, falecido em 22/09/2025, com fundamento no inciso VI, alínea a, do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4.645/2022, c/c art. 217 da Lei nº 8.112/1990, e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 3º Conceder pensão temporária à ARTHUR ROSA PRIMO, na qualidade de filho menor de 21 anos do ex-servidor ativo PEDRO ROSA CABRAL, matrícula SIAPE nº 1153155, ocupante do cargo de Contínuo, do quadro de pessoal desta Universidade, falecido em 22/09/2025, com fundamento no inciso VI, alínea a, do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4.645/2022, c/c art. 217 da Lei nº 8.112/1990, e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 4º Conceder pensão temporária à BEATRIZ MENDONÇA CABRAL, na qualidade de filha menor de 21 anos do ex-servidor ativo PEDRO ROSA CABRAL, matrícula SIAPE nº 1153155, ocupante do cargo de Contínuo, do quadro de pessoal desta Universidade, falecido em 22/09/2025, com fundamento no inciso VI, alínea a, do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4.645/2022, c/c art. 217 da Lei nº 8.112/1990, e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 5º Os efeitos desta Portaria retroagem à data do óbito (22/09/2025).</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>