<xml><article id="47802438" name="PORTARIA NA 266-2026 - VALIDADE " idOficio="11567064" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00071:00542:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00266" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DOS REPRESENTANTES COMERCIAIS NO ESTADO DE MINAS GERAIS" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23578306">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 266, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 266, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Diretor-Presidente do Conselho Regional dos Representantes Comerciais no Estado de Minas Gerais - CORE-MG, no uso da atribuição legal prevista no artigo 20, IX, do Regimento Interno vigente, combinado com as atribuições legais positivadas na Legislação vigente, e CONSIDERANDO que o Concurso Público nº 01/2023 foi realizado para provimento de cargos efetivos no CORE-MG; CONSIDERANDO que a validade do referido concurso encontra-se prestes a expirar, conforme disposto no edital original; CONSIDERANDO que é interesse da Entidade garantir o provimento de vagas existentes e futuras de forma legal e organizada; CONSIDERANDO que a prorrogação da validade do concurso é medida prevista em lei e regulamentações aplicáveis à Administração Pública; CONSIDERANDO que tal prorrogação permitirá o planejamento adequado da convocação de candidatos aprovados, assegurando a continuidade dos serviços prestados pelo CORE-MG, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, uma única vez, pelo prazo de 02 (dois) anos, a validade do Concurso Público nº 01/2023, destinado ao provimento de vagas para os cargos previstos no edital original, a contar de 19 de fevereiro de 2026, data do término do prazo de validade anteriormente estabelecido, encerrando-se em 18 de fevereiro de 2028.</p><p>Art. 2º Durante o período de prorrogação, permanecem integralmente mantidas todas as condições, critérios, requisitos e normas previstas no edital do Concurso Público nº 01/2023.</p><p>Art. 3º Os efeitos normativos da presente portaria incidem a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Antônio José Maciel Ribeiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>