<xml><article id="47988021" name="PO - 2.652_2026 -38A Premio Almi" idOficio="11593383" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00013:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23620073">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CNPq Nº 2.652, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CNPq Nº 2.652, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Presidente do CONSELHO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO CIENTÍFICO E TECNOLÓGICO - CNPq, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto nº 11.229, de 7 de outubro de 2022, em conformidade com o disposto na Portaria CNPq nº 1.568, de 23 de novembro de 2023, e nos termos do Processo nº 01300.007080/2025-79, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes membros indicados pelas instituições para compor a Comissão de Especialistas que recomendará candidatos elegíveis ao 38º Prêmio Almirante Álvaro Alberto para a Ciência e Tecnologia - Edição 2026, na grande área do conhecimento Ciências da Vida:</p><p>I - pelo CNPq:</p><p>a) Monica Felts de La Roca Soares, membro da Diretoria Executiva do CNPq e Coordenadora da Comissão; e</p><p>b) membros de Comitês de Assessoramento do CNPq:</p><p>1 - Leonie Asfora Sarubbo - Universidade Católica de Pernambuco - UNICAP;</p><p>2 - Luciana Dias de Lima - Fundação Oswaldo Cruz - FIOCRUZ/RJ; e</p><p>3 - Marisa Helena Gennari de Medeiros - Universidade de São Paulo - USP.</p><p>II - membros externos indicados pelas instituições:</p><p>a) Andrea Brito Latgé - Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação - MCTI;</p><p>b) Alfredo Martins Muradas - Marinha do Brasil - MB;</p><p>c) Mercedes Maria da Cunha Bustamante - Academia Brasileira de Ciências - ABC;</p><p>d) Soraya Soubhi Smaili - Sociedade Brasileira para o Progresso da Ciência - SBPC;</p><p>e) Dácio Roberto Matheus - Associação Nacional dos Dirigentes das Instituições Federais de Ensino Superior - ANDIFES;</p><p>f) Sandra Maria Nunes Monteiro - Conselho Nacional de Secretários Estaduais para Assuntos de Ciência, Tecnologia e Inovação - CONSECTI; e</p><p>g) Fábio Guedes Gomes - Conselho Nacional das Fundações Estaduais de Amparo à Pesquisa - CONFAP.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">OLIVAL FREIRE JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>