<xml><article id="47676959" name="PORTARIA N 1.636_23560135" idOficio="11556145" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00161:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00008" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23560135">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GAB/UFT Nº 1.636, DE 13 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GAB/UFT Nº 1.636, DE 13 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pela Portaria GAB/UFT nº 1.472, de 20 de outubro de 2025, publicado no DOU Nº 201, de 21 de outubro de 2025, seção 2, pág. 32,</p><p>Considerando a Instrução Normativa no 074/2017 do Instituto Nacional da Propriedade Industrial (INPI), que estabelece procedimentos relativos ao registro de programa de computador e ao formulário eletrônico e-RPC;</p><p>Considerando que a Universidade Federal do Tocantins (UFT) é a Titular de Direito de todas as patentes produzidas em suas dependências;</p><p>Considerando a necessidade de agilizar os atos praticados pela UFT quanto à proteção da propriedade intelectual;</p><p>Considerando, ainda, os princípios da economicidade e eficiência da administração pública, resolve:</p><p>Art. 1º - Delegar competência à titular do cargo de Diretora de Inovação e Transferência de Tecnologia - DITT/INOVATO, DRª ANA CLÁUDIA MACEDO SAMPAIO, professora do magistério superior nesta instituição, matrícula SIAPE nº 2943799, para, a partir da publicação desta portaria, sem prejuízo das atribuições regimentalmente atinentes ao citado cargo, praticar os atos administrativos a seguir:</p><p>I. Solicitar, em nome da UFT, junto aos órgãos competentes do País e do exterior, a proteção dos direitos relativos à propriedade intelectual sobre as criações, assim definidas da Lei nº 10.973, de 2 de dezembro de 2004, podendo praticar os seguintes atos:</p><p>a) Requerer depósito de pedido de patente e concessão de patentes (patentes de invenção, modelos de utilidade e certificado de adição);</p><p>b) Requerer registro de marcas, desenhos industriais, programas de computador (software), indicações geográficas e proteção de cultivares;</p><p>c) Requerer registro de direito autoral;</p><p>d) Requerer buscas e certidões;</p><p>e) Requerer exames técnicos de patentes, cumprir exigências formais e técnicas, efetuar pagamentos de anuidades;</p><p>f) Apresentar oposições, impugnações, pedidos de reconsideração, recursos e réplicas;</p><p>g) Requerer a anotação de alteração de nome, transferência de titularidade e a averbação de transferências ou cessões, averbação de contratos de licença de uso de tecnologias e assistência técnica em benefício da UFT;</p><p>h) Assinar procurações conferindo poderes a instituições parceiras ou escritórios de propriedade intelectual para representar a UFT junto aos órgãos competentes no Brasil e no exterior, na adoção de providências que visem à proteção e manutenção dos direitos de propriedade intelectual da UFT;</p><p>i) Providenciar todos os demais atos que tenham por objetivo solicitar a proteção e a manutenção dos direitos de propriedade intelectual da UFT no Brasil e no exterior.</p><p>II - Firmar compromissos, acordos e instrumentos congêneres, em nome da UFT, com a finalidade exclusiva de resguardar o sigilo e os direitos de propriedade intelectual da UFT, tais como:</p><p>a) Acordos de Confidencialidade, definidos como sendo acordos que têm por objetivo proteger o sigilo das criações, informações confidenciais, conhecimentos (knowhow) e segredos de negócios desenvolvidos pelos pesquisadores da UFT e instituições parceiras;</p><p>b) Acordos de Transferência de Material Biológico, definidos como sendo acordos que visam assegurar os direitos das partes sobre os materiais biológicos de sua propriedade, na transferência, para fins de pesquisa, para uma instituição parceira.</p><p>III - Firmar compromissos, acordos e instrumentos congêneres, em nome da UFT, relacionados à propriedade intelectual, inovação e empreendedorismo que não envolvam recursos financeiros ou despesas para as partes.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO LEINEKER COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>