<xml><article id="48043531" name="PORTARIA N 24_23630447" idOficio="11599928" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00070:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="87" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=87" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23630447">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 24, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 24, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>considerando o contido na Resolução Administrativa 1/2023, de 7 de fevereiro de 2023, que "estabelece plano de ação para alterar áreas e especialidade de cargos efetivos vagos, adequando-os às necessidades das áreas administrativa e judiciária do Tribunal, sem alteração de quantidade nem aumento de despesas, além de estabelecer incentivos à capacitação de servidores para formação em nível superior, notadamente da área fim para o apoio às atividades jurisdicionais e jurídicas necessária";</p><p>considerando o contido no Processo SEI 0012183-84.2025.5.10.8000, que identifica os cargos vagos já passíveis de transformação conforme resultante do ato normativo editado pelo Tribunal Pleno, resolve:</p><p>DECLARAR TRANSFORMADOS os seguintes cargos vagos existentes no Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região, sem qualquer aumento de despesa, para provimento à medida da disponibilidade orçamentária:</p><p>I - 1 (um) cargo vago de Analista Judiciário, Área Administrativa em 1 (um) cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, resultante:</p><p>a) da aposentadoria voluntária da servidora LUCIANA DUMONT ÁVILA, por meio da Resolução Administrativa 66/2025 - 2500 (3016775), de 16/12/2025, publicada no Diário Oficial da União do dia 02 de janeiro de 2026, Seção 2, pág. 45, de acordo com o Processo 0011556-80.2025.5.10.8000;</p><p>II- 1 (um) cargo vago de Analista Judiciário, Área Administrativa em 1 (um) cargo de Analista Judiciário, Apoio Especializado - Tecnologia da Informação, resultante:</p><p>a) da aposentadoria voluntária da servidora ISMARIA MAGALHÃES MACIEL, por meio da Portaria da Presidência 181/2025 3002568, referendada pela Resolução Administrativa 61/2025 - 2495 (3016742), de acordo com o Processo SEI 0010594-57.2025.5.10.8000.</p><p>A presente Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. RIBAMAR LIMA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>