<xml><article id="47692001" name="2026_01_29_Publicacao_2026_02_00" idOficio="11557382" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00025:00130:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23562257">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 365 - Conceder o afastamento do país a GISELE SAMPAIO SILVA, Professora Associada do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 02/02/2026 a 08/02/2026, para participar da International Stroke Conference 2026, nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.001680/2026-07).</p><p>Nº 366 - Conceder o afastamento do país a ALEXANDRE WAGNER SILVA DE SOUZA, Médico lotado no Amb. Reumatologia do Hospital Universitário, no período de 05/02/2026 a 08/02/2026, para participar da I TRANSCEND Investigator Meeting for Americas Region, na Argentina, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.000318/2026-19).</p><p>Nº 367 - Conceder o afastamento do país a MARIA CAROLINA CAVALCANTI LIMA CONSTANTINO, Médica lotada no Ex. Lab. Anatomia Patológica do Hospital Universitário, no período de 10/02/2026 a 14/02/2026, para participar da 6th International Renal Pathology Conference, na Guatemala, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.046080/2025-89).</p><p>Nº 368 - Conceder o afastamento do país a ALEXANDRE WAGNER SILVA DE SOUZA, Médico lotado no Amb. Reumatologia do Hospital Universitário, no período de 17/02/2026 a 26/02/2026, para participar do 22nd International Vasculitis Worshop, na Austrália, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.000317/2026-66).</p><p>Nº 369 - Conceder o afastamento do país a MATHEUS BRANDÃO VASCO, Professor Adjunto-A do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 23/02/2026 a 02/03/2026, para participar do 27th World Meeting on Sexual Medicine, em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.045894/2025-04).</p><p class="assina">RAIANE PATRICIA SEVERINO ASSUMPÇÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>