<xml><article id="47691929" name="Port 280 281 285 289 293 294" idOficio="11557305" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00025:00128:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23562177">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE Janeiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE Janeiro DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 280 - Dispensar, a partir de 19 de Janeiro de 2026, Mariana Bunn e Faria, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, SIAPE nº 1984419, do exercício da função de Chefe do Serviço de Agendamento - SA/CIL/DCEVEN/SeCArte, código FG4, para a qual foi designada pela Portaria nº 170/2026/GR, DE 15 DE JANEIRO DE 2026, tendo em vista em licença capacitação.(Ref. Sol. 003087/2026)</p><p>Nº 281 - Art. 1º Designar Suelen Fernandes Vieira, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, SIAPE nº 1262999, para exercer a função de Chefe do Serviço de Agendamento - SA/CIL/DCEVEN/SeCArte.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 003087/2026)</p><p>Nº 285 - Art. 1º Designar, a partir de 23 de Janeiro de 2026, LUIZ FERNANDO BELCHIOR RIBEIRO, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe B, SIAPE nº 3091588, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Energia e Sustentabilidade - CPGES/CTS, para completar mandato a expirar-se em 10 de Setembro de 2027.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Curso, código FCC.</p><p>Art. 3º Ficam revogadas, a partir de 23 de Janeiro de 2026, as portarias nº 1882/2025/GR e nº 1883/2025/GR.(Ref. Sol. 001869/2026)</p><p>Nº 289 - Dispensar, a partir de 23 de Dezembro de 2025, FABRÍCIO HERPICH, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe B, SIAPE nº 1198799, do exercício da função de Coordenador do Curso de Graduação em Tecnologia de Informação e Comunicação - CGTIC/CTS/ARA, código FCC, para a qual foi designado pela Portaria nº 2125/2025/GR, DE 16 DE OUTUBRO DE 2025, tendo em vista sua redistribuição pra outro órgao.(Ref. Sol. 003011/2026).</p><p class="assina">IRINEU MANOEL DE SOUZA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE Janeiro DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 293 - Dispensar, a partir de 06 de Março de 2026, Rafaela Ribeiro Céspedes, SECRETÁRIO EXECUTIVO, SIAPE nº 1895584, do exercício da função de Coordenadoria de Apoio Administrativo - CAA/SINTER, código FG1, para a qual foi designada pela Portaria Nº 190/2016/GR, DE 03 DE FEVEREIRO DE 2016, tendo em vista seu pedido de licença capacitação.(Ref. Sol. 003097/2026).</p><p>Nº 294 - Art. 1º Designar, a partir de 06 de Março de 2026, BRUNO WANDERLEY FARIAS, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, SIAPE nº 1660233, para exercer a função de Coordenador de Apoio Administrativo - CAA/SINTER.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Fica revogada, a partir de 06 de Março de 2026, a portaria nº 1181/2024/GR, DE 06 DE JUNHO DE 2024.(Ref. Sol. 003097/2026)</p><p class="assina">IRINEU MANOEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>