<xml><article id="47790129" name="5161 Nomeacao e Exoneracao de CJ" idOficio="11569684" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="09/02/2026" artClass="00070:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="89" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=89" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582155">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 5.161,   DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 5.161, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A MINISTRA-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, bem como os Memorandos no 4766563 e nº 4772094 contidos nos autos do Processo nº 027232/25-00.009, e, considerando o disposto nos incisos I e II do artigo 71 da Lei nº 8.457/1992, alterada pela Lei nº 13.774/2018, resolve:</p><p>Art. 1º EXONERAR, a contar de 2 de fevereiro de 2026, o Senhor HARYAN GONÇALVES DIAS, matrícula 2164, do cargo em comissão de ASSESSOR (A) -JURÍDICO (A) CHEFE, código STM-CJ-03, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Gen Ex FLÁVIO MARCUS LANCIA BARBOSA.</p><p>Art. 2º NOMEAR o Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, JOSÉ FELICIANO DA SILVA, matrícula 972, para exercer, em vaga decorrente da exoneração de HARYAN GONÇALVES DIAS, o cargo em comissão de ASSESSOR (A) -JURÍDICO (A) CHEFE, código STM-CJ-03, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Gen Ex FLÁVIO MARCUS LANCIA BARBOSA. Em consequência, fica exonerado do cargo em comissão de ASSESSOR (A) II, código STM-CJ-02, do citado Gabinete.</p><p>Art. 3º NOMEAR o Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, JOSIMAR DE SOUSA LACERDA, matrícula 8793, para exercer, em vaga decorrente da exoneração de JOSÉ FELICIANO DA SILVA, o cargo em comissão de ASSESSOR (A) II, código STM-CJ-02, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Gen Ex FLÁVIO MARCUS LANCIA BARBOSA. Em consequência, fica dispensado da função comissionada de ASSISTENTE VI, código STM-FC-06, do citado Gabinete.</p><p>Art. 4º DESIGNAR o militar ANIBAL MARTINS PINTO, matrícula 1796, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de JOSIMAR DE SOUSA LACERDA, a função comissionada de ASSISTENTE VI, código STM-FC-06, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Gen Ex FLÁVIO MARCUS LANCIA BARBOSA. Em consequência, fica dispensado da função comissionada de ASSISTENTE V, código STM-FC-05, do citado Gabinete.</p><p>Art. 5º DESIGNAR o militar VANDERLEI DA SILVA, matrícula 1935, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de ANIBAL MARTINS PINTO, a função comissionada de ASSISTENTE V, código STM-FC-05, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Gen Ex FLÁVIO MARCUS LANCIA BARBOSA. Em consequência, fica dispensado da função comissionada de ASSISTENTE IV, código STM-FC-04, do citado Gabinete.</p><p></p><p class="assina">MARIA ELIZABETH ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>