<xml><article id="47923274" name="PORTARIAS-18-FEV" idOficio="11585218" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2026" artClass="00025:00152:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23607128">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o Despacho GR 1969735, de 18 de fevereiro de 2026, resolve:</p><p>Nº 296 - DISPENSAR a servidora MARCELA WANGLON RICHTER, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1277550, da função de Coordenadora do Curso de Letras - Português e Literaturas de Língua Portuguesa, do Campus Jaguarão da Universidade Federal do Pampa, FCC.</p><p>Nº 298 - DESIGNAR a servidora CAMILA WITT ULRICH, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1359502, para exercer a função de Coordenadora pro tempore do Curso de Letras - Português e Literaturas de Língua Portuguesa, do Campus Jaguarão da Universidade Federal do Pampa, percebendo FCC.</p><p>CONSIDERANDO o Despacho GR 1969834, de 18 de fevereiro de 2026; resolve:</p><p>Nº 301 - DESIGNAR a servidora JAINA RAQUELI PEDERSEN, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1805864, para exercer a função de Coordenadora pro tempore do Mestrado Acadêmico em Serviço Social e Proteção Social, do Campus São Borja, da Universidade Federal do Pampa, percebendo FG-2.</p><p class="assina">Edward Frederico Castro Pessano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>