<xml><article id="47809073" name="2026-02-09 Portaria 135 a 137 - " idOficio="11571986" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00025:00143:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23585308">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), nomeado pela Portaria de Pessoal da Reitoria Nº 1351, de 18/12/2025, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 244, de 23/12/2025, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria nº 874, de 17/08/2020, publicada no DOU nº 158 de 18/08/2020, no uso das atribuições a ele conferidas, resolve:</p><p>Nº 135 - Tornar pública a autorização concedida pelo Reitor da UFABC para o afastamento internacional do(a) servidor(a) FAGNER MURUCI DE PAULA, SIAPE 1143302, com ÔNUS LIMITADO para a UFABC, para visita ao Department of Physics da King's College London, em Londres (Inglaterra), pelo período de 02/02/2026 até 31/03/2026, incluindo o tempo de trânsito. (Processo nº 23006.002940/2026-26).</p><p>Nº 136 - Tornar pública a autorização concedida pelo Reitor da UFABC para o afastamento internacional do(a) servidor(a) PEDRO BRAVO DE SOUZA, SIAPE 3408157, com ÔNUS LIMITADO para a UFABC, para participação no "European Citizen Science Association (ECSA) 2026", em Oulu (Finlândia), pelo período de 28/02/2026 até 07/03/2026, incluindo o tempo de trânsito. (Processo nº 23006.002347/2026-80).</p><p>Nº 137 - Tornar pública a autorização concedida pela Vice-Reitora da UFABC para o afastamento internacional do(a) servidor(a) ROMULO GONCALVES LINS, SIAPE 2269065, com ÔNUS LIMITADO para a UFABC e ônus para CAPES, para a realização de estágio Pós-Doutoral na Technische Universität Berlin (TU Berlin), instituição localizada em Berlim (Alemanha), durante o período de 01/05/2026 a 30/04/2027, incluindo o tempo de trânsito (Processo nº 23006.028120/2025-83).</p><p>Nº 140 - Rescindir, por iniciativa do contratado, nos termos do Art. 12, inciso II, da Lei 8.745/93, o contrato de trabalho de Professor Visitante de PAULO GUIRRO LAURENCE, SIAPE 3469369, a contar de 01/04/2026.</p><p class="assina">DIOGO FRANCISCO PAULO DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>