<xml><article id="47728112" name="PORTARIA DE PESSOAL 37" idOficio="11562121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00050:00019:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/Agência Nacional de Transportes Terrestres/Gabinete do Diretor-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23570732">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 37, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 37, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Diretor-Geral da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT, no uso das atribuições que lhe confere o art. 12 do Regimento Interno, e tendo em vista o disposto no inciso II do art. 9º e art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e o que consta do processo nº 50500.269964/2023-11, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor Bruno de Sá Guimarães, matrícula SIAPE nº 1730648, para exercer o cargo de Gerente, código CGE III, da Gerência do Centro Nacional de Supervisão Operacional - Gcnso, subordinada à Superintendência de Tecnologia da Informação - Sutec desta Agência, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor Bruno de Sá Guimarães, matrícula SIAPE nº 1730648, do encargo de substituto eventual do Gerente, código CGE III, da Gerência do Centro Nacional de Supervisão Operacional - Gcnso, subordinada à Superintendência de Tecnologia da Informação - Sutec desta Agência, para o qual foi designado conforme Portaria de Pessoal nº 107, de 28 de fevereiro de 2025.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GUILHERME THEO SAMPAIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>