<xml><article id="47928111" name="Portaria CNMP-SG-47-2026" idOficio="11585633" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00065:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23607626">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CNMP-SG Nº 47, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CNMP-SG Nº 47, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas no art. 1º, inciso XII, da Portaria CNMP-PRESI nº 57, de 27 de maio de 2016, e tendo em vista o disposto nos arts. 9º, 35 e 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como o que consta do Processo Administrativo nº 19.00.10026.0002708/2023-79, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor ROGÉRIO CARNEIRO PAES, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, matrícula nº 82.031, do exercício da função de confiança de Secretário Administrativo Nível III, código FC-3, do Gabinete do Conselheiro Jaime de Cassio Miranda.</p><p>Art. 2º Designar o servidor mencionado no art. 1º da presente Portaria para o exercício da função de confiança de Secretário Administrativo Nível III, código FC-3, da Comissão do Sistema Prisional, Controle Externo da Atividade Policial e Segurança Pública.</p><p>Art. 3º Designar o servidor mencionado no art. 1º da presente Portaria para o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador Administrativo, código CC-3, da Comissão do Sistema Prisional, Controle Externo da Atividade Policial e Segurança Pública.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS VINICIUS ALVES RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>