<xml><article id="47958130" name="ATO PORTARIA DE NOMEACAO NA 4_te" idOficio="11589630" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00025:00114:00381:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste do Pará/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23614099">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 4  - CAP de 20 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4 - CAP de 20 de fevereiro de 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DO PARÁ, em exercício, de acordo com a Portaria nº 73/2026- Gabinete da Reitoria, de 5 de fevereiro de 2026;</p><p>Considerando a delegação de competência que concede a Portaria nº 115/2023-GABINETE DA REITORIA; e, ainda, o que consta nos processos administrativos abaixo identificados,</p><p>Considerando autorizações legais para o aproveitamento de candidato habilitado em concurso pelo Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá e Universidade Federal do Oeste do Pará, contidas no processo 23204.015951/2025-59, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear LUIZ GUSTAVO SANTOS DA SILVA, aprovado em 4º lugar na ampla concorrência para o cargo efetivo de Técnico em Laboratório - Área: Química, em regime de 40 horas semanais, da Carreira de Técnico-Administrativo em Educação, considerando o Edital de Concurso nº 1/2024-IFAP, publicado no DOU nº 186, Seção 3, de 25/09/2024, homologado pelo Edital nº 5/2025, publicado no DOU nº 16, Seção 3, de 23/01/2025, e retificado pelo Edital nº 7/2025, publicado no DOU nº 20, Seção 3, de 29/01/2025, para ocupar o código de vaga nº 0965851.</p><p>Art.2º - Nos termos do art. 13 § 1º, da Lei nº 8.112/90, fixar o prazo de 30 (trinta) dias para a posse, contatos da publicação desta portaria.</p><p>Parágrafo único - A presente nomeação será tornada sem efeito se o candidato nomeado não tomar posse no prazo fixado no caput deste artigo.</p><p>Art.3º- Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação no Diário Oficial da União</p><p class="assina">Marcela Cardoso Pimentel</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>