<xml><article id="48034285" name="2026-02-25/11599127/SIGEPE_23629" idOficio="11599127" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00028:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:08486" artCategory="Ministério da Fazenda/Superintendência de Seguros Privados" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23629389">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SUSEP nº 8.486, de 25 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SUSEP nº 8.486, de 25 de Fevereiro de 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DE SEGUROS PRIVADOS - SUSEP, no uso das atribuições que lhe confere o inciso V do art. 42 do Regimento Interno da Susep, aprovado pela Resolução CNSP nº 483, de 30 de outubro de 2025, considerando o disposto no art. 45 da Lei nº 9.794, de 29 de janeiro de 1999, e o que consta do Processo Susep nº 15414.618212/2024-39, resolve:</p><p>Art. 1º  Determinar o afastamento cautelar do exercício do cargo do servidor JOSÉ MARCELO PUYDINGER, matrícula SIAPE nº 1957667, a partir de 25 de fevereiro de 2026, sem prejuízo de sua remuneração.</p><p>Art. 2º  O afastamento cautelar perdurará pelo período necessário para apuração dos fatos ou enquanto subsistirem os riscos à proteção do interesse público.</p><p>Art. 3º  O afastamento cautelar ora imposto não possui natureza punitiva, destinando-se exclusivamente à preservação da segurança, da ordem administrativa e de condições adequadas no ambiente institucional.</p><p>Art. 4º O servidor deverá permanecer à disposição da administração e atender prontamente às convocações que forem realizadas.</p><p class="assina">ALESSANDRO SERAFIN OCTAVIANI LUIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>