<xml><article id="47940044" name="UFVDOU0029-de 19.02.2026-portari" idOficio="11587527" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00025:00163:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23611192">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 24/05/2023, publicado no Diário Oficial da União de 25/05/2023, considerando o disposto no art. 91 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a deliberação do Conselho Universitário, em sua 508ª reunião, e o que consta do Processo SEI 23114.915459/2024-11, resolve:</p><p>Nº 109 - conceder a CLARISSA FERREIRA ALBRECHT, matrículas 8681-9/UFV e 2583424-2/Siape, ocupante do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe C, denominação Associado, nível 1, em regime de dedicação exclusiva, lotada no Departamento de Arquitetura e Urbanismo, licença para tratar de assuntos particulares, sem remuneração, no período de 9 de março a 30 de junho de 2026.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 24/05/2023, publicado no Diário Oficial da União de 25/05/2023, considerando o disposto no art. 5º, § 2º, da Medida Provisória nº 2.174-28, de 24/08/2001, a deliberação do Conselho Universitário, em sua 508ª reunião, resolve:</p><p>Nº 110 - 1. reverter, em integral, a jornada de trabalho reduzida da servidora ANA CRISTINA MENDES MIRANDA, matrículas 12135-5/UFV e 2270383-0/Siape, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório/Área, concedida pela Portaria nº 315/2024, de 03/05/2024, retornando para 40 (quarenta) horas semanais e 8 (oito) horas diárias, a partir de 23 de fevereiro de 2026; 2. revogar a Portaria nº 315/2024, de 03/05/2024. (Processo SEI 23114.902499/2024-95)</p><p>Nº 114 - 1. reverter, em integral, a jornada de trabalho reduzida da servidora PATRÍCIA JULIANA DO CARMO NUNES, matrículas 11294-1/UFV e 2888281-7/Siape, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, concedida pela Portaria nº 1.069/2023, de 20/12/2023, retornando para 40 (quarenta) horas semanais e 8 (oito) horas diárias, a partir de 20 de fevereiro de 2026; 2. revogar a Portaria nº 1.069/2023, de 20/12/2023. (Processo SEI 23114.917353/2023-63)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 24/05/2023, publicado no Diário Oficial da União de 25/05/2023, considerando o disposto no art. 37, caput, inciso II, da Constituição Federal, no art. 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 8º da Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, no Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011, e na Portaria Interministerial nº 316, de 9 de outubro de 2017, do Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão e do Ministério da Educação, resolve:</p><p>Nº 111 - nomear, em caráter efetivo, TARIK CUCHI, habilitado em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no Diário Oficial da União de 13/02/2026, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Assistente, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 339444. (Processo SEI 23114.912270/2025-40)</p><p>Nº 113 - nomear, em caráter efetivo, RAFAEL GOMES SIQUEIRA, habilitado em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no Diário Oficial da União de 13/02/2026, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Assistente, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 339723. (Processo SEI 23114.910662/2025-74)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 24/05/2023, publicado no Diário Oficial da União de 25/05/2023, considerando o disposto no art. 37, caput, inciso II, da Constituição Federal, nos art. 10 e art. 13 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, na Lei nº 11.091, de 12 de janeiro de 2005, no Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, e na Portaria Interministerial nº 316, de 9 de outubro de 2017, do Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão e do Ministério da Educação, e o que consta do Processo SEI 23114.920629/2023-91, resolve:</p><p>Nº 112 - nomear, em caráter efetivo, DANIEL DO CARMO SALES, habilitado em concurso público de provas, com homologação publicada no Diário Oficial da União de 23/11/2023, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Padrão de Vencimento 01, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga 348309.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 24/05/2023, publicado no Diário Oficial da União de 25/05/2023, considerando o disposto no art. 43, § 2º, da Lei nº 12.702, de 7 de agosto de 2012, a deliberação do Conselho Universitário, em sua 508ª reunião, e o que consta do Processo SEI 23114.908785/2025-45, resolve:</p><p>Nº 115 - alterar, a pedido, o regime de trabalho de RAFAELA ASSIS MACHADO, matrículas 13589-5/UFV e 3448170-5/Siape, ocupante do cargo de Médico Veterinário, nível de classificação E, padrão de vencimento 01, lotada no Departamento de Zootecnia, de 20 (vinte) horas semanais para 40 (quarenta) horas semanais, a partir de 23 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>