<xml><article id="47837549" name="GAB - SP - RETIFICACAO DA PORTAR" idOficio="11575683" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="11/02/2026" artClass="00029:00037:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria do Patrimônio da União/Gabinete da SPU" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23590582">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria de Pessoal SPU/MGI nº 1.031, de 30 de janeiro de 2026, processo administrativo SEI nº 10154.119307/2023-88, publicada no Diário Oficial da União de 4 de fevereiro de 2026, Seção 2, pág. 52, onde se lê: Designar o servidor EDSON CARLOS GONCALVES DA ROCHA, Matrícula SIAPE nº 1661416, ocupante do cargo efetivo de Especialista II, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo Comissionado Executivo de Coordenador do Escritório Descentralizado em Santos, da Superintendência do Patrimônio da União em São Paulo, código CCE 1.10, da Secretaria do Patrimônio da União, do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, na vacância, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.", Leia-se: "Designar os servidores LUIZ FERNANDO DE MELO CORREIA, Matrícula SIAPE nº 1666480, Analista de Infraestrutura e EDSON CARLOS GONÇALVES DA ROCHA, Matrícula SIAPE nº 1661416, Especialista II, nessa ordem sucessivamente; para exercerem o encargo de substitutos eventuais da Função Comissionada Executiva de Coordenador do Escritório Descentralizado em Santos, da Superintendência do Patrimônio da União em São Paulo, código CCE 1.10, da Secretaria do Patrimônio da União, do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos., na vacância, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular."</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>