<xml><article id="47686362" name="DAF - Portaria 469 E 470-2026" idOficio="11557106" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00050:00020:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria de Administração e Finanças" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561740">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA DE ADMINISTRAÇÃO E FINANÇAS SUBSTITUTA DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, usando da competência que lhe foi delegada pela Portaria/DG n.º 475, de 26 de janeiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União, de 31 de janeiro de 2023, e o disposto no processo n.º 50603.000007/2026-58, resolve o seguinte:</p><p>Nº 469 - Art. 1º Dispensar o servidor Mikael Andrade da Silva Oliveira, Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº 3442677, da função de Chefe do Setor de Informática, código FCE 1.02, do Serviço de Recursos Logísticos e Informática, vinculada à Coordenação de Administração e Finanças, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Ceará.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 470 - Art. 1º Designar o servidor Eugênio Pacceli Barreto Rocha, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1063411, para exercer a função de Chefe do Setor de Informática, código FCE 1.02, do Serviço de Recursos Logísticos e Informática, vinculada à Coordenação de Administração e Finanças, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Ceará.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDA GIMENEZ MACHADO FAÉ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>