<xml><article id="47695223" name="PORTARIA n. 2" idOficio="11557970" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00025:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Corregedoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23563009">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, DE 30 de JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 30 de JANEIRO DE 2026</p><p>O CORREGEDOR DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das competências delegadas por meio do art. 7º, incisos III e VII do Decreto nº 11.691, de 5 de setembro de 2023, publicado no Diário Oficial da União de 6 de setembro de 2023, e das subdelegadas pelo art. 20 da Portaria MEC nº 1.819, de 11 de setembro de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 13 de setembro de 2023, e com fundamento nos artigos 133, 143 e 148 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores estáveis REGIS FABIANO SANTOS DOS SANTOS, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2617086, ALESSANDRO MIRO DEGANI, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1529468, MARIANA FERREIRA DA SILVA, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 40351, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, visando à apuração de eventuais irregularidades administrativas constantes do Processo nº 23123.007195/2023-22.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida Comissão.</p><p>Art. 3º Fica autorizado o regime de trabalho previsto no art. 152, § 1º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, para os integrantes da Comissão não participantes do Programa de Gestão, até a entrega do relatório final.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DANIEL XAVIER LARA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>