<xml><article id="47793927" name="portaria_125-133_2026 GGPES DP" idOficio="11570194" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00047:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582895">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE VIGILÂNCIA SANITÁRIA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 172, inciso VI, aliado ao art. 203, inciso III, § 3º, do Regimento Interno aprovado pela Resolução da Diretoria Colegiada - RDC nº 585, de 10 de dezembro de 2021, resolve:</p><p>Nº 125 Nomear o servidor LEANDRO RODRIGUES PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1476557, para ocupar o cargo de Diretor Adjunto, código CGE-I, da Quarta Diretoria, ficando exonerado, a pedido, do cargo anteriormente ocupado.</p><p>Nº 126 Nomear a servidora GABRIELLE CUNHA BARBOSA CAVALCANTI E CYSNE TRONCOSO, matrícula SIAPE nº 1492719, para ocupar o cargo de Assessora, código CA-II, da Quarta Diretoria, ficando exonerada, a pedido, do cargo anteriormente ocupado.</p><p>Nº 127 Nomear a servidora RENATA FARIA PEREIRA HURTADO, matrícula SIAPE nº 1518951, para ocupar o cargo de Assessora, código CA-II, da Quarta Diretoria, ficando exonerada, a pedido, do cargo anteriormente ocupado.</p><p>Nº 128 Nomear a servidora ELKIANE MACEDO RAMA, matrícula SIAPE nº 1491227, para ocupar o cargo de Diretora Adjunta, código CGE-I, da Segunda Diretoria, ficando exonerada, a pedido, do cargo anteriormente ocupado.</p><p>Nº 129 Nomear o servidor VITOR DE GOES TRINDADE MELLO, matrícula SIAPE nº 1211605, para ocupar o cargo de Assessor, código CA-II, da Segunda Diretoria, ficando exonerado, a pedido, do cargo anteriormente ocupado.</p><p>Nº 130 Nomear a servidora FLAVIA BAPTISTA NÓBREGA MOREIRA, matrícula SIAPE nº 2372649, para ocupar o cargo de Assessora, código CA-II, da Segunda Diretoria, ficando exonerada, a pedido, do cargo anteriormente ocupado.</p><p>Nº 131 Nomear a servidora SUZANA YUMI FUJIMOTO, matrícula SIAPE nº 1491066, para ocupar o cargo de Diretora Adjunta, código CGE-I, da Terceira Diretoria, ficando exonerada, a pedido, do cargo anteriormente ocupado.</p><p>Nº 132 Nomear o servidor BERNARDO LUIZ MORAES MOREIRA, matrícula SIAPE nº 1568137, para ocupar o cargo de Assessor, código CA-II, da Terceira Diretoria, ficando exonerado, a pedido, do cargo anteriormente ocupado.</p><p>Nº 133 Nomear a servidora ERICA FRANÇA COSTA, matrícula SIAPE nº 1492768, para ocupar o cargo de Assessora, código CA-II, da Terceira Diretoria, ficando exonerada, a pedido, do cargo anteriormente ocupado.</p><p class="assina">LEANDRO PINHEIRO SAFATLE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>