<xml><article id="47917058" name="ATO PORTARIA DE PESSOAL GM 136" idOficio="11584646" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2026" artClass="00034:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23604250">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL GM/MMA Nº 136, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL GM/MMA Nº 136, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE E MUDANÇA DO CLIMA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, tendo em vista a Portaria GM/MMA nº 1.610, de 9 de fevereiro de 2026, e o que consta no Processo Administrativo nº 02000.000668/2026-20, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os representantes das seguintes unidades e entidades vinculadas ao Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima para compor o GT-COP15CMS, instituído pela Portaria GM/MMA nº 1.610, de 9 de fevereiro de 2026:</p><p>I - Secretaria-Executiva:</p><p>a) coordenador-geral: João Paulo Ribeiro Capobianco;</p><p>b) titular: Anna Flavia de Senna Franco;</p><p>c) suplente: André Luiz Campos de Andrade;</p><p>d) titular: Guilherme Barbosa Checco; e</p><p>e) suplente: Marcela Oliveira Scotti de Moraes;</p><p>II - Secretaria Nacional de Biodiversidade, Florestas e Direitos Animais:</p><p>a) titular: Rita de Cássia Guimarães Mesquita;</p><p>b) suplente: Bráulio Ferreira de Souza Dias;</p><p>c) titular: Camila Noves Soares Oliveira; e</p><p>d) suplente: Helder Pereira Lopes;</p><p>III - Assessoria Especial de Assuntos Internacionais:</p><p>a) titular: Carlos Roberto de Carvalho Fonseca; e</p><p>b) suplente: Pedro Mariano Martins Pontes;</p><p>IV - Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração:</p><p>a) titular: Ana Beatriz de Oliveira; e</p><p>b) suplente: Anne Gracielle da Silva Roque;</p><p>V - Assessoria de Participação Social e Diversidade:</p><p>a) titular: Luciana Soares de Holanda; e</p><p>b) suplente: Joefran Albuquerque;</p><p>VI - Assessoria Especial de Comunicação Social:</p><p>a) titular: Fábio Toreta; e</p><p>b) suplente: Anna Beatriz Puoza dos Anjos;</p><p>VII - Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis:</p><p>a) titular: Iara Reinaldo Coriolano; e</p><p>b) suplente: Igor de Brito Silva;</p><p>VIII - Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade:</p><p>a) titular: Raul de Oliveira Fontoura; e</p><p>b) suplente: Pérola Abreu Pereira.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARINA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>