<xml><article id="47745931" name="UFVDOU0020-de 04.02.2026-portari" idOficio="11564490" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00025:00163:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23574417">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 24/05/2023, publicado no Diário Oficial da União de 25/05/2023, considerando o disposto no art. 36 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e o que consta do Processo SEI 23114.914984/2025-92, resolve:</p><p>Nº 68 - 1. formalizar a cessão temporária da servidora NATÁLIA GONÇALVES DE SOUZA SANTOS, matrículas 13036-2/UFV e 1620296-4/Siape, ocupante do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe B, denominação Adjunto, nível 1, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 335985, lotada no Departamento de Letras desta Universidade, para a Universidade Federal de São Carlos, até ulterior deliberação judicial, em cumprimento à decisão exarada nos autos do Processo Judicial nº 6007683-80.2025.4.06.3823; 2. esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 24/05/2023, publicado no Diário Oficial da União de 25/05/2023, resolve:</p><p>Nº 69 - exonerar ÂNGELO VALENTIM LOPES, matrículas 8273-2/UFV e 1454585-6/Siape, da função gratificada de Chefe de Seção - Expediente da Pós-Graduação em Botânica, FG-7, do Departamento de Biologia Vegetal, do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde, a partir de 20 de janeiro de 2026. (Processo SEI 23114.901153/2026-31)</p><p>Nº 71 - designar JOSÉ APARECIDO DOS SANTOS, matrículas 13563-1/UFV e 3435534-3/Siape, para ocupar a função gratificada de Chefe de Seção - Expediente da Pós-Graduação em Medicina Veterinária, FG-9, do Departamento de Veterinária, do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde. (Processo SEI 23114.901061/2026-51)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 24/05/2023, publicado no Diário Oficial da União de 25/05/2023, considerando o disposto na Portaria do Ministério da Educação nº 204, de 06/02/2020, publicada no DOU de 07/02/2020, a deliberação do Conselho de Ensino, Pesquisa e Extensão, em sua 633ª reunião, e o que consta do Processo SEI 23114.919743/2025-30, resolve:</p><p>Nº 70 - autorizar o afastamento, do País, de DOIARA SILVA DOS SANTOS, matrículas 12519-9/UFV e 1859153-4/Siape, no período de 29 de abril a 25 de outubro de 2026, para realizar o pós-doutorado na área de Ciências do Esporte, na Universidad de Alicante, em Alicante, Espanha, e na Universitat Autònoma de Barcelona, em Barcelona, Espanha, com ônus limitado.</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>