<xml><article id="47846199" name="019" idOficio="11575974" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00016:00012:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00007" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23591052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 64/CPesFN, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 64/CPesFN, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da delegação de competência que lhe confere o inciso II do art. 9° do anexo da Portaria nº 42/MB/MD/2022; da subdelegação de competência que lhe confere a alínea f do inciso IX do art. 6º da Portaria nº 51/2025 do Comandante-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais; de acordo com o inciso III do art. 81, inciso V do art. 94, alínea a do § 3º e inciso II do art. 121, todos da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Lei nº 13.954/2019 (Reestruturação da Carreira Militar); e conforme o inciso II do art. 4º e inciso I do art. 12 do Decreto nº 4.780/2003, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar os militares abaixo mencionados ao respectivo quadro, na data acima de seus nomes, licenciar do Serviço Ativo da Marinha na presente data, por Conclusão de Tempo de Serviço, e incluir na Reserva Não Remunerada como Reservistas de Primeira Categoria (RM2), após os seus desligamentos, de acordo com a alínea a do inciso 3.20.3 e inciso 3.20.4 do Plano de Carreira de Praças da Marinha (1ª Revisão), aprovado pela Portaria nº 342/MB/MD/2007 e alterado pela Portaria nº 149/MB/MD/2019:</p><p>1º BATALHÃO DE INFANTARIA DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>01FEV2026</p><p>SD-FN 19.1242.95 DOUGLAS DA SILVA CAVALCANTE</p><p>2º BATALHÃO DE INFANTARIA DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>30JAN2026</p><p>CB-FN-IF 17.0513.55 MATHEUS NUNES BATISTA</p><p>07DEZ2025</p><p>SD-FN 23.1409.41 KHYERLLAKYAN SOARES FRANCISCO ALVES;</p><p>SD-FN 23.1532.45 RHUAN DA SILVA DE ANDRADE;</p><p>SD-FN 23.1391.45 RHUAN MARLON CAMPOS;</p><p>SD-FN 23.1317.48 CAYO DE SOUZA NUNES; e</p><p>SD-FN 04.1462.12 JOÃO VICTOR COSTA DA SILVA.</p><p>3º BATALHÃO DE OPERAÇÕES LITORÂNEAS DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>30JAN2026</p><p>CB-FN-MO 17.0452.23 GABRIEL HENRIQUE NEVES BARACHO</p><p>4º BATALHÃO DE OPERAÇÕES LITORÂNEAS DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>30JAN2026</p><p>CB-FN-IF 17.0412.44 PATRICK GEOVANNE DE SOUZA DE OLIVEIRA</p><p>BASE DE FUZILEIROS NAVAIS DA ILHA DO GOVERNADOR</p><p>23NOV2025</p><p>CB-FN-ES 19.1260.42 RÓBERT SAMUEL SANTOS SOARES</p><p>BATALHÃO DE COMANDO E CONTROLE</p><p>30NOV2025</p><p>CB-FN-CN 19.1257.71 JHONATA SANTANA BRITO</p><p>CENTRO DE EDUCAÇÃO FÍSICA ALMIRANTE ADALBERTO NUNES</p><p>30JAN2026</p><p>CB-FN-IF 17.0450.37 EVERTON AMARANTES DE FARIA</p><p>CENTRO DE INSTRUÇÃO ALMIRANTE MILCÍADES PORTELA ALVES</p><p>30JAN2026</p><p>CB-FN-IF 17.0385.53 LEONARDO XAVIER SCHIMIDT</p><p>UNIDADE MÉDICA EXPEDICIONÁRIA DA MARINHA</p><p>23NOV2025</p><p>CB-FN-ES 97.1191.64 RODRIGO MIRANDA GROTZ BASTOS</p><p>Art. 2º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto no art. 95 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares), os seguintes eventos às Organizações Militares onde servem os militares:</p><p>I - Publicar esta Portaria em Ordem de Serviço; e</p><p>II - Em até 45 dias, a partir da data desta Portaria, desligar os militares do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte (FN) MARCELO GUIMARÃES DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>