<xml><article id="47891806" name="1202_PRT_SA_SE_CC_2_S2_OK" idOficio="11581594" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00006:00004:00003:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Presidência da República/Casa Civil/Secretaria Executiva/Secretaria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23599424">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 2, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p><strong>O SECRETÁRIO DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso das atribuições que lhe confere o art. 14 do Decreto nº 11.329, de 1º de janeiro de 2023 e, tendo em vista do disposto no art. 6º do Decreto nº 10.148, de 2 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como membros da Subcomissão de Coordenação do Sistema de Gestão de Documentos e Arquivos da Presidência da República os seguintes representantes:</p><p>I - da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presidência da República, como órgão setorial, que a presidirá:</p><p>a) Titular: ALESSANDRA PINTO DE ANDRADE; e</p><p>b) Suplente: LIANE LASMAR CORREIA.</p><p>II - da Agência Brasileira de Inteligência, vinculada à Casa Civil, como órgão correlato:</p><p>a) Titular: matrícula nº 911xxx; e</p><p>b) Suplente: matrícula nº 912xxx.</p><p>III - da Imprensa Nacional, vinculada à Casa Civil, como órgão correlato:</p><p>a) Titular: CLÁUDIO DE SOUZA; e</p><p>b) Suplente: VÂNIA MARIA RAMOS DA SILVA.</p><p>IV - da Empresa Brasil de Comunicação, vinculada à Secretaria de Comunicação Social da Presidência da República (Secom-PR), como órgão correlato:</p><p>a) Titular: THIAGO CARLOS XAVIER DO NASCIMENTO; e</p><p>b) Suplente: LUCAS TADEU DE PAIVA.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 43, de 8 de novembro de 2022.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">ETEVALDO INACIO OLIVEIRA CARNEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>