<xml><article id="47697062" name="DOU2-SG_MPF-PGR-3-PT-97-UNI-PGR-" idOficio="11558332" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00066:00008:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00097" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23563424">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SG/MPF Nº 97, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SG/MPF Nº 97, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII do Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e pelo artigo 3º - inciso IV da Portaria SG/MPF nº 625, de 11 de julho de 2025, tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00027802/2026, resolve:</p><p>1. Exonerar WELLINGTON BRANDAO DOS SANTOS OLIVEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Polícia Institucional, matrícula nº 23744, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Segurança Eletrônica, CC-2, da Secretaria de Polícia Institucional do Ministério Público Federal.</p><p>2. Exonerar JULIANA BIONDE ATHAYDE, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Polícia Institucional, matrícula nº 22370, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Segurança de Áreas e Instalações, CC-2, da Secretaria de Polícia Institucional do Ministério Público Federal.</p><p>3. Nomear JULIANA BIONDE ATHAYDE, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Polícia Institucional, matrícula nº 22370, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Segurança Eletrônica, CC-2, da Secretaria de Polícia Institucional do Ministério Público Federal.</p><p>4. Nomear ATTILA SIK JUNIOR RODRIGUES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Polícia Institucional, matrícula nº 13713, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Segurança de Áreas e Instalações, CC-2, da Secretaria de Polícia Institucional do Ministério Público Federal.</p><p class="assina">CLEUBER DELANO JOSE LISBOA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>