<xml><article id="47667026" name="Redistribuicao TRE RJ X TRE SP X" idOficio="11528034" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/02/2026" artClass="00070:00034:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="105" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=105" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23514132">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO PR Nº 10, DE 14 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO PR Nº 10, DE 14 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, CONSIDERANDO o disposto no art. 37 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 23, caput, da Resolução TSE n. 23.701/2022, de 31 de maio de 2022, e na Resolução CNJ n. 146/2012; bem como a decisão proferida no Processo SEI n º 2025.0.000031726-8, deste Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º. Redistribuir para o Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo o cargo efetivo de Analista Judiciário - Área Administrativa desta Corte, ocupado pelo servidor WESLEI FERREIRA SCALFI DA SILVA recebendo em contrapartida o cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária do quadro do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região, ocupado pela servidora ANAMÁLIA DE BRITO E QUINTEROS, com fundamento no artigo 37 da Lei n° 8.112/1990, na Resolução CNJ nº 146/2012 e na Resolução TSE n.º 23.701/2022.</p><p>Art. 2º. A redistribuição do cargo a que se refere o caput dependerá da redistribuição do cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária do quadro do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, ocupado pelo servidor ROGÉRIO GOMES MONTEIRO JUNIOR, para o quadro de pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região.</p><p>Art. 3º. Este Ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CLAUDIO DE MELLO TAVARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>