<xml><article id="47933447" name="Ato 21-2026" idOficio="11586240" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/02/2026" artClass="00070:00049:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="81" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=81" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23609075">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO PRESI Nº 21, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO PRESI Nº 21, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA OITAVA REGIÃO , no uso de suas atribuições previstas no art. 37, XLVII, do Regimento Interno,</p><p>CONSIDERANDO a indicação da servidora JÉSSICA COUTINHO MENDES para exercer a função comissionada de Assistente de Secretaria (FC-4), da Secretaria da 2ª Vara do Trabalho de Abaetetuba, conforme OFÍCIO 125 - 002/2026, de 06 de fevereiro de 2026;</p><p>CONSIDERANDO o que consta nos autos do Processo Administrativo Eletrônico - TRT8 nº 1322/2026 e, ainda, o interesse do serviço, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a servidora LIVIA FERNANDA CANTANHEDE DOS SANTOS, Técnica Judiciária, Área Administrativa, Código SIGEP n.º 3001, da função comissionada de Assistente de Secretaria, FC-4, código SIGEP nº 107, do quadro de lotação da Secretaria da 2ª Vara de Trabalho de Abaetetuba, a contar de 06 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a servidora JÉSSICA COUTINHO MENDES, Técnica Judiciária, Área Administrativa, Código SIGEP n.º 2996, para exercer a função comissionada de Assistente de Secretaria, FC-4, código SIGEP n.º 107, da Secretaria da 2ª Vara de Trabalho de Abaetetuba, em vaga decorrente da dispensa da servidora Livia Fernanda Cantanhede dos Santos</p><p>Art. 3º Este Ato entrará em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">SULAMIR PALMEIRA MONASSA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>