<xml><article id="47666672" name="PORTS NUFIN-RR" idOficio="11549131" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00034:00062:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23549046">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL IBAMA Nº 121, DE 23 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IBAMA Nº 121, DE 23 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 Anexo I do Decreto nº 12.130, de 07 de agosto de 2024, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e pelo art. 10 da Portaria GM/MMA nº 897, de 22 de dezembro de 2023, resolve:</p><p>Designar, ZANDLA CARLA LIMA DA SILVA, matrícula SIAPE n. 205****, para exercer o encargo de substituta da Função Comissionada Executiva de Chefe, código FCE 1.01, do Núcleo de Finanças, Arrecadação e Contratos, da Divisão de Administração e Finanças, da Superintendência no estado de Roraima, deste Instituto.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IBAMA Nº 123, DE 23 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 Anexo I do Decreto nº 12.130, de 07 de agosto de 2024, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e pelo art. 10 da Portaria GM/MMA nº 897, de 22 de dezembro de 2023, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, ZANDLA CARLA LIMA DA SILVA, matrícula SIAPE n. 205****, da Função Comissionada Executiva de Chefe, código FCE 1.01, do Núcleo de Finanças, Arrecadação e Contratos, da Divisão de Administração e Finanças, da Superintendência no estado de Roraima, deste Instituto.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p>PORTARIA DE PESSOAL IBAMA Nº 134, DE 27 JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 Anexo I do Decreto nº 12.130, de 07 de agosto de 2024, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e pelo art. 10 da Portaria GM/MMA nº 897, de 22 de dezembro de 2023, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, SABRINA MILITZ, matrícula SIAPE n. 165****, do encargo de substituta da Função Comissionada Executiva de Chefe, código FCE 1.01, do Núcleo de Finanças, Arrecadação e Contratos, da Divisão de Administração e Finanças, da Superintendência no estado de Roraima, deste Instituto.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IBAMA Nº 136, DE 27 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 Anexo I do Decreto nº 12.130, de 07 de agosto de 2024, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e pelo art. 10 da Portaria GM/MMA nº 897, de 22 de dezembro de 2023, resolve:</p><p>Designar SABRINA MILITZ, matrícula SIAPE n. 165****, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe, código FCE 1.01, do Núcleo de Finanças, Arrecadação e Contratos, da Divisão de Administração e Finanças, da Superintendência no estado de Roraima, deste Instituto.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>