<xml><article id="47826495" name="PORTARIA SENAD MJSP N 265 DE 09 " idOficio="11573648" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00033:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas e Gestão de Ativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23587699">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Senad/MJSP nº 265, de 9 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Senad/MJSP nº 265, de 9 de fevereiro de 2026</p><p>A SECRETÁRIA NACIONAL DE POLÍTICAS SOBRE DROGAS E GESTÃO DE ATIVOS DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 20 do Anexo I do Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, com base no que consta no Termo de Fomento nº 992125/2026 - CGRS/DPRS/SENAD, Processo SEI n.º 08129.007879/2025-42 e considerando o que dispõe a lei 13.019, de 31 de julho de 2014, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Raphael Calazans de Souza (Coordenador-Geral de Reinserção Social) como Gestor do Termo de Fomento Transferegov nº 992125/2026 - CGRS/DPRS/SENAD, firmado entre esta Secretaria e o Centro de Desenvolvimento e Cidadania, Organização da Sociedade Civil.</p><p>Art. 2º São obrigações do gestor do Termo de Fomento:</p><p>I - acompanhar e fiscalizar a execução da parceria;</p><p>II - informar ao seu superior hierárquico a existência de fatos que comprometam ou possam comprometer as atividades ou metas da parceria e de indícios de irregularidades na gestão dos recursos, bem como as providências adotadas ou que serão adotadas para sanar os problemas detectados;</p><p>III - confeccionar, observando o disposto no §1º do art. 59 da Lei nº 13.019, de 31 de julho de 2014, o relatório técnico de monitoramento e avaliação da parceria e submetê-lo a Comissão de Monitoramento e Avaliação para análise e homologação;</p><p>IV - emitir parecer técnico conclusivo de análise da prestação de contas final, levando em consideração o conteúdo do relatório técnico de monitoramento e avaliação de que trata o inciso anterior, observando o disposto no artigo 67 da Lei nº 13.019, de 31 de julho de 2014; e</p><p>V - disponibilizar materiais e equipamentos tecnológicos necessários às atividades de monitoramento e avaliação.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARTA RODRIGUEZ DE ASSIS MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>