<xml><article id="47956632" name="PT PRES N 367 N 368 E N 369" idOficio="11589330" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00044:00020:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Previdência Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23613709">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS PRES/INSS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS PRES/INSS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 10.995, de 14 de março de 2022, e considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria MPS nº 1.109, de 6 de maio de 2025, bem como o contido no Processo Administrativo nº 35014.043065/2026-12, resolve:</p><p>Nº 367 - Dispensar, a pedido, BEATRIZ VITALINO DO ROSARIO, matrícula nº 1.375.603, CPF nº ***.424.247-**, da Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Gerenciamento de Acordos de Cooperação Técnica, código FCE 1.05, da Coordenação de Gestão de Relacionamento com o Cidadão da Superintendência Regional Sudeste III.</p><p>Nº 368 - Designar CAIO DE OLIVEIRA ALMEIDA, matrícula nº 3.349.745, CPF nº ***.443.787-**, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Gerenciamento de Acordos de Cooperação Técnica, código FCE 1.05, da Coordenação de Gestão de Relacionamento com o Cidadão da Superintendência Regional Sudeste III.</p><p>Nº 369 - Designar UELINGTON DE OLIVEIRA GAMA, matrícula nº 3.406.551, CPF nº ***.988.787-**, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Gerenciamento de Acordos de Cooperação Técnica, código FCE 1.05, da Coordenação de Gestão de Relacionamento com o Cidadão da Superintendência Regional Sudeste III, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">GILBERTO WALLER JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>