<xml><article id="48044626" name="Portaria_ nA 1081 de 26 de junho" idOficio="11600040" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00008:00002:00009:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Coordenação-Geral de Logística Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23631508">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SPOA-MAPA/MAPA  nº 1.081, de 24 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SPOA-MAPA/MAPA nº 1.081, de 24 de fevereiro de 2026</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 13 e o art. 49 do Anexo I do Decreto nº 12.642, de 1º de outubro de 2025, e tendo em vista o disposto no art. 26 da Portaria SOF/MPO nº 28, de 4 de fevereiro de 2026, e o que consta do Processo SEI nº 21000.017696/2026-21, resolve:</p><p>Art. 1º Fica delegada competência ao titular e, nas suas ausências e impedimentos, ao substituto legal, da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração da Secretaria-Executiva do Ministério da Agricultura e Pecuária, nos termos do art. 26 da Portaria SOF/MPO nº 28, de 4 de fevereiro de 2026, para manifestar a concordância formal do órgão setorial com o pedido de alteração do orçamento para:</p><p>I - promover o remanejamento de dotação orçamentária entre Planos Orçamentários no âmbito do mesmo subtítulo, sem alteração de qualquer classificação orçamentária ou valor constante da Lei Orçamentária Anual de 2026, da Lei nº 15.346, de 14 de janeiro de 2026, e seus créditos adicionais, de que trata o art. 21 da Portaria SOF/MPO nº 28, de 4 de fevereiro de 2026; e</p><p>II - ampliar a dotação orçamentária de despesas com sentenças judiciais relativas a obrigações de pagar, de que trata o art. 40 da Portaria SOF/MPO nº 28, de 4 de fevereiro de 2026.</p><p>§1º O remanejamento de dotação orçamentária de que trata o inciso I do caput aplica-se aos remanejamentos entre Planos Orçamentários da mesma Unidade Gestora Responsável, com exceção dos geridos pela Secretaria-Executiva.</p><p>§2º Fica vedada a subdelegação.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO MAGALHÃES SOARES PINTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>