<xml><article id="47747977" name="AFASTAMENTOS 04.02.2026" idOficio="11564821" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/02/2026" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00004" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23574912">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21000.008114/2026-15, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País do servidor CESAR AUGUSTO VANDESTEEN JUNIOR, em exercício do cargo de Coordenador de Temas Sanitários e Fitossanitários, lotado no Departamento de Negociação Não-Tarifárias e de Sustentabilidade, Secretaria de Comércio e Relações Internacionais, com a finalidade de participar da 28ª Sessão do Comitê CODEX sobre Resíduos de Medicamentos Veterinários em Alimentos (CCRVDF28), a ser realizada em Minneapolis/Minnesota - Estados Unidos da América, no período de 20 a 29/03/2026, com ônus custeado pelo Plano Interno Missão Inter.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21148.001432/2026-81, resolve:</p><p>TORNAR SEM EFEITO o Afastamento do País da empregada pública JANAINA PAULA MARQUES TANURE, em exercício do cargo de Analista A, lotada na Embrapa Meio Ambiente, com a finalidade de participar da delegação internacional à St. Louis - Missouri/Estados Unidos, como parte de atividades previstas no projeto "ARISE - Agri-Tech for Resilience, Innovation &amp; Sustainable Ecosystems", a ser realizado em Sant Louis Missouri, Estados Unidos da América, previamente publicado no Diário Oficial da União na Edição Nº 7, do dia 12 de janeiro de 2026, seção 2.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21148.00001495/2026-37, resolve:</p><p>AUTORIZAR A ALTERAÇÃO do Afastamento do País, de "14.05.2025 a 13.05.2026" para "14.05.2025 a 06.03.2026", referente ao deslocamento da empregada pública SILVIA DE CARVALHO CAMPOS BOTELHO, em exercício do cargo de Pesquisador, lotada na Embrapa Agrossilvipastoril, da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária, com a finalidade de realizar capacitação na modalidade Cientista, a ser realizada em Lleida - Reino da Espanha, previamente publicado no Diário Oficial da União na Edição Nº 87, 12 de maio de 2025.</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>