<xml><article id="47855458" name="DOU 12 de FEV" idOficio="11577695" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00025:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23593650">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 10 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 10 de fevereiro de 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 774 - Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a FABRIZZIO ALPHONSUS ALVES DE MELO NUNES SOARES, Matrícula nº 1552360/SIAPE, Professor do Magistério Superior, lotado no Instituto de Informática, para participar de missão de trabalho na Universidad Autónoma de Baja California (UABC), Edital SRI Nº 15/2025 - MOBILIDADE DOCENTE AUGM &amp; PILA, em Tijuana-BC, no México, no período de 28/02/2026 a 08/03/2026, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.004960/2026-68)</p><p>Nº 775 - Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a MANOEL HENRIQUE RIBEIRO CASTRO, Matrícula nº 1586647/SIAPE, Administrador, lotado na Pró-Reitoria de Administração e Financas, para participar do evento: "II Colóquio Internacional Repensar a América Latina", com apresentação de trabalho, em Braga, Portugal, pelo período de 22/02/2026 a 02/03/2026, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.001618/2026-14)</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 790 - Art. 1º Dispensar MARIA MEIRE DE CARVALHO FERREIRA, Matrícula nº 1699390/SIAPE, Professor do Magistério Superior, da função de Diretora de Mulheres e Diversidade da Secretaria de Inclusão, FG-1.</p><p>Art. 2º Designar MARILUCIA PEREIRA DO LAGO, Matrícula nº 2193218/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Diretora de Mulheres e Diversidade da Secretaria de Inclusão, FG-1.</p><p>Art. 3º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.006348/2026-20)</p><p>Nº 793 - Dispensar GUILHERME OLIVEIRA SANTOS, Matrícula nº 2339270/SIAPE, Assistente em Administração, do encargo de Substituto do Secretário de Promoção da Segurança e Direitos Humanos, CD-3, designado através da Portaria nº 4926/2025, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.042126/2025-90)</p><p>Nº 794 - Art. 1º Exonerar, nos termos do art. 35, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, WAGNER BANDEIRA DA SILVA, Matrícula nº 1695316/SIAPE, Professor do Magistério Superior/FAV, do cargo de Diretor do Centro Integrado de Aprendizagem em Rede - CIAR, CD-4.</p><p>Art. 2º Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, JANICE PEREIRA LOPES, Matrícula nº 1476919/SIAPE, Professor do Magistério Superior/IME, para exercer o cargo de Diretora do Centro Integrado de Aprendizagem em Rede - CIAR, CD-4.</p><p>Art. 3º Os efeitos legais e financeiros passam a vigorar, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.006116/2026-71)</p><p>Nº 795 - Dispensar GUILHERME OLIVEIRA SANTOS, Matrícula nº 2339270/SIAPE, Assistente em Administração, da função de Diretor de Formação em Pesquisa e Inovação da Secretaria de Promoção da Segurança e Direitos Humanos, FG-1, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.014647/2022-12)</p><p>Nº 797 - Art. 1º Exonerar, nos termos do art. 35, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, RONNY MARCELO ALIAGA MEDRANO, Matrícula nº 1005514/SIAPE, Professor do Magistério Superior, do cargo de Diretor de Logística, CD-4.</p><p>Art. 2º Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, GUILHERME OLIVEIRA SANTOS, Matrícula nº 2339270/SIAPE, Assistente em Administração, para exercer o cargo de Diretor de Logística, CD-4.</p><p>Art. 3º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.006477/2026-18)</p><p>Nº 798 - Art. 1º Dispensar SILVIO CARLOS MARINHO RIBEIRO, Matrícula nº 2524778/SIAPE, Professor do Magistério Superior, da função de Coordenador do Curso de Filosofia Licenciatura da UAE/Ciências Humanas - Campus Goiás, FCC.</p><p>Art. 2º Dispensar ANA GABRIELA COLANTONI, Matrícula nº 1868220/SIAPE, Professor do Magistério, do encargo de Vice-coordenadora do Curso deFilosofia Licenciatura da UAE/Ciências Humanas - Campus Goiás.</p><p>Art. 3º Designar PEDRO JONAS DE ALMEIDA, Matrícula nº 1703754/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenador do Curso de Filosofia Licenciatura da UAE/Ciências Humanas - Campus Goiás, FCC, por um mandato de dois anos.</p><p>Art. 4º Designar PRISCILLA DA VEIGA BORGES, Matrícula nº 2788153/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer o encargo de Vice-coordenadora do Curso de Filosofia Licenciatura da UAE/Ciências Humanas - Campus Goiás, por um mandato de dois anos.</p><p>Art. 5º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.005914/2026-86)</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nº 799 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, SOFIA LEÃO CARVALHO, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 14/2026, publicado no D.O.U. de 10/02/2026, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Escola de Engenharia Civil e Ambiental, na vaga decorrente da exoneração de Eder Carlos Guedes dos Santos, conforme Portaria nº 3721/2025, publicada no D.O.U. de 03/07/2025, código 928522. (Processo nº 23070.035711/2025-33)</p><p class="assina">SANDRAMARA MATIAS CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>