<xml><article id="47768981" name="Portarias 32.2026" idOficio="11567165" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00032:00033:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Integração e do Desenvolvimento Regional/Agência Nacional de Águas e Saneamento Básico/Diretor-Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23578529">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA ANA Nº 32, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA ANA Nº 32, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA-PRESIDENTE INTERINA DA AGÊNCIA NACIONAL DE ÁGUAS E SANEAMENTO BÁSICO - ANA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 140, inciso III, do Anexo I da Resolução ANA nº 242, de 24 de fevereiro de 2025, publicada no DOU de 27 de fevereiro de 2025, que aprova o Regimento Interno da ANA, torna público que a Diretoria Colegiada, em sua 1032ª Reunião Administrativa Ordinária, realizada em 3 de fevereiro de 2026, com fundamento no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, na Portaria ANA nº 528, de 23 de junho de 2025, na Resolução ANA nº 10, de 10 de março de 2020, e, ainda, com base nos elementos constantes no Processo nº 02501.011373/2025-57, resolve:</p><p>AUTORIZAR, o afastamento do país dos servidores Leonardo Góes Silva, Diretor, código CD II, e Ana Lucia Lima Barros Dolabella, Assessora de Diretor, código CA II, para participação no "Diálogo Regional sobre Posse/Direito da Água na América Latina e Caribe", promovido pela Organização das Nações Unidas para a Alimentação e a Agricultura (FAO), a realizar-se na cidade do Panamá/Panamá, no período de 09 a 13 de fevereiro de 2026, incluindo trânsito, com ônus para Agência.</p><p class="assina">ANA CAROLINA ARGOLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>