<xml><article id="47762241" name="Port Pessoal 70 P" idOficio="11565994" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00017:00028:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23576622">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 70, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 70, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo n.º 54000.012593/2026-23, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 27 de janeiro de 2026, MARIA ROMILDA DA SILVA VENTURA, Matricula SIAPE n.º 1211909, CPF n.º ***.416.968,-**, dos encargos de Substituta do Chefe de Divisão, código FCE-1.07, da Divisão de Infraestrutura, Redes e Ativos, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação, da Diretoria de Gestão Estratégica, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar LUIS ANDRE GALLEGO, Matricula SIAPE n.º 2026943, CPF n.º ***.597.688,-**, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Divisão, código FCE-1.07, da Divisão de Governança de Tecnologia da Informação, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação, da Diretoria de Gestão Estratégica, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais, ficando dispensado da função de substituto que atualmente ocupa.</p><p>Art. 3º Designar CHRYSTIAN GUSTAVO MARTINS NASCIMENTO, Matricula SIAPE n.º 1500657, CPF n.º ***.360.543,-**, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Divisão, código FCE-1.07, da Divisão de Desenvolvimento e Manutenção de Soluções, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação, da Diretoria de Gestão Estratégica, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 4º Designar LUIZ FELIPE VASCONCELOS CAIRES, Matricula SIAPE n.º 1632606, CPF n.º ***.630.836,-**, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Divisão, código FCE-1.07, da Divisão de Estrutura e Ciência de Dados, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação, da Diretoria de Gestão Estratégica, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CÉSAR FERNANDO SCHIAVON ALDRIGHI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>