<xml><article id="47987617" name="Port Pessoal 101 P" idOficio="11593358" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00017:00028:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00008" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23620018">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 101, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 101, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, designado pela Portaria de Pessoal nº 74, de 05 de fevereiro de 2026, publicada no Diário Oficial da União do dia 23 de fevereiro de 2026, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/MAPA/n.º 509, de 08 de novembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União do dia 09 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo n.º 54000.021473/2026-17, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar AUGUSTO CARLOS AVELINO TEIXEIRA DE CARVALHO, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, Matrícula SIAPE nº 1551952, CPF nº ***.491.434-**, da Função Comissionada Executiva, de Chefe de Divisão, código FCE-1.07, da Divisão de Administração, da Superintendência Regional do Rio Grande do Norte - SR(19)RN, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar VINICIUS FERREIRA DE ARAÚJO, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, Matrícula SIAPE nº 2378434, CPF nº ***.833.774-**, para exercer a Função Comissionada Executiva, de Chefe de Divisão, código FCE-1.07, da Divisão de Administração, da Superintendência Regional do Rio Grande do Norte - SR(19)RN, do Quadro de Pessoal deste Instituto, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 3º Dispensar HERBERT NUNES ALENCAR, ocupante do cargo efetivo de Fiscal de Cadastro e Tributação Rural, Matrícula SIAPE nº 1500689, CPF nº ***.695.983-**, da Função Comissionada Executiva, de Chefe de Divisão, código FCE-1.07, da Divisão de Desenvolvimento Sustentável, da Superintendência Regional do Rio Grande do Norte - SR(19)RN, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 4º Designar MÁRIO MOACIR DE ALMEIDA, ocupante do cargo efetivo de Técnico Agrícola, Matrícula SIAPE nº 0725399, CPF nº ***.515.614-**, para exercer a Função Comissionada Executiva, de Chefe de Divisão, código FCE-1.07, da Divisão de Desenvolvimento Sustentável, da Superintendência Regional do Rio Grande do Norte - SR(19)RN, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 5º Designar FRANCISCO ERIVAN ALVES BEZERRA, ocupante do cargo efetivo de Perito Federal Territorial, Matrícula SIAPE nº 1528746, CPF nº ***.854.693-**, para exercer a Função Comissionada Executiva, de Assistente Técnico, código FCE-2.05, da Divisão de Desenvolvimento Sustentável, da Superintendência Regional do Rio Grande do Norte - SR(19)RN, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ RODRIGUES DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>