<xml><article id="47899325" name="PORTARIA 605 GR" idOficio="11583028" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00148:00001:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Maranhão/Gabinete da Reitoria/Pró-Reitoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601460">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 605, de 13 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 605, de 13 de fevereiro de 2026</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO MARANHÃO, NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, e considerando o disposto no Art. 95 da Lei nº 8.112/90, Decreto n° 1.387/95 e suas alterações, Decreto nº 91.800, de 18.10.1985, e na Portaria MEC nº 1.487, de 27.09.2017, publicada do DOU de 28.09.2017, e em face o contido no processo nº 23115.037919/2025-23, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do(a) servidor(a) MARCO SCHRECK, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe/denominação B - Adjunto, nível 001, matrícula SIAPE 1258440, lotado(a) no(a) COORDENAÇÃO DO CURSO DE FÍSICA - BACHARELADO/CCET, desta Universidade, no período de 20/02/2026 a 14/03/2026, para participar de visita técnica a fim de desenvolver atividades de pesquisa na instituição Indiana University Center for Spacetime Symmetries, em Bloomington (IN), Estados Unidos,, com ônus limitado .</p><p>Nos termos do Artigo 30 da Instrução Normativa SGP-ENAP/SEDGG/ME Nº 21, de 1º de fevereiro de 2021, o servidor deverá comprovar a participação efetiva na ação que gerou seu afastamento, no prazo de até trinta dias da data de retorno às atividades.</p><p>A não apresentação da documentação comprobatória de conclusão do afastamento sujeitará ao servidor o ressarcimento dos gastos com seu afastamento, na forma da legislação vigente.</p><p class="assina">LEONARDO SILVA SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>