<xml><article id="47699496" name="Pub Portarias -8789 - 30.1.26" idOficio="11558804" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00025:00127:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23565077">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  N° 87, DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 87, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 7 de agosto de 2024, publicado no Diário Oficial da União nº 152, de 8 de agosto de 2024, seção 2, pág. 1, e tendo em vista o que determinam os incisos VI e XIX do art. 44 do Estatuto da Ufersa; o §7º do art. 197 do Regimento da universidade; as Portarias nºs 2.120 e 2.121, de 17 de dezembro de 2024; o art. 8º da Portaria nº 1.796, de 26 de novembro de 2025; a Portaria nº 78, de 28 de janeiro de 2026; o Oficio nº 1/2026 - CCLF-CAR, de 29 de janeiro de 2026, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, o servidor docente Denilson Menezes de Jesus, matrícula Siape nº 1903270, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da Função Comissionada de Coordenador do Curso de Física - Licenciatura, do Campus Caraúbas, código FCC - nível único. Designar o servidor docente Francisco Cesar de Medeiros Filho, matrícula Siape nº 2203171, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a Função Comissionada de Coordenador do Curso de Física - Licenciatura, do Campus Caraúbas, código FCC - nível único. O servidor, ora designado, deverá cumprir o mandato previsto na Portaria nº 2.120, de 17 de dezembro de 2024, alterada pelo art. 8º da Portaria nº 1.796, de 26 de novembro de 2025. Fica revogada a Portaria nº 2.121, de 17 de dezembro de 2024. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RODRIGO NOGUEIRA DE CODES</p><p class="identifica">PORTARIA N° 89, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 7 de agosto de 2024, publicado no Diário Oficial da União nº 152, de 8 de agosto de 2024, seção 2, pág. 1, e tendo em vista o que estabelecem os incisos VI, XVI e XIX do art. 44 do Estatuto da universidade; e o que consta no Processo nº 23091.008112/2022-89, resolve:</p><p>Alterar a jornada de trabalho do servidor Alexsandro Felix Pereira, matrícula SIAPE nº 1959711, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório-Área, lotado no Centro de Engenharias - CE, de 8 (oito) horas diárias e 40 (quarenta) horas semanais para o regime de 6 (seis) horas diárias e 30 (trinta) horas semanais, com remuneração proporcional, calculada sobre a totalidade da remuneração, a partir de 1º de fevereiro de 2026. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RODRIGO NOGUEIRA DE CODES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>