<xml><article id="48010964" name="Portaria_945" idOficio="11596181" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00081:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23624306">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 945/REITORIA/IFRO, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 945/REITORIA/IFRO, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RONDÔNIA (IFRO), nomeado pelo Decreto Presidencial de 13 de junho de 2023, publicado no DOU nº 111, de 14 de junho de 2023, Seção 2, pág. 1, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas pela Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2009 e estabelecidas pelo art. 67 do Regimento Geral do IFRO, aprovado pela Resolução nº 65/Consup/IFRO, de 29 dezembro de 2015, e posteriores e o que consta no Processo nº 23243.012834/2025-77, resolve:</p><p>Art. 1º Fica dispensada, a pedido, a servidora LILIANE FERREIRA LIMA, A PARTIR DE 3/2/2026, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 3493069, SIAPECAD nº 02517210, lotada no(a) Coordenação de Patrimônio e Almoxarifado (GJM - CPALM), da Função Gratificada FG - 02, da Coordenação de Patrimônio e Almoxarifado (GJM - CPALM), UORG-202.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Retificar a Portaria nº 0665/REITORIA/IFRO, de 11 de fevereiro de 2026, publicada no DOU em 13 de fevereiro de 2026, Seção 2, Página 27, corrigindo a data da dispensa, a partir de 03/02/2026.</p><p class="assina">MOISES JOSE ROSA SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>