<xml><article id="47955226" name="P_IBGE_280_2026_requisicao_Vitor" idOficio="11589025" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00040:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00003" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23613258">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA IBGE Nº 280, de 20 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA IBGE Nº 280, de 20 de fevereiro de 2026</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA, no uso de suas atribuições e competência que lhe foi delegada pelo Artigo 29, do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, e considerando o disposto no Artigo 93, Inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo Artigo 22, da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, e demais informações que constam no processo nº 03624.000191/2025-27, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar a requisição do servidor VITOR GEORGE COSTA GAMELEIRA, matrícula SIAPE0772851, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística - IBGE, vinculada ao Ministério do Planejamento e Orçamento, para que fique à disposição do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Norte - TRE-RN, pelo prazo de três anos, com efeitos a contar da data de sua apresentação na Zona Eleitoral, sendo devolvido, impreterivelmente, no primeiro dia útil subsequente, nos termos do Art. 365, da Lei n° 4.737, de 15 de julho de 1965 -Código Eleitoral.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p class="assina">Marcio Pochmann</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>