<xml><article id="47867433" name="1102_RES_3_CG_PRONARA_SE_SG_S2_O" idOficio="11578564" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="12/02/2026" artClass="00006:00005:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00020:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="Tit" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23595111">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO CG PRONARA SE/SG - PR Nº 3, DE 20 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>COMITÊ GESTOR INTERMINISTERIAL DO PROGRAMA NACIONALDE REDUÇÃO DE AGROTÓXICOS</p><p class="identifica">RESOLUÇÃO CG PRONARA SE/SG - PR Nº 3, DE 20 DE JANEIRO DE 2026</p><p><strong>O COMITÊ GESTOR INTERMINISTERIAL DO PROGRAMA NACIONAL DE REDUÇÃO DE AGROTÓXICOS</strong>, no uso das atribuições que lhe conferem o Decreto nº 12.538, de 30 de junho de 2025, a Portaria SG/PR Nº 199, de 25 de setembro de 2025, Art. 5º, Parágrafo único, e seu Regimento Interno aprovado pela Resolução PRONARA/SG-PR Nº 1 de 15 de dezembro de 2025, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros titulares e suplentes do Comitê de Assessoramento no âmbito do Comitê Gestor Interministerial do Programa Nacional de Redução de Agrotóxicos - Pronara, mediante indicação das respectivas entidades, organizações e colegiados de participação social:</p><p>I - Comissão Nacional de Agroecologia e Produção Orgânica:</p><p>a) titular: Rogerio Pereira Dias; e</p><p>b) suplente: Elizete Maria da Silva</p><p>II - Conselho Nacional de Saúde:</p><p>a) titular: Luiz Aníbal Vieira Machado; e</p><p>b) suplente: José Oliveira da Silva</p><p>III - Grupo da Terra:</p><p>a) titular: Noemi Margarida Krefta; e</p><p>b) suplente: Leandro Araujo Costa</p><p>IV - Conselho Nacional de Desenvolvimento Rural Sustentável:</p><p>a) titular: Sirley Ferreira dos Santos; e</p><p>b) suplente: Marines Rosali Bock</p><p>V - Conselho Nacional de Segurança Alimentar e Nutricional:</p><p>a) titular: Livio Sergio Dias Claudino; e</p><p>b) suplente: Sandra Marli da Rocha Rodrigues</p><p>VI - Comissão Nacional de Segurança Química:</p><p>a) titular: Zuleica Nycz; e</p><p>b) suplente: Jeffer Castelo Branco</p><p>VII) Conselho Nacional dos Povos e Comunidades Tradicionais:</p><p>a) titular: Misael Jeferson Nobre; e</p><p>b) suplente: Edilene Amaro Batista Barbosa</p><p>VIII) Confederação da Agricultura e Pecuária do Brasil:</p><p>a) titular: Maciel Aleomir da Silva; e</p><p>b) suplente: Natália Sampaio Sene Fernandes</p><p>IX) Fórum Nacional dos Executores de Sanidade Agropecuária:</p><p>a) titular: Ana Paula Vicenzi; e</p><p>b) suplente: Leandro Dadalt</p><p>X) Conselho Nacional de Secretários Estaduais de Saúde:</p><p>a) titular: Fernando Campos Avendanho; e</p><p>b) suplente: Nereu Henrique Mansano</p><p>XI) Associação Brasileira de Entidades Estaduais de Meio Ambiente:</p><p>a) titular: Karla Conceição Lima da Silva Passos; e</p><p>b) suplente: Larissa Micaele de Oliveira Carvalho</p><p>XII) Campanha Permanente Contra os Agrotóxicos e Pela Vida:</p><p>a) titular: Jakeline Cristiane Furquim Pivato, e</p><p>b) suplente: Alan Freihof Tygel</p><p>XIII) Fórum Nacional de Combate aos Impactos dos Agrotóxicos - Ministério Público do Trabalho:</p><p>a) titular: Pedro Luiz Gonçalves Serafim da Silva; e</p><p>b) suplente: Fátima Aparecida de Souza Borghi</p><p>XIV) Coordenadoria Nacional de Defesa do Meio Ambiente do Trabalho e da Saúde do Trabalhador e da Trabalhadora - Ministério Público do Trabalho:</p><p>a) titular: Leomar Daroncho; e</p><p>b) suplente: Carolina Pereira Mercante</p><p>XV) Conselho Nacional de Direitos Humanos:</p><p>a) titular: Leticia Santos Souza; e</p><p>b) suplente: Jaqueline Pereira de Andrade.</p><p>Art. 2º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO FRAGOZO</p><p class="cargo">Coordenador do Comitê</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>