<xml><article id="47916407" name="Port_SSC_1585" idOficio="11584500" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2026" artClass="00029:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Serviços Compartilhados" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23604065">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SSC/MGI Nº 1.585, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SSC/MGI Nº 1.585, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA DE SERVIÇOS COMPARTILHADOS DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 16 da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2023, e demais informações que constam do Processo nº 19962.000149/2026-96, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, a partir de 24 de fevereiro de 2026, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Organização e Inovação Institucional do Governo Federal (SIORG), do órgão setorial, de nível intermediário, à servidora FERNANDA FERREIRA COSTA CARVALHO, matrícula Siape nº 1019377, ocupante do cargo de Assistente Técnico Administrativo, em exercício na Divisão de Gestão Institucional e Controle da Coordenação-Geral de Fortalecimento Institucional da Diretoria de Gestão Estratégica da Secretaria de Serviços Compartilhados deste Ministério, ficando dispensada da Gsiste SISG que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ISABELA GOMES GEBRIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>