<xml><article id="48039676" name="PORTARIAS - 111-118" idOficio="11599417" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00154:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí/Superintendência de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23629829">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 26 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 26 de fevereiro de 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE DE RECURSOS HUMANOS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso da competência que lhe confere o disposto no Ato da Reitoria nº 1.834/2025, de 01/10/2025, publicado no DOU de 06/10/2025, no Ato da Reitoria nº 425/2008, de 18/03/2008, e em conformidade com a Lei nº 8.745/93, publicada no DOU de 10/12/1993, resolve:</p><p>Nº 111 - 1 - Autorizar a contratação, por até 12 (doze) meses, de EDUARDO VIANA DA SILVA, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto, em Regime de 40 horas semanais, na área de Matemática, com lotação no Departamento de Matemática/CCN - Campus Ministro Petrônio Portela, em Teresina - PI (considerando o Edital n.º 10/25-CCN, publicado no DOU em 17/07/2025; a Homologação publicada no DOU em 18/08/2025; o Processo n.º 23111.007763/2026-61).</p><p>2 - O(a) candidato(a) terá 30 (trinta) dias, ininterruptos e improrrogáveis, para efetivar sua contratação, contados a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 112 - 1 - Autorizar a contratação, por até 06 (seis) meses, de THAÍS PAULA MARTINS NUNES, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto, em Regime de 40 horas semanais, na área de Botânica, com lotação na Coordenação de Ciências Biológicas - Campus Professora Cinobelina Elvas, em Bom Jesus - PI (considerando o Edital n.º 15/25-CPCE, publicado no DOU em 07/11/2025; a Homologação publicada no DOU em 17/12/2025; o Processo n.º 23111.054846/2025-08).</p><p>2 - O(a) candidato(a) terá 30 (trinta) dias, ininterruptos e improrrogáveis, para efetivar sua contratação, contados a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 113 - Autorizar a renovação, a partir de 11/03/2026, por até 06 (seis) meses, do Contrato de Trabalho de JIVAGO RIBEIRO GONÇALVES, para exercer o Cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto em Regime de 40 horas semanais, na área de Teoria Econômica, com lotação no Departamento de Ciências Econômicas/CCHL - Campus Ministro Petrônio Portela, em Teresina - PI (considerando o processo nº 23111.004490/2026-65).</p><p>Nº 114 - Autorizar a renovação, a partir de 06/03/2026, por até 06 (seis) meses, do Contrato de Trabalho de RAI ARAÚJO DE MIRANDA, para exercer o Cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto em Regime de 40 horas semanais, na área de Sistemas de Informação, com lotação na Coordenação de Sistemas de Informação - Campus Senador Helvídio Nunes de Barros, em Picos - PI (considerando o processo nº 23111.007065/2026-89).</p><p>Nº 115 - Autorizar a renovação, a partir de 02/03/2026, por até 06 (seis) meses, do Contrato de Trabalho de ARTUR FRANCISCO DE SOUSA, para exercer o Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - Substituto, em regime de 40 horas semanais, na área de Espanhol, com lotação no Colégio Técnico de Floriano, em Floriano - PI (considerando o processo nº 23111.007081/2026-45).</p><p>Nº 116 - Autorizar a renovação, a partir de 11/03/2026, por até 06 (seis) meses, do Contrato de Trabalho de ROMULLO RANDELL MACEDO CARVALHO, para exercer o Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - Substituto, em regime de 40 horas semanais, na área de Gestão de Dados, com lotação no Colégio Técnico de Teresina, em Teresina - PI (considerando o processo nº 23111.043419/2024-80).</p><p>Nº 117 - Rescindir, a pedido, a partir de 24/02/2026, o Contrato de Trabalho de PAULO SÉRGIO FARIAS MAGALHÃES JÚNIOR, contratado(a) para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto, em regime de 40 horas semanais, na área de Matemática, com lotação no Departamento de Matemática / CCN - Campus Ministro Petrônio Portela, em Teresina - PI (considerando o processo nº 23111.007602/2026-43).</p><p>Nº 118 - Retificar a Portaria nº 103/2026-SRH, publicada no DOU em 20/02/2026, referente a rescisão do contrato de trabalho de ELDO JOSÉ RODRIGUES DOS SANTOS. Onde se lê: "Rescindir, a pedido, a partir de 16/02/2026". Leia-se: "Rescindir, a partir de 16/02/2026." (considerando o processo nº 23111.059605/2025-40).</p><p>ULISSES DE CARVALHO MEIRELES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>