<xml><article id="47792602" name="PORTARIA SG-MD NA 649" idOficio="11570069" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00016:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582752">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SG-MD Nº 649, de 2 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SG-MD Nº 649, de 2 de fevereiro de 2026</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso II do art. 3º da Portaria GM-MD nº 5.863, combinado com a Portaria GM-MD nº 5.864, ambas de 23 de dezembro de 2024, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 60060.000011/2026-54, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do país do Cel Inf NILTON GOMES ROLIM FILHO, Presidente do Conselho Internacional do Esporte Militar (CISM), para participar da 9ª Reunião Continental Asiática do Conselho Internacional do Esporte Militar (CISM), que ocorrerá em Almaty/Cazaquistão, no período de 25 a 29 de março de 2026.</p><p>O afastamento dar-se-á no período de 24 a 29 de março de 2026, incluído o trânsito, sem ônus para o Ministério da Defesa, tendo em vista a hospitalidade oferecida pela Delegação do Cazaquistão do CISM, que arcará com os custos relativos às passagens aéreas, seguro-viagem, hospedagem, alimentação e transportes locais durante as atividades.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada nos termos da alínea "c" do inciso I e da alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinado com o art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">CINARA WAGNER FREDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>