<xml><article id="48052453" name="PORTARIA GM-MD NA 1163" idOficio="11601620" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23633992">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GM-MD N° 1.163, de 26 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GM-MD N° 1.163, de 26 de fevereiro de 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, em conformidade com a delegação de competência do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, combinado com o art. 7º e os inciso V e VI do art. 8º do Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e de acordo com o que consta no Processo nº 60010.000039/2026-87, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do País dos servidores CINARA WAGNER FREDO, Secretária-Geral do Ministério da Defesa, e RICARDO DE MELLO ARAÚJO, Assessor Especial da Secretaria-Geral, para participarem da Visita Institucional à Estação Antártica Comandante Ferraz, na Ilha Rei George, no Continente Antártico, no período de 2 a 6 de março de 2026, incluído o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, fazendo jus a seguro-viagem, a meias diárias nos dias 3 e 4 de março de 2026, no dia da partida e no dia da chegada ao território nacional, e a diária integral no dia 5 de março de 2026.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza administrativa, estando enquadrada nos termos da alínea "c" dos incisos I e II do art. 3º, combinado com o art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas atualizações.</p><p class="assina">JOSÉ MUCIO MONTEIRO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>