<xml><article id="47876961" name="PRFB27" idOficio="11580322" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00028:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00001" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23597481">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ portaria de pessoal RFB Nº 27, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">portaria de pessoal RFB Nº 27, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso VIII do art. 350 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, e o inciso IV do art. 27 da Portaria ME nº 7.081, de 9 de agosto de 2022 e tendo em vista o disposto no §1º, e inciso II do §9º, do art. 12 do Decreto nº 11.072, de 17 de maio de 2022, e o que consta no processo nº 10265.345772/2024-04, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar a Portaria de Pessoal RFB nº 219, de 19 de setembro de 2024, que autorizou o afastamento do país com execução do teletrabalho no regime integral ao Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil FERNANDO DALCIN, matrícula SiapeCad nº 01292170, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Brasília e em exercício na Equipe de Gestão do Crédito Tributário e do Direito Creditório 1, motivado por própria comunicação do servidor.</p><p>Parágrafo único. O servidor deve manter a execução das atividades estabelecidas no PGD a partir do território nacional.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ROBINSON SAKIYAMA BARREIRINHAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>