<xml><article id="47936437" name="Edital de Notificacao_REP ERARIO" idOficio="11586900" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="20/02/2026" artClass="00099:00029:00040:00004:00004:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00007:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos" artSize="12" artNotes="" numberPage="85" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=85" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23609935">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 1, DE 22 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 1, DE 22 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A Coordenação da Folha de Pagamento da DGP, integrante da estrutura regimental do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, localizada na Esplanada dos Ministérios, Bloco F, Ed. Anexo B, sala 356 - Bairro Zona Cívico-Administrativa, CEP 70059-900 - Brasília/DF, em consonância com o que dispõe o § 4º do art. 26, da Lei nº 9.784/99, e parágrafo 4º, inciso VII, do artigo 9º, da Orientação Normativa SEGES/MPOG, nº 5, de 21/02/2013, diante das tentativas frustradas de citação e tendo em vista o interessado encontrar-se em local incerto ou não sabido, NOTIFICA o(a) Sr(a). CLAUDIO PARAGUASSU VIEIRA, CPF nº ***.703.661-**, SIAPE nº 0758867, do trânsito em julgado administrativo, relativo ao processo nº 10199.002296/2024-62, que versa sobre reposição ao erário, em conformidade com o disposto no art. 8º, da Orientação Normativa n.º 05/2013/SEGES/MPOG e nos termos do art. 46 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>O interessado deverá entrar em contato, por meio do endereço eletrônico carolina.molinari@gestao.gov.br, com cópia para diben.cgpag@gestao.gov.br, ou pessoalmente na Divisão de Benefícios e Reposição ao Erário, no endereço acima informado, e solicitar a Guia de Recolhimento da União - GRU, para pagamento no prazo máximo de 60 (sessenta) dias, a contar da data desta notificação.</p><p>Informamos que o não pagamento, no prazo indicado nesta notificação, ensejará o encaminhamento do débito para inscrição em dívida ativa da União.</p><p>O inteiro teor do processo pode ser obtido junto à Divisão de Benefícios e Reposição ao Erário/COPAG/MGI, localizada no endereço supracitado, pelos telefones (61) 2031-6016/2031-6479/3074, ou por solicitação encaminhada para o endereço eletrônico carolina.molinari@gestao.gov.br com cópia para diben.cgpag@gestao.gov.br.</p><p>Fica o(a) interessado(a) ciente de que a presente notificação visa assegurar o pleno cumprimento dos princípios do contraditório e da ampla defesa previstos na Constituição Federal de 1988 e no art. 2º, da Lei nº. 9.784/1999.</p><p class="assina">JOELMA GOMES DOS SANTOS RIBEIRO</p><p class="cargo">Chefe da Divisão de Benefícios e Reposição ao Erário</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>