<xml><article id="47787116" name="PORTARIA N 63_23581263" idOficio="11569175" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00015:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23581263">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL IPHAN Nº 63, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IPHAN Nº 63, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL - IPHAN, no uso das atribuições que lhe confere o art. 18, inciso V, do Anexo I do Decreto nº 11.178, de 18 de agosto de 2022, e suas alterações, considerando o disposto na Portaria MinC nº 869, publicada no Diário Oficial da União em 28 de novembro de 2025, e na Portaria MinC nº 185, de 26 de fevereiro de 2025, publicada no Diário Oficial da União em 27 de fevereiro de 2025, com amparo legal no inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o processo SEI nº 01450.000809/2026-43, resolve:</p><p>Nomear GLEYCA ORNELAS MENDONÇA, CPF nº ***.847.321-**, para exercer o Cargo Comissionado Executivo, de Chefe de Divisão, código CCE 1.07, UORG 495, da Divisão de Apoio a Diárias e Passagens, na Coordenação de Recursos Logísticos, da Coordenação-Geral de Logística, Contratações e Execução Orçamentária e Financeira, do Departamento de Planejamento e Administração deste Instituto, com amparo legal no inciso II, art. 9º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p class="assina">DEYVESSON ISRAEL ALVES GUSMÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>