<xml><article id="47862329" name="Portaria SEGES MGI NA 1197" idOficio="11578440" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00029:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão e Inovação" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594919">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SEGES/MGI Nº 1.197, DE 11 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SEGES/MGI Nº 1.197, DE 11 DE fevereiro DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E INOVAÇÃO DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso de suas atribuições, e considerando a delegação de competência contida no Art. 2º, da Portaria MGI nº 572, de 8 de março de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência para a prática de atos relativos à execução orçamentária e financeira, atuando como Ordenador de Despesas e Gestor Financeiro, titular e substitutos, desta Secretaria de Gestão e Inovação, no âmbito da Unidade Gestora UG/Gestão: 201053, os servidores abaixo indicados:</p><p>Ordenador de Despesas - Titular: REGINA LEMOS DE ANDRADE, Analista Ambiental, matrícula SIAPE nº 1508307 e CPF nº 08x.xxx.xxx-26.</p><p>Ordenador de Despesas - Substituto: HERBERT BORGES PAES DE BARROS, Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental, matrícula SIAPE nº 1213358 e CPF nº 76x.xxx.xxx-49.</p><p>Ordenador de Despesas - Substituta: ILUSKA KALTENECKER RETTO DE QUEIROZ, Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental, matrícula SIAPE nº 1535542 e CPF nº 02x.xxx.xxx-45.</p><p>Art. 2º Subdelegar competência para a prática de atos relativos à execução orçamentária e financeira, atuando como Gestor Financeiro, titular e substituto, desta Secretaria de Gestão e Inovação, no âmbito da Unidade Gestora UG/Gestão: 201053, os servidores abaixo indicados:</p><p>Gestor Financeiro - Titular: MARCOS NASCIMENTO ANGELO, Técnico em Contabilidade, matrícula SIAPE nº 1940240 e CPF nº 05x.xxx.xxx-.95.</p><p>Gestor Financeiro - Substituto: FRANKLIM SOARES CALDEIRA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1171487 e CPF nº 78x.xxx.xxx-87.</p><p>Gestor Financeiro - Substituta: DANIELLE CRISTINE DA SILVA, Tecnólogo - Gestão Financeira, matrícula SIAPE nº 1164779 e CPF nº 05x.xxx.xxx-.41.</p><p>Art. 3º Designar para atuarem como responsáveis pela Conformidade de Registro de Gestão desta Secretaria de Gestão e Inovação, no âmbito da Unidade Gestora UG/Gestão: 201053, no que se refere aos atos relativos à execução orçamentária e financeira, os servidores abaixo indicados:</p><p>Conformidade de Registro de Gestão - Titular: ANDRÉ LUIZ LARA RESENDE SARAIVA, Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental, matrícula SIAPE nº 1346866 e CPF nº 68x.xxx.xxx-49.</p><p>Conformidade de Registro de Gestão - Substituto: NATHALIA ALMEIDA MARCELO, matrícula SIAPE nº 2167543, Secretária Executiva, matrícula SIAPE nº 2167543 e CPF nº 02x.xxx.xxx-32.</p><p>Art. 4º Fica revogada Portaria SEGES/MGI nº 8022, de 19 de setembro de 2025, publicada no DOU, Edição 180 , de 22 de setembro de 2025, Seção 2, página 52.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROBERTO POJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>