<xml><article id="47682796" name="Afastamentos de 30.01" idOficio="11556925" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/02/2026" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00005" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561400">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21148.001184/2026-78, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País da empregada pública SILVIA MARIA FONSECA SILVEIRA MASSRUHÁ, em exercício no cargo de Presidente da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária, com a finalidade Participar da Missão Empresarial África 2026 com a ApexBrasil, e da solenidade de inauguração oficial do Escritório de Cooperação do Brasil, a ser realizado em Adis Abeba, República Democrática Federal da Etiópia, no período de 03 a 08/02/2026, com ônus pago pela APEX BRASIL e Embrapa Sede.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21148.000972/2026-47, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País do empregado público EVERTON LUIS KRABBE, em exercício do cargo de Pesquisador, lotado na Embrapa Suínos e Aves, da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária, com a finalidade de Participar do XVIII Congresso Internacional de Aviespecialistas de México - AVEM 2026, a ser realizado em Pachuca, Estados Unidos Mexicanos, no período de 09 a 14/03/2026, com ônus limitado para a Administração Pública e custeio pela Aviespecialistas de México A.C.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21148.000969/2026-23, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País da empregada pública JULIANA ERIKA DE CARVALHO TEIXEIRA YASSITEPE, em exercício do cargo de Pesquisador - A, lotada na Embrapa Agricultura Digital, da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária, com a finalidade de Participar de Apresentação de trabalho no congresso "Maize Genetics Meeting" e visita técnica a Universidade Martin Luther, bem como visitas técnicas à Institutos, a ser realizado em Halle-Wittenberg, na República Federal da Alemanha, no período de 22/02 a 08/03/2026, com ônus limitado para a Administração Pública e custeio pela Fundação de Amparo à Pesquisa do Estado de São Paulo - FAPESP.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21148.000971/2026-01, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País do empregado público RICARDO AUGUSTO DANTE, em exercício do cargo de Pesquisador, lotado na Embrapa Agricultura Digital, da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária, com a finalidade de Participar de Apresentação de trabalho no congresso "Maize Genetics Meeting" e visita técnica a Universidade Martin Luther, a ser realizado em Halle-Wittenberg, República Federal da Alemanha, no período de 24/02 a 05/03/2026, com ônus limitado para a Administração Pública e custeio pela Fundação de Amparo à Pesquisa do Estado de São Paulo - FAPESP.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21148.000968/2026-89, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País do empregado público LUIZ CARLOS GUILHERME, em exercício do cargo de Pesquisador - A, lotado na Embrapa Maranhão, da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária, com a finalidade de participar do Diálogo Regional sobre a Tenencia del Agua en América Latina y el Caribe, promovido pela Organização das Nações Unidas para a Alimentação e a Agricultura, a ser realizado na Cidade do Panamá, República do Panamá, no período de 08 a 13/02/2026, com ônus limitado para a Administração Pública e custeio pela Organização das Nações Unidas para a Alimentação e a Agricultura.</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>