<xml><article id="47886630" name="PORTARIAS GABIN 3" idOficio="11581609" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00034:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23599472">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS ICMBIO DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS ICMBIO DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE - ICMBio, no uso das competências atribuídas pelo artigo 15 do Decreto nº 12.258, de 25 de novembro de 2024, nomeado pela Portaria de Pessoal nº 2.464/Casa Civil, de 16 de maio de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 17 de maio de 2023; resolve:</p><p>Nº 832 - Dispensar, a pedido, MAURICIO MARCON REBELO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1441855, do encargo de substituto do Coordenador, Código FCE 1.10, do Centro Especializado em Manejo Integrado do Fogo - CEMIF, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 833 - Designar CAMILA DE SOUZA LOBO, matrícula SIAPE nº 2181023, para exercer os encargos de substituto do Coordenador, Código FCE 1.10, do Centro Especializado em Manejo Integrado do Fogo - CEMIF, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 835 - Dispensar, a pedido, VALTER YOSHIO AKAZAKI, matrícula SIAPE nº 0605279, do encargo de substituto do Chefe de Unidade de Conservação, Código FCE 1.05, da Estação Ecológica Mico-Leão-Preto, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 836 - Designar UMBERTO DE SOUZA BALDAN, matrícula SIAPE nº 1715594, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação, Código FCE 1.05, da Estação Ecológica Mico-Leão-Preto, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 842 - Designar LUCAS GAYOSO DE MOURA ERNEST DIAS, matrícula SIAPE nº 1179120, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Divisão, Código FCE 1.07, da Divisão de Apoio Técnico à COTAT - DAT-COTAT, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 848 - Designar SELMA CRISTINA RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 1364905, para exercer os encargos de substituto do Chefe, Código FCE 1.02, da Base Avançada Campinas, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Iperó, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MAURO OLIVEIRA PIRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>