<xml><article id="47785250" name="PORTARIA N 4_23577248" idOficio="11566297" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00071:00234:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Educação Física da 5ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="95" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=95" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23577248">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CREF5/CE N° 4, DE 26 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CREF5/CE N° 4, DE 26 DE JANEIRO DE 2026</p><p>Dispõe sobre a nomeação e posse de candidato aprovado em concurso público para o cargo de Agente de Orientação e Fiscalização do CREF5/CE.</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 5ª REGIÃO-CREF5/CE, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e</p><p>CONSIDERANDO a aprovação do Sr. CARLIELSON TORCATE BATISTA em concurso público para o cargo de Agente de Orientação e Fiscalização;</p><p>CONSIDERANDO o que dispõe a Lei Federal nº 9.696/98 e o art. 68, inciso VIII, da Resolução CREF5 nº 126/2023 (Regimento Interno);</p><p>CONSIDERANDO o comparecimento do candidato aprovado e a apresentação de todos os documentos exigidos em lei, formalizado pelo Termo de Posse assinado em 09 de janeiro de 2026, resolve:</p><p>Art. 1º - NOMEAR o Sr. CARLIELSON TORCATE BATISTA, inscrito no CPF sob o nº 0XX.X85.09X-05, para exercer o cargo de provimento efetivo de Agente de Orientação e Fiscalização CREF5-REGIÃO CARIRI-CE, Padrão/Nível Superior.</p><p>Art. 2º - A posse do servidor se efetiva com a assinatura do correspondente Termo de Posse, passando o nomeado a exercer suas funções a partir da data de sua publicação.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Renne Mazza Cruz - Presidente CREF5/CE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>