<xml><article id="48042418" name="Portaria 37" idOficio="11599577" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00027:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Esporte/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23629967">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MESP/SE Nº 37, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MESP/SE Nº 37, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DO ESPORTE , designada pela Portaria nº 115, publicada no Diário Oficial da União de 17 de setembro de 2024, Seção 2, página 40, tendo em vista o disposto no Decreto nº 11.343, publicado no Diário Oficial da União de 1º de janeiro de 2023, no uso das competências delegadas pelo art. 2º da Portaria MESP nº 117, publicada no Diário Oficial da União de 10 de dezembro de 2024, Seção 1, página 56, e considerando o art. 38 da Lei nº 8.112, de 1990, bem como as informações constantes dos autos do processo nº 71000.001039/2026-30, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, observadas a legislação aplicável e as normas em vigor, os seguintes servidores para exercerem as funções de Gestor Financeiro, titular e substituto, no que se refere aos atos e fatos de gestão orçamentária, financeira, contábil e patrimonial dos recursos alocados na Unidade Gestora (UG) abaixo especificada, conforme segue:</p><p>I - UG nº 180016 - Autoridade Brasileira de Controle de Dopagem:</p><p>a) Gestor Financeiro Titular: BRUNA CASTRO ARAUJO, CPF: ***.279.975-**; e</p><p>b) Gestor Financeiro Substituto: DANILO BARBOSA MENDONÇA, CPF: ***.819.195-**.</p><p>Art. 2º Nos casos em que o servidor estiver atuando na condição de substituto, ficará impedido de exercer eventual função para a qual foi designado como titular, sendo o exercício dessa função atribuído automaticamente ao servidor designado como substituto.</p><p>Art. 3º Ficam revogadas a Portaria SE/MESP nº 20, de 29 de janeiro de 2025, e a Portaria SE/MESP nº 144, de 26 de agosto de 2025.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CYNTHIA CELINA DE CARVALHO MOTA LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>