<xml><article id="47957455" name="PORTARIAS 214; 2015 de 20-02-202" idOficio="11589450" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00025:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23613866">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA, nomeado pela Portaria Eletrônica nº 582, de 29 de março de 2021, publicada no Diário Oficial da União de 30 de março de 2021, Seção 2, Página 20, no uso das suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 214 - Processo nº nº 23719.002840/2025-82 e processo nº 23719.000049/2026-19 Art. 1º A servidora Zípora Morgana Quinteiro dos Santos, matrícula Siape nº 1128051, ocupante do cargo de Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, fica dispensada da função de Coordenadora do Curso Superior de Tecnologia em Estética e Cosmética, Código da Função FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Santo Ângelo.</p><p>Art. 2º Esta portaria retroage a sua vigência ao dia 18 de fevereiro de 2026.</p><p>Nº 215 - Processo nº 23241.000108/2026-11 Art. 1º O servidor Cleber Joel Stevens Kroetz, matrícula Siape nº 1573011, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, fica designado para a função de Coordenador Substituto do Curso Técnico em Administração Integrado ao Ensino Médio, Código da Função FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Santo Augusto.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor em 23 de fevereiro de 2026.</p><p>Nº 218 - Processo nº 23873.000721/2026-93 Art. 1º A servidora Elvira Fatima de Lima Fernandes, matrícula Siape nº 1007225, ocupante do cargo Técnico-Administrativo em Educação - Técnico em Secretariado, fica designado para a função de Coordenadora de Gestão de Pessoal Substituta Eventual, do Instituto Federal Farroupilha - Reitoria, código da função FG-02, no período de 24 a 27 de fevereiro de 2026.</p><p>Parágrafo único. A designação é justificada devido às férias da titular e da substituta legal do cargo.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS RODRIGO LEHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>