<xml><article id="47984527" name="DOU 24 DE FEV" idOficio="11593011" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00025:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23619529">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 20 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 20 de Fevereiro de 2026</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 997 - Art. 1º Designar ROBINSON ANDRES GIRALDO ZULUAGA, Matrícula nº 2344501/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Engenharia de Transportes da Faculdade de Ciências e Tecnologia, FCC, por um mandato de dois anos.</p><p>Art. 2º Designar RONNY MARCELO ALIAGA MEDRANO, Matrícula Nº 1.005514/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer o encargo de Vice-coordenador do Programa de Pós-Graduação em Engenharia de Transportes da Faculdade de Ciências e Tecnologia, por um mandato de dois anos.</p><p>Art. 3º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º e art. 35 da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei Nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.065413/2025-78)</p><p>Nº 998 - Art. 1º Dispensar HUGO FERREIRA GINU, Matrícula nº 3072125/SIAPE, Assistente em Administração, da função de Diretor de Informações Institucionais da Secretaria de Planejamento Avaliação e Informações Institucionais, FG-1, a contar de 20/02/2026.</p><p>Art. 2º Designar PAULO ROBERTO VIEIRA, Matrícula nº 1284626/SIAPE, Técnico de Tecnologia da Informação, para exercer a função de Diretor de Informações Institucionais da Secretaria de Planejamento Avaliação e Informações Institucionais, FG-1.</p><p>Art. 3º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º e art. 35 da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei Nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.007958/2026-41)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, Resolve:</p><p>Nº 1.002 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis Nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, DANILO REZENDE E SILVA, como Professor Substituto, Graduado, aprovado conforme Edital Nº 1.04, publicado no D.O.U. de 08/12/2025, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, para prestar serviços na Escola de Veterinária e Zootecnia, área: Patologia Veterinária, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 15/07/2026. (Processo nº 23070.062417/2025-02)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, Resolve:</p><p>Nº 1.012 - Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a VICTOR BARBOSA MARTINS, Matrícula nº 3482960/SIAPE, Professor do Magistério Superior, lotado no Instituto de Física, para participar do evento: "Rencontres de Moriond - Very High Energy Phenomena in the Universe", com apresentação de trabalho, na cidade de La Thuile, na Itália, pelo período de 14/03/2026 a 23/03/2026, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus para a FAPEG, de acordo com o art. 1º, do Decreto Nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.004985/2026-61)</p><p>Nº 1.015 - Art. 1º Tornar sem efeito os termos da Portaria Nº 1.07/2021, publicada no D.O.U. de 21/01/2021.</p><p>Art. 2º Reestabelecer os termos da Portaria nº 814/2018, publicada no D.O.U. de 20/02/2018, que prorrogou o afastamento do País para realizar Pós-Graduação, em nível de Doutorado, em Ciências Musicais Históricas, na Universidade de Nova de Lisboa, na cidade de Lisboa/Portugal, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, a ADRIANA OLIVEIRA AGUIAR, Matrícula nº 1152415/SIAPE, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, lotada na Escola de Música e Artes Cênicas, no período de 01/03/2018 a 22/07/2018. (Processo nº 23070.013086/2014-16)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, Resolve:</p><p>Nº 1.016 - Art. 1º Designar DENISE BARBOZA RIBEIRO DE CASTRO, Matrícula nº 2266839/SIAPE, Assistente em Administração, para exercer a função de Diretora de Planejamento da Secretaria de Planejamento, Avaliação e Informações Institucionais, FG-2.</p><p>Art. 2º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º e art. 35 da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei Nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.007940/2026-49)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, Resolve:</p><p>Nº 1.017 - Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a JAQUELINE APARECIDA BARBOSA, Matrícula nº 3426741/SIAPE, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, para participar do "II Colóquio Internacional Repensar a América Latina", com apresentação de trabalho, na cidade de Braga/Portugal, no período de 22/02 a 01/03/2026, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto Nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.007326/2026-87)</p><p class="assina">SANDRAMARA MATIAS CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>