<xml><article id="47900181" name="PORTARIA N 236_23601645" idOficio="11583263" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00066:00010:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601645">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 236, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 236, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXI do art. 91 da Lei Complementar n° 75, de 20 de maio de 1993;</p><p>considerando a Portaria CNMP-PRESI n° 34, de 10 de fevereiro de 2026, publicada no Diário Oficial da União de 13 de fevereiro de 2024, por meio da qual o Presidente do Conselho Nacional do Ministério Público - CNMP designou a Procuradora Regional do Trabalho DINAMAR CELY HOFFMANN para atuar, pelo período de 1 (um) ano, como Membra Auxiliar junto ao Gabinete do Conselheiro José de Lima Ramos Pereira, com prejuízo de suas atribuições na origem; e</p><p>considerando o quanto processado nos autos do PGEA n° 20.02.0001.0009416/2024-02, em especial o teor das Portarias PGT n°s 1808.2024, 1850.2024 e 1851.2024, resolve:</p><p>Art. 1° Dispensar a Procuradora Regional do Trabalho DINAMAR CELY HOFFMANN, matrícula 783-8, do encargo de Secretária Jurídica do Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho, para o qual foi designada pela Portaria PGT n° 317, de 10 de março de 2022.</p><p>Art. 2° Determinar a alteração do status do Ofício Comum de que é titular a Procuradora Regional do Trabalho DINAMAR CELY HOFFMANN para "Ofício provido com designação suspensa", enquanto perdurar sua designação para exercer o encargo de Membra Auxiliar no Conselho Nacional do Ministério Público - CNMP, em Brasília/DF.</p><p>Art. 3° Assegurar à Procuradora Regional do Trabalho DINAMAR CELY HOFFMANN o direito ao período de trânsito de 15 (quinze) dias, além de ajuda de custo e transporte, quando do término de sua designação para atuar como Membra Auxiliar no CNMP, desde que necessite deslocar-se de Brasília/DF para a sede de sua lotação de origem.</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GLÁUCIO ARAÚJO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>