<xml><article id="47886525" name="PORT DG 31" idOficio="11581624" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00050:00019:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério dos Transportes/Agência Nacional de Transportes Terrestres/Gabinete do Diretor-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23599433">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DG Nº 31, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DG Nº 31, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Diretor-Geral da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT, no uso das atribuições que lhe confere o Regimento Interno, tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de de 14 de outubro de 2021, no art. 20 da Lei nº 13.326, de 29 de julho de 2016, na Portaria SEDGG/ME nº 6.066, de 11 de julho de 2022, e no que consta do processo nº50505.008423/2026-11 , resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora Gabriela Monteiro Avelino, matrícula SIAPE nº 1350177, ocupante do cargo de Especialista em Regulação de Serviços de Transportes Terrestres, pertencente ao Quadro de Pessoal dessa Agência Reguladora, para exercer o cargo de Subsecretária de Fomento e Planejamento, código CCE 1.15, do Ministério dos Transportes.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">GUILHERME THEO SAMPAIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>