<xml><article id="47775132" name="PORTARIA MPS NA 248" idOficio="11567686" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Previdência Social/Gabinete do Ministro" artSize="24" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23579334">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MPS Nº 248, DE 5 DE FEVEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MPS Nº 248, DE 5 DE FEVEIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA PREVIDÊNCIA SOCIAL, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso I, da Constituição, e o Decreto nº 11.356, de 1º de janeiro de 2023, bem como tendo em vista o deferimento de pedido de reposicionamento para o final da lista de classificação, conforme estabelecido no art. 22, §§ 2º e 3º, da Instrução Normativa nº 2, de 27 de agosto de 2019, alterada pela Instrução Normativa Conjunta MGI/MPO nº 64, de 21 de fevereiro de 2025, realizado por candidato aprovado no concurso público para o provimento de vagas no cargo de Perito Médico Federal, regido pelo Edital MPS nº 2, de 16 de dezembro de 2024, e cujo resultado final foi homologado pelo Edital MPS nº 9, de 18 de junho de 2025, resolve:</p><p>Art. 1º Esta Portaria torna público o reposicionamento para o final da lista de classificação de candidatos aprovados no concurso público para o provimento de vagas no cargo de Perito Médico Federal que constam no Anexo desta Portaria.</p><p>§ 1º Os candidatos a que se refere o Anexo desta Portaria serão reclassificados, com base na data e horário do pedido de reposicionamento, para o final da relação de candidatos aprovados de que trata o subitem 11.5 do Edital MPS nº 2, de 16 de dezembro de 2024, dentro da Unidade Federativa de concorrência, nos termos do art. 22 da Instrução Normativa SGP/ME nº 2, de 27 de agosto de 2019, alterada pela Instrução Normativa Conjunta MGI/MPO nº 64, de 21 de fevereiro de 2025.</p><p>§ 2º O reposicionamento para o final da lista de classificação não ocasiona direito subjetivo à nomeação do candidato, vinculada à eventual provimento adicional de vagas e observada a posição para o qual foi reclassificado.</p><p>Art. 2º Os demais candidatos já nomeados poderão exercer o direito de opção ao reposicionamento para o final da lista de classificação ou à desistência do concurso público durante o prazo legal para a posse, conforme previsto no art. 22, §§ 2º e 3º, Instrução Normativa SGP/ME nº 2, de 27 de agosto de 2019, alterada pela Instrução Normativa Conjunta MGI/MPO nº 64, de 21 de fevereiro de 2025.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WOLNEY QUEIROZ MACIEL</p><p class="anexo">ANEXO</p><p>CANDIDATOS COM DEFERIMENTO DO PEDIDO DE REPOSICIONAMENTO PARA O FINAL DA LISTA DE CLASSIFICAÇÃO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>UF de Nomeação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Inscrição</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Tipo de Concorrência</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Alagoas</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>10000325</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MATHEUS JOSE AZENHA BISPO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AC</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sergipe</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>10009065</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>JOAO GABRIEL DOS SANTOS OLIVEIRA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PP</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Paraíba</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>10005941</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>LUCAS MARINHO VASCONCELOS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AC</p></td></tr></table><p>Legenda:</p><p>AC: ampla concorrência</p><p>PP: pessoa preta/parda</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>