<xml><article id="48023914" name="Publicacao de 26 de Fevereiro de" idOficio="11597890" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00025:00165:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23627237">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL UFU DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFU DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 898 - Art. 1º Dispensar Camilla Sousa Guimarães, Matrícula SIAPE Nº 2090320, da Função Gratificada de Gerente do Setor de Execução Orçamentária da Divisão de Execução Orçamentária da Diretoria de Administração Financeira da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração (FG-4), a partir de 26 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU Nº 1205/2024, publicada no Diário Oficial da União de 1º de março de 2024, Edição 42, Seção 2, página 69.</p><p>Nº 899 - Art. 1º Designar Ana Mábille Ribeiro Oliveira Monteiro, Matrícula SIAPE Nº 2220385, para exercer a Função Gratificada de Gerente do Setor de Execução Orçamentária da Divisão de Execução Orçamentária da Diretoria de Administração Financeira da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração (FG-4), a partir de 26 de fevereiro de 2026, em substituição a Camilla Sousa Guimarães.</p><p>Nº 901 - Art. 1º Designar Dieferson Paiva de Souza, Matrícula SIAPE Nº 3901182, para exercer a função de Substituto Eventual do(a) Diretor(a) de Experimentação e Produção Animal (CD-4), a partir de 25 de fevereiro de 2026, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do(a) Titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>