<xml><article id="48016143" name="ATO TRT7.GP NA 18.2026" idOficio="11594264" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/02/2026" artClass="00070:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 7ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23621256">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT7.GP Nº 18, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT7.GP Nº 18, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 7ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista os artigos 9º, inciso II, e 35, inciso I, da Lei nº 8.112/1990, e art.93 do Regimento Interno, com a nova redação dada pela Resolução nº 201/2016, e tendo em vista o PROAD nº 1163/2026, resolve:</p><p>exonerar o bacharel em Direito, a contar de 29/01/2026, PAULO JACINTO DE SOUSA CRISÓSTOMO, Técnico Judiciário - Área Administrativa do Quadro Permanente deste Tribunal, do cargo em comissão CJ3, com atribuições de Assessor - Chefe, vinculado ao Gabinete do Exmo. Desembargador Emmanuel Teófilo Furtado, integrante do Quadro Permanente do Tribunal Regional do Trabalho da 7ª Região, oriunda da Lei n.º 6.079/1974, estruturada e alterada pela Lei n.º 7.267/1984, 11.416/2006, Atos n.º 121/1985, 34/2011 e 163 /2022 da Presidência deste Tribunal, em virtude de sua aposentadoria</p><p>exonerar RAIMUNDO CLEUDECI DE PAULA CHAVES, Analista Judiciário - Área Judiciária do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, do cargo em comissão CJ2, com atribuições de Assessor, vinculado ao Gabinete Desembargador Emmanuel Teófilo Furtado, integrante do Quadro Permanente do Tribunal Regional do Trabalho da 7ª Região, oriunda do Ato nº 163/2022 da Presidência deste Tribunal, e nomeá-lo para exercer o cargo em comissão CJ3, com atribuições de Assessor - Chefe, vinculado ao Gabinete do Exmo. Desembargador Emmanuel Teófilo Furtado, integrante do Quadro Permanente do Tribunal Regional do Trabalho da 7ª Região, oriunda da Lei n.º 6.079/1974, estruturada e alterada pela Lei n.º 7.267/1984, 11.416/2006, Atos n.º 121/1985, 34/2011 e 163/2022 da Presidência deste Tribunal.</p><p class="assina">FERNANDA MARIA UCHOA DE ALBUQUERQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>