<xml><article id="47713028" name="Extrato DOU Portaria PAD 2026 00" idOficio="11557336" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00071:00428:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Nutrição da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="83" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=83" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23562311">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA CRN-3 CRN-3/PAD/2026-004, de 29 de janeiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CRN-3 CRN-3/PAD/2026-004, de 29 de janeiro de 2026</p><p>O Plenário do Conselho Regional de Nutrição da 3ª Região (SP e MS), no uso das atribuições que lhe são conferidas na Lei nº 6.583, de 20 de outubro de 1978, e no Decreto nº 84.444, de 30 de janeiro de 1980, e, inciso IX, do art. 9º, e incisos XVI e XVII, do art. 19, do Regimento Interno Comum dos Conselhos Regionais de Nutricionistas, aprovado pela Resolução CFN nº 785, de 09 de setembro de 2024, e;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de apuração dos fatos relatados no documento abaixo, resolve:</p><p>Art. 1º Determinar que seja instaurado Processo Administrativo Disciplinar para apurar os fatos objeto, constante nos Encaminhamentos nºs 434/2025, de 14/05/2025, e nº 10/2025, de 14/05/2025, no Processo SEI nº 003314.000045/2025-03, delegando, para esse fim, competência aos membros da Comissão Disciplinar, e designando às empregadas: Dra. Larissa Aquino de Souza - Coordenadora do Setor de Ética, e Sra. Letícia Ferreira Pignaton - Supervisora de Contratos, bem como à Conselheira, Dra. Vânia Luzia Cabrera - Presidente, devendo os trabalhos serem concluídos no prazo de 60 (sessenta) dias úteis, a contar da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 2º Os membros designados por esta Portaria deverão manter sigilo sobre os fatos objeto da apuração, bem como sobre as partes envolvidas, em observância à legislação vigente e às disposições do Manual do Processo Administrativo Disciplinar.</p><p>Art. 3º Determinar o encaminhamento de todos os documentos e informações pertinentes à instrução do Processo Administrativo Disciplinar ao Presidente da Comissão Disciplinar.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua aprovação na 1351ª Reunião Plenária Extraordinária.</p><p class="assina">ROSANA MARIA NOGUEIRA</p><p class="cargo">Presidente do CRN-3</p><p class="assina">LEGIANE RIGAMONTI</p><p class="cargo">Secretária do CRN-3</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>