<xml><article id="47802495" name="85.1 - PORTARIA NA 28_SECIRM DE " idOficio="11568536" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00016:00012:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23580432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 28/SECIRM, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 28/SECIRM, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VIII do § 1° do art. 5° do anexo I da Portaria n° 99/MB/MD, de 5 de abril de 2021, alterada pela Portaria n° 157/MB/MD, de 28 de maio de 2021, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os militares abaixo mencionados para realizarem missão no exterior durante a Operação Antártica XLIV (OPERANTAR XLIV):</p><p>I - CF (T) 03.0339.61 CESAR HENRIQUE DE OLIVEIRA BORBA;</p><p>II - CT (RM2-T) 12.0976.91 GISELLE DO CARMO RIBEIRO SABINO;</p><p>III - SO-EL 97.0189.61 JACKSON DE CASTRO CANTANHÊDE; e</p><p>IV - 2º SG-AE 12.1358.79 BRENDA MARIA PEREIRA DE SOUSA.</p><p>Missão: Realizar apoio administrativo à pesquisa de campo, embarcados no NApOcARongel, durante a 2ª Etapa da OPERANTAR XLIV;</p><p>Local: Ushuaia e Mar Del Plata (Argentina); e</p><p>Período: 19 de março a 2 de abril de 2026, podendo se ausentar do País a partir de 19 de março de 2026, por meio de aeronave da FAB, no 8° Voo de Apoio Logístico, e retornar ao País até 4 de abril de 2026, embarcados no NApOcARongel, com desatracação em 2 de abril de 2026, em Mar Del Plata, último porto no exterior.</p><p>Art. 2º Designar os militares abaixo mencionados para realizarem missão no exterior durante a Operação Antártica XLIV (OPERANTAR XLIV):</p><p>I - CT (AA) 97.1053.50 WILLIAM PEREIRA NUNES;</p><p>II - SO-MO 96.0087.25 JOSÉ WILSON DA SILVA;</p><p>III - SO-OS 97.1125.00 CARLIONE DE OLIVEIRA DOS SANTOS;</p><p>IV - SO-PL 97.1124.53 ANDRÉ SANTOS SILVEIRA; e</p><p>V - MN-RM2 22.2542.26 CAUAN JESSE GONÇALVES DE SOUZA.</p><p>Missão: Realizar apoio administrativo à pesquisa de campo, embarcados no NPoAlteMaximiano, durante a 2ª Etapa da OPERANTAR XLIV;</p><p>Local: Ushuaia e Mar Del Plata (Argentina); e</p><p>Período: 19 de março a 2 de abril de 2026, podendo se ausentar do País a partir de 19 de março de 2026, por meio de aeronave da FAB, no 8° Voo de Apoio Logístico, e retornar ao País até 4 de abril de 2026, embarcados no NPoAlteMaximiano, com desatracação em 2 de abril de 2026, em Mar Del Plata, último porto no exterior.</p><p>Art. 3º As referidas missões são enquadradas como transitórias, militares, sem mudança de sede, sem dependentes e inferiores a três meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3°, inciso VI e § 2° do art. 5° da Lei n° 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto n° 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e em consonância com os itens 9 e 11 do apêndice I ao anexo D da SGM-302 (6ª Revisão).</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">C Alte ROBLEDO DE LEMOS COSTA E SÁ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>