<xml><article id="47808638" name="port1" idOficio="11571851" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00025:00150:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23585210">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 196-RTR/UFMS, DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 196-RTR/UFMS, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da atribuição que lhe confere o art. 7º, caput, inciso XV, do Regimento Geral da UFMS, e considerando o contido no Processo nº 23104.000897/2026-56, resolve:</p><p>1. Dispensar os servidores abaixo especificados, da Função Gratificada na Faculdade de Direito, conforme segue:</p><p>- SANDRO FABIAN FRANCILIO DORNELLES da Função Gratificada de Assistente em Gestão Administrativa (FG4) da Coordenação Administrativa; e</p><p>- EUFRÁSIO PEREIRA FEITOSA da Função Gratificada de Auxiliar em Gestão Acadêmica (FG5) do Gabinete do Faculdade.</p><p>2. Designar os servidores abaixo especificados, para exercerem Função Gratificada na Faculdade de Direito, conforme segue:</p><p>- EMILY PACHE DE SOUZA COIMBRA para exercer a Função Gratificada de Coordenadora (FG4) do Setor de Apoio Pedagógico da Coordenação de Gestão Acadêmica;</p><p>- EUFRÁSIO PEREIRA FEITOSA para exercer a Função Gratificada de Responsável pelo Setor (FG5) do Setor de Apoio Acadêmico da Coordenação de Gestão Acadêmica; e</p><p>- SANDRO FABIAN FRANCILIO DORNELLES para exercer a Função Gratificada de Secretário (FG2) da Secretaria de Pós-Graduação.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>