<xml><article id="47855014" name="Port 126" idOficio="11577670" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00070:00055:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23593537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 126, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 126, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a Resolução Administrativa nº 061, de 25 de maio de 2021, que aprova o Plano Estratégico do Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região para o sexênio 2021/2026;</p><p>CONSIDERANDO os instrumentos de gestão instituídos e suas derivações, quais dependem de pessoas, sistemas, recursos, conhecimento para efetivo gerenciamento dos resultados, em consonância a missão, visão de futuro, e valores institucionais registrados no mapa estratégico deste Regional - 2021/2026;</p><p>CONSIDERANDO a importância e relevância do capital humano, suas competências habilidades e atitudes para a execução da estratégia e do fortalecimento da cultura organizacional e a maturidade da governança do TRT 14 Região;</p><p>CONSIDERANDO as Portarias Conjuntas PRE/COR - 01 e 07/2025 do TRT14, que aprovou as diretrizes e pilares da gestão para execução no biênio 2025/2026;</p><p>CONSIDERANDO o que consta nos autos do Proad nº 7965/2025;</p><p>CONSIDERANDO a INFORMAÇÃO SGEP Nº 0016/2026, procedente da Secretaria de Gestão de Pessoas (doc. 1 do Proad 1287/2026);</p><p>CONSIDERANDO o despacho presidencial, doc. 6 do Proad 1287/2026, resolve:</p><p>Art. 1º EXONERAR, a pedido, a servidora IVINA SANTOS DALDEGAN, Técnico Judiciário, Área Administrativa, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Liquidação (CJ-1), da Secretaria Unificada do Polo Regional de Rio Branco/AC, a partir de 9/2/2026.</p><p>Art. 2º DECLARAR vago o cargo da categoria funcional de Técnico Judiciário, Área Administrativa criado pela RA nº 003/86, em razão de posse em outro cargo público inacumulável, em conformidade com o disposto no art. 33, VIII, da Lei nº 8.112/90 e art. 37, XVI, da Constituição Federal de 1988, com efeitos a partir de 10/02/2026, não sendo passível de recondução prevista no artigo 29, I, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 3º LOTAR a referida servidora, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, Classe A, Padrão 1, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, no Núcleo de Contabilidade Analítica da Secretaria de Orçamento e Finanças, a partir de 10/02/2026.</p><p>Art. 4º DESIGNÁ-LA para exercer a função comissionada de Chefe da Seção de Análise e Orientação Contábil - FC-5, da Secretaria de Orçamento e Finanças, com efeitos a partir da data de publicação da presente portaria.</p><p class="assina">Des. ILSON ALVES PEQUENO JUNIOR</p><p class="cargo">Gestor de Governança e Metas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>