<xml><article id="47746382" name="2 GM DESPACHO MINISTER 04 DE FEV" idOficio="11564553" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/02/2026" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00003" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23574476">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÃO, no uso das atribuições que lhe confere o inciso I do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, tendo em vista o disposto no art. 95 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 2º do Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995, AUTORIZA o afastamento do país dos servidores:</p><p>LAÍS SOARES LAVRA, Pesquisadora do Centro Brasileiro de Pesquisas Físicas - CBPF, para participar de pesquisa de novas tecnologias de fotodetectores, na University of Edinburgh, junto ao grupo do experimento "Large Hadron Collider beauty - LHCb", na qual a pesquisadora é colaboradora, em Edimburgo/Reino Unido, de 09/02/2026 a 09/09/2026, trânsito incluído, com ônus limitado, conforme Processo nº 01206.000055/2026-13.</p><p>TIAGO EMMANUEL NUNES BRAGA, Diretor do Instituto Brasileiro de Informação em Ciência e Tecnologia - IBICT, para participar do "Mecila Institutional Workshop 2026 - Mecila Information Infrastructure: Taking Stock and Looking Forward", que será realizado no Ibero-Amerikanisches Institut (IAI), bem como da mesa "Changing Role of Information Infrastructures in Societies", contribuindo para as discussões relacionadas ao papel das infraestruturas de informação na sociedade contemporânea, em Berlim/Alemanha, de 17/02/2026 a 21/02/2026, trânsito incluído, com ônus limitado, conforme Processo nº 01302.000064/2026-16.</p><p>VERENA HITNER BARROS, Diretora do Departamento de Governança e Indicadores de Ciência e Tecnologia, do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação - MCTI, para participar, como palestrante, na sessão "D. Impulsionar a inovação para a transformação produtiva: como coordenar as políticas públicas?", do "Grupo de Aprendizagem entre Pares sobre Políticas de Desenvolvimento Produtivo", bem como nas "25ª Reuniões Plenárias da Iniciativa da Organização para a Cooperação e Desenvolvimento Econômico (OCDE), para o Diálogo de Políticas sobre Cadeias Globais de Valor, Transformação Produtiva e Desenvolvimento", que serão realizadas na sede da Comissão Econômica para a América Latina e o Caribe (CEPAL), em Santiago/Chile, de 22/02/2026 a 26/02/2026, trânsito incluído, com ônus limitado, conforme Processo nº 01245.001023/2026-79.</p><p>SÍLVIO MANUEL DUARTE QUEIRÓS, Pesquisador do Centro Brasileiro de Pesquisas Físicas - CBPF, para participar do "Programa de Mobilidade Internacional FAPERJ-FRANÇA", com apresentação de trabalho intitulado "Stochastic Thermodynamics and Information in Quantum Walks", em Marselha/França, de 22/02/2026 a 07/03/2026, trânsito incluído, com ônus para o CNPq (Processo nº 302348/2022-0), conforme Processo nº 01206.000014/2026-27.</p><p class="assina">LUCIANA SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>