<xml><article id="48054971" name="PORTARIA N 43 CGAU-AGU DESIGNAR " idOficio="11601918" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00006:00007:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23634483">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CGAU/AGU Nº 43, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CGAU/AGU Nº 43, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DA ADVOCACIA DA UNIÃO, no uso das atribuições previstas no artigo 5º, incisos I e VI, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, artigo 143 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e artigo 85, incisos IX e XV, do Anexo I do Decreto nº 12.540, de 30 de junho de 2025, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Advogado da União, KLEBER ALEXANDRE BALSANELLI, SIAPE nº 2004695, os Procuradores da Fazenda Nacional SIMONE NASCIMENTO DE ALMEIDA, SIAPE nº 1793719, LUIS FRANCISCO SANTOS COELHO, SIAPE nº 1793200, todos em exercício na Corregedoria-Geral da Advocacia da União, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar destinada a apurar, no prazo de 60 (sessenta) dias, as possíveis irregularidades de que trata a NOTA Nº 00031/2026/CGAU/AGU e o DESPACHO Nº 00654/2026/CGAU/AGU, do Subcorregedor de Procedimentos Preliminares, aprovado pelo Despacho do Corregedor-Geral da Advocacia da União nº 00655/2026/CGAU/AGU, concernentes ao Processo nº 00406.000475/2025-08, bem como os fatos, ações e omissões outros que surjam no curso de seus trabalhos, nos termos da Portaria Normativa CGAU/AGU nº 24, de 8 de janeiro de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">HERÁCLIO MENDES DE CAMARGO NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>