<xml><article id="47852845" name="5171 - Dispensa e Designacao de " idOficio="11577290" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="12/02/2026" artClass="00070:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23593020">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 5.171, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 5.171, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A MINISTRA-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, e considerando os Formulários de Dispensa e Designação nos 4767485 e 4767553 , contidos nos autos do Processo nº 002210/26-00.087 do Sistema Eletrônico de Informações, bem como a dispensa de Leandro Cristóvão dos Santos pelo Ato 5036/2025(4597626), e o disposto nos incisos I e II do artigo 71 da Lei nº 8.457/1992, alterada pela Lei nº 13.774/2018, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RAFAELLA BARBOSA JATOBA, matrícula 1767, da função comissionada de ASSISTENTE II, código STM-FC-02, da Seção de Análise de Contas, da Coordenadoria do Plano de Saúde da JMU, da Diretoria de Saúde.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RAFAEL RODRIGUES DE OLIVEIRA GOMES CAVALCANTE, matrícula 2179, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de RAFAELLA BARBOSA JATOBA, a função comissionada de ASSISTENTE II, código STM-FC-02, da Seção de Análise de Contas, da Coordenadoria do Plano de Saúde da JMU, da Diretoria de Saúde.</p><p>Art. 3º DESIGNAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, PAULO SERGIO DA SILVA, matrícula 2182, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de LEANDRO CRISTOVAO DOS SANTOS, a função comissionada de ASSISTENTE II, código STM-FC-02, da Seção de Análise de Contas, da Coordenadoria do Plano de Saúde da JMU, da Diretoria de Saúde.</p><p></p><p class="assina">MARIA ELIZABETH ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>