<xml><article id="47691761" name="Port. 201.2025 - Nomeacao Victor" idOficio="11551140" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00071:00502:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Psicologia da 6ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23552634">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CRP-06 Nº 201, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2025]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CRP-06 Nº 201, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2025</p><p>A CONSELHEIRA PRESIDENTA E O CONSELHEIRO TESOUREIRO DO CONSELHO REGIONAL DE PSICOLOGIA DA 6ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de proceder com a alienação do imóvel de propriedade desta Autarquia, localizado na Rua Frei Manuel da Ressurreição, n.º 1.251, Jardim Guanabara, Campinas-SP, conforme aprovado em Assembleia Geral Ordinária realizada em 04 de agosto de 2023;</p><p>CONSIDERANDO os laudos de avaliação constantes no Processo SEI n.º 570600306.000041/2025-86, que apuraram valores de mercado para o referido imóvel;</p><p>CONSIDERANDO que, nos termos da Lei n.º 14.133/2021, a modalidade adequada para alienação de bens imóveis é o Leilão, resolvem:</p><p>Art. 1º Designar Victor Cézar Ferreira da Rocha, Analista em Gestão - Compras e Licitações, para exercer a função de Leiloeiro Oficial no procedimento de alienação do imóvel da antiga Subsede Campinas.</p><p>Parágrafo único. Fica designado como substituto o servidor Reginaldo dos Santos Gomes, Analista em Gestão - Compras e Licitações que assumirá a função de Leiloeiro Oficial em caso de indisponibilidade do titular.</p><p>Art. 2º Equipe de Apoio ao Leilão. Ficam designados para compor a Equipe de Apoio do Leilão:</p><p>I - Sara Cristina Favero Santos - PSA - Profissional de Suporte Administrativo;</p><p>II - Isaias de Jesus Junior - PSA - Profissional de Suporte Administrativo.</p><p>Art. 3º Compete ao leiloeiro:</p><p>I - elaborar o Edital de Leilão;</p><p>II - conduzir as sessões públicas do certame;</p><p>III - receber, analisar e registrar os lances e propostas;</p><p>IV - decidir sobre a admissibilidade dos lances e demais questões de sua competência no decorrer da sessão;</p><p>V - lavrar e validar a ata da sessão do certame.</p><p>Art. 4º Compete à Equipe de Apoio:</p><p>I - auxiliar na organização administrativa do certame;</p><p>II - prestar suporte operacional durante as sessões públicas;</p><p>III - registrar, quando designado, movimentações, ocorrências e demais informações pertinentes;</p><p>IV - adotar providências administrativas correlatas, conforme orientação do Leiloeiro;</p><p>V - colaborar na instrução dos autos e no encaminhamento dos atos necessários à conclusão do procedimento licitatório.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">VALÉRIA CAMPINAS BRAUNSTEIN</p><p class="cargo">Conselheira Presidenta</p><p class="assina">GENILDO GOMES DE SOUSA</p><p class="cargo">Conselheiro Tesoureiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>