<xml><article id="47740726" name="portarias 04.02" idOficio="11563608" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00025:00121:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23572627">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 920 - Designar a ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior DANIELE TRAJANO RAUPP, matrícula SIAPE 3089626, para exercer 'pró-tempore' a função de Coordenadora do PPG em Educação em Ciências - Associação de IES, Código SRH 1115, Código FCC, UORG 2974, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União até 17/02/2026.Processo nº 23078.587392/2025-77.</p><p>N° 932 - Retificar a Portaria n° 721/2026, de 27/01/2026, que designou como Coordenadora Substituta do PPG em Educação em Ciências - Associação de IES a servidora DANIELE TRAJANO RAUPP, Professor do Magistério Superior, com exercício no Departamento de Química Orgânica do Instituto de Química. Processo nº 23078.587392/2025-77.</p><p>Onde se lê: para substituir o titular desta função em seus afastamentos ou impedimentos regulamentares na vigência do mandato que inicia em 02/02/2026,</p><p>leia-se: para substituir o titular desta função em seus afastamentos ou impedimentos regulamentares na vigência do mandato que inicia em 18/02/2026, ficando os demais termos ratificados.</p><p>N° 933 - Retificar a Portaria n° 716/2026, de 27/01/2026, publicada no Diário Oficial da União de 29/01/2026, que designou para exercer a função de Coordenadora do PPG em Educação em Ciências - Associação de IES a servidora TATIANA SOUZA DE CAMARGO, Professor do Magistério Superior, com exercício no Programa Pós-Graduação Educação em Ciências - Associação de IES do Instituto de Ciências Básicas da Saúde. Processo nº 23078.587392/2025-77.</p><p>Onde se lê: com vigência a partir de 02/02/2026 até 01/02/2028,</p><p>leia-se: com vigência a partir de 18/02/2026 até 17/02/2028, ficando os demais termos ratificados.</p><p class="assina">MARCIA CRISTINA BERNARDES BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>