<xml><article id="47900733" name="12.02.2026 - PRES -289 - 290 - 2" idOficio="11583349" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00043:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601862">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 11.226, de 07 de outubro de 2022, alterado pelo Decreto nº 12.581, de 6 de agosto de 2025, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/1990, resolve:</p><p>Nº 289-Dispensar, a partir de 30 de dezembro de 2025, SABRINA RUIZ BRONZATTO, matrícula nº 3485295, do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCE 1.05, da Coordenação Regional Alto Purus-AC.</p><p>Nº 290-Dispensar ELTON FERNANDES ALZÃO, matrícula n° 1908773, do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código CCE 1.06, da Coordenação Regional de Guarapuava-PR.</p><p>Nº 291-Art. 1º Designar THIAGO GASTALDELLO, matrícula n° 1821614, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código CCE 1.06, da Coordenação Regional de Guarapuava-PR.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados pelo servidor a contar de 19 de janeiro de 2026 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 292-Designar ROMEU TAVARES DE LIMA NETO, matrícula nº 1580715, para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral, código FCE 1.13, da Coordenador-Geral de Resposta a Desastres e Emergências da Diretoria de Direitos Humanos e Políticas Sociais desta Fundação, nos impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 293-Dispensar MAURICIO FIORITO DE ALMEIDA, matrícula n° 1813412, do encargo de substituto do Coordenador, código FCE 1.10, da Coordenação de Promoção do Artesanato, Extrativismo e Turismo de Base Comunitária da Coordenação-Geral de Atividades Produtivas da Diretoria de Gestão Ambiental e Territorial desta Fundação.</p><p>Nº 294-Designar ANDRESSA FERREIRA ALVES, matrícula n° 3485331, para exercer o encargo de substituta do Coordenador, código FCE 1.10, da Coordenação de Promoção do Artesanato, Extrativismo e Turismo de Base Comunitária da Coordenação-Geral de Atividades Produtivas da Diretoria de Gestão Ambiental e Territorial desta Fundação, nos impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">JOENIA WAPICHANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>