<xml><article id="47722450" name="DOU 04 DE FEV" idOficio="11561495" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23569679">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 2 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 2 de Fevereiro de 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 585 - Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a JOAO BOSCO SIQUEIRA JUNIOR, Matrícula nº 1493496/SIAPE, Professor do Magisterio Superior, lotado no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, para participar do evento: "Takeda dengue global policy advisory board", na cidade de Dubai/Emirados Árabes Unidos, no período de 23/02/2026 a 27/02/2026, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.004140/2026-76)</p><p>Nº 591 - Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a CRISTIANA MARIA TOSCANO, Matrícula nº 1818844/SIAPE, Professor do Magisterio Superior, lotada no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, para participar de missão de trabalho junto ao Grupo Internacional de Experts em Vacinas SAGE da OMS, na cidade de Genebra/Suíça, no período de 07/03/2026 a 14/03/2026, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.063429/2025-46)</p><p>Nº 592 - Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a MARINA TUYAKO MIZUKOSHI, Matrícula nº 1127278/SIAPE, Professor do Magisterio Superior, lotada no Instituto de Matemática e Estatística, para participar dos eventos: "COPROD 2026, Joint Nafips International Conference on Fuzzy Sustems, Soft Computing and Explainable AI and 10th World Conference on Soft Computing Nafips 2026", com apresentação de trabalho, na cidade de El Paso/Estados Unidos da América, no período de 11/03/2026 a 18/03/2026, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.002658/2026-75)</p><p>Nº 595 - Prorrogar, de 01/03/2026 a 30/04/2026, a autorização de afastamento do país a VITOR MAURO FERREIRA DE ROMARIZ BRAGANCA, Matrícula nº 1862965/SIAPE, Professor do Magisterio Superior, lotado na Faculdade de Filosofia, para realizar Pós-Graduação, em nível de Pós-Doutorado, em Filosofia, no Laboratório SPHERE, Paris 1 Pathéon-Sorbonne, na cidade de Paris/França, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso VI do Decreto 1387/1995. (Processo nº 23070.053231/2024-73)</p><p class="assina">SANDRAMARA MATIAS CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>