<xml><article id="47792406" name="Portaria 110 2026" idOficio="11569230" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00071:00261:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="95" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=95" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23581374">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COREN/RJ Nº  110, de 23 de janeiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COREN/RJ Nº 110, de 23 de janeiro de 2026</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Rio de Janeiro, juntamente com a Primeira Secretária da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas na Decisão Cofen nº 113/2024, de 24 de junho de 2024, que homologa o Regimento Interno da Autarquia; CONSIDERANDO:</p><p>1. O disposto no inciso XXI, do artigo 41 do Regimento Interno do COREN-RJ que prevê a competência da Presidência para nomear empregados públicos e colaboradores para chefias dos órgãos de apoio, assessorias, membros de comissões especializadas, de Câmaras Técnicas, Câmaras de Ética, grupos de trabalho e contratar o pessoal com ou sem vínculo empregatício, inclusive para os empregos em comissão de livre nomeação e exoneração, de acordo com a norma própria, submetendo tais atos à homologação do Plenário;</p><p>2. O pedido de demissão formalizado pelo empregado público Diego Emanuel da Silva Pereira, matrícula nº 000425, com efeitos a partir de 23 de janeiro de 2026; 3. Que a Função Gratificada é acessória ao vínculo funcional, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o empregado público DIEGO EMANUEL DA SILVA PEREIRA, matrícula nº 000425, da Função Gratificada de AGENTE DE CONTRATAÇÃO, a partir de 23 de janeiro de 2026, em razão do pedido de demissão.</p><p>Art. 2º Esta portaria entrará em vigor na data de sua assinatura, produzindo efeitos administrativos e financeiros a partir da data supracitada.</p><p class="assina">LILIAN PRATES BELEM BEHRING/ANTONIO DA SILVA RIBEIRO</p><p class="cargo">Presidente/Primeiro Secretário</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>