<xml><article id="47734593" name="67.2026" idOficio="11562568" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00025:00050:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23571299">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SEGEP/CEFET-MG Nº 67, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SEGEP/CEFET-MG Nº 67, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA DE MINAS GERAIS, nomeado pela Portaria DIR nº 661, de 25 de outubro de 2023, publicada no DOU em 26 de outubro de 2023, no uso de suas atribuições legais e regimentais que lhes são conferidas,</p><p>CONSIDERANDO: i) o art. 38 da Lei nº 8.112, de 1990; ii) o art. 2º, inciso I, alínea d, da Portaria GDG/CEFET-MG Nº 21, de 07 de novembro de 2023, que delega competência ao Secretário de Gestão de Pessoas para assinar, isoladamente, portarias de substituição para o exercício de Função Gratificada (FG) e Função de Coordenador de Curso (FCC); iii) o Memorando Eletrônico Nº 1/2026 - DMGED-DV, e iv) a PORTARIA SEGEP/CEET-MG Nº 8, DE 09/01/2026, publicada em 12/01/2026, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR, para exercer o encargo de SUBSTITUTO EVENTUAL da Função Gratificada de Chefe do Departamento de Moda, Gestão e Design - Campus Divinópolis, FG-04, desta autarquia educacional, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares da titular, Lucília Lemos de Andrade, e de sua subchefe designada, Patrícia Aparecida Monteiro, as seguintes servidoras:</p><p>a) Elena Maria da Cunha, matrícula SIAPE 2173057, Auxiliar em Administração.</p><p>b) Gabriela dos Santos Souza, matrícula SIAPE 3479884, Técnica de Laboratório Área.</p><p>c) Grazielly Fonseca de Andrade, Matrícula SIAPE 3480436, Assistente em administração.</p><p>Art. 2º REVOGAR a PORTARIA DE PESSOAL SEGEP/CEFET-MG Nº 26, de 12/01/2026, publicada em 14/01/2026, e sua RETIFICAÇÃO publicada em 20/01/2026.</p><p>Art. 3º Essa portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">WESLEY RUAS SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>