<xml><article id="47780390" name="PORT. 22 23 24 e 25_ Dispensa e " idOficio="11567778" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00057:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Campus Itacoatiara" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23579483">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DG/IFAM CITA DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DG/IFAM CITA DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS CAMPUS ITACOATIARA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe conferem a Portaria Nº2.007-GR/IFAM, de 30/12/2025 e o disposto no inciso XII do Artigo 154 do Regimento Geral do IFAM, resolve:</p><p>Nº 22. DISPENSAR, a pedido, o servidor ADISON ALAN DA SILVA MARQUES, TAE - Assistente de Alunos, SIAPE 3363280, da função de Coordenador de Compras e Licitação-CCL, FG4, do IFAM Campus Itacoatiara.</p><p>Nº 23. DESIGNAR, a partir de 04/02/2026, o servidor GUILHERME ALBUQUERQUE GONÇALVES, TAE - Assistente em Administração - SIAPE 1332936, para exercer a função de Coordenador de Compras e Licitação-CCL, FG4, do IFAM Campus Itacoatiara.</p><p>Nº 24. DISPENSAR, a pedido, a partir de 04/02/2026, o servidor MAURO JÚNIOR BATISTA AMAZONAS, Professor EBTT, SIAPE 3220268, da função de Coordenador de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação - CPPI, FG4, do IFAM Campus Itacoatiara.</p><p>Nº 25. DESIGNAR, a partir de 05/02/2026, a servidora RUBANA PALHARES ALVES, Professora EBTT - SIAPE 3389842, para exercer a função de Coordenadora de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação-CPPI, FG4, do IFAM Campus Itacoatiara.</p><p class="assina">VELLYAN JOSÉ DOS SANTOS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>