<xml><article id="47683718" name="PORTARIA DE PESSOAL 29" idOficio="11557062" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00050:00019:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério dos Transportes/Agência Nacional de Transportes Terrestres/Gabinete do Diretor-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561653">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 29, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 29, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O Diretor-Geral da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT, no uso das atribuições que lhe confere o art. 12 do Regimento Interno, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no que consta do processo nº 50500.066606/2020-05, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora Patricia Caldas Monteiro, matrícula SIAPE nº 1291209, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador, código CCT V, da Coordenação de Infraestrutura e Serviços - Cinfs da Gerência de Recursos Logísticos - Gelog, subordinada à Superintendência de Gestão Administrativa - Sudeg desta Agência, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Art. 2º Dispensar, a pedido, a partir de 26 de janeiro de 2026, o servidor Alisson Silva de Asevedo, matrícula SIAPE nº 1634093, do referido encargo, para o qual foi designado conforme Portaria de Pessoal nº 249, de 1º de junho de 2023.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GUILHERME THEO SAMPAIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>