<xml><article id="47767334" name="DOU 05022026" idOficio="11566921" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00025:00083:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23578208">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 370 - Dispensar, a partir de 02/02/2026, o servidor ODILSON TADEU VALLE, Siape nº 1164707, da função de Coordenador da Área de Telecomunicações do Câmpus São José - FG/FCC-1.</p><p>Nº 371 - Dispensar, a partir de 03/02/2026, a servidora, GLAUCIA RAQUEL SPINDLER, SIAPE nº 2420260, da função de Coordenação do Registro Acadêmico do Câmpus Itajaí - FG1.</p><p>Nº 372 - Dispensar, a partir de 02 de fevereiro de 2026, o servidor VITOR SALES DIAS DA ROSA, matrícula SIAPE nº 2395101, do cargo de Coordenador Adjunto da Área de Cultura Geral, do Câmpus São José - FG2.</p><p>Nº 373 - Dispensar, a partir de 05 de fevereiro de 2026, o servidor FREDERICO REIS MARQUES DE BRITO, Siape nº 1330817, da função de Coordenador do Curso Técnico em Logística, do Câmpus Caçador - FCC.</p><p>Nº 374 - Conceder aposentadoria por incapacidade permanente para o trabalho, com proventos proporcionais a média aritmética simples do tempo de contribuição, ao servidor MARCO AURELIO COSTA, matrícula SIAPE 1964365, ocupante do cargo de TECNOLOGO, classe: E Nível: 08, em regime de trabalho de 40 horas, lotado no Gabinete da Reitoria, com fundamento no art. 40, §1º, inciso I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103/2019,combinado com o art. 10, §1°, inciso II e com o art. 26, § 2°, inciso II, da EC 103/2019, e de acordo com o Laudo Médico Pericial nº 171.386/2025, expedido por Junta Médica Oficial em 22/10/2025. Processo 23292.002432/2026-60. Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 375 - Designar, a partir de 09/02/2026, o servidor MICHAEL RAMOS NUNES, SIAPE nº 1845722, para a função de Coordenador de Extensão do Câmpus Lages - FG2.</p><p>Nº 376 - Dispensar, a partir de 09/02/2026, o servidor CONRADO BACH NETO JUNIOR, SIAPE nº 2029713, da função de Coordenador de Extensão do Câmpus Lages - FG2.</p><p>Nº 377 - Dispensar, a partir de 09/02/2026, a servidora LIDIANE FALCÃO MARTINS, SIAPE nº 1825157, da função de Coordenadora do Núcleo de Educação à Distância do Câmpus Lages - FG4.</p><p>Nº 378 - Designar, a partir de 09/02/2026, o servidor EDINILSON DA SILVA VIDA, SIAPE nº 1335022, para a função de Coordenador do Núcleo de Educação à Distância do Câmpus Lages - FG4.</p><p>Nº 379 - Dispensar, a partir de 09/02/2026, o servidor HAROLDO GREGORIO DE OLIVEIRA, SIAPE N° 1188235, da função de Coordenador do Curso Técnico em Biotecnologia do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 380 - Designar, a partir de 09/02/2026, a servidora LEILANE COSTA DE CONTO, SIAPE nº 1901027, para a função de Coordenadora do Curso Técnico em Biotecnologia do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 381 - Dispensar, a partir de 09/02/2026, o servidor GABRIEL GRANZOTTO MADRUGA, SIAPE N° 1088232, da função de Coordenador do Curso Técnico em Mecatrônica do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 382 - Designar, a partir de 09/02/2026, o servidor GABRIEL GRANZOTTO MADRUGA, SIAPE nº 1088232, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Eletromecânica do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 383 - Dispensar, a partir de 09/02/2026, o servidor JOÃO AUGUSTO DA SILVA BUENO, SIAPE N° 2278375, da função de Coordenador do Curso Técnico em Informática para Internet do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 384 - Designar, a partir de 09/02/2026, a servidora ADRIANA SALVADOR ZANINI, SIAPE nº 1134545, para a função de Coordenadora do Curso Técnico em Informática para Internet do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 385 - Designar, a partir de 09/02/2026, o servidor DARLAN FELIPE KLOTZ, SIAPE nº 1381363, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Mecatrônica do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 386 - Dispensar, a partir de 16/02/2026, o servidor JULIO AZAMBUJA DA SILVEIRA, SIAPE N° 2324549, da função de Coordenador do Curso Superior em Engenharia Mecânica do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 387 - Designar, a partir de 16/02/2026, o servidor ALEXANDRE MENDES DE CASTRO, SIAPE nº 1068512, para a função de Coordenador do Curso Superior em Engenharia Mecânica do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 388 - Dispensar, a partir de 09/02/2026, o servidor GUSTAVO HENRIQUE SANTOS FLORES PONCE, SIAPE n° 2412060, da função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Engenharia Química do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 389 - Designar, a partir de 09/02/2026, a servidora CAROLINA BERGER, SIAPE nº 1616519, para a função de Coordenadora do Curso de Bacharelado em Engenharia Química do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 390 - Dispensar, a partir de 09/02/2026, a servidora CAROLINA BERGER, SIAPE nº 1616519, da função de Assessora do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão do Câmpus Lages - FG2.</p><p>Nº 391 - Designar, a partir de 09/02/2026, o servidor GUSTAVO HENRIQUE SANTOS FLORES PONCE, SIAPE nº 2412060, para a função de Assessor do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão do Câmpus Lages - FG2.</p><p>Nº 392 - Dispensar, a partir de 09/02/2026, o servidor ROBERTO AKITOSHI KOMATSU, SIAPE nº 1850331, da função de Coordenador de Relações Externas e Eventos do Câmpus Lages - FG2.</p><p>Nº 393 - Designar, a partir de 09/02/2026, a servidora JOANA NUNES COSTA, SIAPE nº 2194732, para a função de Coordenadora de Relações Externas e Eventos do Câmpus Lages - FG2.</p><p>Nº 394 - Dispensar, a partir do dia 09 de fevereiro de 2026, a servidora DANIELI ARSEGO ORO, Siape: 2036334, da função de titular interina da Ouvidoria Geral do IFSC, código FG-1.</p><p>Nº 395 - Designar, a partir do dia 09 de fevereiro de 2026, a servidora FLAVIA STELA DE ARAUJO LIMA AMORIM, Siape: 1884864, para a função de titular interina da Ouvidoria Geral do IFSC, código FG-1.</p><p>Nº 396 - Designar o servidor HERBERT WALTER HERMANN, matrícula SIAPE nº 3159966, para a função de coordenador da Coordenadoria de Pagamento e Cadastro do Câmpus Florianópolis - FG4.</p><p class="assina">ZIZIMO MOREIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>