<xml><article id="48000570" name="res016_2026" idOficio="11576774" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="25/02/2026" artClass="00071:00589:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00020:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Serviço Social da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23592443">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO CRESS/SP Nº 16,  DE 1º DE FEVEREIRO DE 2026 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO CRESS/SP Nº 16, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Conselho Regional de Serviço Social - CRESS 9ª Região/SP, no uso de suas atribuições legais e regimentais;Considerando o disposto no Art. 23 do Código Eleitoral do Conjunto CFESS/CRESS, instituído através da Resolução CFESS nº 1.117, de 3 de outubro de 2025; CONSIDERANDO os pedidos de desincompatibilização dos cargos de Vice-Presidenta e Membra do Conselho Fiscal, formulados respectivamente pelas Assistentes Sociais Ivanise Helena Lopes dos Santos - CRESS 42.078 e Najila Thomaz de Souza - CRESS 40984; para participação, na qualidade de candidatas, no Processo Eleitoral CFESS/CRESS Gestão 2026/2029; CONSIDERANDO a deliberação do Conselho Pleno, em reunião realizada nos dias 31 de janeiro de 2026 e 01 de fevereiro de 2026, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar que durante o período de desincompatibilizações decorrentes do processo eleitoral em curso, a Direção Estadual será composta por:Gestão: "Nossas histórias vêm de longe, pra que o amanhã não seja só um ontem" Presidenta: Aparecida Mineiro do Nascimento Santos - CRESS 15.204. Vice-Presidenta: Raphaela Pinheiro de Andrade Fini - CRESS 58.647 1ª Secretária: Bruna Riedo dos Santos Trombeta - CRESS 54.226 2ª Secretária: Maria Auxiliadora Pereira da Silva - CRESS 27.540 1º Tesoureiro: Thiago Agenor dos Santos de Lima - CRESS 41.968 2º Tesoureiro: Geilson de Jesus Arruda Sampaio - CRESS 47.013 Conselho Fiscal: Andresa Lopes dos Santos - CRESS 31232 Matsuel Martins da Silva - CRESS 8471</p><p>Art. 2º Esta Resolução altera a de número 041/2025.</p><p class="assina">APARECIDA MINEIRO DO NASCIMENTO SANTOS</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>