<xml><article id="47954797" name="2026.02.23 - Secao 2_Portarias d" idOficio="11588946" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00025:00085:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23613159">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, e reconduzida pelo Decreto de 29/09/2022, publicado no DOU de 30 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 409 - Art. 1º Designar a servidora Graziela Gonçalves Moura, matrícula SIAPE 1645102, para substituir, no período de 25/01/2026 a 08/02/2026, a Chefe do Centro de Referência em Educação a Distância - CREaD/Reitoria, código CD-04, servidora Valéria Maria Santana Oliveira, matrícula SIAPE 1630605, ausente por motivo de licença para tratamento de pessoa da família.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 410 - Art. 1º Reconduzir, a partir de 18/07/2024, o servidor Leandro Barros de Santana, matrícula SIAPE 1673001, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso de Tecnologia em Saneamento Ambiental - CSA/GGRAP/DEN/DG, Campus Aracaju, código FCC, eleito para um mandato de 03 (três) anos, conforme eleição do colegiado.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 411 - Art. 1º Reconduzir, a partir de 12/12/2025, o servidor Juliano Silva Lima, matrícula SIAPE 1891676, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Ciências Biológicas - CSBIO/GEN/DEN/DG, Campus São Cristóvão, código FCC, eleito para um mandato de 03 (três) anos, conforme eleição do colegiado.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 418 - Art. 1º Dispensar, a partir de 09/02/2026, o servidor James Sidney Freitas de Carvalho, matrícula SIAPE 1188243, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador do Curso Subsequente em Eletrotécnica - COELTS/GETS/DEN/DG, Campus Aracaju, código FCC.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 427 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 3921, de 21/11/2025, que trata da concessão de pensão civil à senhora Júlia Maria dos Santos Nogueira.</p><p>Art. 2º Onde se lê: "com efeitos retroativos a 03/11/2025", leia-se: "com efeitos retroativos a 21/10/2025".</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>