<xml><article id="47716802" name="PT SAA NA 137 142 145 - 03-02-20" idOficio="11560493" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00047:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23568049">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SAA Nº 137, DE 2 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SAA Nº 137, DE 2 DE fevereiro DE 2026</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015 e; considerando o disposto no Art. 93 da Lei n 8.112, de 11 de dezembro de 1990; inciso XI do Art. 7° da Lei n° 8.080, de 19 de setembro de 1990; Art. 20 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991; Lei n° 11.355, de 19 de outubro de 2006 e; demais informações que constam no Processo SEI nº 33407.065655/2025-76, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora ANGELA MARIA DE SOUZA SANTOS, matrícula SIAPE 1191274, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Enfermagem, do Quadro de Pessoal Ativo Permanente deste Ministério, lotada no Hospital Federal Cardoso Fontes (HFCF/RJ/DGH/SAES/MS), para a Secretaria Municipal de Saúde do Rio de Janeiro, em conformidade com o Convênio SUS n° 256/2023, publicado em D.O.U. n° 118, Seção 3 de 23 de junho de 2023, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre ao Hospital Federal Cardoso Fontes (HFCF/RJ/DGH/SAES/MS) e à Secretaria Municipal de Saúde do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de gestão de pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), estabelecidos na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da publicação.</p><p class="assina">SINVAL ALAN FERREIRA SILVA</p><p class="identifica">Portaria SAA Nº 142, DE 2 DE fevereiro DE 2026</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da atribuição conferida na Portaria GM/MS n.º 243, de 10 de março de 2015 e; considerando o disposto no Art. 93 da Lei n 8.112, de 11 de dezembro de 1990; inciso XI do Art. 7° da Lei n° 8.080, de 19 de setembro de 1990; Art. 20 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991; Lei n° 11.355, de 19 de outubro de 2006 e; demais informações que constam no Processo SEI nº 25022.001279/2025-88, resolve:</p><p>Art. 1º - Ceder a servidora ALINE BRASIL MARIANO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1742729, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Radiologia, do Quadro de Pessoal Ativo Permanente deste Ministério, lotada na Superintendência do Ministério da Saúde na Bahia (SMSA/BA/SAA/SE/MS), para a Secretaria Municipal de Saúde de Santa Cruz Cabrália/BA, em conformidade com o Convênio SUS nº 56/2022, extrato publicado no Diário Oficial da União Nº 217, Seção 3, 18 de novembro 2022, celebrado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal da Santa Cruz de Cabrália/BA, representado por sua Secretaria de Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre a na Superintendência do Ministério da Saúde na Bahia (SMSA/BA/SAA/SE/MS) e à Secretaria Municipal de Saúde de Santa Cruz Cabrália/BA, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SINVAL ALAN FERREIRA SILVA</p><p class="identifica">Portaria SAA Nº 145, DE 2 DE fevereiro DE 2026</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria GAB/SE n.º 62, de 31 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 5 de abril de 2023, e demais informações que constam do Processo n.º 25011.000022/2026-19, resolve:</p><p>Designar ANTONIO JOSE NUNES DRUMOND, matrícula SIAPE 1783938, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Logística Administrativa, FCE 1.05, código nº 16.0279, da Superintendência do Ministério da Saúde no Acre, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria Executiva, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do(a) titular e na vacância da função, ficando dispensado MARCELO ANTÔNIO RODRIGUES PEDROSA.</p><p class="assina">SINVAL ALAN FERREIRA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>