<xml><article id="47839734" name="2026-02-10/11575764/SIGEPE_23590" idOficio="11575764" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="11/02/2026" artClass="00099:00029:00040:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00005" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23590679">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital DGP/MGI nº 5, de 10 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital DGP/MGI nº 5, de 10 de Fevereiro de 2026</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA SECRETARIA DE SERVIÇOS COMPARTILHADOS DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso das competências que lhe conferem os incisos I e II, artigo 54, Anexo I do Decreto nº 12.102, de 8 de julho de 2024, com suas alterações, e considerando o disposto no Decreto nº 11.837, de 21 de dezembro de 2023, e em conformidade com as disposições contidas na Instrução Normativa nº 45, de 15 de junho de 2020, resolve:</p><p>Tornar pública a relação dos aposentados e dos pensionistas aniversariantes do mês de novembro de 2025 que tiveram o pagamento dos proventos, benefícios de pensão ou reparação econômica suspensos por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar a prova de vida anual, no período de 1º de novembro de 2025 a 31 de janeiro de 2026:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MATRÍCULA</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ÓRGÃO</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VÍNCULO</p><p></p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>VANIA MARIA VICENTINI</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>6899544</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MTUR</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PENSIONISTA</p><p></p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ADONIAS RODRIGUES LEONARDO</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>5685443</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MF</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PENSIONISTA</p><p></p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>DIVINA JOSÉ TELES DE SOUZA</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>4962851</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MF</p><p></p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PENSIONISTA</p><p></p></td></tr></table><p>O restabelecimento do pagamento dos proventos e benefícios de pensão fica condicionado à comprovação de vida, mediante comparecimento pessoal do(a) interessado(a) à agência bancária, portando Cadastro de Pessoa Física (CPF) e documento oficial de identificação com foto ou por meio da Prova de Vida Digital (aplicativo SOUGOV.BR), conforme Instrução Normativa nº 45, de 15 de junho de 2020.</p><p>Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção que exija permanência domiciliar, o(a) beneficiário(a) ou o seu representante legal ou voluntário poderá solicitar à Central de Atendimento de Pessoal (CAPE) o agendamento de visita técnica através da plataforma CAPE DIGITAL, acessível pelo endereço eletrônico: https://portalcidadao.dataprev.gov.br/#/capedigital/r/novo-pedido/informacao/1289/solicitar-prova-de-vida, mediante apresentação de atestado ou laudo que comprove a impossibilidade do comparecimento para fins de prova de vida.</p><p>Nos casos em que a representação legal for exercida por tutor(a) ou curador(a), a comprovação de vida deverá ser realizada exclusivamente na CAPE. O(a) tutor(a) ou curador(a) deverá comparecer acompanhado(a) do(a) beneficiário(a), sendo indispensável a apresentação de original do termo de sentença judicial que o(a) nomeou; CPF do(a) beneficiário(a); e documento oficial de identificação original com foto do(a) beneficiário(a) ou a sua Certidão de Nascimento, caso o(a) beneficiário(a) seja menor de dezoito anos.</p><p>A CAPE possui unidades em todos os estados do Brasil (exceto Tocantins) e no Distrito Federal, e os endereços podem ser consultados através do site: https://www.gov.br/servicoscompartilhados/pt-br/acesso-a-informacao/assuntos/nossas-unidades.</p><p class="assina">LUCÍOLA MAURÍCIO DE ARRUDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>