<xml><article id="47912885" name="PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE " idOficio="11583321" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2026" artClass="00025:00070:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601834">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 5 de dezembro de 2023, publicado no Diário Oficial da União de 6 de dezembro de 2023, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 124 Art. 1° Designar o servidor EUMIR DE MORAES RONDON, matrícula SIAPE, nº 221****, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenador de Almoxarifado e Patrimônio (COALP) do Campus Campo Grande do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 130 Art. 1º Desligar o servidor LUIZ ROBERTO CARDOSO, SIAPE nº 209****, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenador de Almoxarifado e Patrimônio (COALP) do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Campo Grande, código FG-2.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria - Reitoria 78/2018 - PORTA/RT-GABIN/RTRIA/IFMS, de 31 de janeiro de 2018.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>