<xml><article id="47695979" name="Portaria 24566 SGP" idOficio="11558120" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00070:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23563217">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 24.566, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 24.566, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA-GERAL SUBSTITUTA DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARÁ, em exercício, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso XXII, do art. 1º, da Portaria TRE/PA nº 19597/2020, alterada pela Portaria TRE/PA nº 22444/2023, e à vista do contido no Processo Administrativo Eletrônico nº 0010227-38.2025.6.14.8000, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR, com efeitos a contar de 29.01.2026, os servidores e as servidoras do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal abaixo elencados(as) das funções comissionadas indicadas, com fulcro no art. 35, I, da Lei nº 8.112/1990:</p><p>I - RODRIGO PINHEIRO FONSECA, Analista Judiciário da Área Judiciária, da Função Comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 08ª Zona Eleitoral, com sede no município de Vigia;</p><p>II - VIVIANE COSTA MIRANDA, Analista Judiciário da Área Judiciária, da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 12ª Zona Eleitoral, com sede no município de Cametá;</p><p>III - NILO AFONSO COIMBRA CALAZANS, Analista Judiciário da Área Judiciária, da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 02ª Zona Eleitoral, com sede no município de Cachoeira do Arari;</p><p>IV - RODRIGO SOUSA DOS SANTOS, Analista Judiciário da Área Judiciária, da Função Comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 81ª Zona Eleitoral, com sede no município de Garrafão do Norte;</p><p>V - TIAGO MEIRA DE ALMEIDA, Analista Judiciário da Área Judiciária, da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 46ª Zona Eleitoral, com sede no município de Santana do Araguaia;</p><p>VI - SANDRO SILVA DOS SANTOS, Analista Judiciário da Área Judiciária, da Função Comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 79ª Zona Eleitoral, com sede no município de Uruará;</p><p>VII - LUIZ FERNANDO COSTA DE MELO, Analista Judiciário da Área Judiciária, da Função Comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 26ª Zona Eleitoral, com sede no município de Gurupá;</p><p>VIII - LARISSA GABRIELA LEMOS LOPES SARAIVA, Analista Judiciário da Área Judiciária, da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 14ª Zona Eleitoral, com sede no município de Viseu;</p><p>IX - LUÍS ROGÉRIO DA CRUZ LOPES, Técnico Judiciário da Área Administrativa, da Função Comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 06ª Zona Eleitoral, com sede no município de Igarapé-Miri;</p><p>X - GIUMERIA CÂNDIDA DAS DORES, Técnico Judiciário da Área Administrativa, da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 42ª Zona Eleitoral, com sede no município de Paragominas;</p><p>XI - ALAN MARQUES DE CARVALHO, Técnico Judiciário da Área Administrativa, da Função Comissionada de Assistente II, nível FC-2, da Secretaria de Gestão de Pessoas;</p><p>XII - MARCOS VINÍCIUS TEIXEIRA DO NASCIMENTO, Técnico Judiciário da Área Administrativa, da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 81ª Zona Eleitoral, com sede no município de Garrafão do Norte;</p><p>XIII - LUCAS SANTOS DE MACEDO, Técnico Judiciário da Área Administrativa, da Função Comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 46ª Zona Eleitoral, com sede no município de Santana do Araguaia;</p><p>XIV - ANDREIA ALVIM DE MEDEIROS, Técnico Judiciário da Área Administrativa, da Função Comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 82ª Zona Eleitoral, com sede no município de Porto de Moz.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROSIANE REVELLE DOS SANTOS MARTINELLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>