<xml><article id="47975873" name="PORTARIA N 134_23617150" idOficio="11591331" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00070:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23617150">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA /GP/TRT 19ª N° 134, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA /GP/TRT 19ª N° 134, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA NONA REGIÃO, usando de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso VII do artigo 24 do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Proad nº 1074, de 06/03/2020.</p><p>CONSIDERANDO o disposto no inciso XI do artigo 116 e no artigo 128 da Lei n.º 8.112/1990;</p><p>CONSIDERANDO o relatório final apresentado em 06 de junho de 2023 pela Comissão de Processo Administrativo Disciplinar instituída pelo Ato GP TRT 19ª n.º 27, de 09/03/2020, posteriormente alterado pelo Ato nº 36, de 23/04/2021, conforme Documento nº 348 do Processo Administrativo Disciplinar n.º 1074/2020;</p><p>CONSIDERANDO a decisão da Presidência deste Regional, proferida em 27/6/2023 (Documento nº 349 do PAD nº 1074/2020), que acolheu o Relatório da Comissão Processante;</p><p>CONSIDERANDO, ainda, o Acórdão do Tribunal Pleno deste Regional, proferido em 15/10/2025, nos autos do Recurso Administrativo nº 0000276-75.2023.5.19.0000, que, à unanimidade, negou provimento ao recurso interposto pelo servidor Victor Manoel Máximo, com trânsito em julgado certificado em 11/11/2025, resolve:</p><p>resolve:</p><p>Art. 1º Aplicar ao servidor Victor Manoel Máximo, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade: Agente da Polícia Judicial, lotado na Coordenadoria de Polícia Judicial, a penalidade de suspensão por 25 (vinte e cinco) dias, em razão da inobservância do dever funcional previsto no artigo 116, inciso XI, da Lei n.º 8.112/1990, considerada a circunstância agravante de já ter sido punido anteriormente com pena de advertência, pelo descumprimento da mesma norma legal, bem assim pela existência de anterior punição com suspensão.</p><p>Art. 2º Os efeitos da presente Portaria vigorarão a partir de 02/3/2026</p><p class="assina">JASIEL IVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>