<xml><article id="47677200" name="ATO PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO D" idOficio="11556113" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00070:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23560043">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 5 de dezembro de 2023, publicado no Diário Oficial da União de 6 de dezembro de 2023, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 67 - Art. 1º Desligar o servidor ÂNGELO MONTANHER JUNIOR, SIAPE nº 2337352, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Laboratório Área, da função de Coordenador de Educação a Distância (COEAD) do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Campo Grande, código FG - 1.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria - Reitoria 350/2025 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS de 1 de abril de 2025, publicada no Diário Oficial da União em 03/04/2025 | Edição: 64 | Seção: 2 | Página: 20.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 70 - Art. 1º Designar o servidor MARCIO ALEX DOS SANTOS ARINOS, SIAPE nº 1086651, cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a função de Coordenador de Educação a Distância (COEAD) do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Campo Grande, código FG-1.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 71 - Art. 1º Desligar a servidora LÚRIAN CÁSSIA SÁ DE RUFINO WEGE, SIAPE nº 2173026, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Coordenadora de Educação a Distância (COEAD) do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul - Campus Três Lagoas, código FG-1.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria - Reitoria 1380/2024 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS de 04 de novembro de 2024, publicada Diário Oficial da União em 05/11/2024 | Edição: 214 | Seção: 2 | Página: 18.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 72 - Art. 1º Desligar a servidora MICHELA MITIKO KATO MENESES DE SOUZA, SIAPE n° 1699286, ocupante do cargo efetivo de Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Eixo de Gestão e Negócios do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul - Campus Três Lagoas, código FCC.</p><p>Art. 2º Fica revogada aPortaria - Reitoria 26/2025 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMSde 14 de janeiro de 2025, publicada Diário Oficial da Unão em 15/01/2025 | Edição: 10 | Seção: 2 | Página: 13.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 73 - Art. 1º Designar o servidor DIOGO RAMALHO DE OLIVEIRA, SIAPE nº 1410382, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador de Educação à Distância (COEAD) do Campus Três Lagoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-1.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 74 - Art. 1º Designar o servidor MATHEUS VANZELA, SIAPE n° 1345319, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Eixo de Gestão e Negócios do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul - Campus Três Lagoas, código FCC.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>