<xml><article id="47764238" name="Publicacao Portaria nA 45 CRS CG" idOficio="11566405" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00043:00020:00100:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas/Coordenação Regional de Suporte Cuiabá" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23577327">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DAGES/FUNAI Nº 45, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DAGES/FUNAI Nº 45, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto n° 11.226, de 7 de outubro de 2022, e pela Portaria Casa Civil/MPI n° 1.809, de 24 de fevereiro de 2023, e em atendimento ao disposto no art. 7º, caput, da Lei n.º 14.133, de 1º de abril de 2021, e do Decreto n.º 11.246, de 27 de outubro de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, o servidor JOSÉ VITOR DALLA NORA, matrícula nº 1944873 para atuar no desempenho da função de Pregoeiro, na modalidade Pregão Eletrônico, no âmbito da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos - UASG 194035, especificamente no processo de nº 08620.003761/2025-94 cujo objeto é a aquisição Centralizada de veículos (pick-up, passeio, micro-ônibus, caminhões, van e motocicletas), veículos de uso específico (carreta tanque/pipa, agrícola, quadriciclos, embarcação, motor de popa), implementos agrícolas e equipamentos diversos (motores estacionários, motosserras e outros) para a Fundação Nacional dos Povos Indígenas e unidades descentralizadas do órgão</p><p>§ 1° Em licitação na modalidade pregão, os agentes responsáveis pela condução do certame serão designados pregoeiros.</p><p>§ 2° Na ausência de norma de organização administrativa específica, a distribuição e coordenação dos trabalhos dos servidores designados caberá à chefia da unidade interna licitante.</p><p>Art. 2º Designar as servidores DANIELLE CAMPOS FERNANDES EVANGELISTA, matrícula n.° 3406638 e CRISTIANA DA SILVA BÖHM, matrícula nº 1823267 para composição da Equipe de Apoio.</p><p>Art. 3º Os agentes de contratação serão auxiliados, na fase externa, pela equipe de apoio e contarão com o auxílio dos órgãos de assessoramento jurídico e de controle interno do órgão para o desempenho das funções essenciais à execução das suas funções.</p><p>Art. 4º Os agentes públicos designados deverão exercer atribuições relacionadas a licitações e contratos ou possuir formação compatível ou qualificação atestada por certificação profissional emitida por escola de governo e mantida pelo poder público.</p><p>Art. 5º Revogar a PORTARIA DAGES/FUNAI Nº 198, DE 07 DE NOVEMBRO DE 2025 publicada no DOU em 11/11/2025 | Edição: 215 | Seção: 2 | Página: 53.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, até a fase de conclusão do Pregão Eletrônico.</p><p class="assina">MISLENE METCHACUNA MARTINS MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>