<xml><article id="47795505" name="06.02.2026 - PRES - - 240 - 241 " idOficio="11570270" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00043:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23583055">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 11.226, de 07 de outubro de 2022, alterado pelo Decreto nº 12.581, de 6 de agosto de 2025, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/1990, resolve:</p><p>Nº 240-Art. 1º Nomear WALCIR GOMES DA SILVA, matrícula n° 3480511, para exercer o cargo de Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código CCE 1.05, da Coordenação Regional do Alto Solimões-AM</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor do encargo de substituto do Chefe do referido serviço.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 241-Designar THIAGO MOTA MEIRELLES, matrícula n° 1821899, para exercer o encargo de substituto do Chefe da Divisão de Contratos, código FCE 1.07, da Coordenação Regional de Suporte Rio Branco-AC, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 242-Dispensar MARINARA MELO DA SILVA, matrícula n° 3487927, do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCE 1.06, da Coordenação Regional de Manaus-AM</p><p>Nº 243-Designar MARIA NIRLEI CALDAS, matrícula n° 0445236, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCE 1.06, da Coordenação Regional de Manaus-AM, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 244-Designar NINA PAIVA ALMEIDA, matrícula n° 1816050, para exercer o encargo de substituta do Diretor, código FCE 1.15, da Diretoria de Demarcação de Terras Indígenas desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 245-Dispensar, a partir de 29 de janeiro de 2026, ANTONIETA BARROS DE OLIVEIRA, matrícula n° 0444093, do encargo de substituta do Coordenador de Planejamento e Modernização, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 246-Designar RAFAELA NEVES ROCHA, matrícula n° 1811941, para exercer o encargo de substituta do Coordenador de Planejamento e Modernização, código FCE 1.10, da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">JOENIA WAPICHANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>