<xml><article id="47912777" name="Port. 006.2026 - CG CAMPINAS" idOficio="11579604" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2026" artClass="00071:00502:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Psicologia da 6ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23596498">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CRP-06 Nº 27, DE 27 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CRP-06 Nº 27, DE 27 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTA E ESTE TESOUREIRO DO CONSELHO REGIONAL DE PSICOLOGIA DA 6ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de se adequar corretamente às normativas estabelecidas pelo Conselho Federal de Psicologia;</p><p>CONSIDERANDO o disposto na Resolução do Conselho Federal de Psicologia nº 003/2007, de 12 de fevereiro de 2007;</p><p>CONSIDERANDO o disposto no artigo 45 da Resolução do Conselho Federal de Psicologia nº 05/2023, de 22 de março de 2023;</p><p>CONSIDERANDO, finalmente, a decisão tomada na 2.532ª Reunião Plenária Ordinária do Conselho Regional de Psicologia de São Paulo - 6ª Região - CRP-06, realizada em 24 de janeiro de 2026, resolvem:</p><p>Art. 1º - Nomear a nova composição da Comissão Gestora da Subsede Campinas, pertencente ao Conselho Regional de Psicologia de São Paulo - 6ª Região - CRP-06, nomeando as psicólogas e os psicólogos relacionadas/os abaixo:</p><p>I. Cinthia Cristina da Rosa Vilas Boas (CRP 06/104781) - Coordenadora;</p><p>II. Daniel Brandão de Souza (CRP 06/53570) - Subcoordenador;</p><p>III. André Alexandre Adalgiso Padoveze (CRP 06/113156) - Membro;</p><p>IV. Andressa Cristina de Oliveira Guedes (CRP 06/139791) - Membra;</p><p>V. Suely Castaldi Ortiz da Silva (CRP 06/60201) - Membra.</p><p>Art. 2º - Revogar a Portaria CRP-06 nº 151, de 22 de setembro de 2025.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VALÉRIA CAMPINAS BRAUNSTEIN</p><p class="cargo">Conselheira Presidenta</p><p class="assina">GENILDO GOMES DE SOUSA</p><p class="cargo">Conselheiro Tesoureiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>