<xml><article id="47792599" name="2026-02-06/11570083/andrev_23582" idOficio="11570083" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="09/02/2026" artClass="00070:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="88" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=88" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582720">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 63, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 63, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante da Proposta nº 3349 do Sistema de Gestão de Pessoas - Sigep TST, de 03/02/2026, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora ERLENE MARIA COELHO AVELINO, código 61991, Analista Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Supervisora da Seção de Elaboração e Fomento à Pesquisa, Nível FC-5, da Coordenadoria de Pesquisa Judiciária, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Pesquisa Judiciária.</p><p>2 - Designar a servidora PRISCILA AURORA LANDIM DE CASTRO, código 66601, Técnica Judiciária, Área Administrativa, cedida pelo Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região - DF, para exercer a função comissionada de Supervisora da Seção de Análise e Acompanhamento de Pesquisas, Nível FC-5, da Coordenadoria de Pesquisa Judiciária, ficando dispensada da função comissionada de Supervisora da Seção de Elaboração e Fomento à Pesquisa, Nível FC-5, da Coordenadoria de Pesquisa Judiciária.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>