<xml><article id="48053275" name="DOU2-AP-1-PT-49-UNI-PR-AP-000061" idOficio="11601746" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00066:00008:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00049" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23634162">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PR/AP Nº 49, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PR/AP Nº 49, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PGR/MPF nº 996/2023, bem como pelo artigo 56 do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria PGR/MPF nº 357/2015, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar CLEIOMARCOS MARTINS DOS SANTOS, matrícula nº 33533, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da Função de Confiança de Chefe do Setor Eleitoral - FC-1, e designar MARIO KOGA, matrícula nº 5423, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação, para exercer a Função de Confiança de Chefe do Setor Eleitoral - FC-1, vinculada à Coordenadoria Jurídica e de Documentação da Procuradoria da República no Amapá.</p><p>Art. 2° Dispensar EDVAN CARDOSO LEAL, matrícula nº 25091, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da Função de Confiança de Chefe do Núcleo Criminal - FC-3, e designar CLEIOMARCOS MARTINS DOS SANTOS, matrícula, nº 33533, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para exercer a Função de Confiança de Chefe do Núcleo Criminal - FC-3, vinculada à Coordenadoria Jurídica e de Documentação da Procuradoria da República no Amapá.</p><p>Art. 3° Dispensar MARIO KOGA, matrícula nº 5423, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação, da Função de Confiança de Chefe do Setor Extrajudicial - FC-1, e designar EDVAN CARDOSO LEAL, matrícula nº 25091, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração para exercer a Função de Confiança de Chefe do Setor Extrajudicial - FC-1, vinculada à Coordenadoria Jurídica e de Documentação, da Procuradoria da República no Amapá.</p><p>Art. 4° Dispensar EDVAN CARDOSO LEAL, matrícula nº 25091, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do encargo de Coordenador Substituto da Coordenadoria Jurídica e de Documentação - CC-3, e designar ALUÍSIO MENDONÇA GURJÃO JUNIOR, matrícula nº 25095, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para exercer o encargo de Coordenador Substituto da Coordenadoria Jurídica e de Documentação - CC-3, vinculado à Coordenadoria Jurídica e de Documentação da Procuradoria da República no Amapá.</p><p class="assina">JOÃO PEDRO BECKER SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>