<xml><article id="47726931" name="Portarias GR-UFCA_031_032_033_03" idOficio="11562059" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00098:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23570572">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL GR/UFCA DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL GR/UFCA DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 1º de junho de 2023, publicado no Diário Oficial da União no dia 2 de junho de 2023, seção 2, página 1, resolve:</p><p>Nº 31 - Art. 1º Designar o servidor BRUNO PEIXOTO DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE n. 1188297, para exercer a função de Coordenador do Curso de Química, código FUC-01, do Instituto de Formação de Educadores - IFE, ficando em consequência dispensado da função de Vice-Coordenador (S-CÓD) da mesma unidade (Processo n. 23507.000239/2026-21).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 32 - Art. 1º Designar a servidora MARIA ALINELE LUCENA SOARES, Matrícula SIAPE n. 1229860, para exercer a função de Chefe, código FG-01, do Núcleo de Apoio a Estágios da Faculdade de Medicina - FAMED, ficando, em consequência, dispensada da função de Chefe, código FG-03, da Seção de Apoio Administrativo da Coordenação do Curso de Graduação em Medicina da mesma unidade acadêmica (Processo n. 23507.00142/2026-19).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 33 - Art. 1º Designar o servidor JOSIVAN FRANCISCO DA CRUZ, Matrícula SIAPE n. 1271279, para exercer a função de Chefe, código FG-03, da Seção de Apoio Administrativo da Coordenação do Curso de Graduação em Medicina da Faculdade de Medicina - FAMED, ficando, em consequência, dispensado da função de Chefe, código FG-01, do Núcleo de Apoio a Estágios da mesma unidade acadêmica (Processo n. 23507.00143/2026-63).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 35 - Art. 1º Designar o servidor MARCUS VENÍCIO DA SILVA FERNANDES, Matrícula SIAPE n. 1334856, para exercer a função de Vice-Coordenador (S-CÓD) do Curso de Química, do Instituto de Formação de Educadores - IFE (Processo n. 23507.00239/2026-21).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SILVÉRIO DE PAIVA FREITAS JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>