<xml><article id="47765696" name="5159 Nomeacao e Exoneracao de CJ" idOficio="11566620" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/02/2026" artClass="00070:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23577697">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 5.159,  DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 5.159, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A MINISTRA-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, e considerando o Memorando nº 4763114, contido nos autos do Processo nº 001987/26-00.016 do Sistema Eletrônico de Informações, o desligamento do militar Hermes Gonçalves Xavier de Lira, conforme Memorando nº 4758430, resolve:</p><p>Art. 1º EXONERAR, a contar de 5 de fevereiro de 2026, o militar MAURO SANTOS DA SILVA, matrícula 1506, do cargo em comissão de ASSESSOR (A) I, código STM-CJ-01, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Ten Brig Ar CARLOS AUGUSTO AMARAL OLIVEIRA.</p><p>Art. 2º NOMEAR o militar GERALDO HABIB DE CARVALHO, para exercer, em vaga decorrente da exoneração de MAURO SANTOS DA SILVA, o cargo em comissão de ASSESSOR (A) I, código STM-CJ-01, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Ten Brig Ar CARLOS AUGUSTO AMARAL OLIVEIRA.</p><p>Art. 3º DISPENSAR, a contar de 5 de fevereiro de 2026, o militar HERMES GONÇALVES XAVIER DE LIRA, matrícula 1680, da função comissionada de OFICIAL DE GABINETE DE MINISTRO, código STM-FC-06, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Ten Brig Ar CARLOS AUGUSTO AMARAL OLIVEIRA.</p><p>Art. 4º DESIGNAR o militar ALEXANDRE DOS SANTOS MARQUES, para exercer, em vaga decorrente da dispensa de HERMES GONÇALVES XAVIER DE LIRA, a função comissionada de OFICIAL DE GABINETE DE MINISTRO, código STM-FC-06, do Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Ten Brig Ar CARLOS AUGUSTO AMARAL OLIVEIRA.</p><p></p><p class="assina">MARIA ELIZABETH ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>