<xml><article id="48051129" name="PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE " idOficio="11601409" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00121:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23633429">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora da UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 1.497 - Autorizar o afastamento do país de RENATO GORGA BANDEIRA DE MELLO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, para apresentação dos trabalhos intitulados "ICOPE-BR Feasibility Study: Baseline Intrinsic Capacity, Domain-Specific Impairments, and Links to Disability in Brazilian Older Adults", "SarcMet Study: A Metabolomic-Derived Plasma Biologic Signature of Sarcopenia Using Untargeted Metabolomics in Community-Dwelling Older Adults" e "Social and Behavioral Determinants of Early Intrinsic Capacity Loss in Robust Older Adults", no evento científico "16th Edition of the Intrinsic Capacity, Frailty and Sarcopenia Research Conference for Healthy Longevity (ICFSR)", a realizar-se na cidade de Washington, Estados Unidos, no período compreendido entre 09/03/2026 e 13/03/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109202.</p><p>N° 1.498 - Autorizar o afastamento do país de AFONSO REGULY, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Metalurgia da Escola de Engenharia e com exercício na Escola de Engenharia, com a finalidade de participar do evento científico "AMPP Annual Conference + Expo 2026", a realizar-se na cidade de Houston, Estados Unidos, no período compreendido entre 14/03/2026 e 21/03/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109448.</p><p>N° 1.499 - Autorizar o afastamento do país de FLAVIA CHARAO MARQUES, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Horticultura e Silvicultura da Faculdade de Agronomia, com a finalidade de participar do 5º Seminário Técnico Internacional sobre "Pecuária Familiar e Desenvolvimento Rural", a realizar-se na Universidad de La República, em Salto, Uruguai, no período compreendido entre 17/03/2026 e 21/03/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109597.</p><p>N° 1.500 - Autorizar o afastamento do país de IDA VANESSA DOEDERLEIN SCHWARTZ, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Genética do Instituto de Biociências, para participação em reunião com o Comitê Consultivo Científico da PTC Therapeutics, a realizar-se em Miami, Estados Unidos, no período compreendido entre 03/03/2026 e 06/03/2026, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 109556.</p><p>N° 1.504 - Autorizar o afastamento do país de MARCO AURELIO PIRES IDIART, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado e com exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de atuar como Pesquisador Visitante junto à University of Exeter, em Exeter, no período compreendido entre 28/02/2026 e 01/05/2026, incluído trânsito, com ônus CNPq. Processo nº23078.503151/2026-64.</p><p>N° 1.506 - Autorizar o afastamento do país de VICENTE CASTELO BRANCO LEITUNE, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Odontologia Conservadora da Faculdade de Odontologia, para apresentação do trabalho intitulado "Dual-Cure resin-based composite for 3D printing: formulation and characterization", no evento científico "104th General Session &amp; Exhibition of the IADR junto à International Association for Dental Research",a ser realizado em San Diego, Estados Unidos, no período compreendido entre 23/03/2026 e 30/03/2026, incluído trânsito, com ônus para a CAPES/PROEX. Solicitação nº 109577.</p><p>N° 1.507 - Autorizar o afastamento do país de SILVIA REGINA FERABOLLI, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Economia e Relações Internacionais da Faculdade de Ciências Econômicas, para realizar visita técnico-científica junto à "Al Akhawayn University (AUI) ", em Ifrane, Marrocos, no período compreendido entre 04/04/2026 e 19/04/2026, incluído trânsito, com ônus para o CNPq (Bolsa PQ, Chamada CNPq Nº 09/2023, processo: 316562/2023-8). Solicitação nº 109168.</p><p>N° 1.508 - Autorizar o afastamento do país de WENDY BEATRIZ WITT HADDAD CARRARO, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Ciências Contábeis e Atuariais da Faculdade de Ciências Econômicas, para realizar mobilidade acadêmica, no âmbito do Programa Escala Docente AUGM 2026, junto à Universidad Nacional Del Litoral, em Santa Fé, Argentina, no período compreendido entre 10/04/2026 e 25/04/2026, incluído trânsito, com ônus para a RELINTER/UFRGS. Solicitação nº 109212.</p><p class="assina">MARCIA CRISTINA BERNARDES BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>