<xml><article id="47975744" name="PORTARIA N 393_23617108" idOficio="11591252" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00053:00002:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Controladoria-Geral da União/Secretaria Executiva/Controladoria Regional da União no Estado do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23617108">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 393, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 393, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE DA CONTROLADORIA REGIONAL DA UNIÃO NO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VIII, do art. 120, Anexo I da Portaria Normativa CGU n.º 38, de 16 de dezembro de 2022, publicada no Diário Oficial da União, de 20 de dezembro de 2022, conforme o disposto no art. 38 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e o que consta no processo n.º 00222.100036/2022-00, resolve:</p><p>Art. 1° Designar os servidores WAGNER MAGNO SILVEIRA, Técnico de Finanças e Controle, e LETÍCIA MARIA VILANOVA DE SOUZA BRASIL, Administradora, respectivamente, na condição de Titular e Substituta, como responsáveis pela Conformidade dos Registros de Gestão relativos aos atos e fatos de execução orçamentária, financeira e patrimonial incluídos no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal, e da existência de documentos hábeis que comprovem as operações da Unidade Gestora 370030 - Controladoria Regional da União no Estado do Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 2° Fica revogada a Portaria nº 2186, de 1 º de julho de 2025, publicada no Diário Oficial nº 122, seção 2, de 2 de julho de 2025.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">DAVISON WISNIEWSKI DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>