<xml><article id="47686886" name="PORTARIAS-30-JAN" idOficio="11557126" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00152:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561772">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o Despacho GR 1958656, de 30 de janeiro de 2026, resolve:</p><p>Nº 220 - DISPENSAR o servidor MURIEL PINTO, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1996683, da função de Coordenador pro tempore do Curso de Ciências Humanas - Licenciatura, do Campus São Borja, da Universidade Federal do Pampa, FCC.</p><p>Nº 222 - DISPENSAR o servidor GEDER LUÍS PARZIANELLO, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1563243, da função de Coordenador pro tempore do Curso de Jornalismo, do Campus São Borja, da Universidade Federal do Pampa, FCC.</p><p>Nº 224 - DESIGNAR o servidor MURIEL PINTO, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1996683, para exercer a função de Coordenador do Curso de Ciências Humanas - Licenciatura, do Campus São Borja, da Universidade Federal do Pampa, percebendo FCC.</p><p>Nº 226 - DESIGNAR a servidora SARA ALVES FEITOSA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1948344, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Jornalismo, do Campus São Borja, da Universidade Federal do Pampa, percebendo FCC.</p><p class="assina">Edward Frederico Castro Pessano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>