<xml><article id="47691206" name="Portarias 276 e 277 2026" idOficio="11557166" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00025:00067:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561792">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 276 - REITORIA/IFG, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 276 - REITORIA/IFG, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás (IFG), nomeada por Decreto Presidencial de 7 de outubro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 8/10/2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo nº 23372.000161/2026-18, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor LUCIANO MARCAL VICENTE, ocupante do cargo de Tecnólogo Formação, SIAPE nº 2168490, SIAPECAD nº 01947154, da função de Coordenador, FG - 01, do(a) Coordenação-Geral de Aquisições e Contratos da Pró-Reitoria de Administração, UORG-110, ficando seu exercício vinculado à UORG-108. Efeitos a partir de 2 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 277 - REITORIA/IFG, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás (IFG), nomeada por Decreto Presidencial de 7 de outubro de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 8/10/2025, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Processo nº 23738.000028/2026-75, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar Vago o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe/Nível A001, Código de Vaga nº 0209022, do quadro de pessoal desta Instituição, anteriormente ocupado pelo servidor ADRIAN RIBEIRO FERREIRA, SIAPE nº 1251740, em decorrência de posse em outro cargo inacumulável, de acordo com art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de janeiro de 2026.</p><p>Art. 2º Considerando que o servidor não adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112/90, a presente declaração de vacância não gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma Lei.</p><p class="assina">ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>