<xml><article id="48057388" name="portaria_233_240_2026" idOficio="11602064" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00047:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23634681">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE VIGILÂNCIA SANITÁRIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 203, III, § 3º, aliado ao inciso III, parágrafo único do art. 6º e ao art. 187, I, § 1º do Regimento Interno aprovado pela Resolução da Diretoria Colegiada - RDC nº 585, de 10 de dezembro de 2021, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>Nº 233 FABIANA DALLA VECCHIA GENVIGIR, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 3444091, para participar do DFC Course: Efficient and Transparent Approval Processes for Pharmaceuticals, em Copenhague, Dinamarca, no período de 28/02/26 a 15/03/26, incluído o trânsito, com ônus limitado para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 132/2026. (Processo nº. 25351.951403/2025-26).</p><p>Nº 234 ADRIANE ALVES DE OLIVEIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1050180, para participar do DFC Course: Efficient and Transparent Approval Processes for Pharmaceuticals, em Copenhague, Dinamarca, no período de 28/02/26 a 15/03/26, incluído o trânsito, com ônus limitado para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 132/2026. (Processo nº. 25351.951403/2025-26).</p><p>Nº 235 ANNA KARLA DO NASCIMENTO SOUZA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1287224, para participar do DFC Course: Efficient and Transparent Approval Processes for Pharmaceuticals, em Copenhague, Dinamarca, no período de 28/02/26 a 15/03/26, incluído o trânsito, com ônus limitado para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 132/2026. (Processo nº. 25351.951403/2025-26).</p><p>Nº 236 BEATRIZ LÍLIAN DA SILVA COSTA SOUZA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2113215, para participar do DFC Course: Efficient and Transparent Approval Processes for Pharmaceuticals, em Copenhague, Dinamarca, no período de 28/02/26 a 15/03/26, incluído o trânsito, com ônus limitado para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 132/2026. (Processo nº. 25351.951403/2025-26).</p><p>Nº 237 KELLEN CHRISTINA DE FREITAS GISSONI, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2110545, para participar do DFC Course: Efficient and Transparent Approval Processes for Pharmaceuticals, em Copenhague, Dinamarca, no período de 28/02/26 a 15/03/26, incluído o trânsito, com ônus limitado para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 132/2026. (Processo nº. 25351.951403/2025-26).</p><p>Nº 238 ANA CERÚLIA MORAES DO CARMO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2112684, para participar do DFC Course: Efficient and Transparent Approval Processes for Pharmaceuticals, em Copenhague, Dinamarca, no período de 28/02/26 a 15/03/26, incluído o trânsito, com ônus limitado para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 132/2026. (Processo nº. 25351.951403/2025-26).</p><p>Nº 239 KAREN DE AQUINO NOFFS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2326887, para realizar inspeção sanitária na empresa BAISHENG MEDICAL CO LTD, em Guangdong, China, no período de 19/03/26 a 28/03/26, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 96/2026. (Processo nº. 25351.903805/2026-03).</p><p>Nº 240 DAISY PEREIRA BARBOSA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491179, para realizar inspeção sanitária na empresa BAISHENG MEDICAL CO LTD, em Guangdong, China, no período de 19/03/26 a 28/03/26, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 96/2026. (Processo nº. 25351.903805/2026-03)</p><p class="assina">LEANDRO PINHEIRO SAFATLE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>