<xml><article id="47716319" name="CORREIO ELETRONICO GR - 03.02.20" idOficio="11560389" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00094:00700:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23567864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GR Nº 77, de 29 de janeiro de 2026 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GR Nº 77, de 29 de janeiro de 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do artigo 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Portaria nº 4067/MEC, de 29.12.2003, e tendo em vista o que consta no Processo nº 23065.001104/-20, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país de MANUELA RAU DE ALMEIDA CALLOU, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 2089003, para participar de Missão internacional em parceria com universidades públicas e governo do estado de Alagoas, Lisboa/Portugal, no período de 07.02. a 14.02., com ônus pela UFAL, homologando o período eventualmente já transcorrido, de acordo com o inciso V do art. 1º do Decreto nº 1.387/95, c/c art. 30 da Portaria nº 1.819/23-MEC.</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p><p class="identifica">PORTARIA GR Nº 88, de 2 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o §1º do art. 15, do Estatuto da Ufal, aprovado pela Portaria nº 4.067/MEC, de 29 de dezembro de 2003, e tendo em vista o que consta no Processo nº 23065.034798/2025-09, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar, em parte, a Portaria n 973, de 25 de novembro de 2025, publicada no Diário Oficial da União em 27 de janeiro de , que concedeu aposentadoria voluntária à servidora MARIA LUCIA GONDIM DA ROSA OITICICA, matrícula SIAPE nº 3121337, no cargo de Professor do Magistério Superior, onde se lê: "com a denominação de Professor Associado", leia-se "com a denominação de Professor Titular".</p><p>Art. 2º A presente portaria retroage a 27 de janeiro de , data de publicação da Portaria de concessão de aposentadoria.</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>