<xml><article id="47923070" name="PORTARIA N 62-2026 SGCS-AGU desi" idOficio="11585160" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2026" artClass="00006:00007:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Secretaria-Geral de Consultoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23607002">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SGCS/AGU Nº 62, de 13 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SGCS/AGU Nº 62, de 13 de fevereiro de 2026</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DE CONSULTORIA, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 76, caput, inciso I, do Anexo I ao Decreto nº 11.328, de 1º de janeiro de 2023, e o art. 3º, § 2º, da Portaria Normativa AGU nº 199, de 31 de outubro de 2025, e o que consta no Processo Administrativo nº 00400.001493/2025-59, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designadas para compor a Comissão Técnica de Redação do Protocolo de Atuação da AGU com enfoque em gênero, raça, etnia e demais interseccionalidades, nos termos do art. 3º, incisos I a VIII, da Portaria Normativa AGU nº 199, de 31 de outubro de 2025:</p><p>I - Secretaria-Geral de Consultoria:</p><p>Titular: Gabriela da Silva Brandão, Advogada da União, Matrícula SIAPE nº 1578399</p><p>Suplente: Thais Andrade Bastos De Almeida, Procuradora Federal, Matrícula SIAPE nº 1413586</p><p>II - Assessoria Especial de Diversidade e Inclusão:</p><p>Titular: Alessandra Matos de Araújo, Advogada da União, Matrícula SIAPE nº 1512286</p><p>Suplente: Carliane de Oliveira Carvalho, Procuradora Federal, Matricula SIAPE nº 1612024</p><p>III - Secretaria-Geral de Contencioso:</p><p>Titular: Murilo Pereira Lorencio da Silva, Advogado da União, Matrícula SIAPE nº 3412252</p><p>Suplente: Darlan Araújo da Silva, Advogado da União, Matrícula SIAPE nº 3412417</p><p>IV - Procuradoria-Geral da União:</p><p>Titular: Lívia Pinto Câmara de Andrade, Advogada da União, Matrícula SIAPE nº 1007003</p><p>Suplente: Cynthia Pereira de Araujo, Advogada da União, Matrícula SIAPE nº 1742423</p><p>V - Consultoria-Geral da União:</p><p>Titular: Alessandra Lopes da Silva Pereira, Advogada da União, Matrícula SIAPE nº 1484456</p><p>Suplente: Bárbara Cordeiro Figliuolo, Advogada da União, Matrícula SIAPE nº 3413470</p><p>VI - Procuradoria-Geral Federal:</p><p>Titular: Luciana Campos Malafaia Costa, Procuradora Federal, Matrícula SIAPE nº 1584936</p><p>Suplente: Daniela Silva Borges Pereira, Procuradora Federal, Matrícula SIAPE nº 1585133</p><p>VII - Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional:</p><p>Titular: Keila Morganna Gomes de Melo, Procuradora da Fazenda Nacional, Matrícula SIAPE nº 1663884</p><p>Suplente: Louise Maria Barros Barbosa, Procuradora da Fazenda Nacional, Matrícula SIAPE nº 1574201;</p><p>VIII - Procuradoria-Geral do Banco Central:</p><p>Titular: Natalia Alves Duarte Barbosa, Procuradora do Banco Central, Matrícula SIAPE nº 73363375</p><p>Suplente: Fernanda Quintas Vasconcelos, Procuradora do Banco Central, Matrícula SIAPE nº 32069693</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FLAVIO JOSÉ ROMAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>