<xml><article id="48058733" name="2026-02-26/11602116/SIGEPE_23634" idOficio="11602116" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00035:00044:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00135" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23634773">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SGP/ANM nº 135, de 26 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SGP/ANM nº 135, de 26 de Fevereiro de 2026</p><p>A SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA ANM, no uso da competência delegada pela Diretoria Colegiada da ANM, por meio da Portaria SEI nº 202, de 25 de março de 2019, publicada no Boletim Interno Eletrônico em 27 de março de 2019, e, considerando o disposto na Resolução ANM nº 211, de 09 de julho de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 11 de julho de 2025, e demais alterações, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ELIASIBE ALVES DE JESUS, matrícula SIAPE nº 1640510, para exercer o encargo de substituto eventual do Gerente de Autorização de Pesquisa, da Superintendência de Outorga de Títulos Minerários da ANM, código FCE 1.11, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art. 2º Designar JOSE ROMILDO FERREIRA DOS SANTOS JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1834442, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Gestão de Requerimentos de Pesquisa Mineral, da Gerência de Autorização de Pesquisa, da Superintendência de Outorga de Títulos Minerários da ANM, código FCE 1.09, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art. 3º Designar VITOR GUILHERME DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 3506826,  para exercer o encargo de substituto eventual Chefe da Divisão de Guia de Utilização, da Gerência de Autorização de Pesquisa, da Superintendência de Outorga de Títulos Minerários da ANM, código FCE 1.09, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art. 4º Esta Portaria de Pessoal entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALINE FERNANDES DAS CHAGAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>