<xml><article id="48029640" name="PORTARIAS 596 - 604 - FUNASA-PRE" idOficio="11598861" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00047:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23628982">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  FUNASA de 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS FUNASA de 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE INTERINO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da subdelegação de competência que lhe confere a Portaria GM/MS nº 125, de 13 de fevereiro de 2003, publicada no D.O.U. de 14 subsequente, e no uso da atribuição de que trata o inciso VIII do art. 18 do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 11.223, de 5 de outubro de 2022, publicado no D.O.U. de 6 subsequente, resolve:</p><p>Nº 596 - Designar o servidor ALDO ALVES PEREIRA, para exercer a titularidade da função comissionada executiva de Chefe da Divisão de Execução Orçamentária e Financeira, da Coordenação de Administração da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde do Rio de Janeiro, FCE 1.07, código 500816, ficando dispensado do encargo da substituição da mesma função. (NUP 25245.000069/2026-39).</p><p>Nº 604 - Designar a servidora MARIA DE FÁTIMA ALBINO LIMA, para exercer a titularidade da função comissionada executiva de Chefe da Divisão de Convênios da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde do Rio de Janeiro, FCE 1.07, código 500831, ficando dispensada do encargo da substituição da mesma função. (NUP 25245.000100/2026-31).</p><p class="assina">ALEXANDRE RIBEIRO MOTTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>