<xml><article id="47681106" name="ATOS DA REITORIA N. 0108 A 0124 " idOficio="11556783" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00142:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561107">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DA REITORIA DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DA REITORIA DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e do art. 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 108 - Nomear Daiane Aparecida Araújo de Oliveira, candidata habilitada em 1º lugar em ampla concorrência no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório nº 014, publicado no DOU de 24/1/2024, autorizado pela Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, e do Edital de Homologação nº 01, publicado no DOU de 16/1/2026, para o cargo de Professor(a) do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor(a) Adjunto(a) "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal instituído pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24 de setembro de 2013, com lotação no Departamento de Métodos e Técnicas da Faculdade de Educação, em vaga de código nº 312693, decorrente da aposentadoria de Lúcio França Teles, em 24/8/2025. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017.</p><p>Nº 109 - Nomear Marcelle Ferreira Leal, candidata habilitada em 1º lugar em ampla concorrência no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório nº 265, publicado no DOU de 17/12/2024, autorizado pela Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, e do Edital de Homologação nº 183, publicado no DOU de 21/1/2026, para o cargo de Professor(a) do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor(a) Assistente "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal instituído pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24 de setembro de 2013, com lotação no Departamento de Línguas Estrangeiras e Tradução (LET) do Instituto de Letras (IL), em vaga de código nº 314714, decorrente do falecimento de Maria Luísa Ortiz Alvarez, em 24/5/2024. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o constante no Processo nº 23106.003262/2026-91, resolve:</p><p>Nº112 - Dispensar, a pedido e a partir de 2/2/2026, a servidora Eveline Filgueiras Gonçalves da função de Chefe do Setor de Organização da Informação da Biblioteca Central (FG-03).</p><p>Nº 113 - Designar, a partir de 2/2/2026, a servidora Rhuama Barbosa do Carmo de Assis para exercer a função de Chefe do Setor de Organização da Informação da Biblioteca Central (FG-03).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o Processo nº 23106.005057/2026-60, resolve:</p><p>Nº 114 - Dispensar a servidora Marília Marra de Oliveira Magalhães da função de Assessora do Decanato de Ensino de Graduação (FG-02).</p><p>Nº 115 - Designar o servidor Alexandre Jorge de Medeiros Fernandes para exercer a função de Assessor do Decanato de Ensino de Graduação (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o Processo nº 23106.007157/2026-21, resolve:</p><p>Nº 116 - Designar o servidor José Renato da Silva Barros para exercer a função de Coordenador de Manutenção de Equipamentos da Prefeitura da UnB (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o Processo nº 23106.007576/2026-62, resolve:</p><p>Nº 117 - Dispensar, a pedido e a partir de 28/1/2026, o servidor Marco Antonio Ferreira Lopes da função de Coordenador de Controle Processual do Decanato de Administração (FG-01).</p><p>Nº 118 - Designar a servidora Vânia Fonseca Vieira para exercer a função de Coordenadora de Controle Processual do Decanato de Administração (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o Processo nº 23106.110111/2025-15, resolve:</p><p>Nº 119 - Conceder, a partir de 17/9/2025, pensão a Maria de Los Angeles Luna Torres, em razão do falecimento de Severo de Albuquerque Salles, servidor pertencente ao quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula Siape nº 405056, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto, Nível 4, com Doutorado, em Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, com fundamento no art. 16, inciso I, e no art. 77, § 2º, inciso V, alínea "c" da Lei nº 8.213/91, c/c art. 1º, inciso VI da Portaria ME nº 424/2020 e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o Processo nº 23106.003403/2026-75, resolve:</p><p>Nº 123 - Dispensar, a partir de 2/2/2026, a servidora Maria Ivoneide de Lima Brito da função de Assessora de Acompanhamento e Mediação de Conduta (CD-04).</p><p>Nº 124 - Nomear o servidor Pedro de Barros Leal Pinheiro Marino para exercer a função de Assessor de Acompanhamento e Mediação de Conduta (CD-04), com mandato de 2 (dois) anos.</p><p class="assina">ROZANA REIGOTA NAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>