<xml><article id="48039253" name="PTP 130-2026 CGPLP" idOficio="11599433" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00050:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00130" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23629815">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SEGEP/CEFET-MG Nº 130, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SEGEP/CEFET-MG Nº 130, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA DE MINAS GERAIS, nomeado pela Portaria DIR nº 661, de 25 de outubro de 2023, publicada no DOU em 26 de outubro de 2023, no uso de suas atribuições legais e regimentais que lhes são conferidas,</p><p>CONSIDERANDO:</p><p>I) o art. 38 da Lei nº 8.112, de 1990;</p><p>II) o art. 2º, inciso I, alínea d, da Portaria GDG/CEFET-MG Nº 21, de 07 de novembro de 2023, que delega competência ao Secretário de Gestão de Pessoas para assinar, isoladamente, portarias de substituição para o exercício de Função Gratificada(FG) e Função de Coordenador de Curso (FCC); e</p><p>III) o Memorando Eletrônico nº 03/2026 - CRA-LP, resolve:</p><p>Art. 1º REVOGAR a Portaria de Pessoal SEGEP/CEFET-MG Nº 872, de 21 de agosto de 2025, publicada no Diário Oficial da União - Órgão: Ministério da Educação/CEFET-MG, Seção 2, Página 15, de 25 de agosto de 2025.</p><p>Art. 2º DESIGNAR, para exercer o encargo de SUBSTITUTO EVENTUAL da Função Gratificada de COORDENADOR DE REGISTRO E CONTROLE ACADÊMICO LP, FG-02, desta autarquia educacional, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares da titular SIMONE ZANGIROLAMI CORREA, os seguintes servidores:</p><p>a) FERNANDA NASCIMENTO PASCHOAL BADARÓ , matrícula SIAPE 0392408, Auxiliar em Administração;</p><p>b) FERNANDA RODRIGUES DE ALMEIDA VARGAS SILVA, matrícula SIAPE 1135590, Assistente em Administração;</p><p>c) THAMIRES DE OLIVEIRA LIBÓRIO, matrícula SIAPE 2191263, Técnico em Secretariado.</p><p>Art 3º Essa portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">WESLEY RUAS SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>