<xml><article id="47813112" name="DOU2-PGR_MPF-PGR-2-PT-54-UNI-PGR" idOficio="11572679" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00066:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00054" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Vice-Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23586342">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PGR/MPF Nº 54, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PGR/MPF Nº 54, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O VICE-PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso das atribuições delegadas pela Portaria PGR/MPU nº 288, de 26 de dezembro de 2023, com fundamento nos arts. 37, inciso II, e 49, inciso XV, alínea "d", da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e tendo em vista o contido na Decisão AJA/PGR nº 54, de 4 de fevereiro de 2026, prolatada no Procedimento de Gestão Administrativa nº 1.00.000.009584/2025-90, resolve:</p><p>Art. 1º Fica designado o Procurador da República JOSE GODOY BEZERRA DE SOUZA, titular do 1º Ofício da Procuradoria da República no Estado da Paraíba, para atuar, pelo prazo de 1 (um) ano, nos autos do Processo no 0877432-11.2025.8.15.2001 e do Processo de Cumprimento de Sentença Arbitral no 0830701-54.2025.8.15.2001, ambos vinculados ao Tribunal de Justiça do Estado da Paraíba.</p><p>Parágrafo Único. O membro designado fica autorizado, inclusive, a apresentar ações, manifestações e recursos, e a participar de outros atos processuais, como audiências de conciliação/mediação e audiências instrutórias, para a defesa dos interesses e direitos de comunidade tradicional.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">HINDENBURGO CHATEAUBRIAND PEREIRA DINIZ FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>