<xml><article id="48003190" name="ATOS DA REITORIA DO DIA 25DE FEV" idOficio="11595369" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00142:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23622782">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e do art. 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>N° 195 - Nomear Jean de Jesus Macedo Novais, candidato habilitado em 2º lugar em ampla concorrência no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório nº 178, publicado no DOU de 10/9/2024, autorizado pela Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, e Edital de Homologação nº 135, publicado no DOU de 15/7/2025, para o cargo de Professor(a) do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor(a) Assistente "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal instituído pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24 de setembro de 2013, com lotação na Faculdade de Agronomia e Medicina Veterinária, em vaga de código nº 0314061, decorrente da exoneração de Nicolas Augusto Rosin, em 29/1/2026. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o Processo nº 23106.009826/2026-07, resolve:</p><p>N° 196 - Nomear a servidora Vanessa Oliveira Tavares para substituir o Secretário de Comunicação (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 9/2/2026 a 27/2/2026, do titular João José Azevedo Curvello.</p><p class="assina">ROZANA REIGOTA NAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>