<xml><article id="47999633" name="PORTARIA N 132_23621748" idOficio="11594626" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23621748">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 132, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 132, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pelo Decreto de 22 de junho de 2022, do Presidente da República, publicado no DOU nº 117, de 23 de junho de 2022, seção 2, página 1, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 23 de fevereiro de 2026, a servidora LIANA AMIN LIMA DA SILVA, Matrícula/SIAPE nº 3065432, Professora do Magistério Superior, da Função Comissionada de Coordenadora de Curso (FCC) do Programa de Pós-Graduação em Fronteiras e Direitos Humanos da Faculdade de Direito e Relações Internacionais - FADIR.</p><p>Art. 2º Designar, a partir de 23 de fevereiro de 2026, a servidora DÉBORAH SILVA DO MONTE, Matrícula/SIAPE nº 1342980, Professora do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenadora de Curso (FCC) do Programa de Pós-Graduação em Fronteiras e Direitos Humanos da Faculdade de Direito e Relações Internacionais - FADIR.</p><p>Art. 3º Convalidar os atos da Coordenadora de Curso designada no art. 2º desta Portaria a partir de 23 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">Jones Dari Goettert</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>