<xml><article id="48051587" name="PORTARIA N 38_23633589" idOficio="11601514" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00123:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Rondonópolis" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23633589">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA REITORIA/UFR N° 38, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA REITORIA/UFR N° 38, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Rondonópolis, no uso de suas atribuições que lhe confere o art. 8º da Lei nº 13.637, de 20 de março de 2018 e o Decreto Presidencial de 26 de dezembro de 2023, tendo em vista a Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o Decreto nº 1.171, de 22 de junho de 1994, o Edital Reitoria/UFR nº 16, de 14 de setembro de 2023, o Edital Reitoria/UFR nº 25, de 21 de dezembro de 2023 e o processo SEI 23853.000230/2026-81, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito, por motivo de desistência, a Portaria Reitoria/UFR nº 15, de 19 de janeiro de 2026, que trata da nomeação do candidato Gabriel Alves Rodrigues dos Santos, habilitado em concurso público para provimento de cargo efetivo da carreira de Técnico-Administrativo em Educação, para o cargo de Arquiteto e Urbanista, classe E, quarenta horas semanais, vaga para ampla concorrência, no nível de capacitação I, padrão de vencimento 1, código de vaga 1022131, publicada no Boletim de Serviços no dia 19 de janeiro de 2026 e no Diário Oficial da União, no dia 20 de de janeiro de 2026.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor em vinte e seis de fevereiro de dois mil e vinte e seis.</p><p class="assina">ANALY CASTILHO POLIZEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>