<xml><article id="47955777" name="DOU2-SG_MPF-PGR-3-PT-177-UNI-PGR" idOficio="11589138" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00066:00008:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00177" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23613431">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SG/MPF Nº 177, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SG/MPF Nº 177, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII do Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e pelo artigo 3º - inciso IV da Portaria SG/MPF nº 625, de 11 de julho de 2025, tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II, 35 - inciso I e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00053131/2026, resolve:</p><p>1. Exonerar ROBERTA RIBEIRO VAJAS DANTAS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 23873, do cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível I, CC-1, da Assessoria de Junta Médica Especializada e Parcerias da Secretaria de Serviços Integrados de Saúde do Ministério Público Federal.</p><p>2. Dispensar DENISE MARIA MORUM SIMAO CASTRO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27719, da função de confiança de Chefe do Núcleo de Apoio ao Sistema Nacional de Saúde, FC-3, da Secretaria de Serviços Integrados de Saúde do Ministério Público Federal.</p><p>3. Nomear DENISE MARIA MORUM SIMAO CASTRO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27719, para exercer o cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível I, CC-1, da Assessoria de Junta Médica Especializada e Parcerias da Secretaria de Serviços Integrados de Saúde do Ministério Público Federal.</p><p>4. Designar ROBERTA RIBEIRO VAJAS DANTAS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 23873, para exercer a função de confiança de Chefe do Núcleo de Apoio ao Sistema Nacional de Saúde, FC-3, da Secretaria de Serviços Integrados de Saúde do Ministério Público Federal.</p><p class="assina">CLEUBER DELANO JOSE LISBOA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>