<xml><article id="48042643" name="Port Pessoal 94 P" idOficio="11599627" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00017:00028:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23630052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 94, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 94, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe confere o art. 29 do Decreto n.º 10.835, de 14 de outubro de 2021, e considerando o disposto no art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 16-B da Lei n.º 11.356, de 19 de outubro de 2006, na Lei n.º 11.090, de 7 de janeiro de 2005, bem como as informações constantes do processo administrativo n.º 54000.010731/2026-30, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a cessão do servidor ANDRE LUIZ BOMFIM FERREIRA, ocupante do cargo efetivo de Perito Federal Territorial, matrícula SIAPE n.º 1529297, para exercer o Cargo de Assessor de Gabinete de Diretor, código CA II, na Agência Nacional de Águas e Saneamento Básico - ANA.</p><p>Art. 2º O ônus da remuneração do cargo efetivo permanecerá com o órgão cedente, cabendo ao cessionário apenas as vantagens pecuniárias inerentes ao exercício da função comissionada.</p><p>Art. 3º Compete ao órgão cessionário:</p><p>I - promover a apresentação do servidor ao órgão de origem ao término da cessão;</p><p>II - comunicar mensalmente a frequência do servidor ao órgão cedente;</p><p>III - dar ciência imediata ao órgão de origem em caso de exoneração da função comissionada.</p><p>Art. 4º O servidor deverá se apresentar ao órgão cessionário no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria, sob pena de tornar-se sem efeito o disposto neste ato.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ RODRIGUES DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>