<xml><article id="47880777" name="portarias_para_DOU (66)" idOficio="11581108" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00025:00115:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23598526">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 901 - I.Designar por recondução, o servidor LUÍS CARLOS BASSALO CRISPINO, Matrícula SIAPE-0328247, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer por mais 2 (dois) anos, a partir de 21 de fevereiro de 2026, o Mandato correspondente à Função Gratificada de COORDENADOR DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM FÍSICA, Código FCC - nível único do INSTITUTO DE CIÊNCIAS EXATAS E NATURAIS (ICEN).</p><p>II.Designar por recondução, o servidor, ANDRÉ CARLOS LEHUM, matrícula SIAPE-1674201, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer no mesmo período, o Mandato de VICE-COORDENADOR do supracitado Programa de Pós-Graduação, sem ônus adicional por não se tratar de função gratificada, devendo substituir o COORDENADOR em suas faltas ou impedimentos.</p><p>Nº 906 - Designar o servidor FRANCISCO EDILBERTO BARBOSA MOREIRA, matrícula SIAPE-1725779, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA ARTE (ICA) para exercer por 2 (dois) anos, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, o Mandato correspondente à Função Gratificada de COORDENADOR DO CURSO TÉCNICO EM FIGURINO, Código FCC - nível único da ESCOLA DE TEATRO E DANÇA (ETDUFPA), ficando dispensada dessa Função a PROFESSORA DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO ÉZIA DO SOCORRO NEVES DA SILVA, por término de mandato.</p><p class="assina">Gilmar Pereira da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>