<xml><article id="47868195" name="2026 - SE - 148-172-173-178 - 12" idOficio="11578823" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00033:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23595395">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 148, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 148, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 3º, inciso I, da Portaria nº 665, de 24 de junho de 2024, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Designar MARIA ELIANA DE OLIVEIRA GONÇALO para exercer a função de Assistente Técnico do Chefe da Divisão de Planejamento, Informação e Inovação Institucional da Coordenação de Gestão Estratégica da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica e Inovação Institucional da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código FCE 2.06, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ANDRÉ DE ALBUQUERQUE GARCIA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL SE/MJSP DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XXVIII do art. 1º da Portaria MJSP nº 665, de 24 de junho de 2024, e tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021; e nas demais informações que constam do Processo nº 08001.005072/2025-10, resolve:</p><p>Nº 172 - Art. 1º Ceder o servidor RUY VERSIANI DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 1301508, Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, para exercício no Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 3º, inciso I, da Portaria nº 665, de 24 de junho de 2024, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 173 - Dispensar THAÍS SANTOS DORNELES REBOUÇAS da função de Coordenador de Correição da Corregedoria-Geral, código FCE 1.10.</p><p class="assina">ANDRÉ DE ALBUQUERQUE GARCIA</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 178, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 3º, inciso II, da Portaria nº 665, de 24 de junho de 2024, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, VICTOR DOERING XAVIER DA SILVEIRA do cargo de Coordenador-Geral de Serviços Digitais da Diretoria de Promoção de Direitos Digitais da Secretaria Nacional de Direitos Digitais, código CCE 1.13, a partir de 6 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">ANDRÉ DE ALBUQUERQUE GARCIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>