<xml><article id="48003187" name="DESPACHO DA REITORIA DO DIA 23 D" idOficio="11595369" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00142:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23622783">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n° 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando as legislações pertinentes, concede afastamento a:</p><p>BREITNER LUIZ TAVARES, Professor do Magistério Superior na Universidade de Brasília, no período de 01/08/2026 a 31/07/2027 (incluindo trânsito), para realizar Pós-Doutorado, em Granada/ Espanha, com ônus limitado, conforme Proc. Eletrônico 23106.102296/2025-86.</p><p>CARLOS ROSANO PENA, matrícula SIAPE nº 2288460, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para participar de visita técnica, ministrar curso e demais atividades no âmbito do Acordo de Cooperação Técnica celebrado entre a Universidade de Brasília (UnB) e o Instituto Politécnico Nacional (IPN) do México, na Ciudad de México/México, no período de 25 de março a 03 de junho de 2026, incluindo trânsito, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.104183/2025-15.</p><p>PHILIPPE CLAUDE THIERRY LACOUR, Professor(a) do Magistério Superior na Universidade de Brasília, no período de 01/03/2026 a 31/12/2026 (incluindo trânsito), para realizar Pós-Doutorado, em Troyes, France, com ônus limitado, conforme Proc. Eletrônico 23106.076023/2025-79.</p><p class="assina">ROZANA REIGOTA NAVES</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>No DOU de 03/02/2026, seção 2, página 36, na publicação referente à autorização de afastamento da servidora VALESKA MARIA ZANELLO DE LOYOLA, onde se lê "no período de 24 a 30 de março de 2026", leia-se "no período de 25 a 31 de março de 2026", a pedido, conforme Proc. Eletrônico 23106.005987/2026-13.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>