<xml><article id="47855875" name="Port36-2026-GCM" idOficio="11577805" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00016:00012:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23593764">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 36/GCM, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 36/GCM, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O CHEFE DO GABINETE DO COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas e tendo em vista a delegação de competência prevista no inciso II do § 1° do art. 2° do anexo I da Portaria n° 99/MB/MD, de 5 de abril de 2021, publicada no Diário Oficial da União n° 63, de 6 de abril de 2021, Seção 1, páginas 23 a 30, combinado com o § 3° do do art. 5° do Decreto n° 10.171, de 11 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1° Prorrogar o prazo de permanência dos seguintes militares, a fim de continuarem servindo no Ministério da Defesa, até as seguintes datas especificadas:</p><p>I - fevereiro de 2027, a CMG (T) 97.0430.52 MARIA ELIÂNE ALENCAR ROCHA BORGES, colocada à disposição do Ministério da Defesa pela Portaria n° 189/GCM, de 30 de setembro de 2021, publicada no Diário Oficial da União n° 187, de 1° de outubro de 2021, Seção 2, página 11;</p><p>II - abril de 2027, a CMG (T) 99.2040.45 LIZ BOMFIM NUNES, colocada à disposição do Ministério da Defesa pela Portaria n° 9/GCM, de 17 de janeiro de 2022, publicada no Diário Oficial da União n° 13, de 19 de janeiro de 2022, Seção 2, página 8; e</p><p>III - janeiro de 2027, o CC (T) 85.8783.83 MARCELO BARRIOS LUCIO, colocado à disposição do Ministério da Defesa pela Portaria n° 225/GCM, de 4 de novembro de 2021, publicada no Diário Oficial da União n° 209, de 8 de novembro de 2021, Seção 2, página 9.</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">SÉRGIO BLANCO OZÓRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>