<xml><article id="47856472" name="nomeacao" idOficio="11577877" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00025:00121:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594029">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1.188, de 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 1.188, de 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, JUNARA NASCENTES FERREIRA, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 37/2024 de 17 de Abril de 2024 homologado em 18 de abril de 2024, e decisão judicial, veiculada pelo Parecer de Força Executória nº. 00002/2026/C-EATE/EADM4/PGF/AGU, de acordo com os artigos 9º, item I e 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de Professor do Magistério Superior do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe A/Assistente, Nível I, com doutorado, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Saúde Coletiva da Escola de Enfermagem e de Saúde Coletiva, na área de Saúde Coletiva, Subárea: Políticas, Planejamento e Gestão em Saúde, como excedente de lotação. Processo nº. 23078.549537/2023-70.</p><p class="assina">MARCIA CRISTINA BERNARDES BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>