<xml><article id="47937506" name="PORTARIAS - 97-104" idOficio="11587148" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00025:00154:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí/Superintendência de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23610228">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 19 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 19 de fevereiro de 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE DE RECURSOS HUMANOS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso da competência que lhe confere o disposto no Ato da Reitoria nº 1.834/2025, de 01/10/2025, publicado no DOU de 06/10/2025, no Ato da Reitoria nº 425/2008, de 18/03/2008, e em conformidade com a Lei nº 8.745/93, publicada no DOU de 10/12/1993, resolve:</p><p>Nº 97 - Autorizar a renovação, a partir de 19/03/2026, por até 06 (seis) meses, do Contrato de Trabalho de ANÁRYA TERESA DE FREITAS ROCHA, para exercer o Cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto em Regime de 40 horas semanais, na área de Biologia Geral, com lotação na Coordenação de Ciências Biológicas - Campus Amílcar Ferreira Sobral, em Floriano - PI (considerando o processo nº 23111.005761/2026-86).</p><p>Nº 98 - Autorizar a renovação, a partir de 11/03/2026, por até 06 (seis) meses, do Contrato de Trabalho de VANESSA BRITO DE FARIAS, para exercer o Cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto em Regime de 40 horas semanais, na área de Matemática, com lotação na Coordenação de Administração - Campus Amílcar Ferreira Sobral, em Floriano - PI (considerando o processo nº 23111.005586/2026-58).</p><p>Nº 99 - Autorizar a renovação, a partir de 16/03/2026, por até 06 (seis) meses, do Contrato de Trabalho de ÉVILLY CARINE DIAS BEZERRA, para exercer o Cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto em Regime de 40 horas semanais, na área de Teoria Econômica, com lotação no Departamento de Ciências Econômicas/CCHL - Campus Ministro Petrônio Portela, em Teresina - PI (considerando o processo nº 23111.004494/2026-54).</p><p>Nº 100 - Autorizar a renovação, a partir de 09/03/2026, por até 06 (seis) meses, do Contrato de Trabalho de LUZIANE DA SILVA GOMES, para exercer o Cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto em Regime de 40 horas semanais, na área de Teoria Econômica, com lotação no Departamento de Ciências Econômicas/CCHL - Campus Ministro Petrônio Portela, em Teresina - PI (considerando o processo nº 23111.004482/2026-87).</p><p>Nº 101 - Autorizar a renovação, a partir de 08/03/2026, por até 06 (seis) meses, do Contrato de Trabalho de JOSÉ ALENCAR DOS SANTOS NETO, para exercer o Cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto em Regime de 40 horas semanais, na área de Matemática, com lotação no Departamento de Matemática/CCN - Campus Ministro Petrônio Portela, em Teresina - PI (considerando o processo nº 23111.004792/2026-59).</p><p>Nº 102 - Autorizar a renovação, a partir de 08/03/2026, por até 06 (seis) meses, do Contrato de Trabalho de UANDERSON DE MOURA FARIAS, para exercer o Cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto em Regime de 40 horas semanais, na área de Matemática, com lotação no Departamento de Matemática/CCN - Campus Ministro Petrônio Portela, em Teresina - PI (considerando o processo nº 23111.004792/2026-59).</p><p>Nº 103 - Rescindir, a pedido, a partir de 16/02/2026, o Contrato de Trabalho de ELDO JOSÉ RODRIGUES DOS SANTOS, contratado(a) para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto, em regime de 40 horas semanais, na área de Ciências Morfofisiológicas e Biofísica, com lotação na Coordenação de Ciências Biológicas - Campus Professora Cinobelina Elvas, em Bom Jesus - PI (considerando o processo nº 23111.006117/2026-77).</p><p>Nº 104 - Rescindir, a pedido, a partir de 10/02/2026, o Contrato de Trabalho de DALVAN BATISTA ARAÚJO, contratado(a) para exercer o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - Substituto, em regime de 40 horas semanais, na área de Geografia, com lotação no Colégio Técnico de Bom Jesus, em Bom Jesus - PI (considerando o processo nº 23111.005767/2026-21).</p><p class="assina">ULISSES DE CARVALHO MEIRELES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>