<xml><article id="48027723" name="Portaria 55-2026_Aposentadoria d" idOficio="11598587" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00070:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral da Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23628548">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 55 TRE-PB/PTRE/ASPRE, de 22 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 55 TRE-PB/PTRE/ASPRE, de 22 de fevereiro de 2026</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições legais, considerando o que consta do Processo Administrativo SEI n.º 0006966-47.2024.6.15.8073, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais e direito à paridade ao servidor ANTÔNIO ULISSES SALDANHA HOLANDA, matrícula nº 0668, Analista Judiciário, Área Administrativa - Sem Especialidade, com fundamento no Art. 20 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com incorporação do percentual de 2% (dois por cento) a título de anuênios, consoante o disposto no artigo 67 da Lei n.º 8.112/90 (redação dada pela Lei nº 9.527, de 10.12.97 e revogado pela Medida Provisória nº 2.225-45/2001, respeitadas as situações constituídas até 08.03.1999), do percentual de 7,5% (sete vírgula cinco por cento) a Título de Especialização, conforme Processo Administrativo nº 0004507-05.2021.6.15.8000, e das parcelas referentes a 4/5 de FC-3 adquiridos por meio de Decisão Judicial, transitada em julgado, em processo iniciado pelo SINDJUS-DF, tramitado junto à Justiça Federal (Acórdão do RE 638.115; Acórdão dos Embargos de Declaração do RE 638.115; Acórdão nos Sétimos ED no RE 638.115 e Certidão de Trânsito em Julgado do RE 638.115).</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo, em razão da referida aposentadoria.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des OSWALDO TRIGUEIRO DO VALE FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>