<xml><article id="47851065" name="CORREIO ELETRONICO GR - 11.02.02" idOficio="11576908" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00025:00094:00700:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23592576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GR Nº 12, de 7 de janeiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GR Nº 12, de 7 de janeiro de 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do artigo 15 do Estatuto da UFAL, aprovado pela Portaria nº 4067/MEC, de 29 de dezembro de 2003, tendo em vista o que constam nos Processos 23065.040657/2025-17 e 23065.040652/2025-94, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar RAFAEL DIEGO JAIRES DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 183926, da função de Autoridade de Monitoramento da Lei de Acesso à Informação (AMLAI), no âmbito da Universidade Federal de Alagoas, cuja designação não integrava o quadro das funções remuneradas desta Instituição.</p><p>Art. 2º. A presente designação não integra o quadro das funções remuneradas desta Instituição.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p><p class="identifica">PORTARIA GR Nº 13, de 7 de janeiro de 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do artigo 15 do Estatuto da UFAL, aprovado pela Portaria nº 4067/MEC, de 29 de dezembro de 2003, considerando o OFÍCIO Nº 262/2025/GR/UFAL e tendo em vista o que constam nos Processos 23065.040657/2025-17 e 23065.040652/2025-94, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear CARLA LOUISE TAVARES DE ALBUQUERQUE, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2032963, como Autoridade de Monitoramento da Lei de Acesso à Informação (AMLAI), código CD-04, no âmbito da Universidade Federal de Alagoas (Ufal), com a competência de coordenar, acompanhar e supervisionar as ações relacionadas ao cumprimento da Lei nº 12.527/2011 e suas regulamentações.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p><p>PORTARIA GR Nº 16, de 8 de janeiro de 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do artigo 15 do Estatuto da UFAL, aprovado pela Portaria nº 4067/MEC, de 29 de dezembro de 2003, considerando o OFÍCIO Nº 262/2025/GR/UFAL e tendo em vista o que constam nos Processos 23065.040658/2025-61 e 23065.040652/2025-94, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear BRUNO CÉSAR TEIXEIRA CARDOSO, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1612111, para exercer a função de Coordenador de Gestão e Segurança da Informação, código CD-04, nos termos da Lei nº 13.709/2018 e no âmbito da Universidade Federal de Alagoas (Ufal).</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p><p class="identifica">PORTARIA GR Nº 22, de 9 de janeiro de 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições legais que lhe confere o § 1º do art. 15 do Estatuto da Ufal, aprovado pela Portaria nº 4.067/MEC, de 29 de dezembro de 2003, e tendo em vista o que consta no processo nº 23065.040659/2025-14 e 23065.040652/2025-94, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear Daniel Luiz de Melo Gomes Cordeiro, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2029807, para continuar exercendo a Direção da Unidade de Gestão da Integridade (UGI), com função remunerada CD-4, nos termos da Portaria CGU nº 57/2019 - UGI.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p><p class="identifica">PORTARIA GR Nº 112, de 10 de fevereiro de 2026</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do artigo 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Portaria nº 4067/MEC, de 29.12.2003, e tendo em vista o que consta no Processo nº 23065.000830/2026-25, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país de HENRIQUE JOSE PRAXEDES CAHET, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1752608, para participar de Provas de Doutoramento em Évora /Portugal, no período de 16.02.2026 a 04.03.2026, com ônus pela UFAL, homologando o período eventualmente já transcorrido, de acordo com o inciso V do art. 1º do Decreto nº 1.387/95, c/c art. 30 da Portaria nº 1.819/23-MEC.</p><p class="assina">ELIANE APARECIDA HOLANDA CAVALCANTI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>