<xml><article id="47873058" name="Portaria de Pessoal Funarte nA 5" idOficio="11579521" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00015:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Fundação Nacional de Artes" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23596412">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL FUNARTE N° 50,  DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL FUNARTE N° 50, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Presidenta da Fundação Nacional de Artes - FUNARTE, nomeada pela Portaria da Casa Civil n° 1.506, de 06 de fevereiro de 2023, publicada no D.O.U. 07 de fevereiro de 2023, no uso das atribuições que lhe confere o inciso VIII, do artigo 22, do Estatuto da Fundação Nacional de Artes - FUNARTE, aprovado pelo Decreto n° 12.586, de 12 agosto de 2025, publicado no D.O.U. de 13 de agosto de 2025, considerando a cláusula 12.9 do Programa Funarte Memória das Artes - Prêmio Funarte Mestras e Mestres das Artes 2025, resolve:</p><p>Art. 1º Divulgar os membros da Comissão de Seleção: Aíla de Nazaré Campos Magalhães da Costa, Andréia Moreira Pires, Angela Maria Cericola, Camila Mota de Almeida, Caroline Cantanhede Lopes, Daniel Rangel Costa, Daniela Alvarenga de Meira, Gabriela Soares de Araujo Góes, Joelma Neris Ismael, José Clementino de Oliveira, Juliana Amaral dos Santos, Kadiana Mendes de Medeiros Raposo, Lenise Felício Batista, Luciano Barreto de Matos, Marise Dinis Sousa, Michele Bicca Rolim, Sérgio Mattos Bacelar e Glauber Gonçalves de Abreu, que a presidiu.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">MARIA FERNANDES MARIGHELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>