<xml><article id="47682525" name="Portarias de 30-01-2026" idOficio="11556915" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00063:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561416">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeada pelo Decreto MEC de 28.10.2025, publicado no DOU de 29.10.2025, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 229 - Processo 23156.003220/2025-83 - Dispensar, a partir de 02.02.2026, JOSE ROBERTO BRITO PEREIRA, matrícula SIAPE 1375960, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Técnico em Meio Ambiente integrado ao Ensino Médio, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria Nº 411, de 16.02.2024, publicada no DOU em 19.02.2024.</p><p>Nº 230 - Processo 23156.003197/2025-27 - Dispensar, a partir de 02.02.2026, ROSANA DOS REIS ABRANTE NUNES, matrícula SIAPE 2698718, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso de Licenciatura em Ciências Biológicas, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria Nº 3010, de 14.11.2024, publicada no DOU em 18.11.2024.</p><p>Nº 231 - Processo 23156.003169/2025-18 - Dispensar, a partir de 02.02.2026, BRUNO GUTIERREZ RATTO CLEMENTE, matrícula SIAPE 1379757, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria Nº 328, de 06.02.2024, publicada no DOU em 07.02.2024.</p><p>Nº 232 - Processo 23156.003199/2025-16 - Dispensar, a partir de 02.02.2026, MARCIO ADONIS MIRANDA ROCHA, matrícula SIAPE 1545287, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso de Bacharelado em Agronomia, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria Nº 2866, de 20.12.2023, publicada no DOU em 21.12.2023.</p><p>Nº 233 - Processo 23156.003180/2025-70 - Dispensar, a partir de 02.02.2026, ARCHIMEDES ALVES DETONI, matrícula SIAPE 1725201, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso de Tecnologia em Sistemas para Internet, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria Nº 2864, de 20.12.2023, publicada no DOU em 21.12.2023.</p><p>Nº 234 - Processo 23156.003223/2025-17 - Art. 1º Designar MARCIO ADONIS MIRANDA ROCHA, matrícula SIAPE 1545287, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Agronomia, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes.</p><p>Nº 235 - Processo 23156.003224/2025-61 - Art. 1º Designar LUIS CARLOS LOSS LOPES, matrícula SIAPE 1338814, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso de Tecnologia em Sistemas para Internet, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes.</p><p>Nº 236 - Processo 23156.003226/2025-51 - Art. 1º Designar HUGO FELIPE QUINTELA, matrícula SIAPE 2338793, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Técnico em Meio Ambiente, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes.</p><p>Nº 237 - Processo 23157.000027/2026-61 - Dispensar, a partir de 02.02.2026, ARTHUR MONTEIRO FILHO, matrícula SIAPE 1085480, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso de Engenharia Mecânica, da Estrutura Administrativa do Campus São Mateus do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria Nº 448, de 24.02.2023, publicada no DOU em 27.02.2023.</p><p>Nº 238 - Processo 23157.000059/2026-67 - Dispensar, a partir de 02.02.2026, WALBER RONCONI DOS SANTOS, matrícula SIAPE 2326538, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria Geral de Ensino, da Estrutura Administrativa do Campus São Mateus do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria Nº 1065, de 18.05.2023, publicada no DOU em 19.05.2023.</p><p>Nº 242 - Processo 23156.003249/2025-65 - Art. 1º Designar ALBERTO CHAMBELA NETO, matrícula SIAPE 3570626, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Medicina Veterinária, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes.</p><p>Nº 243 - Processo 23156.003247/2025-76 - Dispensar, a partir de 02.02.2026, ALBERTO CHAMBELA NETO, matrícula SIAPE 3570626, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Medicina Veterinária, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria Nº 2812, de 23.10.2024, publicada no DOU em 24.10.2024.</p><p>Nº 244 - Processo 23156.003245/2025-87 - Dispensar, a partir de 02.02.2026, ALINE SALVIANO ZICA, matrícula SIAPE 1390956, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Técnico em Informática para Internet integrado ao Ensino Médio, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria Nº 878, de 28.03.2024, publicada no DOU em 01.04.2024.</p><p>Nº 245 - Processo 23156.003250/2025-90 - Art. 1º Designar ALINE SALVIANO ZICA, matrícula SIAPE 1390956, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Técnico em Informática para Internet integrado ao Ensino Médio, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes.</p><p>Nº 246 - Processo 23148.008104/2025-50 - Dispensar, a partir de 02.02.2026, WANDER LUIZ PEREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1527475, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria de Ciências Humanas, da Estrutura Administrativa do Campus Vitória do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria Nº 633, de 18.03.2022, publicada no DOU em 21.03.2022.</p><p>Nº 247 - Processo 23148.008106/2025-49 - Art. 1º Designar FÁBIO EULÁLIO DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1522413, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria de Ciências Humanas da Estrutura Administrativa do Campus Vitória do Ifes.</p><p>Nº 248 - Processo 23150.000016/2026-41 - Dispensar, a partir de 02.02.2026, CRISTIANO SEVERO AIOLFI, matrícula SIAPE 2305128, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Técnico em Mecânica, da Estrutura Administrativa do Campus Aracruz do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria Nº 2913, de 27.12.2023, publicada no DOU em 28.12.2023.</p><p>Nº 249 - Processo 23150.000017/2026-96 - Art. 1º Designar IVANOR MARTINS DA SILVA, matrícula SIAPE 1313491, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Técnico em Mecânica, da Estrutura Administrativa do Campus Aracruz do Ifes.</p><p>Nº 254 - Processo 23153.003595/2025-73 - Dispensar, JAIMEL DE OLIVEIRA LIMA, matrícula SIAPE 1248711, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Técnico em Informática para Internet integrado ao Ensino Médio, da Estrutura Administrativa do Campus Colatina do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria Nº 2381, de 08.08.2025, publicada no DOU em 11.08.2025.</p><p>Nº 255 - Processo 23153.003865/2025-46 - Dispensar, JULIO CESAR NARDI, matrícula SIAPE 1544725, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Mestrado Profissional em Propriedade Intelectual e Transferência de Tecnologia para a Inovação, da Estrutura Administrativa do Campus Colatina do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria Nº 2187, de 14.08.2024, publicada no DOU em 15.08.2024.</p><p>Nº 256 - Processo 23153.000020/2026-80 - Art. 1º Designar ABRAHÃO ALEXANDRE ALDEN ELESBON, matrícula SIAPE 1475041, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Mestrado Profissional em Propriedade Intelectual e Transferência de Tecnologia para a Inovação, da Estrutura Administrativa do Campus Colatina do Ifes.</p><p>Nº 257 - Processo 23153.000111/2026-15 - Art. 1º Designar JEAN EDUARDO GLAZAR, matrícula SIAPE 1547816, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Técnico em Informática para Internet, da Estrutura Administrativa do Campus Colatina do Ifes.</p><p>Nº 258 - Processo 23185.000026/2026-80 - Dispensar, REGINA DE MARCHI LYRA OLIVEIRA, matrícula SIAPE 2098001, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Técnico em Pesca, da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria Nº 504, de 21.02.2025, publicada no DOU em 24.02.2025.</p><p>Nº 259 - Processo 23185.000028/2026-79 - Dispensar, AMANDA OLIVEIRA MAGALAES, matrícula SIAPE 1208314, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Técnico em Gastronomia, da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria Nº 2698, de 10.10.2024, publicada no DOU em 11.10.2024.</p><p>Nº 260 - Processo 23185.000023/2026-46 - Dispensar, MARIA MASCHIO RODRIGUES, matrícula SIAPE 1974556, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Técnico em Aquicultura, da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria Nº 330, de 06.02.2024, publicada no DOU em 07.02.2024.</p><p>Nº 261 - Processo 23185.000030/2026-48 - Art. 1º Designar AMANDA OLIVEIRA MAGALAES, matrícula SIAPE 1208314, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Técnico Subsequente em Gastronomia , da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes.</p><p>Nº 262 - Processo 23185.000027/2026-24 - Art. 1º Designar REGINA DE MARCHI LYRA OLIVEIRA, matrícula SIAPE 2098001, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Integrado ao Ensino Médio em Pesca, da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes.</p><p>Nº 263 - Processo 23185.000055/2026-41 - Art. 1º Designar MANOELA MEYERSIECK JARDIM, matrícula SIAPE 1341274, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenadoria de Almoxarifado e Patrimônio da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes.</p><p>Nº 264 - Processo 23185.000024/2026-91 - Art. 1º Designar CÁSSIA APARECIDA GOBETI DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1933430, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Técnico em Aquicultura, da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes.</p><p>Nº 265 - Processo 23185.001929/2025-05 - Dispensar, LUIZA MORAIS DE MEDEIROS, matrícula SIAPE 3448945, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Engenharia de Pesca, da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria Nº 3827, de 26.11.2025, publicada no DOU em 27.11.2025.</p><p>Nº 266 - Processo 23185.001929/2025-05 - Art. 1º Designar LUIZA MORAIS DE MEDEIROS, matrícula SIAPE 3448945, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Engenharia de Pesca, da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes.</p><p>Nº 267 - Processo 23185.001786/2025-23 - Dispensar, GILIARD SOUSA RIBEIRO, matrícula SIAPE 1023395, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Técnico em Guia de Turismo, da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria Nº 3763, de 24.11.2025, publicada no DOU em 25.11.2025.</p><p>Nº 268 - Processo 23185.001786/2025-23 - Art. 1º Designar GILIARD SOUSA RIBEIRO, matrícula SIAPE 1023395, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Técnico em Guia de Turismo, da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes.</p><p>Nº 269 - Processo 23155.001911/2025-52 - Art. 1º Designar ÉLLEN LUCI BRUNELI PESSOA, matrícula SIAPE 1812591, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, Interina, do Curso Técnico em Administração, da Estrutura Administrativa do Campus Linhares do Ifes.</p><p>Nº 270 - Processo 23157.000121/2026-11 - Art. 1º Designar HENVER EFFGEN LUDOVICO RAMOS, matrícula SIAPE 1170750, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso de Engenharia Mecânica, da Estrutura Administrativa do Campus São Mateus do Ifes.</p><p>Nº 271 - Processo 23157.000125/2026-07 - Art. 1º Designar ARTHUR MONTEIRO FILHO, matrícula SIAPE 1085480, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria Geral de Ensino da Estrutura Administrativa do Campus São Mateus do Ifes.</p><p>Nº 272 - Processo 23184.000086/2026-11 - Art. 1º Designar FLAVINERIA DE OLIVEIRA NOGUEIRA, matrícula SIAPE 1145113, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenadora da Coordenadoria de Gestão Pedagógica da Estrutura Administrativa do Campus Ibatiba do Ifes.</p><p class="assina">Adriana Pionttkovsky Barcellos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>