<xml><article id="47912735" name="portarias de 13-2" idOficio="11584197" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2026" artClass="00033:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23603281">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 672, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 672, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08812.000904/2026-30, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar JOSÉ RODOLFO WENDT DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 1715159, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Comunicação Institucional, código FCE 1.01, do Serviço de Gabinete, da Universidade Corporativa da Polícia Rodoviária Federal.</p><p>Art.2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 673, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08675.000515/2026-26 , resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ADAUTO CAMPOS MOREIRA, matrícula Siape nº 1395219, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Contratações Públicas, código FCE 1.01, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal.</p><p>Art.2º Designar RENAN DE SOUZA MATTOS, matrícula Siape nº 3268365, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Contratações Públicas, código FCE 1.01, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 674, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08651.000198/2026-16, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar o Art. 2º da Portaria DGP/PRF nº 642, de 10 de Fevereiro de 2026, publicada no Diário Oficial da União em 12/02/2026, seção 2, página 55, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>Art.2º Designar GERSON OLIVEIRA DA SILVA, matrícula Siape nº 1292434, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a Função de Superintendente-Executivo, código FCE 1.04, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Amazonas.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 643, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08812.000726/2026-47, resolve:</p><p>Art.1º Designar SAMUEL RODRIGUES MATOS, matrícula Siape nº 1989246, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Contratos, código FCE 1.01, do Serviço de Logística e Administração, da Universidade Corporativa da Polícia Rodoviária Federal.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 662, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08812.000833/2026-75, resolve:</p><p>Art. 1º Designar MARK FERRAZ FERREIRA, matrícula Siape n° 1371161, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Apoio à Educação Corporativa Descentralizada, código FCE 1.01, do Serviço de Escola de Formação e Aperfeiçoamento, da Coordenação de Ensino, da Universidade Corporativa da Polícia Rodoviária Federal, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 664, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições conferidas pelo Decreto nº 11.348, de 1º de janeiro de 2023, bem como pelo contido na Portaria DG/PRF nº 818, de 28 de setembro de 2022, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 30 de setembro de 2022, considerando o disposto no Processo nº 08667.001322/2026-91, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JÉSSICA NOGUEIRA DA GAMA DE ASSIS, matrícula Siape nº 3312321, Policial Rodoviária Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Núcleo de Análise Técnica e Controle Interno, código FCE 1.01, da Superintendência-Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Espírito Santo, a contar da data da publicação desta portaria até o dia 18/03/2026, em razão dos afastamentos legais dos ocupantes titular e substituto da função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM ANDREY DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>