<xml><article id="48010491" name="DESIGNA_24_02_26_PRO_REITORA" idOficio="11596174" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00100:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23624294">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 796/PROGEP/UFC, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 796/PROGEP/UFC, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.005726/2026-15, resolve:</p><p>Designar a servidora NATHALIA DE FREITAS LEONEL MELO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 3043161, SIAPECAD nº 02223202, lotada no(a) Centro de Humanidades, para exercer a função de Assessora, FG - 01, do(a) Centro de Humanidades. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 802/PROGEP/UFC, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.003946/2026-04, resolve:</p><p>Reconduzir a servidora KATIA LUCY PINHEIRO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 1861944, SIAPECAD nº 01673277, do Quadro de Pessoal desta Instituição, à função de Chefe de Departamento, FG - 01, do(a) Depto de L Libras e Est Surdos, UORG-1020.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de 15 de março de 2026, com validade até 14 de março de 2028.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 803/PROGEP/UFC, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.003946/2026-04, resolve:</p><p>Designar o servidor MARCUS WEYDSON PINHEIRO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 2077161, SIAPECAD nº 01863740, lotado no(a) Depto de L Libras e Est Surdos, como Subchefe e substituto da função de Chefe de Departamento, FG - 01, do(a) Depto de L Libras e Est Surdos, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir de 15 de março de 2026 até 14 de março de 2028.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>