<xml><article id="47961493" name="PORTARIA N. 475-2026" idOficio="11590108" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00025:00077:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23615369">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 475/GAB/REI/IFPI, de 20 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 475/GAB/REI/IFPI, de 20 de fevereiro de 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ (IFPI), no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 seguinte, e, ainda, pelo art. 56, inciso II, da Lei nº 14.600, de 19 de junho de 2023, cumulado com o art. 2º, da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e demais informações que constam no Processo nº 23172.000209/2026-44, resolve:</p><p>Art. 1º - Efetivar a requisição do servidor ELIAS ARAÚJO DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 1151122, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Federal do Piauí (IFPI), com lotação no Campus Corrente, para exercício junto à Agência Nacional de Proteção de Dados - ANPD.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>