<xml><article id="47780159" name="Edital nA 1-2026" idOficio="11568153" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="09/02/2026" artClass="00099:00025:00094:00722:00682:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="98" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=98" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23579972">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DAP Nº 1, de 20 de Janeiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DAP Nº 1, de 20 de Janeiro de 2026</p><p>EDITAL DE SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso de suas atribuições e em conformidade com as disposições estabelecidas pela INSTRUÇÃO NORMATIVA Nº 45/SGDD/SEDGGD/ME, DE 15 DE JUNHO DE 2020, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário: OUTUBRO/2025.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CPF</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>***.086.448 -**</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ALBERTO EDUARDO COX CARDOSO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>***.618.544 -**</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MARCIA MARIA ACIOLI DE CASTRO LOPES</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>***.335.614 -**</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>RENAN GERMANO COSTA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>***.517.674 -**</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ANA LUCIA MARQUES DA SILVA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>***.892.994 -**</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MARIA DO CARMO SILVESTRE DE ANDRADE</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao:</p><p>I - comparecimento a qualquer agência bancária do banco no qual recebe seus proventos.</p><p>II - aplicativo de celular SOUGOV.BR.</p><p>III - aplicativo do Banco do Brasil - APP BB, pela funcionalidade de reconhecimento facial, apenas para os correntistas do Banco do Brasil.</p><p>IV - comparecimento à UFAL/DAP, na sala 01 - CCAD/DAP/UFAL situada no 1° andar do CIC.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitada à UFAL o agendamento de visita técnica mediante apresentação de atestado ou laudo que comprove a impossibilidade do comparecimento para fins de comprovação de vida, mediante a vinda de tutor/curador/procurador devidamente identificado (portanto original e cópia do termo de sentença judicial ou procuração atualizada, emitida no prazo máximo de 6 meses), no Departamento de Administração de Pessoal da UFAL, preferencialmente no horário de 8h às 14h, ou mediante o e-mail: ccad@dap.ufal.br, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, no prazo máximo de 90 dias após o agendamento.</p><p class="assina">JOSÉ CLEBSON SILVA DE FARIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>