<xml><article id="47833950" name="UFVDOU0024-de 10.02.2026-portari" idOficio="11575486" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00025:00163:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23590212">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 24/05/2023, publicado no Diário Oficial da União de 25/05/2023, considerando o disposto na Portaria do Ministério da Educação nº 204, de 06/02/2020, publicada no DOU de 07/02/2020, resolve:</p><p>Nº 85 - autorizar o afastamento, do País, de FABRÍCIO AGUIAR SILVA, matrículas 10206-7/UFV e 1768004-5/Siape, no período de 22 de fevereiro a 1º de março de 2026, incluindo o trânsito, para realizar vista técnica à Universidade da Beira Interior, em Covilhã, Portugal, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.901488/2026-50)</p><p>Nº 86 - autorizar o afastamento, do País, de EDNEIA SOARES CASSIMIRO, matrículas 8796-3/UFV e 1650876-1/Siape, no período de 20 de fevereiro a 13 de março de 2026, incluindo o trânsito, para participar de cursos de capacitação no âmbito do projeto de internacionalização institucional, na Universität Münster, em Münster, Alemanha, na Universitat Politècnica de València, em Valência, Espanha, e na Universidade da Beira Interior, em Covilhã, Portugal, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.901262/2026-59)</p><p>Nº 87 - autorizar o afastamento, do País, de SILVIA TAQUETTI MIZUBUTI, matrículas 11430-8/UFV e 2054693-1/Siape, no período de 20 de fevereiro a 7 de março de 2026, incluindo o trânsito, para participar de cursos de capacitação no âmbito do projeto de internacionalização institucional, na Universität Münster, em Münster, Alemanha, e na Universitat Politècnica de València, em Valência, Espanha, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.901306/2026-41)</p><p>Nº 88 - autorizar o afastamento, do País, de FLÁVIO BARBOSA JUSTINO, matrículas 8530-8/UFV e 1550443-6/Siape, no período de 28 de fevereiro a 9 de março de 2026, incluindo o trânsito, para realizar vista técnica ao Byrd Polar and Climate Research Center at The Ohio State University, em Columbus, EUA, com ônus CNPq. (Processo SEI 23114.900799/2026-00)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 24/05/2023, publicado no Diário Oficial da União de 25/05/2023, considerando o que consta do Processo SEI 23114.900536/2026-92, resolve:</p><p>Nº 90 - 1. conceder ao companheiro AFONSO PEDRO DA SILVA uma cota de pensão civil instituída pela aposentada RUTH DIAS DE FREITAS, matrículas 5445-3/UFV e 0429221-1/Siape, em razão de seu falecimento ocorrido em 23 de dezembro de 2025, por força do disposto nos art. 23, § 1º, e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e nos art. 215, art. 217, caput, inciso III, e art. 218 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; 2. autorizar o pagamento da referida pensão a contar de 23 de dezembro de 2025. (Processo SEI 23114.900536/2026-92)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 24/05/2023, publicado no Diário Oficial da União de 25/05/2023, considerando o disposto no art. 50, § 3º, do Estatuto da UFV, resolve:</p><p>Nº 91 - designar HERNANI MARTINS JUNIOR, matrículas 10293-8/UFV e 1796760-3/Siape, para ocupar a função comissionada de Coordenador do Curso de Graduação em Ciência de Dados e Inteligência Artificial, FUC-001, do Campus Rio Paranaíba, com mandato de quatro anos. (Processo SEI 23114.920736/2025-81)</p><p>Nº 92 - designar EDUARDO CAMPANA BARBOSA, matrículas 12274-2/UFV e 2328506-3/Siape, para ocupar a função comissionada de Coordenador do Curso de Graduação em Ciência de Dados, FUC-001, do Centro de Ciências Exatas e Tecnológicas, com mandato de quatro anos. (Processo SEI 23114.900023/2026-81)</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>