<xml><article id="47792412" name="Portaria 093 2026" idOficio="11569242" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00071:00261:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="95" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=95" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23581353">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COREN/RJ Nº  93, de 21 de janeiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COREN/RJ Nº 93, de 21 de janeiro de 2026</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Rio de Janeiro, juntamente com o Primeiro Secretário da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas na Decisão Cofen nº 113/2024, de 24 de junho de 2024, que homologa o Regimento Interno da Autarquia; CONSIDERANDO:</p><p>1. Os termos do artigo 37, II da Constituição Federal que prevê a livre nomeação e exoneração de servidores para cargos em comissão no âmbito da Administração Pública;</p><p>2. O falecimento do empregado público em comissão Nilton Antônio da Silva Filho, ocorrido em 18 de janeiro de 2026, conforme Certidão de Óbito devidamente juntada aos assentamentos funcionais; 3. Que o falecimento constitui causa automática de extinção do vínculo funcional, resolve:</p><p>Art. 1º. Exonerar, por motivo de falecimento, o empregado público em comissão NILTON ANTÔNIO DA SILVA FILHO, matrícula nº 000479, do emprego público de ASSESSOR TÉCNICO NÍVEL IV, a partir de 18 de janeiro de 2026.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, com efeitos a partir da data do óbito.</p><p class="assina">LILIAN PRATES BELEM BEHRING/ANTONIO DA SILVA RIBEIRO</p><p class="cargo">Presidente/Primeiro Secretário</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>