<xml><article id="47791098" name="Publicacao DOU de 06.02 - Tornar" idOficio="11569820" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00115:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582318">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 771 - Tornar sem efeito a portaria 461/2026, desta reitoria, publicada no Diário Oficial da União Seção 2, página 38, nº17, segunda-feira, 26 de janeiro de 2026, que autorizou o afastamento da servidora LISE VIEIRA DA COSTA TUPIASSU MERLIN, Matricula SIAPE: 1903840, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR, lotada no INSTITUTO DE CIÊNCIAS JURIDICAS, e investida no Cargo de Direção de PRÓ-REITORA DE RELAÇÕES INTERNACIONAIS (PROINTER), no período de 07 a 14 de fevereiro de 2026, para representar institucionalmente a Universidade no evento "Universidad 2026 - 15º Congresso Internacional de Educação Superior", a ser realizado em Havana/Cuba, integrando a delegação brasileira organizada pelo Grupo de Cooperação Internacional de Universidades Brasileiras (GCUB), com ônus para UFPA.</p><p>Nº 774 - Considerar autorizado no período de 24 a 30 de janeiro de 2026, o afastamento do país da servidora NATHALIA CRISTINA OLIVEIRA VIDAL, matrícula SIAPE-3473859, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, lotada na ESCOLA DE MÚSICA DA UFPA, pela participação no Projeto Echos, na Guiana Francesa /FRANÇA em missão de cooperação artístico-musical entre o Brasil e a França (União Europeia) - entre a UFPA - EMUFPA e a Academia Paraense de Música (APM) e o Conservatório de Música, Dança e Teatro da Guiana Francesa - Conservatoire de Musique, Danse et Théâtre de Guyane, com enfoque na América do Sul, que teve como um dos resultados um Concerto realizado na Guiana Francesa durante a viagem, integrando a Programação da Temporada França/Brasil 2025, uma vez que a atuação da UFPA em iniciativas de caráter internacional contribui para a ampliação da visibilidade nacional e internacional da Instituição, com ônus para o BANCO DA AMAZÔNIA S/A (BASA).</p><p>Nº 778 - I - Designar a Professora do Magistério Superior CRISTIANE DO SOCORRO FERRAZ MAIA, para exercer por 2 (dois) anos, o mandato correspondente à função gratificada de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Ciências Farmacêutica, FCC-Nível Único, do INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensado da referida função o Professor ENEAS DE ANDRADE FONTES JUNIOR, a partir de 01 de fevereiro de 2026, por término de mandato. II - Designar o Professor do Magistério Superior MARCELE FONSECA PASSOS, para exercer, a partir da mesma data, a função de Vice-Coordenadora do mencionado Programa de Pós-Graduação, devendo substituir a docente designada no item I desta Portaria, em suas faltas ou impedimentos.</p><p>Nº 784 - I - Designar, por recondução, o (a) Professor (a) do Magistério Superior LIDIANE NAZARE DA SILVA DIAS, para exercer, por mais 2 (dois) anos, o mandato de Coordenadora do PROGRAMA DE PÓSGRADUAÇÃO EM CONTABILIDADE, FCC - Nível Único, do INSTITUTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 30 de janeiro de 2026. II - Designar o (a) Professor (a) do Magistério Superior ALLISON MANOEL DE SOUSA, para exercer, a partir da mesma data, o mandato de Vice-Coordenador do referido Programa de Pós-Graduação, devendo substituir a docente designada no item I desta Portaria, em suas faltas ou impedimentos.</p><p>Nº 789 - I - Declarar vago o cargo de TÉCNICO EM CONTABILIDADE, código de vaga nº 969999, ocupado pelo (a) servidor (a) CLEYTON COSTA MIRANDA, lotado no (a) PRO-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 06 de fevereiro de 2026, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que o (a) servidor (a) adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p class="assina">Gilmar Pereira da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>