<xml><article id="47787398" name="ATO TRT6-GP nA 22-2026 - LUIZ FR" idOficio="11569249" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="09/02/2026" artClass="00070:00047:00001:00002:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência/Diretoria-Geral/Secretaria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="94" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=94" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23581360">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT6-GP nº 22, de 6 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT6-GP nº 22, de 6 de fevereiro de 2026</p><p>O EXCELENTÍSSIMO DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e CONSIDERANDO o que disposto no PROAD nº 13.549/2017, que trata da aposentadoria do servidor LUIZ FREDERICO CARNEIRO DE OLIVEIRA, jubilado pelo ATO TRT-GP 303, de 23/10/2017, publicado no DOU de 30/10/2017, alterado pelo ATO TRT6-GP 002, de 13/01/2020, publicado no DOU de 14/01/2020, CONSIDERANDO o julgamento de ilegalidade do ato de aposentadoria pelo Tribunal de Contas da União, negando-lhe registro, por meio do Acórdão nº 4349/2025-TCU/1ª Câmara (TC-012.405/2025-6), CONSIDERANDO a determinação para ajustar a vantagem de quintos para o valor referente à remuneração da função comissionada efetivamente exercida, nos termos do item 1.7.1.1. da retrocitada deliberação, CONSIDERANDO a determinação para, no caso de omissão do interessado, suprimir a rubrica de menor valor entre a vantagem da "opção" do art. 193 da Lei n.º 8.112/90 ou da VPNI de "quintos", conforme item 1.7.1.2. do referido aresto, CONSIDERANDO a determinação para emitir novo ato de aposentadoria do interessado, livre da irregularidade apontada, nos termos do item 1.7.1.2.2 do citado acórdão, resolve:</p><p>DECLARAR nova redação ao Ato TRT6-GP nº 303, de 23/10/2017, publicado no DOU de 30/10/2017, para fazer constar: "CONCEDER APOSENTADORIA voluntária ao servidor, LUIZ FREDERICO CARNEIRO DE OLIVEIRA, no cargo efetivo da carreira de Técnico Judiciário, Nível Intermediário, Área Administrativa, Classe "C", Padrão 13, do Quadro de Pessoal do TRT 6ª Região, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, de acordo com o art. 7º da EC nº 41/2003, compostos do vencimento do cargo efetivo, acrescido da Gratificação de Atividade Judiciária (GAJ) - calculada sobre o vencimento básico (Lei nº 13.317/16); e das parcelas das vantagens pessoais de 17% (dezessete por cento) de Adicional de Tempo de Serviço (Lei nº 9.527/97 c/c MP nº1.815 de 05/03/99 e suas reedições); da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI da incorporação de 5/5 (cinco quintos), composto de 1/5 (um quinto) de Assistente Administrativo/Assistente de Juiz-Diretor de VT (JCJ)/FC-03, fundamentado no §2º do art. 62 da Lei nº 8.112/90 (RJU) c/c Lei nº 8.911/94 de 12.07.94, IN-SAF 07/94, na Representação TRT SP 39/94 c/c o Ato TRT 467/94 e Port. TRT DG 02/94, e 4/5 (quatro quintos) de Diretor de Secretaria de VT (JCJ)/CJ-3, sendo: 1/5 (um quinto) incorporado com fundamentação legal no art. 62 da Lei nº 8.112/90 c/c a Lei 8.911/94 e o art. 5º da Lei nº 9.624/98, na forma do decidido no Prot-03947/00 e 3/5 (três quintos) incorporados com amparo na Lei nº. 8.911/94 c/c art. 3º da MP-2225-45/2001, Prot. TRT 09120/2005, e ação judicial nº 0014403-56.2002.4.05.8300 do SINTRAJUF; e do Adicional de Qualificação/A.Q., no percentual de 7,5% (sete vírgula cinco por cento), conforme art. 14 da Lei nº 11.416/2006, com efeitos a partir da publicação, a teor do art. 188 da Lei nº 8.112/90."</p><p class="assina">RUY SALATHIEL DE A. E M. VENTURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>