<xml><article id="47757077" name="Minuta de 04.02.26 (ass Vice - V" idOficio="11565387" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00047:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23575740">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PortariaS de 4 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PortariaS de 4 de fevereiro de 2026</p><p>O Vice-Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 626, de 21 de maio de 2025, da Casa Civil, e pelo Decreto nº 11.228, de 07 de outubro de 2022 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>N° 94 Dispensar, com efeitos retroativos a 03 de fevereiro corrente, MARCELO JACOMO LEMOS, Assistente Técnico, da Função Comissionada Executiva, FCE 2.02, código 45.0196, na Direção, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>N° 95 Designar, DELAINE MARTINS COSTA, para a Função Comissionada Executiva, código 45.0219, FCE 1.05, de chefe do Serviço de Gestão de Ensino do Departamento de Ciências Sociais, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>N° 96 Dispensar, MARCIA DOS SANTOS LUIZ, Assistente Técnico, da Função Comissionada Executiva, FCE 2.02, código 45.0503, do Laboratório de Biologia Molecular Aplicada do Departamento de Genética Médica, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">VALCLER RANGEL FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>