<xml><article id="47829435" name="IFMT_RTF_Portarias_10-02-2026-12" idOficio="11574341" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00025:00069:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00010" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23588634">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 483/SRDA/GAB/RTR, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 483/SRDA/GAB/RTR, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 17/04/2025, publicado no D.O.U de nº 74-A, de 17/04/2025, seção 2, Extra A - página 1 e o que consta no Processo nº 23197.000191.2026-01, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora CLEUSA ALBILIA DE ALMEIDA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 3073478, SIAPECAD nº 02266870, lotada no(a) Coordenação de Apoio à Extensão do Campus São Vicente, da função de Coordenadora, FG - 02, do(a) Coordenação de Apoio à Pesquisa do Campus São Vicente. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 484/SRDA/GAB/RTR, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 17/04/2025, publicado no D.O.U de nº 74-A, de 17/04/2025, seção 2, Extra A - página 1 e o que consta no Processo nº 23197.000191.2026-01, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor ERINEUDO DE LIMA CANUTO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1629632, SIAPECAD nº 01529414, lotado no(a) Departamento de Ensino do Centro de Referência de Jaciara do Campus São Vicente, para exercer a função de Coordenador, FG - 02, do(a) Coordenação de Apoio à Pesquisa do Campus São Vicente. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 485/SRDA/GAB/RTR, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 17/04/2025, publicado no D.O.U de nº 74-A, de 17/04/2025, seção 2, Extra A - página 1 e o que consta no Processo nº 23197.000191.2026-01, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor WASHINGTON LUIZ PIMENTEL ALVES, ocupante do cargo de Auxiliar em Administracao, SIAPE nº 2268939, SIAPECAD nº 02036812, lotado e em exercício no(a) Coordenação de Apoio à Educação Profissional e Tecnológica do Campus São Vicente, da função de Coordenador, FG - 02, do(a) Coordenação de Apoio à Educação Profissional e Tecnológica do Campus São Vicente. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 486/SRDA/GAB/RTR, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 17/04/2025, publicado no D.O.U de nº 74-A, de 17/04/2025, seção 2, Extra A - página 1 e o que consta no Processo nº 23197.000191.2026-01, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora FLAVIA LORENA BRITO, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 1911306, SIAPECAD nº 01695540, lotada no(a) Departamento de Ensino do Campus Barra do Garças, para exercer a função de Coordenadora, FG - 02, do(a) Coordenação de Apoio à Educação Profissional e Tecnológica do Campus São Vicente. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 487/SRDA/GAB/RTR, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 17/04/2025, publicado no D.O.U de nº 74-A, de 17/04/2025, seção 2, Extra A - página 1 e o que consta no Processo nº 23197.000191.2026-01, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor RODRIGO PEREIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2384938, SIAPECAD nº 02137098, lotado e em exercício no(a) Coordenação de Assistência Estudantil e Inclusão do Campus São Vicente, da função de Coordenador, FG - 01, do(a) Coordenação de Assistência Estudantil e Inclusão do Campus São Vicente. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 488/SRDA/GAB/RTR, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 17/04/2025, publicado no D.O.U de nº 74-A, de 17/04/2025, seção 2, Extra A - página 1 e o que consta no Processo nº 23197.000191.2026-01, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor WASHINGTON LUIZ PIMENTEL ALVES, ocupante do cargo de Auxiliar em Administracao, SIAPE nº 2268939, SIAPECAD nº 02036812, lotado e em exercício no(a) Coordenação de Apoio à Educação Profissional e Tecnológica do Campus São Vicente, para exercer a função de Coordenador, FG - 01, do(a) Coordenação de Assistência Estudantil e Inclusão do Campus São Vicente. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 490/SRDA/GAB/RTR, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 17/04/2025, publicado no D.O.U de nº 74-A, de 17/04/2025, seção 2, Extra A - página 1 e o que consta no Processo nº 23197.000191.2026-01, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar a servidora FRANCIELI APARECIDA MARINATO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1234779, SIAPECAD nº 02044876, lotada e em exercício no(a) Diretoria de Educação Profissional e Tecnológica do Campus São Vicente, do cargo de Chefe de Departamento, CD - 04, do(a) Departamento de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação do Campus São Vicente, UORG-225.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 491/SRDA/GAB/RTR, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 17/04/2025, publicado no D.O.U de nº 74-A, de 17/04/2025, seção 2, Extra A - página 1 e o que consta no Processo nº 23197.000191.2026-01, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a servidora CLEUSA ALBILIA DE ALMEIDA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 3073478, SIAPECAD nº 02266870, lotada e em exercício no(a) Coordenação de Apoio à Pesquisa do Campus São Vicente, para ocupar cargo de Chefe de Departamento, CD - 04, do(a) Departamento de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação do Campus São Vicente. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR DOS SANTOS</p><p>PORTARIA Nº 492/SRDA/GAB/RTR, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 17/04/2025, publicado no D.O.U de nº 74-A, de 17/04/2025, seção 2, Extra A - página 1 e o que consta no Processo nº 23197.000191.2026-01, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar a servidora GILDA APARECIDA MACHADO TEIXEIRA DE MOURA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1900675, SIAPECAD nº 01683246, lotada no(a) Diretoria de Educação Profissional e Tecnológica do Campus São Vicente, e em exercício no(a) Departamento de Ensino da Sede do Campus São Vicente, do cargo de Chefe de Departamento, CD - 04, do(a) Departamento de Ensino da Sede do Campus São Vicente, UORG-295.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 493/SRDA/GAB/RTR, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 17/04/2025, publicado no D.O.U de nº 74-A, de 17/04/2025, seção 2, Extra A - página 1 e o que consta no Processo nº 23197.000191.2026-01, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor RODRIGO PEREIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2384938, SIAPECAD nº 02137098, lotado e em exercício no(a) Coordenação de Assistência Estudantil e Inclusão do Campus São Vicente, para ocupar cargo de Chefe de Departamento, CD - 04, do(a) Departamento de Ensino da Sede do Campus São Vicente. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>