<xml><article id="47824341" name="PSUCOR155E156" idOficio="11573089" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00028:00035:00435:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Secretaria-Adjunta/Subsecretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23586985">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL RFB/SUCOR Nº 155, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL RFB/SUCOR Nº 155, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso XXV do art. 2º da Portaria RFB nº 345, de 24 de agosto de 2023, considerando o disposto no art. 3º da Portaria RFB nº 340, de 14 de agosto de 2023, e o que consta no e-Processo nº 10265.056993/2026-64, resolve:</p><p>Designar o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil OSCAR DIAS MOREIRA DE CARVALHO LIMA, matrícula SiapeCad nº 01488929, para exercer o encargo de Substituto Eventual de Chefe da Divisão de Tributação Internacional - Ditin da Coordenação-Geral de Tributação da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, Código FCE-1.07.</p><p class="assina">JULIANO BRITO DA JUSTA NEVES</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL RFB/SUCOR Nº 156, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso XXV do art. 2º da Portaria RFB nº 345, de 24 de agosto de 2023 e considerando o que consta no e-Processo nº 13042.020119/2026-00, resolve:</p><p>Designar o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil CLAUDIO JOSE GUEDES MORAES, matrícula SiapeCad nº 00092305, para exercer o encargo de Substituto do Delegado da Receita Federal do Brasil em Macapá (AP), Código FCE 1.07, no período de 19 e 20 de fevereiro 2026, tendo em vista a ausência do Delegado titular e estar vaga a Função de Delegado-Adjunto.</p><p class="assina">JULIANO BRITO DA JUSTA NEVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>