<xml><article id="47883215" name="28___Portaria_de_11_2_2026" idOficio="11581339" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00025:00149:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23599018">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 84 - Tornar sem efeito a nomeação da candidata, abaixo relacionada, para provimento de cargo efetivo de Professor de 3º Grau da carreira do Magistério Superior desta Universidade, feita pela Portaria-REITORIA Nº 990 de 29 de dezembro de 2025, publicada no Diário Oficial da União em 30 de dezembro de 2025, seção 2, p. 63, conforme se segue:</p><p>Campus Universitário de Cuiabá</p><p>1) Por motivo de encerramento do prazo legal previsto para a posse, nos termos do §6º do art. 13 da Lei 8.112/1990:</p><p>I. ANA ELISA DE CARVALHO, Professor Auxiliar-A, Nível 1, Regime de Trabalho: 40h, Área: Medicina/Doenças Infecciosas e Parasitárias, com lotação na Faculdade de Medicina/Departamento de Clínica Médica, AC, código da vaga n.º 327407;</p><p>Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.101623/2025-62).</p><p>Nº 86 - Autorizar o afastamento do país do servidor CLEYTON SLAVIERO, matrícula SIAPE nº 1322220, no período de 4 a 10/03/2026, para participar de evento científico - 18th International Conference on Agents and Artificial Intelligence (ICAART 2026) - promovido pelo INSTICC, em Marbella-Espanha, com ônus para a UFMT (diárias e passagens pela FCT). (Processo nº 23108.008002/2026-91).</p><p class="assina">MARLUCE APARECIDA SOUZA E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>