<xml><article id="47988304" name="2026-02-23/11593431/SIGEPE_23620" idOficio="11593431" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00025:00125:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00137" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23620119">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria GBR/UFRPE nº 137, de 23 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria GBR/UFRPE nº 137, de 23 de Fevereiro de 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, nomeada pelo Decreto de 16 de maio de 2024, publicado no Diário Oficial da União em 17 de maio de 2024, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e tendo em vista o que consta no Processo UFRPE nº 23082.000316/2026-81, resolve:</p><p>Art. 1º AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) JOSE WILTON PINHEIRO JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 1652122, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Departamento de Medicina Veterinária, com ônus parcial para esta Universidade, no período de 02/03/2026 a 10/03/2026, para participar de missão investigativa a fim de realizar atividades do projeto "Caracterização fenotípica e genotípica da resistência antimicrobiana de enterobactérias na interface de saúde interespécies na região Norte e Nordeste do Brasil", no Laboratório de Microbiologia Médica do Departamento de Ciência Veterinária da Universidade de Trás-os-Montes e Alto Douro, em Portugal, conforme Decisão nº 002/2026-CTA/DMV/UFRPE, de 12/02/2026, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade, constantes no processo mencionado.</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>