<xml><article id="47667131" name="PORTARIA N 113_23557686" idOficio="11554559" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00095:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23557686">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 113, DE 19 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 113, DE 19 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Alfenas, no uso das atribuições legais, em especial, as que lhe são conferidas pelo disposto no inciso XXI do art. 22 do Estatuto da Universidade Federal de Alfenas, tendo em vista o que dispõe o art. 12-B, IV da Resolução Consuni nº 96, de 31 de outubro de 2024 e o contido no processo 23087.019602/2024-17, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência de que trata art. 12-B, IV da Resolução Consuni nº 96, de 31 de outubro de 2024 para o(a) Presidente da Comissão de Estágio do Curso de Farmácia; Presidente da Subcomissão de Estágios em Análises Clínicas da Faculdade de Ciências Farmacêuticas; Presidente da Subcomissão de Estágio em Indústria do Curso de Farmácia; Presidente da Subcomissão de Estágio em Farmácia; Presidente da Subcomissão de Estágio em Alimentos do Curso de Farmácia; Presidente da Subcomissão de Estágio em Genética do Curso de Farmácia; Presidente da Subcomissão de Estágio em Homeopatia e Manipulação do Curso de Farmácia e Presidente da Subcomissão de Estágio de Análises Toxicológicas, e seus suplentes, quando houver, para firmar termos de estágios.</p><p>Art. 2º Os poderes delegados nesta Portaria não podem ser objeto de subdelegação.</p><p>Art. 3º Sempre que julgar necessário, o(a) Diretor(a) da Unidade Acadêmica de que trata o presente ato poderá praticar os atos previstos nesta Portaria, avocando os processos, sem prejuízo da delegação de competência.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação no DOU.</p><p>Esta portaria revoga a portaria nº 630/2025, de 08-04-2025.</p><p class="assina">Sandro Amadeu Cerveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>