<xml><article id="47705345" name="PT1924PRESIDENCIA" idOficio="11559503" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00044:00020:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Previdência Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23566413">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PRES/INSS Nº 1.924, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PRES/INSS Nº 1.924, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 10.995, de 14 de março de 2022, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 35014.238650/2022-75, resolve:</p><p>Art. 1º A Portaria PRES/INSS nº 1.454, de 23 de junho de 2022, passa a vigorar com as seguintes alterações:</p><p>"Art. 1º Instituir o Comitê Gestor permanente, de caráter consultivo, para apresentação de propostas à Presidência, específico para discutir os processos de trabalho dos serviços previdenciários, no âmbito do Serviço Social e da Reabilitação Profissional." (NR)</p><p>"Art. 3º ....................................................................</p><p>I - .............................................................................</p><p>d) .............................................................................</p><p>.................................................................................</p><p>2. suplente: Roberta Nogueira de Lima, matrícula nº 1.564.377, que exercerá a função de Coordenadora substituta;</p><p>II - .............................................................................</p><p>a) titular: Felipe Rodrigues Gonçalves de Assis Figueiredo, matrícula nº 1.446.369; e</p><p>b) suplente: Naziane Trajano Ferreira Freitas, matrícula nº 1.453.082;</p><p>III - pela Diretoria de Gestão de Pessoas - DGP:</p><p>a) titular: Monique Nogueira Galvão, matrícula nº 1.639.004; e</p><p>b) suplente: Anelizia Gonçalves Rodrigues, matrícula nº 1.105.762;</p><p>IV - .............................................................................</p><p>a) titular: Grete Nair Tirloni, matrícula nº 1.711.181;</p><p>b) titular: Maria Crizeuda Freire de Castro, matrícula nº 1.087.112;</p><p>.................................................................................</p><p>d) suplente: Rita de Cássia Farias, matrícula nº 1.708.221;</p><p>.................................................................................</p><p>f) suplente: Deborah Maria Vidal Matos, matrícula nº 1.636.374;</p><p>V - ..........................................................................</p><p>.................................................................................</p><p>b) titular: Karina Gomes da Silva, matrícula nº 2.042.146;</p><p>.................................................................................</p><p>d) suplente: Júlio Cesar Lopes de Jesus, matrícula nº 1.707.454;</p><p>.................................................................................</p><p>Parágrafo único. As atribuições de secretariado do Comitê serão exercidas pela Coordenadora substituta, designada formalmente nesta Portaria, que poderá participar de todas as reuniões em razão do exercício dessas atividades." (NR)</p><p>"Art. 4º As reuniões ordinárias do Comitê serão realizadas trimestralmente, devendo, na reunião a ser realizada em 3 de março de 2026, ser definido o calendário de reuniões ordinárias para o exercício de 2026.</p><p>.................................................................................</p><p>§ 6º A participação dos membros suplentes nas reuniões do Comitê ocorrerá exclusivamente na ausência dos respectivos titulares, hipótese em que lhes serão assegurados integralmente os direitos e deveres inerentes à função, inclusive quanto à voz e voto.</p><p>§ 7º Eventual participação de representantes indicados pelas Diretorias, áreas técnicas do INSS, entidades representativas ou demais atores governamentais e da sociedade civil terá caráter consultivo, sem direito a voto.</p><p>§ 8º A presença dos participantes consultivos referidos no § 7º dependerá de prévia aprovação do Coordenador do Comitê, a ser deliberada em reunião imediatamente anterior àquela em que ocorrerá a participação." (NR)</p><p>Art. 2º Ficam revogados os seguintes dispositivos da Portaria PRES/INSS nº 1.454, de 23 de junho de 2022:</p><p>I - o art. 3º, inciso II, itens 1 e 2; e</p><p>II - o art. 5º, parágrafo único.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GILBERTO WALLER JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>