<xml><article id="47729083" name="2026-02-03/11562272/SIGEPE_23570" idOficio="11562272" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00035:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00042" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23570916">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria ANM nº 42, de 3 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria ANM nº 42, de 3 de Fevereiro de 2026</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE MINERAÇÃO, em conformidade com o artigo 5º da Lei 13.575, de 26 de dezembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 27 de dezembro de 2017, no uso da competência definida pelo Decreto nº 9.587 de 27 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de novembro de 2018, e, considerando o disposto na Resolução ANM nº 211, de 09 de julho de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 11 de julho de 2025, e suas alterações, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a partir de 04 de fevereiro de 2026, do cargo efetivo de Especialista em Recursos Minerais, Classe B, Padrão III, do Quadro de Pessoal desta Agência Nacional de Mineração, ocupado pela servidora MARIA HELENA NEVES DE MORAES, matrícula SIAPE nº 3505668, lotada na Gerencia de Monitoramento e Avaliação Regulatória, da Superintendência de Política Regulatória da ANM, por desistência do estágio probatório e para exercício do direito à recondução ao cargo anteriormente ocupado como servidora efetiva estável no Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios, com fundamento no art. 20 e 29 da Lei n. 8.112/90, (processo 48051.000576/2026-45).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MAURO HENRIQUE MOREIRA SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>