<xml><article id="47775090" name="DOU2-PGR_MPF-PGR-2-PT-51-UNI-PGR" idOficio="11567628" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00066:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00051" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Vice-Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23579249">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PGR/MPF Nº 51, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PGR/MPF Nº 51, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O VICE-PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso das atribuições delegadas pela Portaria PGR/MPU nº 288, de 26 de dezembro de 2023, com fundamento no art. 49, incisos XX e XXII, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando o previsto nos arts. 24 e 57 do Ato Conjunto PGR/CASMPU nº 1/2014, e tendo em vista o contido na Decisão AJA/PGR nº 66, de 4 de fevereiro de 2026, prolatada no Procedimento de Gestão Administrativa nº 1.00.000.000376/2026-14, resolve:</p><p>Art. 1º Fica determinada a redistribuição da Ação Penal nº 0002568-50.2017.4.01.3905, em trâmite perante a Vara Federal da Subseção Judiciária de Redenção/PA, ao 8º Ofício da Procuradoria da República no Estado do Pará, pelo prazo de 1 (um) ano.</p><p>Art. 2º Fica designado o Procurador Regional da República ROBERTO MOREIRA DE ALMEIDA, na condição de membro integrante do Grupo de Apoio ao Tribunal do Júri (GATJ), para atuar, pelo prazo de 1 (um) ano, em conjunto com a Procuradora da República MELIZA ALVES BARBOSA PESSOA, titular do 8º Ofício da Procuradoria da República no Estado do Pará, na Ação Penal nº 0002568-50.2017.4.01.3905, em trâmite perante a Vara Federal da Subseção Judiciária de Redenção/PA, bem como nos feitos extrajudiciais conexos e nos judiciais decorrentes.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">HINDENBURGO CHATEAUBRIAND PEREIRA DINIZ FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>