<xml><article id="48043288" name="PORTARIAs PRES INSS NA 410 HELEO" idOficio="11599820" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00044:00020:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00011" artCategory="Ministério da Previdência Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23630363">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS PRES/INSS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS PRES/INSS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 10.995, de 14 de março de 2022, e considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria MPS nº 1.109, de 6 de maio de 2025, bem como o contido no Processo Administrativo nº 35014.400899/2025-59, resolve:</p><p>Nº 410 - Designar HELEONOR POVOAS CAMPOS, matrícula nº 1.375.594, CPF nº ***.103.655-**, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe da Divisão de Gerenciamento das Centrais de Análise, código FCE 1.07, da Coordenação de Gestão de Relacionamento com o Cidadão da Superintendência Regional Nordeste, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 411 - Dispensar PEDRO PEREIRA NUNES NETO, matrícula nº 1.637.393, CPF nº ***.648.454-**, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Gerente da Agência da Previdência Social Arapiraca, código FCE 1.06, da Gerência-Executiva Maceió da Superintendência Regional Nordeste.</p><p>Nº 412 - Designar PEDRO PEREIRA NUNES NETO, matrícula nº 1.637.393, CPF nº ***.648.454-**, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe do Serviço de Centralização da Análise de Reconhecimento de Direitos da Divisão de Gerenciamento das Centrais de Análise, código FCE 1.05, da Coordenação de Gestão de Relacionamento com o Cidadão da Superintendência Regional Nordeste, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">GILBERTO WALLER JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>