<xml><article id="47784536" name="Portarias Centro 2024 CTISM__679" idOficio="11568743" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00129:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Colégio Técnico Industrial" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23580666">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL CTISM/UFSM DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL CTISM/UFSM DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DO Colégio Técnico Industrial de Santa Maria da Universidade Federal de Santa Maria, nomeado pela Portaria de pessoal UFSM N.213, de 02 de Fevereiro de 2026, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pelo Regime Geral da UFSM, artigos 66, inciso XVI e 73, inciso IV, resolve:</p><p>Nº 9-I - DISPENSAR Carlos Benetti, Matrícula SIAPE 2028770, ocupante do cargo de Técnico em Mecânica, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Manutenção e Suporte Técnico do CTISM do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG3.047, para a qual foi designado pela Portaria CTISM/UFSM N. 084, de 19 de novembro de 2025.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 10-I - DESIGNAR Henrique Linhati Bitencourt, Matrícula SIAPE 1350837, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Manutenção e Suporte Técnico do CTISM, do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código Código FG3.047.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 13-I - DISPENSAR Tiago Antônio Rizzetti, Matrícula SIAPE 3798584, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Infraestrutura do CTISM, do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG1.219, para a qual foi designado pela Portaria CTISM/UFSM N. 082, de 19 de novembro de 2025.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 14-I - DESIGNAR Carlos Benetti, Matrícula SIAPE 2028770, ocupante do cargo de Técnico em Mecânica, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Infraestrutura do CTISM, do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG1.219.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 16-I - DISPENSAR Catia Vanessa Villanova Soares, Matrícula SIAPE 2139802, ocupante do cargo de Técnica em Assuntos Educacionais, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo Pedagógico do CTISM, do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG1.218, para a qual foi designada pela Portaria CTISM/UFSM N. 078, de 19 de novembro de 2025.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 17-I - DESIGNAR Melina de Azevedo Mello, Matrícula SIAPE 1080090, ocupante do cargo de Professor Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo Pedagógico do CTISM, do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG1.218.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TIAGO ANTONIO RIZZETTI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>