<xml><article id="47988313" name="2026-02-23/11593390/SIGEPE_23620" idOficio="11593390" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00025:00164:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23620133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria PROGEPE/UNIRIO nº 86, de 20 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria PROGEPE/UNIRIO nº 86, de 20 de Fevereiro de 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro (UNIRIO), designada pela Portaria GR nº 389, de 29 de junho de 2023, usando da competência que lhe foi delegada pela Portaria GR nº 490, de 12 de julho de 2023, tendo em vista o disposto na legislação vigente e de acordo com os termos do Processo SEI nº 23102.004400/2025-16, resolve:</p><p>Art. 1º READAPTAR a servidora KÁTIA BARBOSA MOREIRA SALLES, matrícula SIAPE nº 2027218, ocupante do cargo Costureiro de Espetáculo, para o exercício das atribuições e responsabilidades do cargo de Auxiliar em Administração, nos termos do Laudo Médico Pericial nº 008.639/2026, em decorrência de ter sofrido limitação em sua capacidade física ou mental para o exercício do cargo efetivo do qual é ocupante, enquanto permanecer nesta condição, mantida a remuneração do cargo de origem, com base no disposto no art. 37, § 13, da Constituição Federal de 1988, incluído pela Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, nos arts. 37 a 39 da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 10.360, de 6 de dezembro de 2022, e na Nota Técnica SEI nº 7719/2024/MGI.</p><p>Art. 2º São compatíveis com as limitações consignadas no laudo pericial da servidora as seguintes atribuições: executar serviços de apoio nas áreas de recursos humanos, administração, finanças e logística; atender usuários, fornecendo e recebendo informações; tratar de documentos variados, cumprindo todo o procedimento necessário referente aos mesmos; preparar relatórios e planilhas; executar serviços áreas de escritório. Assessorar nas atividades de ensino, pesquisa e extensão.</p><p>Art. 3º A servidora deverá ser reavaliada pela junta médica oficial no prazo de 1 (um) ano e 7 (sete) meses, a contar de 27 de janeiro de 2026.</p><p class="assina">PAOLA ORCADES MEIRELLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>