<xml><article id="47943193" name="PORTARIAS DE 19.02.2026" idOficio="11587784" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00025:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23611582">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 820/REITORIA/IFPA, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 820/REITORIA/IFPA, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, nomeada através do Decreto Presidencial de 2 de agosto de 2023, publicado no D.O.U. de 2 de agosto de 2023, seção 2 - Extra A, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.002159/2026-42, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora MARIA ELZA DE SOUZA BRAGA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1901754, SIAPECAD nº 01685665, lotado(a) no(a) Campus Vigia deste Instituto, da função de Coordenador, FUC - 01, do(a) Coordenação do Curso Técnico em Eventos do Campus Vigia. Esta portaria entra em vigor a partir de 20 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">ANA PAULA PALHETA SANTANA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 821/REITORIA/IFPA, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, nomeada através do Decreto Presidencial de 2 de agosto de 2023, publicado no D.O.U. de 2 de agosto de 2023, seção 2 - Extra A, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.002159/2026-42, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora CAMILA VIEIRA DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2180758, SIAPECAD nº 01959708, lotada no(a) Campus Vigia deste Instituto, para exercer a função de Coordenador, FUC - 01, do(a) Coordenação do Curso Técnico em Eventos do Campus Vigia, de acordo com o disposto no Artigo 15, § 4º da Lei nº 8.112/90 c/c os Artigos 30 e 39 da Resolução nº 534/2021/CONSUP/IFPA, de 03/11/2021, com início em 20/02/2026 até 19/02/2028.</p><p class="assina">ANA PAULA PALHETA SANTANA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 825/REITORIA/IFPA, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, nomeada através do Decreto Presidencial de 2 de agosto de 2023, publicado no D.O.U. de 2 de agosto de 2023, seção 2 - Extra A, página 1, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 15 do Estatuto e art. 16 do Regimento Geral deste Instituto e o que consta no Processo nº 23051.019395/2025-79, resolve:</p><p>Art. 1º RECONDUZIR Comissão de Processo Administrativo Disciplinar visando dar continuidade à apuração de eventuais responsabilidades administrativas descritas no Processo nº 23051.019395/2025-79, composta pelos servidores abaixo relacionados:</p><p>- HELEN ROSEANY DA SILVA SOUZA LUZ, SIAPE 1731638, Bibliotecária-Documentalista, PRESIDENTE;</p><p>- KELYANE LIMA COSTA, SIAPE 1876432, Assistente em Administração, MEMBRO;</p><p>- HESSION DAYAN CARDOSO DOS SANTOS, SIAPE 1699677, Técnico de Laboratório-Área, MEMBRO;</p><p>- MARIA ELZA DE SOUZA BRAGA, SIAPE 1901754, Professora EBTT, SUPLENTE.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no D.O.U.</p><p class="assina">ANA PAULA PALHETA SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>