<xml><article id="47986571" name="PORTARIA SE MDIC NA 46 - 20.02.2" idOficio="11593202" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23619827">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SE/MDIC Nº 46, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SE/MDIC Nº 46, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO, INDÚSTRIA, COMÉRCIO E SERVIÇOS, SUBSTITUTA, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 11.427, de 2 de março de 2023, considerando o disposto na Portaria GM/MDIC nº 21, de 1º de março de 2023, nas Cláusulas Décima Quinta e Décima Sexta do Contrato de Gestão firmado entre a União, por intermédio do Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços, e a Agência de Promoção de Exportações do Brasil - APEX-BRASIL, em 30 de abril de 2024, e considerando o constante dos autos do Processo SEI nº 52315.000944/2024-12, resolve:</p><p>Art. 1º O art. 3º da Portaria SE/MDIC nº 257, de 06 de agosto de 2024, passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 3º A Comissão de Acompanhamento e Avaliação será composta por um membro titular e um suplente de cada um dos seguintes órgãos do Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços:</p><p>I - Secretaria-Executiva;</p><p>1. Titular: Valéria Cristina Goulart Barbosa Morato, Coordenadora de Supervisão de Serviços Sociais Autônomos;</p><p>2. Suplente: Daniele Beche, Coordenadora- Geral de Supervisão e Articulação Institucional;</p><p>II - Secretaria-Executiva da Câmara de Comércio Exterior;</p><p>1. Titular: Márcio Luiz Freitas Naves de Lima, Subsecretário de Investimentos Estrangeiros;</p><p>2. Suplente: Raquel Rezende Abdala, Subsecretária de Crédito à Exportação;</p><p>III - Secretaria de Comércio Exterior;</p><p>1. Titular: Renata Thompson Pereira de Souza, Coordenadora-Geral de Promoção das Exportações;</p><p>2. Suplente: Herlon Alves Brandão, Diretor do Departamento de Estatísticas e Estudos de Comércio Exterior;</p><p>IV - Secretaria de Desenvolvimento Industrial, Inovação, Comércio e Serviços;</p><p>1. Titular: Luis Felipe Giesteira, Secretário Adjunto;</p><p>2. Suplente: Tiago de Almeida Pinto, Assessor;</p><p>V - Secretaria de Economia Verde, Descarbonização e Bioindústria;</p><p>1. Titular: Lucas Ramalho Maciel, Secretário Adjunto;</p><p>2. Suplente: Tatiana Severino de Vasconcelos, Chefe de Gabinete.</p><p>§1º A Comissão de Acompanhamento e Avaliação será presidida pelo representante da Secretaria-Executiva do Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços e, na sua ausência, pelo seu suplente na Comissão.</p><p>§2º A Apex-Brasil poderá participar das reuniões da Comissão de Acompanhamento e Avaliação como convidada, a critério do Presidente da Comissão de Acompanhamento e Avaliação.</p><p>§3º Poderão ser convidados, a critério do presidente da Comissão de Acompanhamento e Avaliação, especialistas de notória capacidade e adequada qualificação em temas específicos, para subsidiar os trabalhos da Comissão.</p><p>§4º As despesas relacionadas com a participação dos membros da Comissão correrão por conta das respectivas entidades/órgãos que a compõem."</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALINE DAMASCENO FERREIRA SCHLEICHER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>