<xml><article id="48032161" name="DESPACHO 25 Processo nA 00350.00" idOficio="11599063" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/02/2026" artClass="00038:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Pesca e Aquicultura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23629282">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA PESCA E AQUICULTURA, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 11.624, de 1º de agosto de 2023, Lei nº 14.600, de 19 de junho de 2023 e no âmbito do Decreto nº 1.387/1995:</p><p>Autoriza EDUARDO SFOGLIA, Chefe da Assessoria Especial Internacional, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1º, inciso IV, Acompanhar o Ministro de Estado da Pesca e Aquicultura, Sr. André de Paula, durante sua participação na missão institucional do Ministério da Pesca e Aquicultura a Washington, D.C, bem como na Feira Seafood North America 2026, a ser realizado no período de 12 de março a 17 de março de 2026, em Boston, Massachusetts, Estados Unidos da América, com ônus para o MPA (Processo nº 00350.000767/2026-14).</p><p>Autoriza CARLOS CESAR DE MELLO JUNIOR, Assessor Especial do Ministro, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1º, inciso IV, Assessorar o Ministro de Estado da Pesca e Aquicultura, Sr. André de Paula, durante sua participação na missão institucional do Ministério da Pesca e Aquicultura a Washington, D.C, bem como na Feira Seafood North America 2026, a ser realizado no período de 10 de março a 19 de março de 2026, em Boston, Massachusetts, Estados Unidos da América, com ônus para o MPA (Processo nº 00350.000767/2026-14).</p><p>Autoriza JOSÉ LUIS RAVAGNANI VARGAS, Diretor, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1º, inciso IV, Participar na missão institucional do Ministério da Pesca e Aquicultura a Washington, D.C, bem como na Feira Seafood North America 2026, a ser realizado no período de 10 de março a 19 de março de 2026, em Boston, Massachusetts, Estados Unidos da América, com ônus para o MPA (Processo nº 00350.000767/2026-14).</p><p class="assina">ANDRÉ DE PAULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>