<xml><article id="47707243" name="RTF Portarias GABIN - secao 2 - " idOficio="11559578" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00034:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23566651">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS ICMBIO DE 28 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS ICMBIO DE 28 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE - ICMBio, no uso das competências atribuídas pelo artigo 15 do Decreto nº 12.258, de 25 de novembro de 2024, nomeado pela Portaria de Pessoal nº 2.464/Casa Civil, de 16 de maio de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 17 de maio de 2023, resolve:</p><p>Nº504 - Designar IGOR MAGRI DE QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 4357287, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Divisão, Código FCE 1.07, da Divisão de Apoio Técnico à COTAM, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº507 - Designar LUANA CHOLLET PINTO, matrícula SIAPE nº 3499437, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação, Código FCE 1.05, da Área de Proteção Ambiental Ibirapuitã, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MAURO OLIVEIRA PIRES</p><p class="identifica">PORTARIAS ICMBIO DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE - ICMBio, no uso das competências atribuídas pelo artigo 15 do Decreto nº 12.258, de 25 de novembro de 2024, nomeado pela Portaria de Pessoal nº 2.464/Casa Civil, de 16 de maio de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 17 de maio de 2023, resolve:</p><p>Nº531 - Designar ANA RAQUEL DE SOUZA LIMA MATOS, matrícula SIAPE nº 3512872, para exercer os encargos de substituto do Chefe, Código FCE 1.02, da Reserva Extrativista Lago do Cedro, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MAURO OLIVEIRA PIRES</p><p class="identifica">PORTARIAS ICMBIO DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE - ICMBio, no uso das competências atribuídas pelo artigo 15 do Decreto nº 12.258, de 25 de novembro de 2024, nomeado pela Portaria de Pessoal nº 2.464/Casa Civil, de 16 de maio de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 17 de maio de 2023, resolve:</p><p>Nº551 - Designar CAMILA SANTANA DE AMORIM, matrícula SIAPE nº 3504102, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação, Código FCE 1.05, da Estação Ecológica da Serra das Araras, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MAURO OLIVEIRA PIRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>