<xml><article id="47672080" name="DOUj" idOficio="11555329" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00093:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Agreste de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23558787">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 51, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 51, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AGRESTE DE PERNAMBUCO, nomeado pelo Decreto Presidencial de 30/01/2024, publicado no DOU em 31/01/2024, seção 2, pág. 1, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e considerando o que versa no Processo nº 23875.000007/2026-85, resolve:</p><p>Designar a servidora MONALIZA RIOS SILVA, do Quadro Único de Pessoal desta Universidade, Matrícula SIAPE nº 1572674, para exercer o Cargo de Direção (CD-04) de Diretora, do Departamento de Arte, Cultura e Assuntos Comunitários (DACA), da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura (PREC), da Universidade Federal do Agreste de Pernambuco, a partir da data da publicação desta portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">AIRON APARECIDO SILVA DE MELO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AGRESTE DE PERNAMBUCO, nomeado pelo Decreto Presidencial de 30/01/2024, publicado no DOU em 31/01/2024, seção 2, pág. 1, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e considerando o que versa no Processo nº 23875.000189/2026-94, resolve:</p><p>Nº 52 - Art. 1º Dispensar a servidora RACHEL MARIA DE LYRA NEVES, do Quadro Único de Pessoal desta Universidade, Matrícula SIAPE nº 1439842, do exercício da Função (FG-02) de Coordenadora, da Coordenadoria de Governança e Gestão de Riscos (CGGR), do Departamento de Governança, Processos e Estruturas Organizacionais (DGPEO), da Pró-Reitoria de Planejamento (PROPLAN), da Universidade Federal do Agreste de Pernambuco.</p><p>Art. 2º A referida servidora ficará lotada no Campus Universitário Sede (CAMUS.REIT), com exercício na Coordenação do Curso de Bacharelado em Zootecnia (CCBZO.CAMUS).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 53 - Designar o servidor ASSUERO FONSECA XIMENES, do Quadro Único de Pessoal desta Universidade, Matrícula SIAPE nº 1000172, para exercer a Função (FG-02) de Coordenador, na Coordenadoria de Governança e Gestão de Riscos (CGGR), do Departamento de Governança, Processos e Estruturas Organizacionais (DGPEO), da Pró-Reitoria de Planejamento (PROPLAN), da Universidade Federal do Agreste de Pernambuco, a partir da data da publicação desta portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">AIRON APARECIDO SILVA DE MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>