<xml><article id="47875356" name="Portaria 03 AP" idOficio="11580013" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00015:00028:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23597030">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3-2026-IPHAN-AP, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3-2026-IPHAN-AP, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO IPHAN NO AMAPÁ - IPHAN-AP, no uso das competências que lhe são atribuídas pela Portaria/Presidência-IPHAN n.º 253, de 8 de maio de 2025 e da Portaria/Presidência-IPHAN n.º 629, de 18 de abril de 2023, publicada no DOU de 19 de abril de 2023, e tendo em vista o disposto no art. 7º e 8º da Lei 14.133 de 1º de abril de 2021, e no art. 3º do Decreto nº 11.246 de 27 de outubro de 2022, e no art. 10 da Instrução Normativa SEGES/ME nº 73/2022, de 30 de setembro de 2022, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora abaixo indicada para atuar como Agente de Contratação, no Processo Administrativo nº 01424.000019/2026-85, no âmbito da Superintendência do IPHAN no Amapá - UASG 343041;</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATUAÇÃO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MATRÍCULA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Agente de contratação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>JADE FERNANDES CESÁRIO ALVIM</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>34***42</p></td></tr></table><p>Art. 2º Caberá ao agente de contratação, em especial:</p><p>I - tomar decisões em prol da boa condução da licitação, dar impulso ao procedimento, inclusive por meio de demandas às áreas das unidades de contratações, descentralizadas ou não, para fins de saneamento da fase preparatória, caso necessário;</p><p>II - acompanhar os trâmites da licitação e promover diligências, se for o caso, para que o calendário de contratação de que trata o inciso III do caput do art. 11 do Decreto nº 10.947, de 25 de janeiro de 2022, seja cumprido, observado, ainda, o grau de prioridade da contratação; e</p><p>III - conduzir e coordenar a sessão pública da licitação e promover as seguintes ações:</p><p>a) receber, examinar e decidir as impugnações e os pedidos de esclarecimentos ao edital e aos seus anexos e requisitar subsídios formais aos responsáveis pela elaboração desses documentos, caso necessário;</p><p>b) verificar a conformidade da proposta mais bem classificada com os requisitos estabelecidos no edital;</p><p>c) verificar e julgar as condições de habilitação;</p><p>d) sanear erros ou falhas que não alterem a substância das propostas; e</p><p>e) encaminhar à comissão de contratação, quando for o caso:</p><p>1. os documentos de habilitação, caso se verifique a possibilidade de saneamento de erros ou de falhas que não alterem a substância dos documentos e a sua validade jurídica, conforme o disposto no § 1º do art. 64 da Lei nº 14.133, de 2021; e</p><p>2. os documentos relativos aos procedimentos auxiliares previstos no art. 78 da Lei nº 14.133, de 2021;</p><p>f) negociar, quando for o caso, condições mais vantajosas com o primeiro colocado;</p><p>g) indicar o vencedor do certame;</p><p>h) conduzir os trabalhos da equipe de apoio; e</p><p>i) encaminhar o processo instruído, após encerradas as fases de julgamento e de habilitação e exauridos os recursos administrativos, à autoridade superior para adjudicação e para homologação.</p><p>§ 1º O agente de contratação será auxiliado, na fase externa, por equipe de apoio, de que trata o art. 4º do Decreto no 11.246, de 27/10/2022, e responderá individualmente pelos atos que praticar, exceto quando induzido a erro pela atuação da equipe.</p><p>§ 2º A atuação do agente de contratação na fase preparatória deverá ater-se ao acompanhamento e às eventuais diligências para o fluxo regular da instrução processual.</p><p>§ 3º Na hipótese prevista no § 2º, o agente de contratações estará desobrigado da elaboração de estudos preliminares, de projetos e de anteprojetos, de termos de referência, de pesquisas de preço e, preferencialmente, de minutas de editais.</p><p>§ 4º Para fins do acompanhamento de que trata o inciso II do caput, o setor de contratações enviará ao agente de contratação o relatório de riscos de que trata o art. 19 do Decreto nº 10.947, de 2022, com atribuição ao agente de impulsionar os processos constantes do plano de contratações anual com elevado risco de não efetivação da contratação até o término do exercício.</p><p>§ 5º Observado o disposto no art. 10 deste Decreto, o agente de contratação poderá delegar as competências de que tratam os incisos I e II do caput, desde que seja devidamente justificado e que não incidam as vedações previstas no art. 13 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999.</p><p>§ 6º O não atendimento das diligências do agente de contratação por outros setores do órgão ou da entidade ensejará motivação formal, a ser juntada aos autos do processo.</p><p>§ 7º As diligências de que trata o § 6º observarão as normas internas do órgão ou da entidade, inclusive quanto ao fluxo procedimental.</p><p>Art. 3º O agente de contratação contará com o auxílio dos órgãos de assessoramento jurídico e de controle interno do próprio órgão ou entidade para o desempenho das funções essenciais à execução das suas funções.</p><p>§ 1º O auxílio de que trata o caput se dará por meio de orientações gerais ou em respostas solicitações de apoio, hipótese em que serão observadas as normas internas do órgão ou da entidade quanto ao fluxo procedimental.</p><p>§ 2º Sem prejuízo do disposto no § 1º, a solicitação de auxílio ao órgão de assessoramento jurídico se dará por meio de consulta específica, que conterá, de forma clara e individualizada, a dúvida jurídica a ser dirimida.</p><p>§ 3º Na prestação de auxílio, a unidade de controle interno observará a supervisão técnica e as orientações normativas do órgão central do Sistema de Controle Interno do Poder Executivo Federal e se manifestará acerca dos aspectos de governança, gerenciamento de riscos e controles internos administrativos da gestão de contratações.</p><p>§ 4º Previamente à tomada de decisão, o agente de contratação considerará eventuais manifestações apresentadas pelos órgãos de assessoramento jurídico e de controle interno, observado o disposto no inciso VII do caput e no § 1º do art. 50 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999. Art. 4º Caberá ao Pregoeiro, em especial:</p><p>I - conduzir a sessão pública;</p><p>II - receber, examinar e decidir as impugnações e os pedidos de esclarecimentos ao edital e aos anexos, além de poder requisitar subsídios formais aos responsáveis pela elaboração desses documentos;</p><p>III - verificar a conformidade da proposta em relação aos requisitos estabelecidos no edital;</p><p>IV - coordenar a sessão pública e o envio de lances;</p><p>V - verificar e julgar as condições de habilitação;</p><p>VI - sanear erros ou falhas que não alterem a substância das propostas, dos documentos de habilitação e sua validade jurídica;</p><p>VII - receber, examinar e decidir os recursos e encaminhá-los à autoridade competente quando mantiver sua decisão;</p><p>VIII - indicar o vencedor do certame;</p><p>IX - adjudicar o objeto, quando não houver recurso;</p><p>X - conduzir os trabalhos da equipe de apoio; e</p><p>XI - encaminhar o processo devidamente instruído à autoridade competente e propor a sua homologação.</p><p>Art. 5º Caberá à equipe de apoio auxiliar os Agente de Contratação no exercício de suas atribuições.</p><p>Parágrafo único. A equipe de apoio contará com o auxílio dos órgãos de assessoramento jurídico e de controle interno do próprio órgão ou entidade, nos termos do disposto no art. 15 do Decreto no 11.246, de 2022.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MICHEL BUENO FLORES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>