<xml><article id="47994044" name="Portaria ICMBio NA 878.2026" idOficio="11593826" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00034:00063:05036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade/Gerência Regional Nordeste" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23620643">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria ICMBio Nº 878, de 13 de FEVEREIRO de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria ICMBio Nº 878, de 13 de FEVEREIRO de 2026</p><p>O GERENTE REGIONAL NORDESTE, portador da Matrícula SIAPE nº 1478063, nomeado pela Portaria do Ministério do Meio Ambiente nº 321 de 03 de abril de 2025, publicada no Diário Oficial da União em 07 de abril de 2025, em conformidade com a Portaria ICMBio N° 1.440, de 10 de maio de 2024 e a Portaria ICMBio Nº 5.592, de 11 de dezembro de 2025, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar, conforme a Lei nº 13.019 de 31 de julho de 2014, o servidor abaixo relacionado como o agente público responsável pelo acompanhamento e fiscalização das obrigações da Fundação Espírito-Santense de Tecnologia - FEST, durante o período de execução, prorrogado por meio do Termo Aditivo (SEI 022679681) do Convênio nº 7 (SEI 17353456), celebrado entre o ICMBio e a FEST, cujo objeto é a elaboração participativa do Inventário de Referências Culturais (INRC) dos "Saberes e Práticas dos Povos das Águas da Baía do Iguape", para a proteção dos modos de vida dos povos e comunidades tradicionais da Resex Marinha da Baía do Iguape e para composição do Plano de Manejo da Unidade de Conservação, como parte integrante do Termo de Execução Descentralizada - TED firmado entre o Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional - IPHAN na Bahia e a Gerência Regional Nordeste - GR2 do ICMBio (Código Transferegov nº 04274620230001-001592), dentre outras atividades de apoio ao Projeto quando solicitados, visando à consecução de finalidade de interesse público e recíproco que envolve a transferência de recursos financeiros, conforme especificações estabelecidas no Plano de Trabalho.</p><p>I - BRUNO MARCHENA ROMÃO TARDIO, Analista Ambiental da Reserva Extrativista Marinha da Baía do Iguape, matrícula SIAPE nº. 1559755.</p><p>Art. 2°. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Carlos Felipe de Andrade Abirached</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>