<xml><article id="47691848" name="Materia do dia 02.02.2026_Nomeac" idOficio="11557394" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00025:00116:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23562269">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PROGEP/DSP Nº 2, DE 26 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PROGEP/DSP Nº 2, DE 26 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, ALEF DIOGO DA SILVA SANTANA, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Enfermagem em Saúde Coletiva do Centro de Ciências da Saúde, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 32, de 30/04/2024, publicado no DOU em 30/04/2024, retificado pelo Edital nº. 40, de 14/05/2024, publicado no DOU em 16/05/2024, pelo Edital nº 68, de 04/07/2024, publicado no DOU em 05/07/2024, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCS nº. 6, publicado no DOU em 03/12/2025, código de vaga nº. 0259233, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074.000220/2026-29).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">TEREZINHA DOMICIANO DANTAS MARTINS</p><p class="identifica">PORTARIA PROGEP/DSP Nº 3, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, ELAYNE CRISTINA DE OLIVEIRA RIBEIRO, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, Classe A, Denominação Assistente, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Morfologia do Centro de Ciências da Saúde, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 30, publicado no DOU em 08/05/2025, retificado pelo Edital nº. 33, publicado no DOU em 19/05/2025, pelo Edital nº 41, publicado no DOU em 18/06/2025, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCS nº. 9, publicado no DOU em 12/11/2025, código de vaga nº. 0253664, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074.003393/2026-09).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">TEREZINHA DOMICIANO DANTAS MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>