<xml><article id="47765828" name="PORT-179_2026" idOficio="11566632" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00016:00012:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha/Diretoria do Pessoal da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23577660">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 179/DPM, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 179/DPM, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL DA MARINHA , no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, inciso VIII do art. 1º do anexo B da Portaria nº 57/2024, da DGPM, de acordo com o disposto no inciso II do art. 94, art. 104, alínea a, inciso II-A do art. 106, inciso V e § 2º do art. 108, § 2º do art. 109, § 1º e alínea c, § 2º do art. 110 da Lei nº 6.880/1980 (Estatuto dos Militares); observado o previsto no art. 12, incisos I, II, IV e § 1º, inciso I, da Lei nº 13.954/2019; com o constante no inciso XIV, do art. 6º da Lei nº 7.713/1988; e, em conformidade com o Termo de Inspeção de Saúde (TIS) nº 025.000.61286, de 27 de fevereiro de 2025, da Junta Regular de Saúde da Escola de Aprendizes-Marinheiros do Ceará (JRS/EAMCE), homologado em 11 de novembro de 2025, pela Junta Superior do Comando do 3º Distrito Naval, resolve:</p><p>Art. 1º Reformar e considerar desligado do Serviço Ativo da Marinha o MN-R C 24.2429.26 ADRIAN ALVES DE SOUSA, a partir de 11 de novembro de 2025, com os direitos pecuniários a que faz jus, inerentes à situação de militar reformado, devidos desde a data da homologação do Termo de Inspeção de Saúde.</p><p>Art. 2º Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito no artigo anterior.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte MARCELO MENEZES CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>