<xml><article id="47824161" name="Of. 082 - PORTARIA nA 89 2026 GR" idOficio="11573123" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00025:00156:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23587034">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 89/GR/UNIR, de 9 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 89/GR/UNIR, de 9 de fevereiro de 2026</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei n.º 7.011, de 8 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU n.º 42, de 1º de março de 2024, seção 2, p.1; e considerando o que consta no Processo n.º 23118.002661/2020-18, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar a requisição, do servidor FÁBIO DOS SANTOS FREITAS, matrícula SIAPE n.º 2105853, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Rondônia - UNIR, para exercício no Cartório da 4ª Zona Eleitoral, do Tribunal Regional Eleitoral (TRE) do Estado de Rondônia, com data retroativa à 06/07/2023 e data final 10/01/2027, com reembolso das parcelas de natureza permanente da remuneração ou salário já incorporados, inclusive das vantagens pessoais, da gratificação de desempenho a que fizer jus no órgão de origem e dos respectivos encargos sociais, a partir do momento em que se completou o primeiro período de 3 (três) anos de requisição, conforme previsto nos incisos 2º e 4º do Art. 7º da Resolução TSE nº 23.523, de 2017.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitante.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Marília Lima Pimentel Cotinguiba</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>