<xml><article id="47934947" name="Portarias GR - 19_002" idOficio="11586579" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00025:00106:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23609487">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 43, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 43, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o inciso II do art. 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e o processo nº 23422.002300/2026-13, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a partir de 09 de março de 2026, a servidora LIGIANE MARIE SHIQUEDONI KIHARA, Assistente em Administração, SIAPE 1907855, da função de Chefe do Departamento Administrativo do Instituto Latino-americano de Tecnologia, Infraestrutura e Território, código FG-01, designada pela Portaria nº 640/2025/GR, publicada no DOU nº 240, de 5 de julho de 2025, s. 2, p. 33.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">DIANA ARAUJO PEREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 44, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e o processo 23422.002300/2026-13, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, a partir de 09 de março de 2026, a servidora SALETE MARILDA GALLAS, Assistente em Administração, SIAPE 2140407, para exercer a função de Chefe do Departamento Administrativo do Instituto Latino-americano de Tecnologia, Infraestrutura e Território, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">DIANA ARAUJO PEREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 45, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o inciso I do art. 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e o processo nº 23422.002138/2026-25, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 28 de fevereiro de 2026, o servidor JOAO ABNER SANTOS BEZERRA, Assistente em Administração, Siape 1960209, da função de Chefe da Divisão de Pós-Graduação Stricto Sensu, código FG-02, designado pela Portaria nº 641/2023/GR, publicada no DOU nº 221, de 22 de novembro de 2023, s. , p. 30.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">DIANA ARAUJO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>