<xml><article id="47713100" name="1- Port-00082-2026-Com3DN" idOficio="11559983" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00016:00012:00008:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/3º Distrito Naval" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23567131">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 82/Com3ºDN, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 82/Com3ºDN, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O COMANDANTE DO 3º DISTRITO NAVAL, no uso da atribuição que lhe confere o art. 48, § 1º, inciso II, alínea c, do Decreto 4.780/2003, Regulamento da Reserva da Marinha, e de acordo com o disposto no art. 121, inciso II, § 3º, alínea a, e § 4º, da Lei nº 6.880/1980, Estatuto dos Militares, combinado com o subitem 5.12 do Plano de Licenciamento da Marinha para o ano de 2026, resolve:</p><p>Art. 1º Licenciar do SAM, ex officio, por conclusão de estágio, os Oficiais da Reserva de 2ª Classe da Marinha, abaixo mencionados, conforme a seguir:</p><p>I - Em 04FEV2026 (o que terminou a 1ª prorrogação):</p><p>1ºTen (RM2-Md) 24.0197.21 MARCELO HENRIQUE SEABRA SANTOS DE AZEVEDO.</p><p>II - Em 02FEV2026 (os que concluíram o Estágio de Adaptação e Serviço):</p><p>2ºTen (RM2-Md) 25.0040.26 MATHEUS MEDEIROS CUNHA;</p><p>2ºTen (RM2-Md) 25.0020.23 DANIEL MAXIMINO DE SOUSA;</p><p>2ºTen (RM2-Md) 25.0032.24 HENRIQUE ARRUDA FERREIRA GUIMARÃES;</p><p>2ºTen (RM2-Md) 25.0039.25 MATEUS DE SOUSA OLIVEIRA CARVALHO;</p><p>2ºTen (RM2-Md) 25.0031.27 DANIEL OLIVEIRA ARAÚJO;</p><p>2ºTen (RM2-Md) 25.0035.26 MARCELO FULCO TRINDADE;</p><p>2ºTen (RM2-Md) 25.0033.21 MARCO ANTÔNIO MATTOS DE MORAES;</p><p>2ºTen (RM2-Md) 25.0027.24 PEDRO NONATO SILVEIRA COSTA;</p><p>2ºTen (RM2-Md) 25.0046.20 GIORDANNO SANTANA MAZZA;</p><p>2ºTen (RM2-Md) 25.0049.21 YURI MAIA TEIXEIRA; e</p><p>2ºTen (RM2-Md) 25.0043.28 PEDRO HENRIQUE OLIVEIRA MALTA.</p><p>Art. 2º Licenciar do SAM, ex officio, por conclusão de estágio, os Militares abaixo mencionados, e incluí-los na condição de encostados por um período de 45 dias, para fim de conclusão de inspeção de saúde fim deixar o Serviço Militar Voluntário/Serviço Militar Inicial Obrigatório, sem direito à percepção de remuneração e à concessão de benefícios a eventuais dependentes e sem necessidade de cumprimento de expediente, mantendo-os vinculados as OM ao lado dos seus nomes, conforme a seguir:</p><p>I- Em 05FEV2026 (a que terminou a 8ª prorrogação):</p><p>CT (RM2-CD) 17.0299.88 RAQUEL TEREZA MENDONÇA CAVALCANTE.</p><p>Parágrafo único. Fica consignado, no presente ato, que o encostamento cessará com a conclusão da inspeção de saúde ou no término do período acima mencionado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p>Por ordem:</p><p class="assina">CC(T) MAXWELL MACIEL XAVIER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>