<xml><article id="47672140" name="29.01.2026 - PRES -191 - 192 - 2" idOficio="11555350" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00043:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23558826">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 11.226, de 07 de outubro de 2022, alterado pelo Decreto nº 12.581, de 6 de agosto de 2025, e pela Portaria GM/MPI nº 17, de 16 de janeiro de 2024, publicada no Diário Oficial da União nº 13, de 18 de janeiro de 2024, resolve:</p><p>Nº 191- Designar DAYANE NASCIMENTO MARQUES, matrícula nº 1886710, para exercer a função de Assistente Técnico, código FCE 2.05, da Coordenação-Geral de Inteligência da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 192-Designar ALDIRAN OLIVEIRA DE LIMA, matrícula n° 3484365, para exercer a função de Chefe, código FCE 1.05, da Unidade Avançada Envira V, subordinada à Coordenação da Frente de Proteção Etnoambiental Envira.</p><p>Nº 203- Nomear ESTANLER FERREIRA DE SOUZA, matrícula n° 3053454, para exercer o cargo de Assistente Técnico, código CCE 2.01, da Coordenação Regional Madeira - AM.</p><p class="assina">JOENIA WAPICHANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>