<xml><article id="48053995" name="26 de fevereiro S2 portarias 385" idOficio="11601872" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23634348">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por meio do Decreto de 1º de julho de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 02 de julho de 2025, resolve:</p><p>Nº 385 - DECLARAR vago, a partir de 06.02.2026, o cargo de Professor do Magistério Superior, do quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, por motivo de falecimento de seu ocupante, o servidor DAVI SAID AIDAR, matricula SIAPE Nº. 1354047, código de vaga 311265, lotado no Departamento de Produção Animal e Vegetal - FCA.</p><p>Nº 386 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária a servidora IZENI PIRES FARIAS, matrícula SIAPE N.º 0400768, ocupante do cargo de professor do magistério superior, Classe D, nível 001, em regime de dedicação exclusiva, lotada no Departamento de Genética - ICB, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no artigo 20 § 2º inciso I da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 16.01.2022.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 311317 a partir de 01.03.2026.</p><p>Nº 387 - Art. 1º - DISPENSAR a servidora ERMITA DE SOUZA SANTOS RODRIGUES, Matrícula SIAPE nº 1133526, ocupante do cargo de Pedagogo, da Função Gratificada FG-01, de Gerente, da Gerência de Assuntos Educacionais do Instituto de Educação, Agricultura e Ambiente - IEAA/UFAM, a partir de 19/02/2026.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR a servidora VANESSA VIANA DE LIMA, matrícula SIAPE n.º 1338758, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Gerente, da Gerência de Assuntos Educacionais do Instituto de Educação, Agricultura e Ambiente - IEAA/UFAM, a partir de 19/02/2026, convalidando-se os atos praticados no exercício da função.</p><p>Nº 394 - Art. 1º DISPENSAR o servidor RENAN DE SOUZA SANTOS GERMANO, Matrícula SIAPE nº 1278397, ocupante do cargo de Profissional de Serviços Aeroportuários, da Função Gratificada FG-01, de Coordenador da Coordenação dos Processos de Responsabilização - COPAR/UFAM, a partir de 02/02/2026.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o servidor FABIANO FRANCISCO CAMPELO SPINELLIS, Matrícula SIAPE nº 2089583, ocupante do cargo de Administrador, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Coordenador da Coordenação dos Processos de Responsabilização - COPAR/UFAM, a partir de 02/02/2026, convalidando-se os atos praticados no exercício da função.</p><p class="assina">TANARA LAUSCHNER</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por meio do Decreto de 1º de julho de 2025, publicado no Diário Oficial da União de 02 de julho de 2025, resolve:</p><p>Nº 401 - Art. 1º DISPENSAR, a pedido, GLEILSON MEDINS DE MENEZES, ocupante do cargo de Técnico de Audiovisual, SIAPE no. 229064, do exercício da Função Gratificada (FG-01), de Coordenador Administrativo da Faculdade de Informação e Comunicação - FIC, a partir de 14/01/2026.</p><p>Art. 2º DESIGNAR, em caráter pro tempore, FAUSTINO GOMES BELEZA, matrícula SIAPE n.º 3155815, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para o exercício da Função Gratificada (FG-01), de Coordenador Administrativo da Faculdade de Informação e Comunicação - FIC, a partir de 14/01/2026.</p><p>Nº 403 - Art. 1º EXONERAR, a pedido, a partir de 28/02/2026, o servidor ILAN LIRA LEITE, matrícula SIAPE n.º 2146215, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado no Departamento de Administração de Pessoal - DAPES, exercendo suas atividades na Coordenação de Aposentadoria e Pensões - CAP/PROGESP - da Universidade Federal do Amazonas, nos termos do Artigo 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º DECLARAR vago, para fins de direito, o cargo acima referido, código de vaga n.º 247178.</p><p>Nº 406 - AUTORIZAR o afastamento do(a) servidor(a) JAMES ROBERTO SILVA, lotado(a) na Faculdade de Filosofia, Ciências Humanas e Sociais - IFCHS, para realização de estágio pós-doutoral junto ao Programa de Pós-Graduação do Centro de História da Sociedade e da Cultura da Universidade de Coimbra (CHSC)-Portugal, durante o período de 23/03/2026 a 22/03/2027.</p><p class="assina">TANARA LAUSCHNER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>