<xml><article id="48010503" name="PENALIDADE_VERA_24_02_26_REITOR" idOficio="11596174" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23624296">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 46, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 46, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais (art. 141 da Lei nº 8.112/90), estatutárias (art. 25, alínea "i") e regimentais (art. 34, inciso VIII), com fundamento no art. 215-G do Regimento Geral da Universidade Federal do Ceará, e tendo em vista o disposto no Processo Administrativo Disciplinar nº 23067.052724/2025-26, resolve:</p><p>Art. 1º APLICAR a penalidade de cassação de aposentadoria à servidora aposentada Vera Lúcia Albuquerque de Moraes, matrículas SIAPE nº 294008 e 6294008, Professora do Magistério Superior, por transgressão aos deveres e proibições previstos na Lei nº 8.112/90, notadamente em seu art. 132, inciso XII (acumulação ilegal de cargos, empregos ou funções públicas).</p><p>Art 2º A aplicação da penalidade fica direcionada à aposentadoria na qual ocorra a menor percepção de proventos (menor valor).</p><p>Art. 3º Fica a servidora obrigada ainda a realizar a devolução ao erário das importâncias indevidamente recebidas nos últimos 05 (cinco) anos.</p><p>Publique-se em Boletim Interno de Pessoal, aplique-se a penalidade com as consequências financeiras próprias e registre-se nos assentamentos da servidora.</p><p class="assina">Custódio Luís Silva de Almeida</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>