<xml><article id="47944478" name="Portaria 520 - restabelecimento " idOficio="11587878" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00025:00144:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23611811">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 520, DE 19 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 520, DE 19 DE fevereiro DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto de 9 de agosto de 2022, publicado no Diário Oficial da União (DOU) nº 151, Seção 2, página 1, de 10 de agosto de 2022, combinado com o art. 80, Incisos I e III, do Regimento Geral da UFAC, em cumprimento à decisão judicial constante nos autos do Processo Judicial 1003805-62.2021.4.01.3000 e o que consta no processo administrativo nº 23107.012388/2022-12, resolve:</p><p>Art. 1º RESTABELECER, por força de Decisão Judicial, a concessão de pensão temporária a LIDILENE DE 0LIVEIRA REBELO, filha do ex-servidor aposentado MARIO DA SILVA REBELO, falecido em 29 de abril de 2015, com fundamento no art. 215, art. 217, inciso IV, alinea b, art. 219, e no art. 222, inciso III, da Lei nº 8112/1990, com as alterações introduzidas pelas Leis nº 13.135/2015 e 13.846/2019, combinado com o art. 40, § 7°, inciso I, da Constituição Federal 1988 com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/2003, condicionada a avaliações períodicas pela Junta Médica Oficial desta Ifes, devendo efetuar pagamento das parcelas vencidas, com Data de Início de Pagamento (DIP) fixada em 01/10/2025;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigência a contar da data de sua publicação no Diário Oficial da União, com efeitos a contar de 6 de maio de 2021.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>