<xml><article id="47938704" name="PORTARIA N 757_23610910" idOficio="11587332" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23610910">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL MDA N° 757, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL MDA N° 757, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DO DESENVOLVIMENTO AGRÁRIO E AGRICULTURA FAMILIAR SUBSTITUTA, no uso da competência que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal e tendo em vista o disposto no art. 25 da Lei nº 14.600, de 19 de junho de 2023, no Decreto nº 11.396, de 21 de janeiro de 2023, na Lei Complementar nº 93, de 04 de fevereiro de 1998, no art. 16 do Decreto nº 11.585, de 28 de junho de 2023 e o que consta no Processo SEI nº 21000.047904/2020-21, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os representantes, titulares e suplentes, dos membros do Colegiado do Fundo de Terras e do Crédito Fundiário, na forma do art. 3º, caput e § 2º, da Portaria MDA nº 36, de 9 de novembro de 2023.</p><p>I - SHIRLEY ANNY ABREU DO NASCIMENTO, CPF nº ***.073.142-**, como titular e HEBERT RODRIGUES PEREIRA, CPF nº ***.055.235-72, como suplente, representantes do Departamento de Governança Fundiária - DGFUND;</p><p>II - JÂNIO OLIVEIRA COUTINHO, CPF nº ***.021.805-**, como titular e JULIA REGINA BRAGA PEREIRA LUNA, CPF nº ***.183.921-**, como suplente, representantes do Departamento de Desenvolvimento Territorial e Socioambiental - DDTS;</p><p>III - JOSÉ HENRIQUE DA SILVA, CPF nº ***.015.531-**, como titular e LAURO SANTORO ITO, CPF nº ***.686.932-**, como suplente, representantes da Secretaria de Agricultura Familiar e Agroecologia - SAF;</p><p>IV - EDUARDO PAGOT, CPF nº ***.562.930-**, como titular e EMANUEL JEREMIAS RAMALHO DA SILVA, CPF nº ***.662.574**, como suplente, representantes da Secretaria de Abastecimento, Cooperativismo e Soberania Alimentar - SEAB;</p><p>V - WELLITON REZENDE HASSEGAWA, CPF nº ***.236.805-**, como titular e CARLOS ANSARAH, CPF nº ***.036.468-**, como suplente, representantes da Secretaria de Territórios e Sistemas Produtivos Quilombolas e Tradicionais - SETEQ</p><p>VI - MAÍRA CORACI DINIZ, CPF nº ***674.581**, como titular e CLAUDINEI CHALITO DA SILVA, CPF nº ***.780.259-**, como suplente, representantes do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - Incra;</p><p>VII - DANIELLA DE SOUZA SANTOS NÉSPOLI, CPF nº ***.903.898-**, como titular e MARIELEN DE LIMA SILVA, CPF nº ***.263.627-**, como suplente, representantes da Subsecretaria de Mulheres Rurais - SMR;</p><p>VIII - MÁRIO AUGUSTO RIBAS DO NASCIMENTO, CPF nº ***.300.010-**, como titular e OSNI MORINISHI ROCHA, CPF nº ***.554.801-**, como suplente, representantes da Confederação Nacional dos Municípios - CNM;</p><p>IX - ISAAC MESQUITA JORDÃO SASSI, CPF nº ***.850.917-**, como titular, e KIN CARLOS GOMIDES, CPF nº ***.092.201-**, como suplente, representantes da Associação Brasileira das Entidades Estaduais de Assistência Técnica e Extensão Rural - Asbraer;</p><p>X - EDIMILSON COSTA DA SILVA, CPF nº ***.169.393-**, como titular, e ALONSO BATISTA DOS SANTOS, CPF nº ***.996.861-** como suplente, representantes da Confederação Nacional dos Trabalhadores na Agricultura - Contag;</p><p>XI - NOEMI DE OLIVEIRA GONÇALVE, CPF nº ***477.212-**, como titular e LAZARO DE SOUSA BENTO, CPF nº ***.482.811-**, como suplente, representantes da Confederação Nacional dos Trabalhadores e Trabalhadoras na Agricultura Familiar do Brasil - Contraf.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDA MACHIAVELI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>