<xml><article id="47850093" name="PORTARIA 262" idOficio="11576695" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00048:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23592296">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MTE Nº 262, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MTE Nº 262, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO TRABALHO E EMPREGO, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 87, parágrafo único, da Constituição Federal, e considerando o que consta do Processo nº 19955.202782/2025-25;</p><p>Considerando a assinatura, em dezembro de 2025, do Projeto de Cooperação Técnica Internacional celebrado entre o Ministério do Trabalho e Emprego e o Programa das Nações Unidas para o Desenvolvimento - PNUD;</p><p>Considerando que o referido Projeto tem por objeto o Fortalecimento das Capacidades do Ministério do Trabalho e Emprego (MTE) para a Promoção do Trabalho Decente e Sustentável; e</p><p>Considerando que o Título IV - Das Obrigações das Instituições Participantes, Artigo 6º, do Documento de Projeto BRA/25/024 estabelece, como atribuição do Governo brasileiro, por intermédio do Ministério do Trabalho e Emprego, a designação do Diretor e do Coordenador Nacional do Projeto, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados, no âmbito do Projeto de Cooperação Técnica Internacional celebrado entre o Ministério do Trabalho e Emprego e o Programa das Nações Unidas para o Desenvolvimento - PNUD, denominado Documento de Projeto BRA/25/024, os seguintes servidores para o exercício das atribuições indicadas:</p><p>I - Diretor do Projeto: FRANCISCO MACENA DA SILVA; e</p><p>II - Coordenador Nacional do Projeto: MÁRCIO ADRIANO ROCHA FREIRE.</p><p>Art. 2º A participação dos servidores de que trata o art. 1º dar-se-á com dedicação parcial e sem prejuízo do exercício de suas atribuições regulares.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ MARINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>