<xml><article id="47746870" name="DOU2-PRR1-1-PT-16-UNI-PRR1A-0000" idOficio="11564617" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00066:00008:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00016" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 1ª  Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23574595">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PRR1 Nº 16, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PRR1 Nº 16, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 1ª REGIÃO, no uso das atribuições legais conferidas pela PORTARIA PGR/MPF Nº 996, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2023, e pelo inciso VI do artigo 26 do Regimento Interno Administrativo da Procuradoria Regional da República da 1ª Região, aprovado pela Portaria PRR1 nº 152, de 17 de setembro de 2019, e o que consta da Portaria PGR/MPU nº 32, de 30 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora LUCIANA RODRIGUES FERNANDES matrícula MPF nº 29169, ocupante do cargo efetivo de Analista do MPU/Perito em Engenharia Civil, da função de confiança de Chefe, FC-2, da Seção de Manutenção e Serviços Gerais - SEMSG/PRR1ª, a partir de 05/02/2026.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor EDNALDO TERTO DOS SANTOS, matrícula MPF nº 2818, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Secretário, Nível II, FC-2, de gabinete de procurador regional da República - GABPRR39.</p><p>Art. 3° Designar o servidor EDNALDO TERTO DOS SANTOS, matrícula MPF nº 2818, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Chefe, FC-2, da Seção de Manutenção e Serviços Gerais - SEMSG/PRR1ª</p><p>Art. 4° Designar o servidor PAULO MARCELO LOPES DA SILVA, matrícula MPF nº 31637, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Secretário, Nível II, FC-2, de gabinete de procurador regional da República - GABPRR39.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ ROBALINHO CAVALCANTI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>