<xml><article id="48001576" name="Port de Pessoal 57_2026" idOficio="11595106" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00035:00045:00087:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis/Superintendência de Gestão de Pessoas e do Conhecimento" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23622310">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL ANP Nº 57, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL ANP Nº 57, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS E DO CONHECIMENTO DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo artigo 104, da Portaria ANP nº 265, de 10 de setembro de 2020, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 12.002, de 22 de abril 2024, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, o servidor LEANDRO GUEDES DA FONSECA, CPF nº ***.217.117-**, do encargo de substituto do Coordenador Geral de Aprendizagem Organizacional, código CCT - V, na Superintendência de Gestão de Pessoas e do Conhecimento, designado pela Portaria de Pessoal ANP nº 268, de 16 de setembro de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 17 de setembro de 2025.</p><p>Art. 2º Designar, o servidor IVANDRO SANT'ANA, CPF nº ***.474.226-***, para o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Aprendizagem Organizacional, código CCT - V, na Superintendência de Gestão de Pessoas e do Conhecimento, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo SEI nº 48610.215994/2020-67)</p><p class="assina">FELIPE BOTTAS DE OLIVEIRA E SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>