<xml><article id="47912255" name="PORTARIA DCOMB-RPPU INSS NA 98 M" idOficio="11583430" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2026" artClass="00044:00020:00081:00002:00002:00005:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Previdência Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Gestão de Pessoas/Coordenação-Geral de Centralização do Regime Próprio de Previdência Social da União/Coordenação de Atendimento do RPPU/Divisão de Concessão e Manutenção de Benefícios do RPPU" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601955">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DCOMB-RPPU/INSS Nº 98, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DCOMB-RPPU/INSS Nº 98, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE CONCESSÃO E MANUTENÇÃO DE BENEFÍCIOS DO RPPU, da Coordenação de Atendimento do RPPU, vinculada à Coordenação-Geral de Centralização do RPPU, da Diretoria de Gestão de Pessoas do INSS, no uso das atribuições e a delegação de competência estabelecida pela PORTARIA DGP/INSS nº 05 de 18/04/2022, publicada no BSE de 19/04/2022, na PORTARIA MPS nº 3085 de 24/09/2024, publicada no DOU nº 189, de 30/09/2024, e Portaria/DGP/INSS nº 77, de 24/07/2025, publicada no BSE em 28/07/2025, conforme o constante no processo SEI nº 35014.015135/2026-42 e Tarefa PAT nº 625777033, e na forma da legislação vigente, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA RITA DA SILVA, matrícula SIAPE 0546871, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, Classe S, Padrão V, do quadro de pessoal permanente do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 5 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019, com proventos integrais calculados com base na remuneração do servidor no cargo efetivo em que se der a aposentadoria e demais vantagens a que faz jus, na forma da lei. Declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MIRIAN NATSUMI ETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>