<xml><article id="47904752" name="PORTARIAS DO DIA 13 DE FEVEREIRO" idOficio="11584039" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Norte do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23603066">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO NORTE DO TOCANTINS, no uso das atribuições que lhe conferem o Decreto Presidencial de 8 de abril de 2024, publicado no DOU Nº 68, de 09 de abril de 2024, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>N° 52. Art. 1º - Dispensar o (a) servidor (a) Adriana Feitosa Freire, matrícula SIAPE 1135251, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função de Chefe de Gabinete, do(a) Gabinete da Reitoria da Universidade Federal do Norte do Tocantins (UFNT), CD-0003, a partir do dia 19 de fevereiro de 2026. Dados no processo SEI: 23868.000406/2026-35.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 53. Art. 1º - Dispensar o (a) servidor (a) FRANCISCO NETO PEREIRA PINTO, matrícula SIAPE 1522555, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função de Chefe Divisão de Programas Especiais (DIVPE) da Coordenação de Política de Assistência Estudantil (COORDPAE) da Diretoria de Planejamento e Acompanhamento de Programas (DIRPAP) da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis e Ações Afirmativas (PROEST), da Universidade Federal do Norte do Tocantins (UFNT), FG-0002, a partir de 02 de março de 2026. Dados no processo SEI: 23868.000198/2026-74.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 54. Art. 1º - Dispensar o (a) servidor (a) RAIMUNDO JOSÉ MARINHO NETO , matrícula SIAPE 3395074, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função de Coordenador na Coordenação Administrativa (COORDADM), do Gabinete da Reitoria (GAB) da Universidade Federal do Norte do Tocantins (UFNT), FG-0001, a partir de 18 de fevereiro de 2026. Dados no processo SEI: 23868.000302/2026-21.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">AIRTON SIEBEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>