<xml><article id="47691824" name="trt9a12-2026-PRT COINF 15" idOficio="11532186" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00070:00050:00001:00001:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Coordenadoria de Informações Funcionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23520252">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COINF Nº 15, DE 19 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COINF Nº 15, DE 19 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A COORDENADORA DE INFORMAÇÕES FUNCIONAIS DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, e diante da delegação de competência decorrente do art. 4º, III e IV, da Portaria Presidência nº 22/2022, resolve:</p><p>I - designar LAURA CAROLINA DE CARVALHO ROSA SOLER, Técnico Judiciário Área Administrativa, classe B, padrão 9, para EXERCER a Função Comissionada de Assistente Especializado V (c-10818), código TRT 9ª FC-5, da Vice-Presidência, a partir da data de publicação, dispensando-a do Cargo em Comissão de Assessor I (c-11393), código TRT 9ª CJ-1, desta unidade, a partir da mesma data (Documento Eletrônico nº 5/2026);</p><p>II - designar DANILLO TAVARES DIAS DA ROSA, Analista Judiciário Área Judiciária, classe C, padrão 13, para EXERCER o Cargo em Comissão de Assessor I (c-11393), código TRT 9ª CJ-1, da Vice-Presidência, a partir da data de publicação, dispensando-o da Função Comissionada de Assistente Especializado V (c-10818), código TRT 9ª FC-5, desta unidade, a partir da mesma data (Documento Eletrônico nº 5/2026).</p><p class="assina">ROSSANA SANTOS CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>