<xml><article id="47883588" name="Portaria 63_Altera a Portaria CA" idOficio="11581427" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00025:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23599128">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CAPES Nº 63, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CAPES Nº 63, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTE DA COORDENAÇÃO DE APERFEIÇOAMENTO DE PESSOAL DE NÍVEL SUPERIOR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 39 do Estatuto da CAPES, aprovado pelo Decreto nº 12.802, de 26 de dezembro de 2025, considerando os arts. 24 e 25 da Portaria CAPES nº 24, de 7 de Fevereiro de 2025, e tendo em vista o constante dos autos do processo nº 23038.012501/2022-21, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a Portaria CAPES nº 265, de 25 de Novembro de 2022, para designar o Prof.º Alexandre Rodrigues Silva, atual Coordenador Adjunto de Programas Acadêmicos, nos termos da Portaria CAPES nº 62, de 21 de março de 2025, publicada no DOU em 24 de março de 2025, Edição 56, Seção 2; Página 53, para desempenhar a função de Coordenador da Área de Medicina Veterinária, em substituição ao titular o Prof.º Carlos Eduardo Ambrósio, designado pela Portaria CAPES nº 29, de 22 de janeiro de 2024, publicada no DOU em 31 de janeiro de 2024, seção 2, Página 114.</p><p>Parágrafo único. O mandato do novo Coordenador da Área de Medicina Veterinária tem início na data de publicação desta portaria e segue até dia 11 de junho de 2026, conforme consta da Portaria CAPES nº 312, de 28 de outubro de 2025.</p><p>Art. 2 Revogar a Portaria CAPES nº 29, de 22 de janeiro de 2024.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>