<xml><article id="47859389" name="Portaria ordenador.rtf (1).doc 3" idOficio="11578289" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00048:00062:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Trabalho e Emprego/Superintendência Regional do Trabalho e Emprego no Estado de Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594621">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SRTE-MT MTE Nº 281, DE 11 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SRTE-MT MTE Nº 281, DE 11 DE fevereiro DE 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO E EMPREGO EM MATO GROSSO, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pelo artigo 26, inciso II, da Portaria MTE nº 635, de 16 de março de 2023, e tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, no Decreto nº 11.359, de 1º de janeiro de 2023 e no artigo 8º da Instrução Normativa STN nº 6, de 31 de outubro de 2007 (Processo nº 19964.105225/2023-96), resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como Ordenador de Despesas, Gestor Financeiro e Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão, bem como seus substitutos eventuais, no âmbito das Unidades Gestoras 380938 e 400068 - Superintendência Regional do Trabalho em Mato Grosso, do Ministério do Trabalho e Emprego.</p><p>I - Ordenador de Despesas:</p><p>a) Titular: vago</p><p>b) Substituta: Lúcia Helena da Rosa, CPF: ***.028.701-**, matrícula SIAPE nº 0249478.</p><p>II - Gestor Financeiro:</p><p>a) Titular: Sofia Pereira de Souza, CPF: ***.465.111-**, matrícula SIAPE nº 0454043</p><p>III - Responsável pela Conformidade de Registros de Gestão:</p><p>a) Titular: Milton Finger, CPF: ***.978.249-**, matrícula SIAPE nº 1830619; e</p><p>b) Substituto: vago</p><p>Art. 2º Ficam convalidados os atos praticados a partir de 16 de março de 2023 pelos agentes ora designados e que contenham, exclusivamente, vício de competência.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERSON ANTÔNIO DELGADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>