<xml><article id="47933054" name="DOU - PORT 392 - Nomeacao EBTT -" idOficio="11586176" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00025:00128:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23608989">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 392, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 392, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições estatutárias e regimentais, tendo em vista o que consta no Processo nº 23080.043866/2023-62 e no Decreto 8.260 de 29 de maio de 2014, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90, JUZELIA DE MORAES SILVEIRA, classificado(a) em 1 lugar no concurso público de provas e títulos, da lista geral, instituído pelo 019/2025/DDP, publicado no Diário Oficial da União (DOU) de 21 de maio de 2025, homologado através da Portaria n° 142/2026/DDP, publicada no DOU de 11 de fevereiro de 2026, no cargo de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico (EBTT), Classe A, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva (DE), com exercício no Núcleo de Desenvolvimento Infantil (NDI), com código de vaga 688459, Decorrente da exoneração de Debora Da Rocha Gaspar, por meio da Portaria nº 10/DAP/2023, publicada no Diário Oficial da União de 12 de janeiro de 2023.</p><p>Art. 2º A posse do nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, de acordo com o parágrafo 1º do art. 13, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">IRINEU MANOEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>