<xml><article id="47717858" name="PORTARIA N 5_23568262" idOficio="11560724" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00021:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Direitos Humanos e da Cidadania/Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa Idosa" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23568262">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 5, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 5, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DOS DIREITOS DA PESSOA IDOSA, do Ministério dos Direitos Humanos e da Cidadania, no uso das atribuições que lhe confere o inciso III do art. 18 do Anexo II ao Decreto n.º 11.341, de 1º de janeiro de 2023, e tendo em vista o disposto no art. 17 do Decreto n.º 10.426, de 16 de julho de 2020, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria nº 28, de 9 de agosto de 2024, publicada no Diário Oficial da União em 15 de agosto de 2024, edição 157, seção 2, página 15, que designou os fiscais titulares e suplentes para exercerem a função de monitoramento e de avaliação da execução dos Termos de Execução Descentralizada, em vigência, firmados entre a Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa Idosa e órgãos da administração pública federal.</p><p>Tornar sem efeito a Portaria nº 30, de 9 de setembro de 2024, publicada no Diário Oficial da União em 11 de setembro de 2024, edição 176, seção 2, página 12, que designou os fiscais titulares e suplentes para exercerem a função de monitoramento e de avaliação da execução dos Termos de Execução Descentralizada, em vigência, firmados entre a Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa Idosa e órgãos da administração pública federal.</p><p class="assina">ALEXANDRE DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>