<xml><article id="48045031" name="5193-Dispensa de FC. 4 CJM (DOU " idOficio="11600157" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="27/02/2026" artClass="00070:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="83" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=83" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23631829">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 5.193,  DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 5.193, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026.</p><p>A MINISTRA-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições conferidas pelo inciso XXV do artigo 6º do Regimento Interno, e os Formulários de Dispensa e Designação de n°s 4786404, 4786529, 4786638, 4786774, 4786838, 4786160, 4786127, 4786267 e 4786883, do Processo nº 000085/26-04.45, do Sistema Eletrônico de Informações, assim como o disposto nos incisos I e II do artigo 71 da Lei nº 8.457/1992, alterada pela Lei nº 13.774/2018, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, GERALDO EDSON LEONEL JUNIOR, matrícula 7963, da função comissionada de ASSISTENTE V, código STM-FC-05, da Secretaria da Auditoria da 4ª CJM.</p><p>Art. 2º DISPENSAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, RAQUEL MENDONÇA GOUVÊA, matrícula 7277, da função comissionada de ASSISTENTE V, código STM-FC-05, da Secretaria da Auditoria da 4ª CJM.</p><p>Art. 3º DISPENSAR o Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, EZEQUIEL JUNIOR HERINGER COSTA, matrícula 7280, da função comissionada de ASSISTENTE IV, código STM-FC-04, da Secretaria da Auditoria da 4ª CJM.</p><p>Art. 4º DISPENSAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, JOÃO BOSCO EVANGELISTA FAJARDO, matrícula 1132, da função comissionada de ASSISTENTE IV, código STM-FC-04, da Secretaria da Auditoria da 4ª CJM.</p><p>Art. 5º DISPENSAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, VITOR DE CASTRO DOS SANTOS, matrícula 1268, da função comissionada de ASSISTENTE IV, código STM-FC-04, da Assessoria Jurídica da Auditoria da 4ª CJM.</p><p>Art. 6º DISPENSAR o Analista Judiciário, área Apoio Especializado, especialidade Administração, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, FREDERICO GUEDES MACEDO, matrícula 9164, da função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, da Secretaria da Auditoria da 4ª CJM.</p><p>Art. 7º DISPENSAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, GUSTAVO PENHA DA SILVA, matrícula 8442, da função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, da Secretaria da Auditoria da 4ª CJM.</p><p>Art. 8º DISPENSAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, RODRIGO SANTOS DE ARAÚJO, matrícula 8746, da função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, da Secretaria da Auditoria da 4ª CJM.</p><p>Art. 9º DISPENSAR o militar MARCELO SILVA DE OLIVEIRA, matrícula 1372, da função comissionada de ASSISTENTE III, código STM-FC-03, da Assessoria Jurídica da Auditoria da 4ª CJM.</p><p class="assina">MARIA ELIZABETH ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>