<xml><article id="47666675" name="PORT 77 78 79 8082" idOficio="11532745" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00034:00062:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23520887">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL IBAMA Nº 77, DE 16 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IBAMA Nº 77, DE 16 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 Anexo I do Decreto nº 12.130, de 07 de agosto de 2024, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e pelo art. 10 da Portaria GM/MMA nº 897, de 22 de dezembro de 2023, resolve:</p><p>Dispensar JOSEPH ESPINDOLA LEANDRO, matrícula SIAPE n. 102****, da Função Comissionada Executiva de Chefe, código FCE 1.05, do Serviço de Administração e Logística, da Coordenação de Administração e Infraestrutura, da Coordenação-Geral de Administração, da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IBAMA Nº 78, DE 16 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 Anexo I do Decreto nº 12.130, de 07 de agosto de 2024, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e pelo art. 10 da Portaria GM/MMA nº 897, de 22 de dezembro de 2023, resolve:</p><p>Art. 1º Fica dispensado, da concessão de Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE o servidor ocupante de cargo efetivo relacionado abaixo, na forma especificada:</p><p>1. Sistema de Serviços Gerais - SISG, Nível Superior - NS:</p><p>1.1 - JOSEPH ESPINDOLA LEANDRO- Analista Ambiental - matrícula SIAPE n. 102****.</p><p>Art. 2º Esta Portaria de Pessoal entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IBAMA Nº 79, DE 16 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 Anexo I do Decreto nº 12.130, de 07 de agosto de 2024, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e pelo art. 10 da Portaria GM/MMA nº 897, de 22 de dezembro de 2023, resolve:</p><p>Designar JANARY ARAUJO CARDOSO, matrícula SIAPE n. 205****, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe, código FCE 1.05, do Serviço de Administração e Logística, da Coordenação de Administração e Infraestrutura, da Coordenação-Geral de Administração, da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IBAMA Nº 80, DE 16 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 Anexo I do Decreto nº 12.130, de 07 de agosto de 2024, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e pelo art. 10 da Portaria GM/MMA nº 897, de 22 de dezembro de 2023, resolve:</p><p>Designar RAFAEL SALGADO BASTOS, matrícula SIAPE n. 350****, para exercer a Função Comissionada Executiva de Chefe, código FCE 1.05, do Serviço de Engenharia e Manutenção Predial, da Coordenação de Administração e Infraestrutura, da Coordenação-Geral de Administração, da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL IBAMA Nº 82, DE 16 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (Ibama), no uso das atribuições que lhe conferem o art. 15 Anexo I do Decreto nº 12.130, de 07 de agosto de 2024, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, e pelo art. 10 da Portaria GM/MMA nº 897, de 22 de dezembro de 2023, resolve:</p><p>Dispensar JANARY ARAUJO CARDOSO, matrícula SIAPE n. 205****, da Função Comissionada Executiva de Chefe, código FCE 1.05, do Serviço de Engenharia e Manutenção Predial, da Coordenação de Administração e Infraestrutura, da Coordenação-Geral de Administração, da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>