<xml><article id="47680813" name="PORT 160 PRESI" idOficio="11556635" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00034:00062:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00008" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561028">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 160, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 160, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS- IBAMA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 15 do Anexo I do Decreto nº 12.130, de 7 de agosto de 2024, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, publicado no Diário Oficial da União de 8 de agosto de 2024, e pelo art. 217, inciso II, do Regimento Interno do Ibama, aprovado pela Portaria nº 73, de 26 de maio de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 27 de maio de 2025, considerando a Portaria Conjunta IBAMA/MMA/MIDR nº 4, de 30 de junho de 2025, e tendo em vista o constante nos autos dos processos administrativos nºs 00807.004309/2022-15 e 02001.028023/2023-07, resolve :</p><p>Art. 1º Designar a equipe técnica responsável por acompanhar, controlar, fiscalizar e avaliar, junto ao Instituto Espinhaço - Biodiversidade, Cultura e Desenvolvimento Socioambiental, a execução do Projeto Pró-Águas Urucuia - Lote 01 e o cumprimento do Acordo de Cooperação Técnica nº 44/2023, em observância ao parágrafo único do art. 2º da Portaria Conjunta IBAMA/MMA/MIDR nº 4/2025.</p><p>Art. 2º A equipe técnica será composta pelos seguintes servidores, considerando as designações oficialmente realizadas pelos respectivas unidades e órgãos:</p><p>I - Subequipe de acompanhamento físico</p><p>Titulares:</p><p>a) ALEXANDRE RESENDE TOFETI, matrícula SIAPE 169****, lotação DRMA/SQA/MMA</p><p>b) CAMILA DE CARVALHO GONZAGA, matrícula SIAPE 207****, lotação Corec/CGRec/DBFlo</p><p>c) WELLISON DE ALMEIDA SCHUMANN, matrícula SIAPE 257****, lotação Unidade Técnica de Montes Claros - SUPES/MG</p><p>d) DANIEL FILIPE DIAS, matrícula SIAPE 176****, lotação Cetas/MG</p><p>e) ALEXANDRE SAIA, matrícula SIAPE 183****, lotação DRHB/SNSH/MIDR</p><p>f) RAMILLE ARAÚJO SOARES DE PAULA, matrícula SIAPE 157****, lotação DRHB/SNSH/MIDR</p><p>Suplentes:</p><p>a) LUIZ RONS CAULA DA SILVA, matrícula SIAPE 199****, lotação DRMA/SQA/MMA</p><p>b) OCTAVIO VIORATTI TELLES DE MOURA, matrícula SIAPE 336****, lotação Corec/CGRec/DBFlo</p><p>c) JUNIO AUGUSTO DOS SANTOS SILVA, matrícula SIAPE 142****, lotação Divisão Técnico-Ambiental - SUPES/MG</p><p>d) VICENTE DE PAULO FARIA, matrícula SIAPE 251****, lotação Divisão Técnico Ambiental - SUPES/MG</p><p>e) GIULIANA DE ABREU CORREA, matrícula SIAPE 157****, lotação DRHB/SNSH/MIDR</p><p>f) ADRIANA PRADO BICALHO, matrícula SIAPE 128****, lotação DRHB/SNSH/MIDR</p><p>II - Subequipe de acompanhamento financeiro</p><p>Titulares:</p><p>a) WELLISON DE ALMEIDA SCHUMANN, matrícula SIAPE 257****, lotação Unidade Técnica de Montes Claros - SUPES/MG</p><p>b) DANIEL FILIPE DIAS, matrícula SIAPE 176****, lotação Cetas/MG</p><p>c) ALEXANDRE SAIA, matrícula SIAPE 183****, lotação DRHB/SNSH/MIDR</p><p>d) RAMILLE ARAÚJO SOARES DE PAULA, matrícula SIAPE 157****, lotação DRHB/SNSH/MIDR</p><p>Suplentes:</p><p>a) JUNIO AUGUSTO DOS SANTOS SILVA, matrícula SIAPE 142****, lotação Divisão Técnico-Ambiental - SUPES/MG</p><p>b) VICENTE DE PAULO FARIA, matrícula SIAPE 251****, lotação Divisão Técnico Ambiental - SUPES/MG</p><p>c) GIULIANA DE ABREU CORREA, matrícula SIAPE 157****, lotação DRHB/SNSH/MIDR</p><p>d) ADRIANA PRADO BICALHO, matrícula SIAPE 128****, lotação DRHB/SNSH/MIDR</p><p>III - Subequipe de gestão do Acordo de Cooperação Técnica</p><p>Titulares:</p><p>a) ALEXANDRE SAIA, matrícula SIAPE 183****, lotação DRHB/SNSH/MIDR</p><p>b) RAMILLE ARAÚJO SOARES DE PAULA, matrícula SIAPE 157****, lotação DRHB/SNSH/MIDR</p><p>c) GABRIELA CAROLINY SILVA BUENO, matrícula SIAPE 337****, lotação CConv/CGRec/DBFlo</p><p>d) JOÃO EVANGELISTA DO NASCIMENTO FILHO, matrícula SIAPE 137****, lotação CConv/CGRec/DBFlo</p><p>Suplentes:</p><p>a) GIULIANA DE ABREU CORREA, matrícula SIAPE 157****, lotação DRHB/SNSH/MIDR</p><p>b) ADRIANA PRADO BICALHO, matrícula SIAPE 128****, lotação DRHB/SNSH/MIDR</p><p>c) ISIS FELIPPE DE FREITAS, matrícula SIAPE 195****, lotação CConv/CGRec/DBFlo</p><p>d) CARLIANE DE MOURA SANTOS, matrícula SIAPE 350****, lotação CConv/CGRec/DBFlo</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria de Pessoal Ibama nº 126, de 26 de janeiro de 2026, publicada no Diário Oficial da União nº 19 de 28 de janeiro de 2026.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e tem vigência até a conclusão da execução do objeto do Acordo de Cooperação Técnica nº 44/2023 e julgamento final da prestação de contas.</p><p class="assina">RODRIGO AGOSTINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>