<xml><article id="48047031" name="portarias_para_DOU (3) (1)" idOficio="11600606" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00115:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23632322">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.064 - Conceder aposentadoria voluntária a DORAZILMA DE ARAUJO TORTOLA, Matrícula SIAPE nº 328107, ocupante do cargo de OPERADOR DE MAQUINA COPIADORA, Classe C, Padrão 019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, Código de Vaga: 253251, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional n. 103/2019, em consonância com o art. 40, §1º, III, "b", da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003, com proventos calculados na forma do art. 1º da Lei Nº 1.0.887/2004.</p><p>Nº 1.069 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a ELCY MIKA HAYASHI , Matrícula SIAPE nº 2125742, ocupante do cargo de MEDICO- PCCTAE, Classe E, Padrão 019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, Código de Vaga: 706874, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no Art. 20 e seu §2º, II, c/c art. 4º, §8º, todos da E.C. n. 103/2019.</p><p>Nº 1.070 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a ANA CRISTINA PIMENTEL CARNEIRO DE ALMEIDA , Matrícula SIAPE nº 1169258, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR, Classe D, com denominação de titular, Nível 01, em regime Dedicação exclusiva, Código de Vaga: 251110, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 20 e seu §2º, II, c/c art. 4º, §8º, todos da E.C. n. 103/2019.</p><p>Nº 1.071 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a MARIA DO SOCORRO ALMEIDA FLORES, Matrícula SIAPE nº 1215686, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR, Classe D, com denominação de titular, Nível 01, em regime Dedicação exclusiva, Código de Vaga: 250316, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo Art. 3º da E.C. n. 103/2019 c/c art. 3º da E.C. n. 47 /2005.</p><p>Nº 1.055 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a DIONNE SEABRA DE FREITAS, Matrícula SIAPE nº 1222834, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, Classe C, Nível 004, em regime de Dedicação Exclusiva, Código de Vaga: 251364, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no art. 20, §§ 1º e 2º, inciso I, da Emenda Constitucional Nº 1.03/2019.</p><p>Nº 1.056 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a SUELY MARIA SOUZA DA CUNHA, Matrícula SIAPE nº 0327403, ocupante do cargo de TÉCNICO EM CONTABILIDADE, Classe D, Padrão 019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, Código de Vaga: 252601, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3° da Emenda Constitucional n° 103/2019.</p><p>Nº 1.060 - Conceder aposentadoria voluntária a MARIA DE NAZARE MORAES DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 0328007, ocupante do cargo de REVISOR DE TEXTOS, Classe E, Padrão 019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, Código de Vaga: 253181, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no art. 20, §2°, inciso I, da Emenda Constitucional n° 103/2019, com proventos integrais e paridade.</p><p class="assina">Gilmar Pereira da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>