<xml><article id="47833257" name="Port 122-26" idOficio="11575089" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00070:00055:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23589578">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 122, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 122, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO os instrumentos de gestão instituídos e suas derivações, quais dependem de pessoas, sistemas, recursos;</p><p>CONSIDERANDO a importância de proceder alinhamento de pessoas e processos, projetos e clientes internos e externos;</p><p>CONSIDERANDO a importância e relevância do capital humano, suas competências habilidades e atitudes para a execução da estratégia e do fortalecimento da cultura organizacional e a maturidade da governança do TRT 14 Região;</p><p>CONSIDERANDO as Portarias Conjuntas PRE/COR-01 e 07/2025 do TRT14, que aprovam as diretrizes e pilares da gestão para execução no biênio 2025/2026;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de proceder ajustes no quadro lotacional e funcional da Coordenadoria de Serviços de Infraestrutura e Logística;</p><p>CONSIDERANDO o despacho presidencial exarado nos autos do Proad 62/2026, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR o servidor JOÃO VICTOR CASTRO GUIMARÃES, Técnico Judiciário, Área: Administrativa, Classe A, Padrão 1, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Chefe de Seção, FC-5, da Seção de Gerenciamento de Frota/Coordenadoria de Serviços de Infraestrutura e Logística.</p><p>Art. 2º DESIGNÁ-LO para exercer a função comissionada de Assistente 5, FC-5, da Coordenadoria de Serviços de Infraestrutura e Logística.</p><p>Art. 3º DETERMINAR que os efeitos da presente portaria ocorram a partir da data da publicação.</p><p class="assina">Des. ILSON ALVES PEQUENO JUNIOR</p><p class="cargo">Gestor de Governança e Metas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>