<xml><article id="47854585" name="PR 226227 e 228" idOficio="11577609" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00019:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços/Instituto Nacional da Propriedade Industrial" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23593454">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 04 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 04 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DA PROPRIEDADE INDUSTRIAL - INPI, no uso da competência que lhe foi delegada pelo disposto nos arts. 12 e 15 da Portaria ME nº 7.081, de 09 de agosto de 2022, considerando o disposto no Decreto nº 11.207, de 26 de setembro de 2022, alterado pelo Decreto 12.803, de 26 de dezembro de 2025, e tendo em vista o contido no Processo SEI nº 52402.001633/2026-53, resolve:</p><p>Nº 226 - Dispensar NATALIA PACHECO RIBEIRO MACHADO, matrícula SIAPE nº 2046394, do encargo de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Contratações de TIC II, da Coordenação de Contratações de TIC, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação, da Diretoria de Administração, deste Instituto.</p><p>Nº 227 - Dispensar, a pedido, LEONARDO DE ARAÚJO MACHADO, matrícula SIAPE nº 1742356, do encargo de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Suporte à Gestão de Tecnologia da Informação, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação, da Diretoria de Administração, deste Instituto.</p><p>Nº 228 - Designar NATALIA PACHECO RIBEIRO MACHADO, matrícula SIAPE nº 2046394, para exercer o encargo de "Chefe", código FCE 1.07, da Divisão de Suporte à Gestão de Tecnologia da Informação, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação, da Diretoria de Administração, deste Instituto.</p><p class="assina">JULIO CESAR CASTELO BRANCO REIS MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>