<xml><article id="48050964" name="Portarias GR - 26_002" idOficio="11601399" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00106:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23633356">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 48, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 48, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o inciso II do art. 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 o que consta no processo nº 23422.002687/2026-08, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 10 de março de 2026, a servidora ALINE THEODORO TOCI, Professora do Magistério Superior, SIAPE 1653503, da Vice-coordenação do Curso de Química, designada pela Portaria 516/2025/GR, publicada no DOU nº 194, de 10 de outubro de 2025, s. 2, p. 30.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">DIANA ARAUJO PEREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 49, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com os §§ 1º e 2º do art. 7º da Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, os §§ 1º e 2º do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e o art. 25 da Resolução Cosuen nº 008, de 30 de abril de 2014 o que consta no processo nº 23422.002687/2026-08, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, a partir de 10 de março de 2026, a servidora MARCELA BOROSKI, Professora do Magistério Superior, SIAPE 1926933, para exercer a função de Vice-Coordenadora pro tempore do Curso de Química.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">DIANA ARAUJO PEREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 50, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com a Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990; o Decreto 91.800, de 18 de outubro de 1985, o Decreto 1.387/95 de 07 de fevereiro de 1995 e com a Instrução Normativa 001/2017, de 02 de Março de 2017; e o processo 23422.002813/2026-16, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, ao servidor GUSTAVO OLIVEIRA VIEIRA, Professor do Magistério Superior, Siape 1853057, para participar do Evento Regional de Alto Nível "Lançamento da ampliação do Programa EUROFRONT: um horizonte renovado de cooperação e segurança fronteiriça", de 16 de março de 2026 a 20 de março de 2026, no Departamento de Geografia e Turismo da Universidade Nacional do Sul (Bahía Blanca), em em Quito, Equador.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">DIANA ARAUJO PEREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 51, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com a Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990; o Decreto 91.800, de 18 de outubro de 1985, o Decreto 1.387/95 de 07 de fevereiro de 1995 e com a Instrução Normativa 001/2017, de 02 de Março de 2017; e o processo 23422.002181/2026-91, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, ao servidor FERNANDO GABRIEL ROMERO, Professor do Magistério Superior, Siape 2118407, para Ministrar o curso de pós-graduação ""China na América Latina e no Caribe: Geopolítica e Geoeconomia"", de 18 de abril de 2026 a 26 de abril de 2026, no Departamento de Geografia e Turismo da Universidade Nacional do Sul (Bahía Blanca), em Buenos Aires, Argentina.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">DIANA ARAUJO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>