<xml><article id="47779354" name="0502_PRT_GSI_6_S2_OK" idOficio="11567784" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00006:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23579494">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica"><strong>PORTARIA Nº 6, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</strong></p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, incisos II e IV, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 21, § 2º, do Anexo da Resolução CDPNB nº 21, de 15 de setembro de 2022; e no art. 1º,<em>caput</em>e § 4º, da Resolução CDPNB nº 42, de 19 de dezembro de 2025, resolve:</p><p>Art. 1º Designar<em></em>os seguintes representantes, titulares e suplentes, indicados pelos órgãos e entidades abaixo, para o Grupo Técnico instituído pela Resolução CDPNB nº 42, de 19 de dezembro de 2025:</p><p>I - Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>a) titular: Alex Azevedo Urbancg; e</p><p>b) suplentes: Alexandre Souza de Aguiar, Marcio Jorge dos Santos, Carlos Eduardo de Azevedo, Alberto Rodrigues Mesquita Júnior, Fabiano Petruceli Coelho Lima e Tiago Rusin;</p><p>II - Ministério da Agricultura e Pecuária:</p><p>a) titular: Debora Maria Rodrigues Cruz; e</p><p>b) suplente: Lucas Fernando Alves Zago;</p><p>III - Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação:</p><p>a) titular: Osório Coelho Guimarães Neto; e</p><p>b) suplente: André Ramos Silva;</p><p>IV - Ministério da Educação:</p><p>a) titular: Mariana Ramos Reis Gaete; e</p><p>b) suplente: Paloma Afonso Soares;</p><p>V - Ministério da Defesa:</p><p>a) titular: Celso Mizutani Koga; e</p><p>b) suplentes: Sérgio Luis De Carvalho Miranda, Rafael Barros Dutra, Alaor Moacyr Dall'antonia Junior e Daniel de Freitas Kersting;</p><p>VI - Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços:</p><p>a) titular: Luciano Costa de Carvalho; e</p><p>b) suplentes: Leopoldo Costa Junior, Ricardo Cordeiro Cruz e Michele Cristina Silva Melo;</p><p>VII - Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos:</p><p>a) titular: Gabriel Coelho Squeff; e</p><p>b) suplentes: Bernardo Campos Zaghloul, Rita de Cassia Vandanezi Munck e Elisa de Oliveira Alves;</p><p>VIII - Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima:</p><p>a) titular: Adriana de Fátima Rodrigues Lustosa da Costa; e</p><p>b) suplente: Rafael Ribeiro Meireles;</p><p>IX - Ministério de Minas e Energia:</p><p>a) titular: Denis de Moura Soares; e</p><p>b) suplente: Teotônio Ko Freitag;</p><p>X - Ministério do Planejamento e Orçamento:</p><p>a) titular: Alexandre Sérgio Piovesan; e</p><p>b) suplente: Ricardo Almeida de Carvalho;</p><p>XI - Ministério das Relações Exteriores:</p><p>a) titular: Maria Cecília Barcelos Cavalcante Vieira; e</p><p>b) suplentes: Eduardo Siebra e Andrea Kakitani Carbone;</p><p>XII - Ministério da Saúde:</p><p>a) titular: Constance Marie Meiners Chabin; e</p><p>b) suplentes: Fotini Santos Toscas, Francisco José Mendes Duarte, Renato Dourado da Silva, Gildete Dutra Emerick e Pedro Gustavo Fernandes Fassoni Arruda;</p><p>XIII - Amazônia Azul Tecnologias de Defesa S.A.:</p><p>a) titular: Carlos Alberto Matias; e</p><p>b) suplentes: Leonam dos Santos Guimarães, Eros Duarte Ortigoso Carbi e Vanderlei Bruno Junior;</p><p>XIV - Autoridade Nacional de Segurança Nuclear:</p><p>a) titular: Ricardo Fraga Gutterres; e</p><p>b) suplente: Ailton Fernando Dias;</p><p>XV - Comissão Nacional de Energia Nuclear:</p><p>a) titular: Fábio Staude; e</p><p>b) suplente: Rogério Mamão Gouveia;</p><p>XVI - Diretoria-Geral de Desenvolvimento Nuclear e Tecnológico da Marinha:</p><p>a) titular: Paulo Henrique da Rocha; e</p><p>b) suplentes: Laércio Vinhas, Ricardo Koji Yamamoto, Marina Cortes Pires, Ilka Antonia Rios, Aldo Malavasi, Mariana Passos de Almeida, Gabriel Gianinni de Cunto, Luís Cláudio Farina, Pablo Carvalho Felix Nascimento e Luiz Gonzaga de Freitas Neto;</p><p>XVII - Empresa Brasileira de Participações em Energia Nuclear e Binacional:</p><p>a) titular: Adriana Alves dos Reis; e</p><p>b) suplente: Lívia Feitosa Albuquerque Lima de Aguiar;</p><p>XVIII - Empresa de Pesquisa Energética:</p><p>a) titular: Caroline Chantre Ramos; e</p><p>b) suplente: Mariana de Queiroz Andrade;</p><p>XIX - Eletronuclear:</p><p>a) titular: André Luiz Rodrigues Osório; e</p><p>b) suplente: Marcelo Gomes da Silva;</p><p>XX - Indústrias Nucleares do Brasil:</p><p>a) titular: Renata Rangel de Carvalho; e</p><p>b) suplentes: Luiz Augusto Caldas Silva, Ricardo Ferreira Lage, Materson Luis Dias de Souza, Alessandra Costa Barreto, Paula Gomes Frutuoso e Marcelo Lana Franco; e</p><p>XXI - Nuclebrás Equipamentos Pesados S.A.:</p><p>a) titular: Jairo Silva Bastos; e</p><p>b) suplente: João Henrique Daniel.</p><p>Art. 2º A participação no Grupo Técnico será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS ANTONIO AMARO DOS SANTOSQuebra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>