<xml><article id="47674595" name="Publicacao de 02 de Fevereiro de" idOficio="11555711" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00165:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559335">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL UFU, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFU, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 392 - Art. 1º Dispensar Adriano Oliveira da Silva, Matrícula SIAPE Nº 1971401, da Função Gratificada de Chefe da Secretaria da Diretoria do Instituto de Letras e Linguística (FG-6), a partir de 1º de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU Nº 874/2025, publicada no Diário Oficial da União de 06 de fevereiro de 2025, Edição 26, Seção 2, página 43.</p><p>Nº 393 - Art. 1º Designar Ana Paula de Lima, Matrícula SIAPE Nº 2645833, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Secretaria da Diretoria do Instituto de Letras e Linguística (FG-6), a partir de 1º de fevereiro de 2026, em substituição a Adriano Oliveira da Silva.</p><p>Nº 394 - Art. 1º Dispensar Marcus Flávio Said Lindoso, Matrícula SIAPE Nº 2333549, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Elaboração de Editais Docentes da Divisão de Provimento e Acompanhamento da Carreira Docente da Diretoria de Provimento, Acompanhamento e Administração de Carreiras da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas (FG-6), a partir de 1º de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU Nº 5841/2025, publicada no Diário Oficial da União de 1º de setembro de 2025, Edição 165, Seção 2, página 54.</p><p>Nº 395 - Art. 1º Designar Thais Mendes Silva, Matrícula SIAPE Nº 3496399, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Elaboração de Editais Docentes da Divisão de Provimento e Acompanhamento da Carreira Docente da Diretoria de Provimento, Acompanhamento e Administração de Carreiras da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas (FG-6), a partir de 1º de fevereiro de 2026, em substituição a Marcus Flávio Said Lindoso.</p><p>Nº 396 - Art. 1º Designar Ana Letícia de Oliveira Guerra, Matrícula SIAPE Nº 3242882, para exercer a função de Substituta Eventual do(a) Diretor(a) do Sistema de Bibliotecas (CD-3), a partir de 02 de fevereiro de 2026, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do(a) Titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU Nº 5833/2025, publicada no Diário Oficial da União de 1º de setembro de 2025, Edição 165, Seção 2, página 53.</p><p>Nº 400 - Art. 1º Dispensar Mariana Rodovalho de Oliveira, Matrícula SIAPE Nº 3987178, da Função Gratificada de Gerente da Procuradoria-Geral (FG-3), a partir de 02 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU Nº 2957/2023, publicada no Diário Oficial da União de 1º de junho de 2023, Edição 104, Seção 2, página 58.</p><p>Nº 401 - Art. 1º Designar Mariana Rodovalho de Oliveira, Matrícula SIAPE Nº 3987178, para exercer a Função Gratificada de Gerente do Setor de Avaliações Jurídicas da Procuradoria-Geral (FG-3), a partir de 02 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>