<xml><article id="47746443" name="01 A 35 RCO ANNE CAROLINE PEDROS" idOficio="11564586" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/02/2026" artClass="00070:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23574528">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO PR Nº 35, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO PR Nº 35, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disposto no artigo 37 da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997; de acordo com a Resolução nº 146/2012, do C. Conselho Nacional de Justiça; e conforme o que consta do Processo de Redistribuição PROAD nº 63101/2025, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos da Portaria PR/SGP Nº 48, publicada no Diário Oficial Eletrônico do TRT 2ª Região, em 27/06/2013, que concedeu licença para acompanhar cônjuge, com exercício provisório, à servidora ANNE CAROLINE PEDROSA BRASIL CAMÊLO, matrícula nº 139823, para o Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região.</p><p>Art. 2º Redistribuir o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, ocupado pela servidora ANNE CAROLINE PEDROSA BRASIL CAMÊLO, matrícula nº 139823, para o Quadro Permanente do Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região, em reciprocidade com o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, ocupado pela servidora LEILA BARACUHY SALES MEDEIROS.</p><p>Art. 3º Este Ato PR entra em vigor a partir do dia 05 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">VALDIR FLORINDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>