<xml><article id="48016332" name="02 26" idOficio="11596308" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00025:00134:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23624550">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 412 - Art. 1º Contratar DANIELA AGUILAR LIMA, como Professora do Magistério Superior substituta para a área de Ciências da Saúde - Medicina - Psiquiatria da Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri/UFVJM, no período de 2 de março de 2026 a 1º de setembro de 2026, com salário correspondente à Classe A - Denominação de Assistente - Requisito de titulação: Graduação, em regime de trabalho de 20 horas semanais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 414 - Art. 1º Prorrogar de 03/04/2026 a 02/10/2026, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado por meio da Portaria nº 2223, de 2 de outubro de 2024, publicada no DOU de 3 de outubro de 2024, prorrogado por meio da Portaria nº 393, de 20 de março de 2025, publicada no DOU de 21 de março de 2025, e prorrogado por meio da Portaria nº 2360, de 25 de setembro de 2025, publicada no DOU de 26 de setembro de 2025, entre esta Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri e o Professor do Magistério Superior substituto TARCÍSIO MICHAEL FERREIRA SOARES DE OLIVEIRA.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 416 - Art. 1º Exonerar, a pedido, do cargo de Professor do Magistério Superior, ALINE ALBERTI MORGADO, de acordo com o artigo 34 da Lei nº 8112/90, a partir de 2 de março de 2026, e em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 417 - Art. 1º Prorrogar de 02/03/2026 a 01/07/2026, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado por meio da Portaria nº 1.273, de 6 de junho de 2025, publicada no DOU de 9 de junho de 2025, e prorrogada por meio da Portaria nº 2815, de 17 de novembro de 2025, publicada no DOU de 18 de novembro de 2025 entre esta Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri e o Professor do Magistério Superior substituto ADRYAN KENNEDY ALVES DE SOUZA.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 418 - Art. 1º Declarar vago, com fundamento no art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112, de 1990, a partir de 9 de março de 2026, o cargo de Técnico em Tecnologia da Informação, ocupado pela servidora HELEN CRISTINA ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 1373804, em virtude de posse em outro cargo inacumulável.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 419 - Art. 1º Prorrogar de 15/03/2026 a 14/09/2026, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado por meio da Portaria nº 2227, de 11 de setembro de 2025, publicada no DOU de 12 de setembro de 2025 entre esta Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri e o Professor do Magistério Superior substituto GABRIEL DE JESUS SOUZA FERREIRA.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Heron Laiber Bonadiman</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>