<xml><article id="47854006" name="PORTARIA N 368_23593332" idOficio="11577512" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00028:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00001" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria de Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23593332">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SAIN/MF N° 368, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SAIN/MF N° 368, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO FAZENDA, SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 11 da Portaria MF nº 2.992, de 9 de dezembro de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 11 de dezembro de 2025, e demais informações que constam no Processo SEI nº 19995.000940/2026-19, resolve:</p><p>Art. 1º Designar MANOEL PINHEIRA DE LIMA, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 94566 e RONALDO BARROSO, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 41009, para nesta ordem e sucessivamente exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Chefe Projeto I, FCE 3.05, da Divisão Administrativa do Gabinete da Secretaria de Assuntos Internacionais deste Ministério, atualmente ocupada pela servidora Zilda Vieira Mouhamad Abou Silva, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Tornar sem efeito a Portaria Nº 354, de 09 de fevereiro de 2026, publicada no Diário Oficial da União, do dia 10 de fevereiro de 2026, Seção 2, página 38.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IVAN TIAGO MACHADO OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>