<xml><article id="47784449" name="ALDA" idOficio="11568660" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="09/02/2026" artClass="00099:00008:00002:00008:00025:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00007:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Agricultura e Pecuária" artSize="12" artNotes="" numberPage="97" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=97" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23580632">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições regimentais e legais, com fundamento no art. 26, da Lei nº 9.784/1999, e considerando os princípios do contraditório e da ampla defesa, resolve:</p><p>NOTIFICAR, na forma de edital, por estar em local incerto e não sabido, a senhora ALDA LIMA CARNEIRO, Pensionista, matrícula SIAPE 02277760, para que:</p><p>1 - Tome ciência da Nota Técnica nº 431/2025/DIGP-RJ/CAD-RJ/SFA-RJ/SE/MAPA, relativa ao Processo Administrativo nº 21044.005519/2025-12.</p><p>2 - Apresente manifestação ou interponha recurso administrativo, no prazo de 10 (dez) dias, contados a partir da publicação deste edital, nos termos do art. 26 §§ 1º e 2º, da Lei nº 9.784/99.</p><p>3 - A intimida poderá apresentar manifestação por meio de uma das seguintes opções:</p><p>a) por e-mail: sgp.sfa-rj@agro.gov.br;</p><p>b) presencialmente: mediante agendamento prévio pelo e-mail acima;</p><p>c) via postal para o endereço: Superintendência Federal de Agricultura e Pecuária no Estado do Rio de Janeiro, Av. Rodrigues Alves, nº 129, sala 405, Centro, Rio de Janeiro/RJ, CEP: 20081-250.</p><p>Informamos que, decorrido o prazo legal sem manifestação, o processo será remetido para decisão final, consoante o § 5º, do art. 26 (intimações feitas sem observância de prazo ou forma são consideradas nulas, salvo se supridas pelo comparecimento). Na ausência de recurso, serão adotadas as providências previstas na legislação.</p><p>O inteiro teor da decisão e demais documentos processuais estão disponíveis para consulta na sede da Superintendência Federal de Agricultura e Pecuária no Estado do Rio de Janeiro, no endereço acima supracitado ou mediante solicitação por e-mail: sgp.sfa-rj@agro.gov.br.</p><p>Fundamentação Legal: Lei nº 9.784/1999 - art. 2º (princípios do contraditório e ampla defesa) e art. 26 (formas, prazos e efeito da comunicação).</p><p class="assina">AGNALDO PINTO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>