<xml><article id="47667260" name="5. Portaria DG para imprensa_ Ga" idOficio="11544514" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00070:00044:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="108" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=108" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23541561">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DG Nº 36, DE 15 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DG Nº 36, DE 15 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA-GERAL DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 3ª REGIÃO, no uso da competência delegada pela Portaria GP n. 3, de 2 de janeiro de 2026;</p><p>CONSIDERANDO o art. 37 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, que regulamenta o instituto da redistribuição e estabelece seus preceitos;</p><p>CONSIDERANDO a Resolução n. 146, de 6 de março de 2012, do Conselho Nacional de Justiça, que dispõe sobre a redistribuição de cargos efetivos dos quadros de pessoal dos órgãos do Poder Judiciário da União; e</p><p>CONSIDERANDO o disposto no processo TRT/Proad/34181/2025, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei n. 7.729, de 1989, ocupado pelo servidor Gabriel Cruz Smith, em reciprocidade com idêntico cargo efetivo, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 20ª Região, criado pela Lei n. 8.233, de 1991, ocupado pelo servidor Edivaldo da Silva Batista.</p><p>Art. 2º Lotar o servidor Edivaldo da Silva Batista, Analista Judiciário, Área Judiciária, Oficial de Justiça Avaliador Federal, na Secretaria de Mandados Judiciais.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria n. 213, de 16 de março de 2023.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Patricia Helena dos Reis</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>