<xml><article id="47680831" name="Port.33" idOficio="11556637" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00015:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Fundação Nacional de Artes" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561031">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria DE PESSOAL FUNARTE Nº 33, de  28 de janeiro DE 2026.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria DE PESSOAL FUNARTE Nº 33, de 28 de janeiro DE 2026.</p><p>A Presidenta da Fundação Nacional de Artes - FUNARTE, nomeada pela Portaria da Casa Civil n° 1.506, de 06 de fevereiro de 2023, publicada no D.O.U. 07 de fevereiro de 2023, no uso das competências que lhe foram delegadas pelo o inciso VI, do artigo 10° da Portaria MinC n° 185, de 26 de fevereiro de 2025, publicada no D.O.U. de 27 de fevereiro de 2025;</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2021;</p><p>CONSIDERANDO a PORTARIA SEDGG/ME Nº 6.066, DE 11 DE JULHO DE 2022;</p><p>CONSIDERANDO o artigo 29 do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021;</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo SEI nº 01531.000257/2026-73, resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar a cessão do servidor CRISTIANO CABRAL DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2248660, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Fundação Nacional de Artes, para exercício na Companhia de Cultura e Turismo de Maricá (CTMAR/MARÉ), sociedade de economia mista vinculada à administração indireta municipal de Maricá, cuja criação foi autorizada pela Lei Municipal nº 3.564 de 02 de junho de 2025, para exercer o cargo comissionado de Diretor-Adjunto na Diretoria de Planejamento, Gestão Estratégica e Inovação.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARIA FERNANDES MARIGHELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>