<xml><article id="48053971" name="Edital concurso de remocao - PGJ" idOficio="11601870" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="27/02/2026" artClass="00099:00066:00009:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="90" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=90" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23634326">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital de 26 de fevereiro de 2026 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital de 26 de fevereiro de 2026</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o contido no artigo 210 c/c o artigo 212 da Lei Complementar nº 75, de 20/5/1993, e considerando a aposentadoria do Doutor RONALDO PETIS FERNANDES, conforme Portaria nº 31/PGJM, de 11 de fevereiro de 2026, publicada no Diário Oficial da União nº 33, de 19 de fevereiro de 2026, Seção 2, página 36 (SEI 1793149), resolve:</p><p>Art. 1º Declarar aberto Concurso de Remoção, a pedido singular, destinado ao preenchimento:</p><p>I - de uma vaga de Procurador de Justiça Militar perante a 4ª Procuradoria de Justiça Militar no Rio de Janeiro/RJ;</p><p>II - da(s) vaga(s) que surgir(em) em razão da movimentação decorrente do inciso I.</p><p>Parágrafo único. As remoções serão efetivadas atendendo a critérios de conveniência e oportunidade administrativa e o momento da movimentação será decidido, caso a caso, pelo Procurador-Geral de Justiça Militar, tendo em vista a necessidade do serviço.</p><p>Art. 2º Os interessados em participar do presente Concurso deverão apresentar pedido singular de remoção, mediante inscrição com indicação de todas as suas opções de lotação, bem como eventuais alterações e desistências, por meio de formulário eletrônico disponível no endereço http://sistemas.mpm.mp.br/corem ou, ainda, na página da intranet deste Órgão, no link "concurso remoção/promoção para membros", no prazo de 15 (quinze) dias, a contar do dia útil seguinte à publicação deste edital.</p><p>§ 1º O Membro que optar por mais de uma localidade, deverá, obrigatoriamente, em campo específico do próprio formulário eletrônico, informar a ordem de preferência das localidades indicadas.</p><p>§ 2º As inscrições e respectivas opções, bem como eventuais alterações e desistências, somente poderão ser efetivadas até as 18 horas, horário de Brasília, do último dia do prazo.</p><p>Art. 3º Os pagamentos da ajuda de custo e de indenização de transporte aos Membros eventualmente removidos serão efetuados tão logo haja disponibilidade orçamentária e financeira.</p><p class="assina">CLAURO ROBERTO DE BORTOLLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>