<xml><article id="47873394" name="PORTARIAS GABIN 1__HD3KVL" idOficio="11579621" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00034:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23596542">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS ICMBIO DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS ICMBIO DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE - ICMBio, no uso das competências atribuídas pelo artigo 15 do Decreto nº 12.258, de 25 de novembro de 2024, nomeado pela Portaria de Pessoal nº 2.464/Casa Civil, de 16 de maio de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 17 de maio de 2023; resolve:</p><p>Nº 834 - Dispensar, a pedido, IZABEL CORREA BOOCK DE GARCIA, matrícula SIAPE nº 1512195, do encargo de substituto do Coordenador, Código FCE 1.10, do Centro Nacional de Pesquisa e Conservação da Biodiversidade Aquática Continental - CEPTA, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 837 - Designar DANILO DO PRADO PERINA, matrícula SIAPE nº 2180540, para exercer os encargos de substituto do Coordenador, Código FCE 1.10, do Centro Nacional de Pesquisa e Conservação da Biodiversidade Aquática Continental - CEPTA, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 838 - Designar ANA CAROLINA FARIAS ROQUE, matrícula SIAPE nº 3362963, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade, Código FCE 1.05, da Floresta Nacional de Três Barras, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 841 - Designar CECILIA RODOVALHO GONCALVES, matrícula SIAPE nº 3514158, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade, Código FCE 1.05, da Floresta Nacional de Silvânia, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 843 - Dispensar LOURDES TERESINHA TOMAZI, matrícula SIAPE nº 6679975, do encargo de substituto do Chefe de Unidade, Código FCE 1.05, da Floresta Nacional de Canela , do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 845 - Designar ANA PAULA DE ANDREIS, matrícula SIAPE nº 3499543, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade, Código FCE 1.05, da Floresta Nacional de Canela, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MAURO OLIVEIRA PIRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>