<xml><article id="47672741" name="PortariaGP_TRT16 nA 151_2026" idOficio="11555511" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00070:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 16ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="110" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=110" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559057">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP/TRT16 Nº 151, de 30 de janeiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP/TRT16 Nº 151, de 30 de janeiro de 2026</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 16ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o que consta no processo SEI n.º 8690/2025, CONSIDERANDO, ainda, o disposto no art. 37 da Lei Federal nº 8.112/90, com redação dada pela Lei Federal nº 9.527/97, bem como o preenchimento dos requisitos elencados no art. 6º da Resolução do Conselho Nacional de Justiça nº 146, de 06/03/2012, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir, com fundamento no art. 37 da Lei Federal n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 16ª Região, ocupado pelo servidor CRISÓSTOMO MIGUEL DA SILVA MONTEIRO, para o Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Pará, mediante reciprocidade com cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, ocupado por CAMILLA MARIA FRAZÃO VIEIRA.</p><p>Art. 2º Lotar CAMILLA MARIA FRAZÃO VIEIRA, Técnica Judiciária, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 16ª Região, na Secretaria de Gestão de Pessoas, concedendo-lhe 20 (vinte) dias de trânsito. Art. 3º A presente Portaria produzirá efeitos a contar do dia 02 de fevereiro de 2026. Dê-se ciência. Publique-se no Diário Oficial da União, no Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho e disponibilize-se no Sítio Eletrônico do Tribunal.</p><p class="assina">Des. JOSÉ EVANDRO DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>