<xml><article id="47811513" name="DOU 10 DE FEV" idOficio="11572448" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00025:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23585996">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 6 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 6 de Fevereiro de 2026</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 715 - Art. 1º Dispensar ANA PAULA PURCINA BAUMANN, Matrícula nº 3485503/SIAPE, Professor do Magistério Superior, a função de Diretora de Ações Afirmativas da Secretaria de Inclusão, FG-1.</p><p>Art. 2º Designar MARCILENE PELEGRINE GOMES, Matrícula nº 2422222/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Diretora de Ações Afirmativas da Secretaria de Inclusão, FG-1.</p><p>Art. 3º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.004581/2026-78)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, Resolve:</p><p>Nº 717 - Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a BERNARDO DRUMMOND BRAGA, Matrícula nº 1605841/SIAPE, Professor do Magistério Superior, lotado na Faculdade de Medicina, para participar como palestrante do evento: "2nd Masterclass of the European Society of Biportal Endoscopic Spine Surgery (ESUBE)", na cidade de Seville/Espanha, no período de 26/02/2026 a 02/03/2026, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.003923/2026-32)</p><p>Nº 718 - Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a JOSE PAULO PIETRAFESA, Matrícula nº 1762936/SIAPE, Professor do Magistério Superior, lotado na Faculdade de Educação, para participar da "Conferência Acadêmica Internacional Terra, Vida e Sociedade" e da "Conferência Internacional sobre Reforma Agrária e Desenvolvimento Rural (ICARRD+20)", na cidade de Cartagena/Colômbia, no período de 19/02/2026 a 01/03/2026, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.004860/2026-31)</p><p>Nº 723 - Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a WENDELL KARLOS TOMAZELLI COLTRO, Matrícula nº 1695621/SIAPE, Professor do Magistério Superior, lotado no Instituto de Química, e em exercício na PRPI/UFG, para participar do evento: "Pittcon Conference &amp; Expo 2026", com apresentação de trabalho e missão de trabalho na "The University of Kansas", em San Antonio e Kansas, nos Estados Unidos da América, pelo período de 06/03/2026 a 15/03/2026, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus para o CNPq, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.004758/2026-36)</p><p class="assina">SANDRAMARA MATIAS CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>