<xml><article id="48009694" name="PORTARIA NA 15 DE 24 DE FEVEREIR" idOficio="11596081" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00015" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23624218">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 15, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 15, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 187 da Constituição, no art. 96 da Lei nº 8.171, de 17 de janeiro de 1991, no art. 19, caput, inciso I, da Lei nº 14.600, de 19 de junho de 2023, no Decreto nº 10.531, de 26 de outubro de 2020, no art. 2º, § 3º, da Resolução CNPE nº 1, de 18 de fevereiro de 2025, com base no inciso III do art. 1º do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, e o que consta do Processo nº 21000.072775/2025-13, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os representantes, titulares e suplentes, dos órgãos e entidades que compõem o Grupo de Trabalho - GT com a finalidade de estudar a diversificação de matérias-primas e a inclusão de agricultores familiares e pequenos produtores na produção de biocombustíveis:</p><p>I - Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária - Embrapa Agroenergia:</p><p>a) titular: Bruno Laviola, que o coordenará; e</p><p>b) suplente: Guy de Capdeville;</p><p>II - Ministério da Agricultura e Pecuária:</p><p>a) titular: Luiz Gustavo Wiechoreki; e</p><p>b) suplente: João Antônio Fagundes Salomão;</p><p>III - Ministério de Minas e Energia:</p><p>a) titular: Isabel Cesar Ribeiro de Jesus; e</p><p>b) suplente: Matheus Castelo Branco Cabral;</p><p>IV - Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar:</p><p>a) titular: Vivian Libório de Almeida; e</p><p>b) suplente: Virginia Mendes Cipriano Lira;</p><p>V - Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovação:</p><p>a) titular: Rafael Silva Menezes; e</p><p>b) suplente: Gustavo de Lima Ramos;</p><p>VI - Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços:</p><p>a) titular: José Ricardo Ramos Sales; e</p><p>b) suplente: Tomás de Faria Balbino;</p><p>VII - Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima:</p><p>a) titular: William George Lopes Saab; e</p><p>b) suplente: Diego Côrrea Furtado; e</p><p>VIII - Empresa de Pesquisa Energética:</p><p>a) titular: Euler João Geraldo da Silva; e</p><p>b) suplente: Luciano Bastos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>