<xml><article id="47837327" name="Portaria IFFLU NA 43 DE 10 de FE" idOficio="11575663" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00025:00065:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Fluminense/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23590521">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA IFFLU Nº 43, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA IFFLU Nº 43, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FLUMINENSE - IFFLUMINENSE, no uso das atribuições legais que lhe conferem a Lei nº 11.892 de 29 de dezembro de 2008, a Portaria MEC nº 645, de 17 de agosto de 2021 e o Decreto Presidencial de 08 de abril de 2024, publicado no DOU de 09 de abril de 2024.</p><p>CONSIDERANDO: - O Ofício 2/2026 - DGCAM/IFFLU, constante do Processo nº 23317.000326.2026-16, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR o servidor MENDEL CESAR OLIVEIRA ALELUIA, Matrícula SIAPE 1883073, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Avançado Maricá, da função de Diretor-Geral Substituto do Campus Avançado Maricá, código CD-3.</p><p>Art. 2º DISPENSAR o servidor FERNANDO GIL PORTELA VIEIRA, Matrícula SIAPE 1697085, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Avançado Maricá, da função de Diretor-Geral Substituto do Campus Avançado Maricá, código CD-3.</p><p>Art. 3º DISPENSAR o servidor FRANCESCO LUGLI, Matrícula SIAPE 2184691, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Avançado Maricá, da função de Diretor-Geral Substituto do Campus Avançado Maricá, código CD-3.</p><p>Art. 4º DISPENSAR o servidor GERMANO GODOY AZEREDO, Matrícula SIAPE 1462480, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado no Campus Avançado Maricá, da função de Diretor-Geral Substituto do Campus Avançado Maricá, código CD-3.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VICTOR BARBOSA SARAIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>