<xml><article id="47683477" name="0092 Ceder SERGIO FREITAS BARROS" idOficio="11557026" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00047:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561571">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria DE PESSOAL GM/MS Nº 92, DE 30 DE janeiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria DE PESSOAL GM/MS Nº 92, DE 30 DE janeiro DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, pelo art. 227 da Lei nº 11.907 de 02 de fevereiro de 2009, Decreto nº 10.835 de 14 de outubro de 2021, alterado pelo Decreto nº 11.306 de 22 de dezembro de 2022, e ainda pela Lei n. º 11.355, de 18 de outubro de 2006 e demais informações que constam no NUP 25000.194142/2025-16, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder SÉRGIO FREITAS BARROS, matrícula Siape 1746979, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, lotado no Hospital Federal de Andaraí (HFA/RJ/DGH/SAES/MS), para perceber a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturantes da Administração Pública Federal, de Nível Intermediário (GSISTE/NI), na Divisão de Processamentos Técnicos de Documentos do Executivo e Legislativo da Coordenação de Documentos escritos da Coordenação-Geral de Processamento Técnico e Preservação do acervo, da Diretoria de Processamento Técnico, Preservação e acesso ao Acervo do Arquivo Nacional do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos (MGI).</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão (HFA/RJ/DGH/SAES/MS), observando o disposto no artigo 8º do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE ROCHA SANTOS PADILHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>