<xml><article id="47703159" name="DOU2-CSMPF-PGR-3-ED-3-UNI-PGR-00" idOficio="11559326" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="03/02/2026" artClass="00099:00066:00008:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23566101">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL CSMPF Nº 3, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL CSMPF Nº 3, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SUBPROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA José Adonis Callou de Araújo Sá, Conselheiro Relator do PGEA nº 1.00.001.000011/2026-71, com fundamento nos artigos 199 e 200, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993 e no art. 57, parágrafo único, inc. I, da Resolução CSMPF nº 168, de 2 de agosto de 2016, AVISA aos Procuradores da República que na 2ª Sessão Ordinária do Conselho Superior do Ministério Público Federal, em 5 de março de 2026, será realizada promoção para o preenchimento de 7 (sete) cargos vagos de Procurador Regional da República, nos seguintes termos:</p><p>1. A promoção será feita, alternadamente, para as seguintes Procuradorias Regionais da República e critérios: 6ª Região (antiguidade), 5ª Região (merecimento), 1ª Região (antiguidade), 1ª Região (merecimento), 5ª Região (antiguidade), 6ª Região (merecimento) e 1ª Região (antiguidade).</p><p>2. Os Procuradores da República que desejarem concorrer à promoção deverão fazer sua inscrição, por meio do Sistema SISAM (https://novoportal.mpf.mp.br/sisam/#!/promocao-membros), selecionando a opção aceitar e indicando a ordem de preferência entre as unidades regionais para as quais concorram, das 14h do dia 4 de fevereiro até as 18h do dia 10 de fevereiro de 2026.</p><p>3. Os membros que aceitarem a promoção podem enviar os documentos que entenderem pertinentes ao Conselho Superior pelo Sistema Único (PGR/CSMPF - Conselho Superior do MPF).</p><p>4. É facultada a manifestação de recusa, por meio do mesmo sistema e no mesmo prazo consignado para aceitação, selecionando a opção recusar.</p><p class="assina">JOSÉ ADONIS CALLOU DE ARAÚJO SÁ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>