<xml><article id="47856877" name="PORTARIA DSEI-MA NA 04 - AGENTES" idOficio="11577921" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00047:00045:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena - Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23594099">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA DSEI/MA Nº 4, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DSEI/MA Nº 4, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O COORDENADOR DISTRITAL DE SAÚDE INDÍGENA DO DISTRITO SANITÁRIO ESPECIAL INDÍGENA - MARANHÃO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto nº 7.797 de 30 de agosto de 2012, publicado no Diário Oficial da União, de 31 de agosto de 2012, Seção I e de acordo com a delegação de competência outorgada pela Portaria de nº 512, de 28 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União, de 29 de março de 2023, Seção 2, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar constituição de Comissão de contratação, com fulcro no Artigo 8 da Lei nº 14.133/2021, para promover a condução e o julgamento das licitações, no âmbito do Distrito Sanitário Especial Indígena do Maranhão/DSEI-MA, pelo período de 01 (um) ano, composta pelos servidores na forma abaixo:</p><p>Nome</p><p>Guilherme Santana Ferreira de Sousa - Agente de Contratação SIAPE: 0472888 CPF: 236.xxx.xxx-91</p><p>José de Ribamar Lopes Ferreira - Agente de Contratação SIAPE: 551136 CPF: 126.xxx.xxx-53</p><p>Jairo Mouzinho de Oliveira - Agente de Contratação SIAPE: 1836221 CPF: 010.xxx.xxx-58</p><p>Raimundo José da Cruz Cunha - Equipe de Apoio SIAPE: 0472718 CPF: 279.xxx.xxx-34</p><p>Kátia Cristina Lopes Freitas - Equipe de Apoio SIAPE: 0473019 CPF: 334.xxx.xxx-34</p><p>Adalberto Mota Athayde - Equipe de Apoio SIAPE: 0497547 CPF: 124.xxx.xxx-91</p><p>Licínio Brites Carmona - Equipe de Apoio SIAPE: 0507421 CPF: 356.xxx.xxx-34</p><p>Art. 2º - A Comissão Permanente de Licitação poderá utilizar o apoio administrativo do Serviço de Logística, do Distrito Sanitário Especial Indígena Maranhão.</p><p>Art. 3º - O Coordenador Distrital, quando for necessário, poderá solicitar apoio de outras unidades do Distrito Sanitário Especial Indígena Maranhão.</p><p>Art. 4º - A Comissão Permanente de Licitação ficará subordinada diretamente ao Distrito Sanitário Especial Indígena Maranhão.</p><p>Art. 5º - Fica revogada a Portaria nº 3, de 23 de janeiro de 2025, publicada no D.O.U. n° 18, Pág. 54, Seção 2, de 27 de janeiro de 2025.</p><p>Art. 6º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LÚCIO DIÊNIO SILVA SANTOS GUAJAJARA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>