<xml><article id="47666969" name="CP2_RTF_Portarias_27-01-2026-10-" idOficio="11546889" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00052:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23545526">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 357/PROGESP/CPII, DE 26 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 357/PROGESP/CPII, DE 26 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 5.524, de 29 de julho de 2025 da Magnífica Reitora, publicada no Diário Oficial da União em 31 de julho de 2025, seção 1, página 29 e o que consta no Processo nº 23040.008282/2025-89, resolve:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais e paridade ao servidor ALUIZIO JOSE LEITE RIBEIRO, ocupante do cargo de Engenheiro-Area, SIAPE nº 0265393, Nível de Classificação/Capacitação/Padrão de Vencimento E019, Código de Vaga nº 0203931, em regime de 40H semanais de trabalho, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, assegurando-se as seguintes incorporações: gratificação de 13 % à título de adicional por tempo de serviço e incentivo a qualificação mestrado 52%</p><p class="assina">VENEZA DA SILVA CRIZANTE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 358/PROGESP/CPII, DE 26 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 5.524, de 29 de julho de 2025 da Magnífica Reitora, publicada no Diário Oficial da União em 31 de julho de 2025, seção 1, página 29 e o que consta no Processo nº 23040.008911/2025-71, resolve:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais e paridade à servidora CELIA REGINA DE ARAUJO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 6265859, Classe/Nível C004, Código de Vaga nº 0203430, em regime de 20H semanais de trabalho, nos termos do art. 6º, da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, c/c art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, assegurando-se as seguintes incorporações: gratificação de 12 % (doze por cento) à título de adicional por tempo de serviço e RSC III.</p><p class="assina">VENEZA DA SILVA CRIZANTE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 359/PROGESP/CPII, DE 26 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 5.524, de 29 de julho de 2025 da Magnífica Reitora, publicada no Diário Oficial da União em 31 de julho de 2025, seção 1, página 29 e o que consta no Processo nº 23040.009017/2025-18, resolve:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais e paridade ao servidor RAUL CLAUDIO DOS SANTOS OLIVEIRA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 0748856, Nível de Classificação/Capacitação/Padrão de Vencimento D019, Código de Vaga nº 0477547, em regime de 40H semanais de trabalho, nos termos do art. 20, I a IV, § 2º, I, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, assegurando-se as seguintes incorporações: gratificação de 11 % à título de adicional por tempo de serviço e a incorporação de 4/10 de FG 01, mais 4/10 de FG 02, de acordo com o artigo 15 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e do artigo 3º da Lei nº 8.911/94 artigo 15 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e do artigo 3º da Lei nº 8.911/94 .</p><p class="assina">VENEZA DA SILVA CRIZANTE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 360/PROGESP/CPII, DE 26 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 5.524, de 29 de julho de 2025 da Magnífica Reitora, publicada no Diário Oficial da União em 31 de julho de 2025, seção 1, página 29 e o que consta no Processo nº 23040.009077/2025-31, resolve:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais e paridade ao servidor LUIZ PAULO TEIXEIRA PENNA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 0265973, Nível de Classificação/Capacitação/Padrão de Vencimento D019, Código de Vaga nº 0204384, em regime de 40H semanais de trabalho, nos termos do art. 20, I a IV, § 2º, I, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, assegurando-se as seguintes incorporações: gratificação de 14% (quatorze por cento) à título de adicional por tempo de serviço e incentivo a qualificação/graduação de 30% (trinta por cento).</p><p class="assina">VENEZA DA SILVA CRIZANTE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 361/PROGESP/CPII, DE 26 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 5.524, de 29 de julho de 2025 da Magnífica Reitora, publicada no Diário Oficial da União em 31 de julho de 2025, seção 1, página 29 e o que consta no Processo nº 23782.000379/2025-60, resolve:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais e paridade à servidora LEONOR VERDINI MAIA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1099622, Classe/Nível C004, Código de Vaga nº 0204866, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva de trabalho, nos termos do art. 6º, da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, c/c art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, assegurando-se as seguintes incorporações: Fica assegurada a gratificação de 11 % (onze por cento) a título de adicional por tempo de serviço e RSC II.</p><p class="assina">VENEZA DA SILVA CRIZANTE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 362/PROGESP/CPII, DE 26 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 5.524, de 29 de julho de 2025 da Magnífica Reitora, publicada no Diário Oficial da União em 31 de julho de 2025, seção 1, página 29 e o que consta no Processo nº 23040.000013/2026-55, resolve:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais e paridade ao servidor MAURO CESAR GURGEL DE ALENCAR CARVALHO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1099644, Classe/Nível C004, Código de Vaga nº 0204870, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva de trabalho, nos termos do art. 20, §2º, inciso I c/c o § 8º do art. 4º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, assegurando-se as seguintes incorporações: Fica assegurada a gratificação de 4 % (quatro por cento ) a título de adicional por tempo de serviço e Retribuição por Titulação de Doutorado.</p><p class="assina">VENEZA DA SILVA CRIZANTE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 363/PROGESP/CPII, DE 26 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 5.524, de 29 de julho de 2025 da Magnífica Reitora, publicada no Diário Oficial da União em 31 de julho de 2025, seção 1, página 29 e o que consta no Processo nº 23786.000725/2025-70, resolve:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária Especial sem paridade com proventos proporcionais ao servidor LUIZ PAULO FORTUNA COELHO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 1460995, Nível de Classificação/Capacitação/Padrão de Vencimento D015, Código de Vaga nº 0203809, nos termos do art. 10, § 1º, inciso I, da Emenda Constitucional nº 103 de 2019, e do art. 26, § 2º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p class="assina">VENEZA DA SILVA CRIZANTE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 364/PROGESP/CPII, DE 26 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 5.524, de 29 de julho de 2025 da Magnífica Reitora, publicada no Diário Oficial da União em 31 de julho de 2025, seção 1, página 29 e o que consta no Processo nº 23777.000614/2025-72, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder Aposentadoria por Incapacidade 60% da Média à servidora CLAUDIA ANTONIETA SODRE GOMES, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, SIAPE nº 1810907, Nível de Classificação/Capacitação/Padrão de Vencimento C011, Código de Vaga nº 0203477, jornada de trabalho de 40H semanais, do Quadro Permanente do Colégio Pedro II - CSCI, nos termos do art. 40, §1º, inciso I da Constituição Federal, do inciso II, do §1º e §4º, do art. 10, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com os proventos calculados com base no inciso II, §2º do art. 26 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º Declarar vago, em decorrência, o cargo acima mencionado;</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VENEZA DA SILVA CRIZANTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>