<xml><article id="47822896" name="0902_PRT_SE_GSI_41_S2_OK" idOficio="11573115" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00006:00011:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23587024">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 41, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 41, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>tendo em vista o disposto nos arts. 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967; no art. 14,<em>caput</em>e § 1º, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999; no art. 4º do Anexo I e no art. 11 do Decreto nº 9.870, de 27 de junho de 2019; e no art. 101 da Portaria GSI/PR nº 149, de 15 de abril de 2025; resolve:</p><p>Art. 1º A Portaria SE/GSI/PR nº 261, de 19 de dezembro de 2023, passa a vigorar com as seguintes alterações:</p><p>"Art. 1º ..................................................................................................................</p><p>Art. 2º Fica delegada a GIAN CARLO LIMA DE CASTRO, lotado na Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade do Departamento de Gestão da Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a competência para atuar como Ordenador de Despesas no que se refere aos atos necessários à execução dos recursos alocados para a Unidade Gestora 110746 - Intervenção Federal Rio de Janeiro.</p><p>Art. 3º Fica delegada competência a HALLEY DA SILVA MAXIMO, lotado no Departamento de Gestão da Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, para atuar como Ordenador de Despesas Substituto no que se refere aos atos necessários à execução dos recursos alocados para a Unidade Gestora 110746 - Intervenção Federal Rio de Janeiro." (NR)</p><p>Art. 2º Ficam revogadas:</p><p>I - a Portaria SE/GSI/PR nº 128, de 4 de setembro de 2024; e</p><p>II - a Portaria SE/GSI/PR nº 17, de 14 de janeiro de 2025.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WASHINGTON ROCHA TRIANI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>