<xml><article id="47698998" name="Derop 02.02.2026 DOU PORTARIA de" idOficio="11558658" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00052:00010:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Banco Central do Brasil/Área de Regulação/Departamento de Regulação, Supervisão e Controle das Operações do Crédito Rurais e do Proagro" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23564898">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 125.924, de 2 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 125.924, de 2 de fevereiro de 2026</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE REGULAÇÃO, SUPERVISÃO E CONTROLE DAS OPERAÇÕES DO CRÉDITO RURAL E DO PROAGRO do Banco Central do Brasil, no uso da competência que lhe confere o art. 23, inciso V, do Regimento Interno, aprovado pela Resolução BCB nº 340, de 21 de setembro de 2023, e alterações posteriores, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor HENRIQUE KAZUAKI OKA, matrícula 4.109.918-4, do exercício da função comissionada de COORDENADOR, sigla FDO-1, na Subdivisão de Acompanhamento e Controle das Exigibilidades do Crédito Rural (DEROP/DINAP/SUREX);</p><p>Art. 2º Designar o servidor IGOR NUNES MEDEIRO, matrícula 4.354.419-3, para exercer a função comissionada de COORDENADOR, sigla FDO-1, na Subdivisão de Acompanhamento e Controle das Exigibilidades do Crédito Rural (DEROP/DINAP/SUREX);</p><p>Art. 3º Dispensar o servidor PAULO SOARES SAMPAIO, matrícula 8.189.859-2, do exercício da função comissionada de CHEFE DE SUBUNIDADE, sigla FDT-1, na Divisão de Normas e de Exigibilidades do Crédito Rural (DEROP/DINAP);</p><p>Art. 4º Designar o servidor HENRIQUE KAZUAKI OKA, matrícula 4.109.918-4, para exercer a função comissionada de CHEFE DE SUBUNIDADE, sigla FDT-1, na Divisão de Normas e de Exigibilidades do Crédito Rural (DEROP/DINAP); e</p><p>Art. 5º Designar o servidor PAULO SOARES SAMPAIO, matrícula 8.189.859-2, do exercício da função comissionada de CHEFE DE SUBUNIDADE, sigla FDT-1, na Divisão de Monitoramento do Crédito Rural e do Proagro (DEROP/DIMON).</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLÁUDIO FILGUEIRAS PACHECO MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>