<xml><article id="48022119" name="Portaria Nomeacao Serv" idOficio="11597440" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00028:00044:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Fazenda/Comissão de Valores Mobiliários/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23626663">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CVM/PTE Nº 51, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CVM/PTE Nº 51, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE INTERINO DA COMISSÃO DE VALORES MOBILIÁRIOS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 7º, inciso VI do Regimento Interno, aprovado pela Resolução CVM Nº 24, de 05 de março de 2021, publicada no Diário Oficial da União - DOU de 08 subsequente, e com base nos arts. 9º, inciso I, e 10 da Lei Nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, publicada no DOU de 12 subsequente, com nova redação dada pela Lei Nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, publicada no DOU de 11 subsequente, no art. 211 da Medida Provisória Nº 1.286, de 31 de dezembro de 2024, e no art. 67-A da Lei 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e ainda considerando as autorizações concedidas pelo Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos - MGI pelas Portarias Nº 3.545, de 18 de julho de 2023, publicada no DOU de 19 subsequente, seção 1, p. 32, e Nº 9.787, de 27 de dezembro de 2024, publicada no DOU de 30 subsequente, seção 1, p. 794, e a relação dos candidatos aprovados no concurso público homologado pelo Edital CVM Nº 2, de 28 de novembro de 2024, publicado no DOU de 29 subsequente, seção 3, ps. 85 e 86, resolve:</p><p>I - NOMEAR para o cargo efetivo de Nível Superior, Classe "B", Padrão III, obedecida a ordem de classificação, o candidato discriminado no ANEXO I;</p><p>II - DAR CIÊNCIA ao nomeado de que deverá tomar posse no prazo máximo de trinta dias a partir da data de publicação desta Portaria, no local para o qual concorreram no certame, e, ainda, de que deverá entrar em exercício no prazo máximo de quinze dias após a data da posse.</p><p>III - TORNAR SEM EFEITO a nomeação do candidato discriminado no ANEXO II, em virtude de desistência da vaga do candidato aprovado no Concurso Público CVM 2024 do Edital n° 1/2024 CVM, de 11 janeiro de 2024.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS DE ANDRADE UZÊDA ACCIOLY</p><p class="anexo">ANEXO I - NOMEAÇÃO DE CANDIDATO</p><p>CARGO: ANALISTA - PERFIL 9</p><p>CIDADE: RIO DE JANEIRO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CLASSIF.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nº DA VAGA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>24º</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>GILNEI FERRAZ</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0484149</p></td></tr></table><p class="anexo">ANEXO II - NOMEAÇÃO SEM EFEITO</p><p>CARGO: ANALISTA - PERFIL 9</p><p>CIDADE: RIO DE JANEIRO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CLASSIF.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>23º</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PABLO DA ROSA RAMOS</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>