<xml><article id="47912474" name="LAUDA SCEP DOU 13-02-2026 - CPV " idOficio="11583053" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2026" artClass="00070:00056:00003:00009:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região/Diretoria-Geral/Secretaria de Gestão de Pessoas/Coordenadoria de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601444">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CPV Nº 114, de 6 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CPV Nº 114, de 6 de fevereiro de 2026</p><p>O COORDENADOR DE PROVIMENTO E VACÂNCIA SUBSTITUTO DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEGP n.º 01/2019, e tendo em vista o que consta do PROAD n.º 2479/2026, resolve:</p><p>Designar, a partir da publicação desta portaria, RONIE CARLOS SERRA, Analista Judiciário, área Apoio Especializado, especialidade Tecnologia da Informação, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, lotado na Seção de Qualidade de Software, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicações, para exercer a função comissionada de Assistente-Chefe de Setor FC-05, dispensando DAVID BASTO NETO.</p><p class="assina">VITOR DIAS FERNANDES</p><p class="identifica">PORTARIAS CPV de 11 de fevereiro de 2026</p><p>O COORDENADOR DE PROVIMENTO E VACÂNCIA SUBSTITUTO DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEGP n.º 01/2019, e tendo em vista o que consta do PROAD n.º 2916/2026, resolve:</p><p>Nº 124 - Designar, a partir da publicação desta portaria, ALEX FELIX DE OLIVEIRA, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, lotado na Área de Apoio de Jundiaí - Itu, da Secretaria Conjunta de Jundiaí, para exercer a função comissionada de Assistente de Secretaria FC-04, dispensando LEA DUARTE LUIS.</p><p>Nº 125 - Designar, a partir da publicação desta portaria, LEA DUARTE LUIS, Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, lotada na Área de Apoio de Jundiaí - Itapira, da Secretaria Conjunta de Jundiaí, para exercer a função comissionada de Assistente FC-02.</p><p class="assina">VITOR DIAS FERNANDES</p><p class="identifica">PORTARIAS CPV de 12 de fevereiro de 2026</p><p>O COORDENADOR DE PROVIMENTO E VACÂNCIA SUBSTITUTO DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEGP n.º 01/2019, e tendo em vista o que consta do PROAD n.º 2940/2026, resolve:</p><p>Nº 127 - Designar, a partir da publicação desta portaria, REINALDO SIQUEIRA DA COSTA, Servidor Público da Prefeitura Municipal de Amparo, à disposição deste Tribunal, lotado na Área de Apoio de Jundiaí - Amparo, da Secretaria Conjunta de Jundiaí, para exercer a função comissionada de Assistente-Chefe de Posto Avançado FC-05, dispensando MARCOS DE GODOY.</p><p>Nº 128 - Designar, a partir da publicação desta portaria, MARCOS DE GODOY, Servidor Público da Prefeitura Municipal de Pedreira, à disposição deste Tribunal, lotado na Área de Apoio de Jundiaí - Amparo, da Secretaria Conjunta de Jundiaí, para exercer a função comissionada de Executante FC-01, dispensando REINALDO SIQUEIRA DA COSTA.</p><p class="assina">VITOR DIAS FERNANDES</p><p>PORTARIAS CPV de 13 de fevereiro de 2026</p><p>O COORDENADOR DE PROVIMENTO E VACÂNCIA SUBSTITUTO DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEGP n.º 01/2019, e tendo em vista o que consta do PROAD n.º 3078/2026, resolve:</p><p>Nº 129 - Designar, a partir de 6 de fevereiro de 2026, LILIAN NATIVIDADE AGUIAR KIRKOVICS, Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, para ter exercício na Coordenadoria de Acompanhamento e Desenvolvimento de Servidores, da Secretaria de Gestão de Pessoas, dispensando-a da função comissionada de Assistente de Juiz FC-05, no Gabinete da Juíza Titular Alzeni Aparecida de Oliveira Furlan.</p><p>O COORDENADOR DE PROVIMENTO E VACÂNCIA SUBSTITUTO DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEGP n.º 01/2019, e tendo em vista o que consta do PROAD n.º 3080/2026, resolve:</p><p>Nº 130 - Dispensar, a partir de 13 de fevereiro de 2026, NELSON LUIZ SANTOS, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, da função comissionada de Calculista FC-04, na Área de Apoio de São José dos Campos, da Secretaria Conjunta de São José dos Campos.</p><p>Nº 131 - Dispensar, a partir de 13 de fevereiro de 2026, FERNANDA DOS REIS LISBOA, Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, da função comissionada de Assistente-Chefe de Setor FC-05, na Seção de Pesquisa e Publicações Jurídicas, da Escola Judicial.</p><p>Nº 132 - Dispensar, a partir de 13 de fevereiro de 2026, RICARDO DANIEL LOT, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, da função comissionada de Assistente Técnico de Apoio Administrativo FC-04, na Assessoria Jurídica, da Presidência.</p><p class="assina">VITOR DIAS FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>