<xml><article id="47901843" name="IFMT_RTF_Portarias_13-02-2026-15" idOficio="11583616" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00069:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23602206">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 599/SRDA/GAB/RTR, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 599/SRDA/GAB/RTR, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 17/04/2025, publicado no D.O.U de nº 74-A, de 17/04/2025, seção 2, Extra A - página 1 e o que consta no Processo nº 23748.000143.2026-21, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor MAX RODRIGUES VIEIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2191286, SIAPECAD nº 01970950, lotado no(a) Departamento de Ensino do Campus Primavera do Leste, e em exercício no(a) Coordenação de Atendimento ao Estudante do Campus Primavera do Leste, da função de Coordenador, FG - 01, do(a) Coordenação de Assistência Estudantil e Inclusão do Campus Primavera do Leste. Efeitos a partir de 3 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">JULIO CESAR DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 600/SRDA/GAB/RTR, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 17/04/2025, publicado no D.O.U de nº 74-A, de 17/04/2025, seção 2, Extra A - página 1 e o que consta no Processo nº 23748.000143.2026-21, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor ANTONIO WEIZENMANN, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2083601, SIAPECAD nº 01870491, lotado no(a) Departamento de Ensino do Campus Primavera do Leste, para exercer a função de Coordenador, FG - 01, do(a) Coordenação de Assistência Estudantil e Inclusão do Campus Primavera do Leste. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>