<xml><article id="47737332" name="Portaria 04.02.26 rtf in" idOficio="11562860" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00040:00024:00011:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23571644">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O COORDENADOR DE RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 21 - Art. 1º Conceder pensão a ALFREDO COSTA, na qualidade de esposo da ex-servidora SEBASTIANA PEREIRA COSTA, ocupante do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, matrícula Siape 772272, do quadro de pessoal desta Fundação, falecido aposentado, em 06/01/2026, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217, Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. (Processo nº 03604.000040/2026-98).</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 06/01/2026 (data do óbito).</p><p>N° 22 - Art. 1º Conceder pensão a CARLOS EUGENIO SOUTO MAIOR FILIZZOLA, na qualidade de esposo da ex-servidora MARIA LUCIA ARAUJO ABREU SOUTO MAIOR FILIZZOLA, ocupante do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe C, Padrão II, matrícula Siape 770175, do quadro de pessoal desta Fundação, falecida aposentada, em 15/12/2025, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217, Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. (Processo nº 03631.000075/2026-08).</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 15/12/2025 (data do óbito).</p><p>N° 23 - Art. 1º Conceder pensão a CLEUSA MARIA AOZANI, na qualidade de companheira do ex-servidor DOMELVIRO MORAES TRINDADE, ocupante do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, matrícula Siape 773087, do quadro de pessoal desta Fundação, falecido aposentado, em 16/11/2025, com fundamento no inciso IV do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217, Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. (Processo nº 03643.000700/2025-93).</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 16/11/2025 (data do óbito).</p><p>N° 24 - Art. 1º Conceder pensão a JOAO ANTONIO DA SILVA, na qualidade de esposo da ex-servidora IRACEMA MOREIRA DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, matrícula Siape 765541, do quadro de pessoal desta Fundação, falecida aposentada, em 02/01/2026, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217, Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. (Processo nº 03604.000022/2026-14).</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 02/01/2026 (data do óbito).</p><p>N° 25 - Art. 1º Conceder pensão a MARIA AUGUSTA ARAUJO DE DEUS SANTOS, na qualidade de esposa do ex-servidor MANOEL MESSIAS SANTOS, ocupante do cargo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, matrícula Siape 767091, do quadro de pessoal desta Fundação, falecido aposentado, em 02/01/2026, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217, Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. (Processo nº 03604.000016/2026-59).</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 02/01/2026 (data do óbito).</p><p>N° 26 - Art. 1º Conceder pensão a MARIA SOCORRO DA SILVA, na qualidade de ex-esposa pensionada do ex-servidor ANTONIO CAULA COSTA, ocupante do cargo de Técnico de Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE 768914, integrante do quadro de pessoal desta Fundação, falecido aposentado em 4/12/2025, correspondente à cota-parte de 1/2 (um meio), bem como alterar para 1/2 (um meio) a cota-parte da beneficiária de pensão SANDRA REGINA BARROS CAULA, esposa do referido ex-servidor, com fundamento no inciso II do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME nº 4.645, de 24 de maio de 2022, combinado com os arts. 217 e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e com o art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. (Processo nº 03623.000001/2026-62).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 27 - Art. 1º Conceder pensão a MARIZA PASSARONI FAUSTINO SILVA PINTO PESSOA, na qualidade de esposa do ex-servidor DJALMA PINTO PESSOA NETO, ocupante do cargo de Analista de Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe C, Padrão VI, matrícula Siape 762395, do quadro de pessoal desta Fundação, falecido aposentado, em 06/12/2025, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217, Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. (Processo nº 03604.000018/2026-48).</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 06/12/2025 (data do óbito).</p><p>N° 28 - Art. 1º Conceder pensão a RAMIZLA DE ARAUJO MADEIRA, na qualidade de companheira do ex-servidor AURELINO DOMINGUES SOUTO FILHO, ocupante do cargo de Analista de Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, matrícula Siape 762062, do quadro de pessoal desta Fundação, falecido aposentado, em 16/05/2024, com fundamento no inciso IV do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217, Art. 222, inciso VII, alínea "a", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. (Processo nº 03604.000287/2025-23).</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 20/03/2025 (data do requerimento).</p><p>N° 29 - Art. 1º Conceder pensão a RESICELIA APARECIDA DE OLIVEIRA, na qualidade de companheira do ex-servidor ANTONIO JOSE RIBEIRO, ocupante do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, matrícula Siape 771832, do quadro de pessoal desta Fundação, falecido aposentado, em 20/10/2025, com fundamento no inciso IV do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217, Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. (Processo nº 03641.000614/2025-09).</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 20/10/2025 (data do óbito).</p><p>N° 30 - Art. 1º Conceder pensão a WALESKA SA BUSTAMANTE, na qualidade de esposa do ex-servidor NILO SERGIO ALBUQUERQUE DE CASTRO, ocupante do cargo de Analista de Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, matrícula Siape 767443, do quadro de pessoal desta Fundação, falecido aposentado, em 04/12/2025, com fundamento no inciso I do art. 3º da Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, c/c o art. 217, Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. (Processo nº 03623.000025/2026-11).</p><p>Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor em 04/12/2025 (data do óbito).</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>