<xml><article id="48039565" name="Ato 35-2026" idOficio="11599293" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="27/02/2026" artClass="00070:00049:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="87" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=87" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23629641">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO PRESI Nº 35, DE  25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO PRESI Nº 35, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DESEMBARGADORA VICE-PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA OITAVA REGIÃO, no exercício da Presidência, e no uso de suas atribuições previstas no art. 37, do Regimento Interno,</p><p>CONSIDERANDO a indicação da servidora ANA CAROLINA TEIXEIRA PIRES MARRON, Bacharel em Direito, para exercer a função comissionada de Assistente de Juiz, FC-5, do quadro de lotação do Gabinete do Juiz Titular da Vara do Trabalho de Laranjall do Jari-Monte Dourado, conforme Ofício nº 16/2026 de 12 de fevereiro de 2026;</p><p>CONSIDERANDO o que nos autos do Processo Administrativo Eletrônico n.º 1745/2026 e, ainda, o interesse do serviço, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR a servidora ANA CAROLINA TEIXEIRA PIRES MARRON, Analista Judiciária, Área Judiciária, matrícula SIGEP n.º 3223, para exercer a função comissionada de Assistente de Juiz, FC-5 (vaga nº 134), do quadro de lotação do Gabinete do Juiz Titular da Vara do Trabalho de Laranjall do Jari-Monte Dourado, em vaga decorrente da dispensa da servidora Érika Bezerra dos Santos.</p><p>Art. 2º Este Ato entrará em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Desª. MARIA VALQUÍRIA NORAT COELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>