<xml><article id="47928258" name="Portaria 252-2026" idOficio="11582623" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00071:00255:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23600901">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria COREN-PR Nº 252, DE 13 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria COREN-PR Nº 252, DE 13 DE fevereiro DE 2026</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Paraná - COREN-PR, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas na Lei nº 5.905 de 12 de julho de 1973, bem como pelo Regimento Interno da Autarquia, juntamente com a Conselheira Secretária: Considerando o Edital de homologação do resultado final do Concurso Público nº 01/2024, publicado em 08/11/2024; Considerando a existência de vagas abertas e não ocupadas para cargos de carreira do Coren-PR, conforme previsto na Decisão Coren-PR nº 062/2025, de 28/02/2025 e suas alterações; Considerando o Processo SEI nº 00239.001422/2024-94; Considerando o Edital de Convocação nº 015/2026, publicado em 26/01/2026; Considerando o atendimento ao supracitado Edital de Convocação, mediante a apresentação tempestiva dos documentos exigidos no Edital de abertura do Concurso, resolve:</p><p>Art. 1º NOMEAR o(a) seguinte candidato(a), em caráter efetivo, conforme resultado final homologado do Concurso Público para ocupar o cargo de Auxiliar Administrativo: I - JOÃO LUIZ NESSIMIAN. inscrito(a) no Concurso Público sob nº 682.02608780/8. Parágrafo 1º O(A) empregado(a) será lotado(a) na Sede Regional do Coren-PR em Curitiba - PR devendo apresentar-se à Divisão de Gestão de Pessoas às 8h30min do dia 23/02/2026 para tomar posse e entrar em exercício.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Dê ciência e cumpra-se.</p><p class="assina">ETHELLY FEITOSA RODRIGUES SANTOS</p><p class="cargo">Presidente</p><p class="assina">DANIELE FABRIS</p><p class="cargo">Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>