<xml><article id="47686851" name="Portaria de Pessoal 1051 AIE jud" idOficio="11557085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00029:00040:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Serviços Compartilhados/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="24" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL DGP/SSC/MGI Nº 1.051, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL DGP/SSC/MGI Nº 1.051, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA SECRETARIA DE SERVIÇOS COMPARTILHADOS DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso das atribuições conferidas pelo art. 54, inciso II, Anexo I do Decreto nº 12.102, de 8 de julho de 2024, publicado no Diário Oficial da União (DOU) de 9 de julho de 2024, com fundamento no art. 9º, Inciso I, e no art. 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e, ainda, tendo em vista o disposto na Portaria MGI nº 7.456, de 3 setembro de 2025, publicada no DOU de 4 de setembro de 2025, considerando o Edital de abertura do Concurso Público Nacional Unificado do Governo Federal para provimento de vagas e formação de lista de espera nº 1, de 10 de janeiro de 2024, publicado no DOU de mesma data, conforme autorização concedida pela Portaria MGI nº 2.649, de 16 de junho de 2023, publicada no DOU de 16 de junho de 2023, Seção 1 - Extra B, Edição 113-B, de acordo com o Edital de Homologação do Resultado Final nº 61, de 13 de agosto de 2025, publicado no DOU de 14 de agosto de 2025, e em razão do cumprimento do Parecer de Força Executória nº 1690/2025/CORESPNE/PRU5R/PGU/AGU, emitido pela Procuradoria-Regional da União da 5ª Região, que reconhece a executoriedade da decisão judicial proferida, em sede recursal, pelo Tribunal Regional Federal da 5ª Região, nos autos da Ação nº 0003439-66.2025.4.05.0000, integrante do Processo SEI nº 90849.015305/2025-01, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, sub judice, o candidato DAVI LOPES FALCAO SOUTO, habilitado no Concurso Público Nacional Unificado, constante no ANEXO I, para exercer o cargo de Analista de Infraestrutura, Classe A, Padrão IV.</p><p>Art. 2º A documentação obrigatória para a posse está disponível no Portal do Servidor, em https://www.gov.br/servidor/pt-br/acesso-a-informacao/faq/sou-gov.br/ingresso-de-servidores/documentacao-obrigatoria.</p><p>Parágrafo único. A documentação deverá ser apresentada pela plataforma digital SOUGOV.BR, seguindo as orientações do Manual do Ingressante, disponível em https://www.gov.br/servidor/pt-br/acesso-a-informacao/faq/sou-gov.br/ingresso-de-servidores/ManualdoIngressanteviaSOUGOV.BR.pdf.</p><p>Art. 3º Para a realização de inspeção médica oficial, o candidato deverá providenciar, às suas expensas, os exames médicos relacionados no Anexo II desta Portaria.</p><p>§ 1º A inspeção médica mencionada no caput tem por finalidade a emissão do Atestado Declaratório de Aptidão ou Inaptidão Física e Mental, documento obrigatório para a posse.</p><p>§ 2º O Atestado Declaratório de Aptidão ou Inaptidão Física e Mental deverá ser emitido por médico indicado no § 1º do art. 2º da Portaria SRT-MGI nº 4.515, de 26 de junho de 2024, preferencialmente no âmbito do Sistema Único de Saúde - SUS.</p><p>Art. 4º O candidato deverá se apresentar à Central de Atendimento de Pessoal do Distrito Federal (CAPE/DF), localizada na Esplanada dos Ministérios, Bloco F, Edifício Sede, Térreo, para fins de entrada em exercício e de apresentação ao órgão.</p><p>Art. 5º Fica estabelecido o endereço eletrônico cape.dgp@gestao.gov.br como canal oficial de comunicação para esclarecimento de dúvidas.</p><p>Art. 6º A presente nomeação será tornada sem efeito, nos termos do § 6º do art. 13 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, caso o candidato não tome posse no prazo legal de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato de provimento, ou, nos casos de licença ou afastamento legal previstos no § 2º do mesmo artigo, a partir do término do respectivo impedimento.</p><p>Art. 7º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">LUCÍOLA MAURÍCIO DE ARRUDA</p><p>ANEXO I</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="5"><p>TIPO DE CONCORRÊNCIA - COTAS PCD (SUB JUDICE)</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Bloco</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cargo / Especialidade</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CPF</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Classificação</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Bloco 1 - Infraestrutura, Exatas e Engenharia</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Analista de Infraestrutura (AIE) / Arquitetura</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DAVI LOPES FALCAO SOUTO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>*** . 605 . 614 - **</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td></tr></table><p>ANEXO II</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>RELAÇÃO DE EXAMES ADMISSIONAIS:</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Hemograma completo com plaquetas;</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Tipagem sanguínea ABO e fator RH;</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Glicemia de jejum;</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Creatinina;</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Lipidograma (colesterol total e triglicérides);</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>AST (TGO);</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ALT (TGP); e</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>EAS</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>