<xml><article id="47852521" name="Portarias 335 a 342 Nomeacoes Do" idOficio="11577211" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00025:00155:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Rio Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23592924">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE - FURG, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 4 de dezembro de 2024, publicado no Diário Oficial da União em 05/12/2024, resolve:</p><p>Nº 335 - Nomear, em caráter efetivo, JANAINA CONCEIÇÃO DA SILVA, em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, instituído pelo Edital Nº 3, publicado no DOU em 07/02/2025, homologado pelo Edital Nº 3, publicado no DOU em 06/02/2026, e de acordo com o inciso I do art. 9º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, art. 8º da Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, e Lei nº 12.863, de 24 de setembro de 2013, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Assistente, Classe A, Nível 1, com Doutorado, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com exercício no Instituto de Ciências Humanas e da Informação (ICHI), para atuar no campus de Rio Grande/RS, código da vaga Nº 318697, conforme Processo nº 23116.010297/2024-03. A posse ocorrerá no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 336 - Nomear, em caráter efetivo, ANDREA MAIO ORTIGARA, em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, instituído pelo Edital Nº 3, publicado no DOU em 07/02/2025, homologado pelo Edital Nº 3, publicado no DOU em 06/02/2026, e de acordo com o inciso I do art. 9º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, art. 8º da Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, e Lei nº 12.863, de 24 de setembro de 2013, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Assistente, Classe A, Nível 1, com Doutorado, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com exercício no Instituto de Ciências Humanas e da Informação (ICHI), para atuar no campus de Rio Grande/RS, código da vaga Nº 318869, conforme Processo nº 23116.010297/2024-03. A posse ocorrerá no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 337 - Nomear, em caráter efetivo, JOÃO PAULO BORGES DA SILVEIRA, em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, instituído pelo Edital nº 5, publicado no DOU em 17/03/2025, homologado pelo Edital Nº 3, publicado no DOU em 06/02/2026, e de acordo com o inciso I do art. 9º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, art. 8º da Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, e Lei nº 12.863, de 24 de setembro de 2013, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Assistente, Classe A, Nível 1, com Doutorado, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com exercício no Instituto de Ciências Humanas e da Informação (ICHI), para atuar no campus de Rio Grande/RS, código da vaga Nº 319326, conforme Processo nº 23116.017125/2024-52. A posse ocorrerá no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 338 - Nomear, em caráter efetivo, IVONE DOS PASSOS MAIO, em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, instituído pelo Edital nº 5, publicado no DOU em 17/03/2025, homologado pelo Edital Nº 3, publicado no DOU em 06/02/2026, e de acordo com o inciso I do art. 9º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, art. 8º da Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, e Lei nº 12.863, de 24 de setembro de 2013, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Assistente, Classe A, Nível 1, com Doutorado, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com exercício no Instituto de Ciências Humanas e da Informação (ICHI), para atuar no campus de Santa Vitória do Palmar/RS, código da vaga nº 263130, conforme Processo nº 23116.016759/2024-98. A posse ocorrerá no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 339 - Nomear, em caráter efetivo, LILIANE DA CRUZ CALDAS, em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, instituído pelo Edital nº 5, publicado no DOU em 17/03/2025, homologado pelo Edital Nº 3, publicado no DOU em 06/02/2026, e de acordo com o inciso I do art. 9º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, art. 8º da Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, e Lei nº 12.863, de 24 de setembro de 2013, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Assistente, Classe A, Nível 1, com Doutorado, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com exercício no Instituto de Ciências Humanas e da Informação (ICHI), para atuar no campus de Santa Vitória do Palmar/RS, código da vaga nº 926383, conforme Processo nº 23116.015644/2024-86. A posse ocorrerá no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 340 - Nomear, em caráter efetivo, GIANCARLO LUCCA, em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, instituído pelo Edital nº 8, publicado no DOU em 05/08/2025, homologado pelo Edital Nº 3, publicado no DOU em 06/02/2026, e de acordo com o inciso I do art. 9º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, art. 8º da Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, e Lei nº 12.863, de 24 de setembro de 2013, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Assistente, Classe A, Nível 1, com Doutorado, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com exercício no Centro de Ciências Computacionais (C3), para atuar no campus de Rio Grande/RS, código da vaga Nº 319057, conforme Processo nº 23116.003664/2025-95. A posse ocorrerá no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 341 - Nomear, em caráter efetivo, FERNANDA PINTO MOTA, em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, instituído pelo Edital nº 8, publicado no DOU em 05/08/2025, homologado pelo Edital Nº 3, publicado no DOU em 06/02/2026, e de acordo com o inciso I do art. 9º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, art. 8º da Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, e Lei nº 12.863, de 24 de setembro de 2013, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Assistente, Classe A, Nível 1, com Doutorado, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com exercício no Centro de Ciências Computacionais (C3), para atuar no campus de Rio Grande/RS, código da vaga nº 897401, conforme Processo nº 23116.007580/2025-21. A posse ocorrerá no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 342 - Nomear, em caráter efetivo, MIGUEL ANGEL AGUIRRE, em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, instituído pelo Edital nº 8, publicado no DOU em 05/08/2025, homologado pelo Edital Nº 3, publicado no DOU em 06/02/2026, e de acordo com o inciso I do art. 9º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, art. 8º da Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, e Lei nº 12.863, de 24 de setembro de 2013, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Assistente, Classe A, Nível 1, com Doutorado, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com exercício na Escola de Engenharia (EE), para atuar no campus de Rio Grande/RS, código da vaga Nº 318760, conforme Processo nº 23116.009733/2025-74. A posse ocorrerá no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p class="assina">Suzane da Rocha Vieira Gonçalves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>