<xml><article id="47894685" name="PORTARIA 014 - AGREGACAO - 13 FE" idOficio="11581965" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00016:00011:00029:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23599898">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-DCEM/DGP/C Ex Nº 14, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA-DCEM/DGP/C Ex Nº 14, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria - DGP/C Ex nº 458, de 10 de agosto de 2023, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Adido de Defesa, Naval e do Exército junto à representação Diplomática do Brasil no Suriname, o Cel Inf QEMA (0858437338) JOÃO CARLOS DA SILVA NÉTO JÚNIOR, a contar de 15 de dezembro de 2025.</p><p>b. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Adjunto do Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil nos Estados Unidos da América (EUA), o Cel Inf QEMA (0520845546) GILSON TOMELIN, a contar de 2 de janeiro de 2026.</p><p>c. De acordo com o Inciso II, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD), o Cel Inf (0113988745) RAPHAEL ALVES RESENDE, a contar de 29 de dezembro de 2025.</p><p>d. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Assessor do Conselheiro Militar da Missão Permanente do Brasil junto à Organização das Nações Unidas (ONU) nos Estados Unidos da América (EUA), o Cel Cav QEMA (0111609749) LUIZ ADOLFO SODRÉ DE CASTRO JÚNIOR, a contar de 21 de dezembro de 2025.</p><p>e. De acordo com o Inciso II, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD), o Cel Cav QEMA (1126572443) MARCUS AURÉLIO DE ALBUQUERQUE PINTO, a contar de 8 de dezembro de 2025.</p><p>f. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Adido de Defesa, Naval e do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil no Egito, o Cel Art QEMA (0113988141) OTONIEL ALVES DO NASCIMENTO, a contar de 20 de janeiro de 2026.</p><p>g. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil no Uruguai, o Cel Art QEMA (0309559748) RICARDO BOZZI FEIJÓ, a contar de 15 de janeiro de 2026.</p><p>h. De acordo com o Inciso II, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD), o Cel Eng QEMA (0111550844) ADAILTON CALDERARO BORTOLUCCI, a contar de 12 de janeiro de 2026.</p><p>i. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na África do Sul, o Cel Com QEMA (0113975841) JAPHET LUIZ BARBOSA DE CARVALHO SOBRINHO, a contar de 16 de janeiro de 2026.</p><p>j. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), o Cel Sv Int QEMA (0114798747) VINICIUS DAMASCENO DO NASCIMENTO, a contar de 19 de janeiro de 2026.</p><p>k. De acordo com o Inciso II, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Hospital das Forças Armadas (HFA), o Cel Med (0183954734) ALEXANDRE FERRAZ, a contar de 12 de dezembro de 2025.</p><p>l. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), o Ten Cel Cav (0827929647) DANIEL NICOLINI DE OLIVEIRA, a contar de 5 de janeiro de 2026.</p><p>m. De acordo com o Inciso II, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designada para o Hospital das Forças Armadas (HFA), a Ten Cel Dent (0113864045) RENATA DE CASTRO MONTEIRO NETTO, a contar de 12 de janeiro de 2026.</p><p>n. De acordo com o Inciso II, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Hospital das Forças Armadas (HFA), o Maj Inf (1182861433) NILO VELOSO MAGALHÃES, a contar de 8 de janeiro de 2026.</p><p>o. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), o Maj Inf (1240120848) WILLIAM CEZAR DOS SANTOS SOUZA, a contar de 29 de dezembro de 2025.</p><p>p. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), o Maj Inf (0100300953) MAIKO DE OLIVEIRA, a contar de 16 de janeiro de 2026.</p><p>q. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), o Maj Inf (0100377852) RODRIGO ANDRADE CERQUEIRA, a contar de 8 de dezembro de 2025.</p><p>r. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Grupo de Acompanhamento e Controle (GAC) na empresa Helibras em Itajubá-MG, o Maj Art (0100301852) DOUGLAS PEREIRA DE LIMA, a contar de 14 de janeiro de 2026.</p><p>s. De acordo com o Inciso II, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Hospital das Forças Armadas (HFA), o Maj Art (0100632058) FABRÍCIO BRINATI DORNELAS, a contar de 26 de dezembro de 2025.</p><p>t. De acordo com o Inciso II, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD), o Maj Com QEMA (0100101856) ANDRÉ LUIZ MÜLLER ANTUNES, a contar de 15 de dezembro de 2025.</p><p>u. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), o Maj Sv Int (1028620340) GIANCARLO LIMA DE CASTRO, a contar de 30 de dezembro de 2025.</p><p>v. De acordo com o Inciso II, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Hospital das Forças Armadas (HFA), o Cap Sv Int (0301797957) STEVAN SOARES DELLA FLORA, a contar de 20 de janeiro de 2026.</p><p>w. De acordo com o Inciso II, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD), o Cap QAO (0203418348) EVERALDO APARECIDO VIEIRA, a contar de 19 de janeiro de 2026.</p><p>x. De acordo com o Inciso II, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Hospital das Forças Armadas (HFA), o Cap QAO (0673998233) WOLMER LUIZ DE OLIVEIRA SANTOS, a contar de 26 de janeiro de 2026.</p><p>y. De acordo com o Inciso II, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Escola Superior de Defesa (ESD), o Cap QCO (0600600274) MARCIO FARIAS BARBOSA, a contar de 29 de dezembro de 2025.</p><p>z. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a IVECO (CACTTIV) em Sete Lagoas-MG, o Cap QEM (0103005278) IRONY NUNES DE OLIVEIRA, a contar de 18 de dezembro de 2025.</p><p>a.a. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter passado à disposição do Superior Tribunal Militar (STM), o 1º Ten QAO (0419568340) ROBERT BRAZ NEVES, a contar de 1º de dezembro de 2025.</p><p>a.b. De acordo com o Inciso II, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD), o 1º Ten QAO (1126628146) ALDENIR DA ROCHA DIAS, a contar de 19 de janeiro de 2026.</p><p>a.c. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Unidade Gestora Executora da Secretaria-Executiva de Coordenação de Ações de Assistência Emergencial (UGE/SECAAE) em Boa Vista-RR, o 2º Ten QAO (0522264548) VANDERLEI RISTOFF, a contar de 5 de janeiro de 2026.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar do Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil nos Estados Unidos da América (EUA), o S Ten Inf (0435347141) ANTUÉPIO RIBEIRO JÚNIOR, a contar de 21 de dezembro de 2025.</p><p>b. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter passado à disposição do Superior Tribunal Militar (STM), o S Ten Inf (0623499142) LUCIANO DO LIVRAMENTO NAZARÉ, a contar de 10 de dezembro de 2025.</p><p>c. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar da Seção de Conformidade dos Registros de Gestão da Comissão do Exército Brasileiro em Washington (CEBW) nos Estados Unidos da América (EUA), o S Ten Cav (0435386842) LEANDRO CORREA DOS SANTOS, a contar de 30 de novembro de 2025.</p><p>d. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar do Adido Militar do Brasil em Moçambique, o S Ten Com (0435410840) DENNY HANDAL DIENA DE SOUZA, a contar de 15 de dezembro de 2025.</p><p>e. De acordo com o Inciso II, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Hospital das Forças Armadas (HFA), o S Ten Com (0333423341) VANILDO DE OLIVEIRA CAVALCANTI FILHO, a contar de 5 de janeiro de 2026.</p><p>f. De acordo com o Inciso II, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Hospital das Forças Armadas (HFA), o S Ten Com (0435416441) LEANDRO FRANCISCO SANTOS DA SILVEIRA, a contar de 5 de janeiro de 2026.</p><p>g. De acordo com o Inciso II, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Hospital das Forças Armadas (HFA), o S Ten Sau (0130046642) CARLOS ALBERTO CARVALHO SOUSA, a contar de 22 de janeiro de 2026.</p><p>h. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter passado à disposição do Superior Tribunal Militar (STM), o S Ten Int (0112005343) NORGAN MARQUES DA SILVA JUNIOR, a contar de 9 de dezembro de 2025.</p><p>i. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), o S Ten MB Mnt Vtr Auto (1239502147) DARIO DE MACÊDO OLIVEIRA, a contar de 22 de dezembro de 2025.</p><p>j. De acordo com o Inciso II, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Hospital das Forças Armadas (HFA), o 1º Sgt Int (0114857253) HENRIQUE MENEZES DOS SANTOS, a contar de 13 de janeiro de 2026.</p><p>k. De acordo com o Inciso II, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Hospital das Forças Armadas (HFA), o 1º Sgt MB Mnt Vtr Auto (0100758853) TIAGO SILVA MACHADO, a contar de 29 de dezembro de 2025.</p><p>l. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), o 1º Sgt MB Mnt Vtr Auto (0115689150) ADRIANO JOSÉ DOS SANTOS, a contar de 8 de dezembro de 2025.</p><p>m. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), o 2º Sgt Inf (1105983678) DIOGENES WILSON LIMA DE OLIVEIRA, a contar de 29 de dezembro de 2025.</p><p>n. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designada para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), a 3º Sgt Int (0405143371) THAÍSSA CRISTINA DE OLIVEIRA, a contar de 22 de dezembro de 2025.</p><p>o. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designada para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), a 3º Sgt Sau (0115999674) BRUNA RODRIGUES DE JESUS HENRIQUE, a contar de 26 de dezembro de 2025.</p><p>p. De acordo com o Inciso I, do Art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designada para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), a 3º Sgt MB Mec Op (0403913775) BÁRBARA XAVIER DA SILVA, a contar de 26 de dezembro de 2025.</p><p class="assina">Gen Bda KURT EVERTON WERBERICH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>