<xml><article id="47855629" name="DOU2-RS-2-PT-51-UNI-PR-RS-000139" idOficio="11577780" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00066:00008:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00051" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23593735">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PR/RS Nº 51, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PR/RS Nº 51, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Procurador-Chefe substituto da Procuradoria da República no Rio Grande do Sul, no uso de suas atribuições que lhe conferem a Portaria SG/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e a Portaria PGR/MPF Nº 998, de 24 de novembro de 2023, publicada no DOU - Seção II de 28/11/2023, resolve:</p><p>1. Dispensar, a contar de 10/02/2026, por motivo de aposentadoria, o servidor ATHAYDES RODRIGUES ALMEIDA JÚNIOR, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 6420, da função de confiança de Coordenador de PRM, Nível I, código FC-3, da Procuradoria da República no Município de Rio Grande, no Estado do Rio Grande do Sul.</p><p>2. Dispensar o servidor RENATO MENNA DUARTE, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 14583, da função de confiança de Subcoordenador Administrativo, código FC-2, da Procuradoria da República no Município de Rio Grande, no Estado do Rio Grande do Sul.</p><p>3. Designar o servidor RENATO MENNA DUARTE, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 14583, para exercer a função de confiança de Coordenador de PRM, Nível I, código FC-3, da Procuradoria da República no Município de Rio Grande, no Estado do Rio Grande do Sul.</p><p>4. Designar a servidora TATIANA DE MIRANDA MENDES, Técnica do MPU/Administração, matrícula nº 27450, para exercer a função de confiança de Subcoordenadora Administrativa, código FC-2, da Procuradoria da República no Município de Rio Grande, no Estado do Rio Grande do Sul.</p><p class="assina">HAROLD HOPPE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>