<xml><article id="47792409" name="2026_02_05_Publicacao_2026_02_00" idOficio="11570026" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00130:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582653">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 516 - Tornar sem efeito a Portaria nº 189 de 13/01/2026, publicada no D.O.U. de 16/01/2026, Seção 2, Página 34, que trata do afastamento do país de THIAGO MARQUES FIDALGO (Processo SEI nº 23089.046027/2025-88).</p><p>Nº 517 - Retificar a Portaria nº 322 de 27/01/2026, publicada no D.O.U. de 29/01/2026, Seção 2, Página 30, que trata do afastamento do país de GUSTAVO FRANCISCO TEIXEIRA PRIETO, onde se lê: "no período de 15/02/2026 a 15/07/2027", leia-se: "no período de 15/02/2026 a 15/07/2026". (Processo SEI nº 23089.038921/2025-84)</p><p>Nº 518 - Conceder o afastamento do país a IVAN MAYNART TAVARES, Médico do Amb. Oftalmologia do Hospital Universitário II, no período de 18/02/2026 a 25/02/2025, para participar da 36th AGS Annual Meeting e realizar visita técnica ao Shiley Eye Institute, ambos nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.045869/2025-12).</p><p>Nº 519 - Conceder o afastamento do país a MICHIKO OKANO ISHIKI, Professora Associada do Departamento de História da Arte do Campus Guarulhos, no período de 01/03/2026 a 30/06/2026, para a realização de pesquisa junto à Universidade Waseda, no Japão, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.040071/2025-84).</p><p>Nº 520 - Conceder o afastamento a GUSTAVO SCUDELLER, Professor Adjunto do Departamento de Letras do Campus Guarulhos, no período de 02/03/2026 a 28/02/2027, para a realização de pós-doutorado junto à Universidade Estadual de Campinas, em São Paulo, e na Universidade de Coimbra, em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.037168/2025-18).</p><p>Nº 521 - Conceder o afastamento a ROSANGELA APARECIDA DANTAS DE OLIVEIRA, Professora Adjunta do Departamento de Letras do Campus Guarulhos, no período de 02/03/2026 a 08/08/2026, para a realização de pós-doutorado junto à Universidade Estadual Paulista, em São Paulo, e na Université Claude Bernard Lyon 1, na França, com ônus Capes/Cofecub (Processo SEI nº 23089.042436/2025-13).</p><p class="assina">RAIANE PATRICIA SEVERINO ASSUMPÇÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>