<xml><article id="47976260" name="EDITAL NA 4-2026-GAB-PROGEP-IFCE" idOficio="11591419" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="24/02/2026" artClass="00099:00025:00062:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00007:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23617321">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 4/PROGEP-IFCE/2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 4/PROGEP-IFCE/2026</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ (IFCE), no uso das atribuições conferidas pela Orientação Normativa Nº 1, de 02 de janeiro de 2017, e</p><p>Considerando que a Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal do Ministério da Economia vem buscando o aperfeiçoamento dos mecanismos de transparência, de controle e de melhoria da qualidade do gasto público no que concerne às despesas de pessoal da Administração Pública Federal, no âmbito do SIAPE;</p><p>Considerando os esforços empreendidos, permanentemente, no que tange à eliminação das possíveis inconsistências e pagamentos indevidos no SIAPE;</p><p>Considerando que transcorreram todos os prazos previstos para o recadastramento dos aposentados e beneficiários de pensão civil;</p><p>Considerando o teor dos artigos 6º e 7º da Portaria nº 244 de 15/06/2020(DOU 17/06/2020) do Ministério da Economia e o art. 15 da Instrução Normativa Nº 45, DE 15 DE JUNHO DE 2020 (DOU 17/06/2020) do Ministério da Economia ;</p><p>Considerando ainda o que consta no Histórico de realização de prova de vida (SEI 8440937 e 8440938);</p><p>Art. 1º - Publiciza, por meio deste Edital, com amparo no art. 15 da Instrução Normativa Nº 45, DE 15 DE JUNHO DE 2020 (DOU 17/06/2020) do Ministério da Economia e nos artigos 6º e 7º da Portaria nº 244 de 15/06/2020(DOU 17/06/2020) do Ministério da Economia, o nome das beneficiárias de pensão civil, vinculada ao Instituto Federal do Ceará (IFCE), que não se recadastrou dentro do prazo legalmente estabelecido:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MAT. SIAPE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>LOTE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>TIPO DE VÍNCULO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>**47252</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>GETHSEMANE DE LINHARES PINTO MARQUES</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2025- NOVEMBRO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>APOSENTADA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>**69833</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>REGINALDO SANTOS LOPES</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2025- NOVEMBRO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>APOSENTADO</p></td></tr></table><p>Art. 2º - Comunica que na folha de pagamento do mês de FEVEREIRO de 2026, com efeito financeiro em MARÇO de 2026, foi realizada a suspensão dos pagamentos dos aposentados e beneficiários de pensão de que trata o artigo 1º deste Edital.</p><p>Art. 3º - De acordo com o art.16 da Instrução Normativa Nº 45, DE 15 DE JUNHO DE 2020 (DOU 17/06/2020) do Ministério da Economia, o restabelecimento do pagamento da aposentadoria, pensão ou a reparação econômica mensal fica condicionado à efetivação da atualização cadastral do aposentado, pensionista, ou anistiado político civil, mediante comparecimento à instituição financeira (banco) ou a Unidade de Recursos Humanos. A Pró-reitoria de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Ceará está situada na Av. Jorge Dumar, 1703 - Bairro Jardim América - CEP 60410-426 - Fortaleza - CE.</p><p class="assina">MARCEL RIBEIRO MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>