<xml><article id="47881999" name="Portaria SENAJUS 173 - Designaca" idOficio="11581167" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00033:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Justiça" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23598682">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SENAJUS/MJSP Nº 173, DE 5 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SENAJUS/MJSP Nº 173, DE 5 DE fevereiro DE 2026</p><p></p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE JUSTIÇA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 14 do Decreto nº 11.348, de 1° de janeiro de 2023, o art. 1º, inciso XI e art. 4° da Portaria GM/MJSP nº 443, de 24 de novembro de 2021, alterada pela Portaria do Ministro nº 537, de 13 de dezembro de 2021, e o inciso II, do art. 5º da Portaria SE/MJSP nº 1.411, de 25 de novembro de 2021 e considerando o disposto no art. 2º, incisos VI e XI, da Lei nº 13.019, de 31 de julho de 2014, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo listados para a função de Gestor Titular e Gestor Suplente do Termo de Fomento nº 976676/2025, celebrado entre o Ministério da Justiça e Segurança Pública (MJSP), por meio da Secretaria Nacional de Justiça (SENAJUS), junto à Organização da Sociedade Civil (OSC) Cáritas Brasileira Regional NE2;</p><p>I- LUDMYLLA ALMEIDA DE SOUZA SOUTO, matrícula SIAPE nº 2060704 - Gestor;</p><p>II- ALESSANDRA TEXEIRA DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 2992159 - Suplente.</p><p>Art. 2º Aos Gestor e Suplente da área finalística incumbirá:</p><p>I - conhecer o inteiro teor do instrumento que irá acompanhar/fiscalizar;</p><p>II - acompanhar a execução do instrumento quanto ao alinhamento às políticas públicas do órgão e responder a solicitações dos Convenentes, encaminhadas pelos fiscais da área técnica;</p><p>III - analisar, sob o aspecto dos impactos na política e cumprimento do objeto trazidos com as mudanças, os pedidos propostos pelo Convenente no que tange a ajustes do plano de trabalho, termos aditivos, prorrogação do prazo de vigência e sub-rogação do Termo de Fomento de sua responsabilidade;</p><p>IV - avaliar a conformidade e o cumprimento dos resultados alcançados durante a execução do objeto pactuado no Termo de Fomento, em relação à pertinência temática da política, nos termos delineados pela Estrutura Regimental do órgão em vigor;</p><p>V - apoiar a área administrativa no acompanhamento e monitoramento da execução das atividades previstas no Plano de Trabalho pactuado no instrumento de transferência de recurso da União formalizado, em relação à pertinência temática da política;</p><p>VI - prestar assistência técnica e/ou orientação à entidade parceira sobre a execução quanto ao cumprimento do objeto;</p><p>VII - comunicar os superiores caso sejam detectadas irregularidades ou indícios de irregularidade, indícios de crime ou ato de improbidade administrativa;</p><p>VIII - realizar visitas técnicas, quando necessário, para fins de acompanhamento da execução do objeto.</p><p>Parágrafo único. Caberá ao Diretor da unidade responsável pela área finalística assegurar a designação, a substituição e a continuidade da atuação do Gestor Titular e do Gestor Suplente, inclusive nos casos de afastamento, impedimento legal ou regulamentar e vacância da função, mediante ato administrativo próprio no Sistema Eletrônico de Informações - SEI.</p><p>Art. 3º. O Gestor Suplente substituirá o Gestor Titular nos seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na hipótese de vacância da função.</p><p>Art. 4º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JEAN KEIJI UEMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>