<xml><article id="47936422" name="Afastamento do Pais Toronto Cana" idOficio="11586910" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/02/2026" artClass="00035:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23609949">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO</p><p>Processo SEI nº 48035.000051/2026-16, O Diretor-Presidente da Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais - CPRM, no uso de suas atribuições legais, resolve autorizar o afastamento do país do Senhor Francisco Valdir Silveira, Diretor de Geologia e Recursos Minerais (DGM), do Serviço Geológico do Brasil - CPRM, viajar a Toronto, Canadá, com ônus, nos dias 27 de fevereiro a 06 de março de 2026. A referida viagem tem como objetivo participação no evento Prospectors &amp; Developers Association of Canada (PDAC-2026).</p><p class="assina">Vilmar Medeiros Simões</p><p class="identifica">DESPACHO</p><p>Processo SEI nº 48035.000051/2026-16, O Diretor-Presidente da Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais - CPRM, no uso de suas atribuições legais, resolve autorizar o afastamento do país do Senhor Anderson Dourado Rodrigues da Silva, assessor da Diretoria de Geologia e Recursos Minerais (DGM), do Serviço Geológico do Brasil - CPRM, viajar a Toronto, Canadá, com ônus, nos dias 27 de fevereiro a 06 de março de 2026. A referida viagem tem como objetivo participação no evento Prospectors &amp; Developers Association of Canada (PDAC-2026).</p><p class="assina">Vilmar Medeiros Simões</p><p class="identifica">DESPACHO</p><p>Processo SEI nº 48035.000051/2026-16, O Diretor-Presidente da Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais - CPRM, no uso de suas atribuições legais, resolve autorizar o afastamento do país do Senhor Marcelo Esteves Almeida, chefe do Departamento de Geologia, do Serviço Geológico do Brasil - CPRM, viajar a Toronto, Canadá, com ônus, nos dias 27 de fevereiro a 06 de março de 2026. A referida viagem tem como objetivo participação no evento Prospectors &amp; Developers Association of Canada (PDAC-2026).</p><p class="assina">Vilmar Medeiros Simões</p><p>DESPACHO</p><p>Processo SEI nº 48035.000051/2026-16, O Diretor-Presidente da Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais - CPRM, no uso de suas atribuições legais, resolve autorizar o afastamento do país do Senhor Mauricio Pavan Silva, coordenador executivo do Departamento de Geologia, do Serviço Geológico do Brasil - CPRM, viajar a Toronto, Canadá, com ônus, nos dias 27 de fevereiro a 06 de março de 2026. A referida viagem tem como objetivo participação no evento Prospectors &amp; Developers Association of Canada (PDAC-2026).</p><p class="assina">Vilmar Medeiros Simões</p><p class="identifica">DESPACHO</p><p>Processo SEI nº 48036.000004/2026-54, O Diretor-Presidente da Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais - CPRM, no uso de suas atribuições legais, resolve autorizar o afastamento do país do Senhor Gledson da Silva Brito, chefe do Gabinete da Presidência, do Serviço Geológico do Brasil - CPRM, viajar a Toronto, Canadá, com ônus, nos dias 27 de fevereiro a 05 de março de 2026. A referida viagem tem como objetivo participação no evento Prospectors &amp; Developers Association of Canada (PDAC-2026).</p><p class="assina">Vilmar Medeiros Simões</p><p class="identifica">DESPACHO</p><p>Processo SEI nº 48036.000004/2026-54, O Diretor-Presidente da Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais - CPRM, no uso de suas atribuições legais, resolve autorizar o afastamento do país do Senhor Igo Estrela Caseiro, assistente da Assessoria de Comunicação, do Serviço Geológico do Brasil - CPRM, viajar a Toronto, Canadá, com ônus, nos dias 27 de fevereiro a 06 de março de 2026. A referida viagem tem como objetivo participação no evento Prospectors &amp; Developers Association of Canada (PDAC-2026).</p><p class="assina">Vilmar Medeiros Simões</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>