<xml><article id="48024583" name="Portaria MEMP NA 84 DE 25 DE FEV" idOficio="11598039" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00026:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Empreendedorismo, da Microempresa e da Empresa de Pequeno Porte/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23627449">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA MEMP Nº 84, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA MEMP Nº 84, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO EMPREENDEDORISMO, DA MICROEMPRESA E DA EMPRESA DE PEQUENO PORTE, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, e considerando o disposto no art. 7º, caput, da Lei nº 14.133, de 1º de abril de 2021, no art. 27, § 1º, da Lei nº 13.019, de 31 de julho de 2014, e no art. 13, caput, do Decreto nº 8.726, de 27 de abril de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituída a Comissão de Seleção do Edital de Chamamento Público nº 2/2026, com o objetivo de analisar, avaliar e selecionar as propostas recebidas, conforme os critérios estabelecidos no referido edital.</p><p>Art. 2º A Comissão de Seleção será composta pelos seguintes membros:</p><p>I - membros titulares:</p><p>a) Telma Cristina Meireles Moreira, matrícula SIAPE nº 1702078;</p><p>b) Gabriel Pontes Bueno Guerra, matrícula SIAPE nº 3505270; e</p><p>c) Fernanda Rosas Pires de Saboia, matrícula SIAPE nº 1324988;</p><p>II - membros suplentes:</p><p>a) Ilana Vidal dos Santos, matrícula SIAPE nº 1295583;</p><p>b) Rafael Saches Pimentel, matrícula SIAPE nº 3390657; e</p><p>c) Luciana Soares Barbosa Neto, matrícula SIAPE nº 1287370.</p><p>Art. 3º Compete à Comissão de Seleção:</p><p>I - exercer a coordenação-geral técnica do processo seletivo;</p><p>II - dirimir as dúvidas sobre o Edital e examinar recursos apresentados pelas entidades participantes no processo seletivo;</p><p>III - emitir pareceres administrativos sobre propostas habilitadas ou não habilitadas e o cumprimento de outras normas aplicáveis ao processo seletivo; e</p><p>IV - efetuar a resolução de casos omissos.</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria MEMP nº 81, de 19 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIO LUIZ FRANÇA GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>