<xml><article id="47955208" name="Portaria CNMP-SG NA 17 - Comissa" idOficio="11589011" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00065:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23613292">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CNMP-SG N° 17, DE 28 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CNMP-SG N° 17, DE 28 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 1º, inciso XIV, da Portaria CNMP-PRESI nº 57, de 27 de maio de 2016, tendo em vista o disposto nos arts. 6º, 7º, 8º e 23, bem como nos Capítulos I e II do Título III e no Capítulo I do Título IV, todos da Lei nº 14.133/2021, e o que consta do Processo CNMP nº 19.00.6120.0003449/2019-79, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir, em atendimento ao inciso L, do Art. 6º, da Lei 14.133/2021, a Comissão Permanente de Contratação no âmbito do Conselho Nacional do Ministério Público.</p><p>Art. 2º Designar, com fulcro no art. 6º, inciso LX, da Lei nº 14.133/2021, os servidores abaixo relacionados para exercerem as funções de Agente de Contratação da Fase Preparatória:</p><p>I - INÊS GOUVEA VIANA BORGES - Matrícula nº 22.243;</p><p>II - DÉBORA CAVALCANTE BOLELLI - Matrícula nº 82.573;</p><p>III - NEILIANE SOUZA PEDREIRA - Matrícula nº 82.463</p><p>Art. 3º Designar, com fulcro nos arts. 6º, inciso LX e 8º, § 5º, da Lei nº 14.133/2021, os Servidores abaixo relacionados para exercerem as funções de Agente de Contratação da Fase Externa, Pregoeiro e responsável pela Dispensa Eletrônica:</p><p>I - MARCIEL RUBENS DA SILVA - Matrícula nº 17.884;</p><p>II - FABIANA BITTENCOURT GARCIA SOARES DE LIMA - Matrícula nº 22.302.</p><p>Art. 4º Designar, com fulcro no art. 8º, § 1º, Lei nº 14.133/2021, os servidores abaixo relacionados para constituírem a equipe de apoio com a função de receber, examinar e julgar documentos relativos às licitações e aos procedimentos auxiliares:</p><p>I - LARISSA DI GIORNO RIBEIRO SOUSA - Matrícula nº 82.302;</p><p>II - BRUNO DE SOUSA TRINDADE - Matrícula nº 82.429;</p><p>III - FLAVIO SANTOS DA FONSECA - Matrícula nº 82.500.</p><p>Art. 5º As designações constantes nos artigos 2º a 4º desta Portaria vigorarão por um ano, admitindo-se reconduções, a critério da autoridade competente.</p><p>Art. 6º Fica revogada a Portaria CNMP-SG nº 83 de 06 de março de 2025.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS VINÍCIUS ALVES RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>