<xml><article id="47898122" name="ATO PORTARIA NA 483" idOficio="11582772" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00144:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00483" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601085">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 483, DE 13 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 483, DE 13 DE fevereiro DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 9 de agosto de 2022, publicado no Diário Oficial da União (DOU) nº 151, Seção 2, Página 1, de 10 de agosto de 2022, combinado com o Art. 80, incisos I e III, do Regimento Geral da Ufac; de acordo com o Processo Seletivo Simplificado para Professor Substituto, Edital Prograd nº 59/2025, homologado no DOU nº 239, de 16 de dezembro de 2025; e considerando o que consta no processo 23107.001045/2026-56, resolve:</p><p>Art. 1º CONTRATAR, em caráter temporário, LUCIANA FERREIRA DE LIRA, na categoria de Professor Substituto do Magistério Superior, Classe A, Denominação Assistente, Nível 1, área de Psicologia da Educação, para prestar serviço junto ao Centro de Educação, Letras e Artes (Cela), em regime de 40 (quarenta) horas semanais, pelo período de 12 (doze) meses, a contar de 13 de fevereiro de 2026 a 12 de fevereiro de 2027, com fulcro no Art. 37, inciso IX, da Constituição Federal e em conformidade com o Art. 2.º, inciso X, da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela de nº 9.849, de 26 de outubro de 1999 e pela de nº 12.425, de 11 de junho de 2011, por meio do Termo de Contrato nº 05/2026.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor em 13 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>