<xml><article id="47928489" name="PORTARIA EMCFA-MD NA 896" idOficio="11585548" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00016:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23607570">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA EMCFA-MD N° 896, de 12 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA EMCFA-MD N° 896, de 12 de fevereiro de 2026</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS substituto, no uso da atribuição que lhe conferem o art. 88, inciso I do Anexo VI da Portaria Normativa nº 12, de 14 de fevereiro de 2019, considerando o art. 12, § 1º, incisos IV e VI, combinados com o art. 68, do Anexo I, do Decreto nº 11.337, de 1º de janeiro de 2023, alterado pelo Decreto nº 12.726, de 18 de novembro de 2025, e conforme o disposto no art. 2º, inciso I, da Portaria GM-MD nº 5.863, nos termos do art. 4º da Portaria GM-MD nº 5.864, ambas de 23 de dezembro de 2024, e de acordo com o que consta do Processo Administrativo nº 60631.001969/2025-60, resolve:</p><p>TORNAR SEM EFEITO a Portaria EMCFA-MD nº 499, de 27 de janeiro de 2026, publicada no Diário Oficial da União nº 21, de 30 de janeiro de 2026, seção 2, página 12, referente ao afastamento do País do General de Divisão ALEXANDRE OLIVEIRA CANTANHEDE LAGO, do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, para participar do 6º Workshop Internacional sobre Liderança e Segurança, que será realizado na Cidade de Islamabad, Paquistão, no período de 9 a 13 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">Gen Ex MARCELO ARANTES GUEDON</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>