<xml><article id="47828526" name="ATO Portaria Presidencia NA 19" idOficio="11574160" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00070:00020:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Distrito Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23588395">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  Nº 19, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 19, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribuições legais e regimentais, de acordo com o disposto no art. 17, inciso XI, do Regimento Interno deste Tribunal, e tendo em vista as deliberações contidas no Processo Administrativo SEI n. 0007226-74.2025.6.07.8021, resolve</p><p>Art. 1º Conceder ao servidor GILBERTO CARLOS DO NASCIMENTO, matrícula 0527, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área de Atividade - Administrativa, Classe C, Padrão 13, criado pela Lei nº 7.645/1987, aposentadoria voluntária com proventos integrais e paridade, com fulcro no art. 20, § 2º, inciso I, da Emenda Constitucional n. 103/2019 c/c o art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003.</p><p>Art. 2º Os proventos de aposentadoria passam a ser compostos pelas seguintes verbas:</p><p>I - Vencimento do cargo efetivo, acrescido da Gratificação de Atividade Judiciária - GAJ (art. 11 da Lei n. 11.416/2006, alterada pela Lei n. 12.774/2012);</p><p>II - Adicional por Tempo de Serviço (art. 67 da Lei n. 8.112/1990 c/c o art. 6° da Lei 9.624/1998 e art. 15, II, da MP n. 2.225-45/2001), no importe de 10% (dez por cento);</p><p>III - Adicional de Qualificação decorrente de pós-graduação (art. 15, inciso III, da Lei n. 11.416/2006), equivalente a 1 (um) Valor de Referência (Anexo X, da Lei n. 11.416/2006);</p><p>IV - Adicional de Qualificação decorrente de graduação (art. 15, inciso VII e § 5°, da Lei n. 11.416/2006), equivalente a 1 (um) Valor de Referência (Anexo X, da Lei n. 11.416/2006);</p><p>V - Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI (art. 3° da Lei 8.911/1994 c/c o art. 62-A da Lei n. 8.112/1990, inserido pelo art. 3° da MP n. 2.225-45/2001), correspondente a 4/5 da FC-1.</p><p>Art. 3º Declarar vago o cargo referido no art. 1º desta Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. JAIR SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>