<xml><article id="47703965" name="Port-92-2026-DPM-BSB-CANCELA-APO" idOficio="11559399" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00016:00012:00027:00008:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha/Diretoria do Pessoal da Marinha/Superintendência do Pessoal Civil da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23566264">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 92/DPM-BSB, DE 21 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 92/DPM-BSB, DE 21 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A SUPERINTENDENTE DO PESSOAL CIVIL, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o inciso II, do art. 1º da Portaria nº 964/2025, desta Diretoria, resolve:</p><p>Art. 1º Cancelar a aposentadoria concedida ao Artífice de Eletricidade e Comunicações, 85.2544.61, Matrícula SIAPE 0977828, EDUARDO DA SILVA MOREIRA, Código de Vaga 563622, por meio da Portaria nº 622/DPM, de 27 de março de 2024, publicada no Diário Oficial da União nº 62, de 1º de abril de 2024, Seção 2, página 11, Processo nº 63014.000410/2024-05, do AMRJ/DPM, em razão da desarverbação do Tempo de Serviço relativo ao período de 12 de dezembro de 1990 a 12 de novembro de 2019, concedido pela Portaria nº 1749/DPM, de 13 de junho de 2023, publicada no Boletim da Marinha do Brasil nº 13, Tomo III, pág. 86, de 3 de julho de 2023, cancelada pela Portaria nº 2.244/DPM, de 8 de outubro de 2024, publicada no Boletim da Marinha do Brasil nº 21, Tomo II, pág. 82, de 6 de novembro de 2024.</p><p>Art. 2º Fica cancelada a Portaria nº 622, de 27 de março de 2024, publicada no Diário Oficial da União nº 62, de 1º de abril de 2024, Seção 2, página 11, desta Diretoria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARLI HELENA DE PAIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>