<xml><article id="47785448" name="PORTARIA N 172_23580908" idOficio="11568893" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00070:00004:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="87" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=87" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23580908">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA STJ/GDG N° 172, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA STJ/GDG N° 172, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, com base no item 21.2.3, XI, b, do Anexo da Instrução Normativa STJ/GP n. 19 de 11 de junho de 2025 e no disposto no art. 35, I, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações na Coordenadoria de Triagem Processual, da Secretaria Judiciária:</p><p>I - Dispensar de função de confiança:</p><p>GABRIELA BATISTA RODRIGUES, matrícula S068033, Assessora C, código FC-6;</p><p>MARCELO ESMERALDO NOGUEIRA, matrícula S068548, Assistente IV, código FC-4;</p><p>LARA CAROLINE MIRANDA, matrícula S071417, Assistente II, código FC-2;</p><p>II - Designar para função de confiança:</p><p>MARCELO ESMERALDO NOGUEIRA, matrícula S068548, Assessor C, código FC-6, na vaga decorrente da dispensa de Gabriela Batista Rodrigues;</p><p>LARA CAROLINE MIRANDA, matrícula S071417, para a função de confiança de Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da dispensa de Marcelo Esmeraldo Nogueira;</p><p>ANDRE LUIS VIEIRA MACABEU, matrícula S077431, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da dispensa de Pablo Tarragô Fonsêca Giordano.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO JOSÉ AMERICO PEDREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>