<xml><article id="47757194" name="5. Portaria DG para imprensa_ Ay" idOficio="11563765" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00070:00044:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23572839">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DG Nº 77, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DG Nº 77, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA-GERAL, EM EXERCÍCIO, DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 3ª REGIÃO, no uso da competência delegada pela Portaria GP n. 3, de 2 de janeiro de 2026;</p><p>CONSIDERANDO o art. 37 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, que regulamenta o instituto da redistribuição e estabelece seus preceitos;</p><p>CONSIDERANDO a Resolução n. 146, de 6 de março de 2012, do Conselho Nacional de Justiça, que dispõe sobre a redistribuição de cargos efetivos dos quadros de pessoal dos órgãos do Poder Judiciário da União; e</p><p>CONSIDERANDO o disposto no processo TRT/Proad/848/2026, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei n. 7.729, de 1989, ocupado pela servidora Ayana da Costa Leite, em reciprocidade com idêntico cargo efetivo, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 20ª Região, criado pela Lei n. 8.233, de 1991, ocupado pela servidora Rebeca de Castro Rocha.</p><p>Art. 2º Lotar a servidora Rebeca de Castro Rocha, Técnico Judiciário, Área Administrativa, na Diretoria-Geral.</p><p>Art. 3º Designar a servidora Rebeca de Castro Rocha, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para a função comissionada FC-3, vinculada à Diretoria-Geral, a partir da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 4º Revogar a Portaria DGP n. 525, de 19 de maio de 2023.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Marília Souza Diniz Alves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>