<xml><article id="47875386" name="010" idOficio="11579996" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="13/02/2026" artClass="00025:00117:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23597021">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria MEC nº 204, de 6 de fevereiro de 2020, Art. 56, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>DANIEL PACHECO BRUSCHI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Genética, Setor de Ciências Biológicas, no período de 21/03/2026 a 28/03/2026, para participação no "European Hematology Association Research Conference 2026 (EHA ReCon 2026)", em Espoo/Finlândia, com ônus FINEP/FUNPAR. (Processo nº 23075.002240/2026-18);</p><p>JOAO PAULO STEFFENS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Estomatologia, Setor de Ciências da Saúde, no período de 09/04/2026 a 12/04/2026, participar e palestrar no "I Congresso de Periodontia da Universidad Antonio Nariño - Innovación clínica basada en biologia, evidencia y propósito," em Bogotá/Colômbia, com ônus limitado. (Processo nº 23075.004072/2026-03);</p><p>JORGE LUIS MONTEIRO DE MATOSHER, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Engenharia e Tecnologia Florestal, Setor de Ciências Agrárias, no período de 29/03/2026 a 08/04/2026, para participação no International Mass Timber Conference, na Instituição Oregon State University, na cidade de Portland - Oregon/USA, com ônus Fundação Araucária. (Processo nº 23075.074801/2025-08);</p><p>MAICON REUS ENGLER, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Teoria e Fundamentos da Educação, Setor de Educação, no período de 01/04/2026 a 31/03/2027, para realizar Estágio Pós-Doutorado, na Universidade de Viena e na Universidade Federal do Rio de Janeiro, em Viena/Áustria e Rio de Janeiro/Brasil, com ônus limitado. (Processo nº 23075.000448/2026-01);</p><p>MARCELO BELTRAO MOLENTO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Medicina Veterinária, Setor de Ciências Agrárias, no período de 20/03/2026 a 03/04/2026, para participar e apresentar trabalho no Congresso Científico da FAO/ONU, em Jacarta/Indonésia, com ônus limitado. (Processo nº 23075.002465/2026-74);</p><p>PEDRO HENRIQUE GONZALEZ DE CADEMARTORI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Engenharia e Tecnologia Florestal, Setor de Ciências Agrárias, no período de 09/04/2026 a 18/04/2026, para a realização de missão de trabalho na Aalto University, em Espoo/Finlândia, com ônus CNPq. (Processo nº 23075.004445/2026-38);</p><p>RUBIA CARLA FORMIGHIERI GIORDANI, ocupante do cargo de Professora do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Nutrição, Setor de Ciências da Saúde, no período de 16/02/2026 a 12/03/2026, para participação em evento e missão de trabalho no Laboratoire Interdisciplinaire em Études Culturelles LinCS - Université de Strasbourg, em Estrasburgo/França, e na Universidad de Alicante - I Encuentro Internacional de Sociologia: la cultura y las emociones em tiempos de catástrofes, em Alicante/Espanha, com ônus PROAP/UFPR e Fundação Araucária/UFPR. (Processo nº 23075.001106/2026-08);</p><p>VINICIUS NICASTRO HONESKO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de História, Setor de Ciências Humanas, no período de 21/03/2026 a 31/03/2026, para ministrar um minicurso e oficina na San Francisco State University, em San Francisco/EUA, com ônus PROEX-CAPES PPGHIS-UFPR. (Processo nº 23075.004127/2026-77).</p><p class="assina">MARCOS SFAIR SUNYE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>