<xml><article id="47769943" name="Portaria n 165.docx" idOficio="11567267" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23578717">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/MAPA Nº 165, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MAPA Nº 165, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE nº 19, de 20 de janeiro de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 23 de janeiro de 2023, e considerando o disposto no art. 287 da Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, no quantitativo disponibilizado por meio do Anexo II da Portaria GM/ME nº 670, de 8 de dezembro de 2019, alterado pela Anexo da Portaria SGD/MGI nº 3.385, de 16 de outubro de 2024, posteriormente retificada em 26 de novembro de 2024, e o que consta no Processo SEI nº 21000.012554/2026-77, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder a Gratificação Temporária do Sistema de Administração dos Recursos de Tecnologia da Informação - GSISP - Transformação Digital, de Nível Superior, ao servidor MATHEUS NASCIMENTO PEREIRA DE LIMA, matrícula SIAPE n° 3480732, em exercício na Coordenação-Geral de Desenvolvimento e Soluções Digitais, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria-Executiva.</p><p>]Parágrafo Único. Fica dispensada a gratificação do caput, a partir de 31 de dezembro de 2027, data de conclusão do Plano de Transformação Digital em vigor.</p><p>Art. 2º Cessar os efeitos da Gratificação Temporária do Sistema de Administração dos Recursos de Tecnologia da Informação - GSISP - Transformação Digital, de Nível Superior, concedida ao servidor LUIZ HENRIQUE SALGADO ANDRADE CARDOSO, matrícula SIAPE n° 3480439.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">CLEBER OLIVEIRA SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>