<xml><article id="47852896" name="PORTARIA N 116_23592975" idOficio="11577234" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00025:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23592975">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 116, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 116, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pelo Decreto de 22 de junho de 2022, do Presidente da República, publicado no DOU nº 117, de 23 de junho de 2022, seção 2, página 1, tendo em vista as disposições dos incisos IV e X do art. 2º da Lei nº 8.745, de 9 de dezembro de 1993, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26 de outubro de 1999, nº 10.667, de 14 de maio de 2003, e nº 12.425, de 17 de junho de 2011, resolve:</p><p>Art. 1º Contratar, como PROFESSOR(A) SUBSTITUTO(A), o(a)s aprovado(a)s em Processo Seletivo Simplificado a seguir para prestarem serviços na UFGD na forma do Edital de Abertura CCS nº 13/2025, de 28 de abril de 2025, homologado pelo Edital Nº 9, de 11 de junho de 2025, publicado no DOU nº 111, de 13 de junho de 2025, seção 3, p. 78-79:</p><p>I- TALITA MEIRELES FLORES, com lotação na Faculdade de Ciências Humanas - FCH, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, Área: Processos Avaliativos em Psicologia, com vigência de 23 de fevereiro de 2026 a 22 de fevereiro de 2027, desde que cumpridas todas as exigências; e</p><p>II- KAUYSE MATOS NASCIMENTO, com lotação na Faculdade de Engenharia - FAEN, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, Área: Engenharia de Alimentos / Tecnologia de Alimentos, com vigência até 31 de dezembro de 2026, desde que cumpridas todas as exigências.</p><p>Art. 2º Contratar, como PROFESSOR(A) SUBSTITUTO(A), EZEFFERTH CHLYSMAN ARAUJO FERNANDES, aprovado(a) em Processo Seletivo Simplificado, para prestar serviços na UFGD, na forma do Edital de Abertura CCS nº 17/2025, de 11 de julho de 2025, homologado pelo Edital Nº 10, de 20 de agosto de 2025, publicado no BS nº 6555, de 22 de agosto de 2025, com lotação na Faculdade de Ciências Exatas e Tecnologia - FACET, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, Área: Ciência da Computação / Algoritmos e Inteligência Artificial, com vigência até 31 de dezembro de 2026, desde que cumpridas todas as exigências.</p><p class="assina">Jones Dari Goettert</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>