<xml><article id="47767352" name="Ps_99_100_101_102_103_104_105_10" idOficio="11566918" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00047:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23578165">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PortariaS de 5 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PortariaS de 5 de fevereiro de 2026</p><p>O Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 16, de 9 de janeiro de 2025, da Casa Civil, e pelo Decreto nº 11.228, de 07 de outubro de 2022 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor (a):</p><p>Nº 99 - ANTONIO MARCOS PEREIRA BROTAS, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Gonçalo Moniz, SIAPE nº 1349304, com a finalidade de dar continuidade ao processo de construção do projeto de colaboração em pesquisa, formação e extensão, no âmbito da comunicação, informação e saúde, entre a Faculdade de letras da Universidade de Coimbra (UC) e a Fiocruz Bahia. Em Coimbra, Portugal, pelo período de 10/02/2026 a 07/03/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25383.000030/2026-37).</p><p>Nº 100 - TÚLIO MACHADO FUMIAN, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 19003441, com a finalidade de participar da Reunião Global de Diarreia Pediátrica e Rotavírus "Global Rotavirus And Pediatric Diarrhea Surveillance Meeting", em Jaipur, na Índia, pelo período de 09/11/2024 a 15/11/2024, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 16/02/2026 a 21/02/2026).</p><p>Nº 101 - VALDILEA GONÇALVES VELOSO DOS SANTOS, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Nacional de Infectologia Evandro Chagas, SIAPE nº 0375416, com a finalidade de participar da Conferência sobre Retrovírus e Infecções Oportunistas (CROI) de 2026. Em Denver, Estados Unidos, pelo período de 20/02/2026 a 27/02/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25029.000035/2026-07).</p><p>Nº 102 - BRENDA REGINA DE SIQUEIRA HOAGLAND, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Nacional de Infectologia Evandro Chagas, SIAPE nº 2008422, com a finalidade de participar da Conferência sobre Retrovírus e Infecções Oportunistas (CROI) de 2026. Em Denver, Estados Unidos, pelo período de 20/02/2026 a 27/02/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25029.000093/2026-22).</p><p>Nº 103 - EMILIA MOREIRA JALIL, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Nacional de Infectologia Evandro Chagas, SIAPE nº 2712756, com a finalidade de participar da Conferência sobre Retrovírus e Infecções Oportunistas (CROI) de 2026. Em Denver, Estados Unidos, pelo período de 20/02/2026 a 27/02/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25029.000111/2026-76).</p><p>Nº 104 - MAYARA SECCO TORRES DA SILVA, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Nacional de Infectologia Evandro Chagas, SIAPE nº 1096421, com a finalidade de participar da Conferência sobre Retrovírus e Infecções Oportunistas (CROI) de 2026. Em Denver, Estados Unidos, pelo período de 20/02/2026 a 27/02/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25029.000112/2026-11).</p><p>Nº 105 - SANDRA WAGNER CARDOSO, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Nacional de Infectologia Evandro Chagas, SIAPE nº 2178104, com a finalidade de participar da Conferência sobre Retrovírus e Infecções Oportunistas (CROI) de 2026. Em Denver, Estados Unidos, pelo período de 20/02/2026 a 27/02/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25029.000112/2026-11).</p><p>Nº 106 - LAURA MARIA ANDRADE DE OLIVEIRA, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 1063417, com a finalidade de participar da conferência ISSAD 2026 - 4º Simpósio Internacional sobre Doença por Streptococcus Agalactiae. Em Nairobi, Quênia, pelo período de 20/02/2026 a 27/02/2026, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.001879/2025-47).</p><p class="assina">Mario Santos Moreira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>