<xml><article id="47873979" name="ATO RESOLUCAO CONSU 243" idOficio="11579716" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="13/02/2026" artClass="00025:00109:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00020:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23596670">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO CONSU/UFJF Nº 243, DE 12 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO CONSU/UFJF Nº 243, DE 12 de fevereiro de 2026</p><p></p><p>O CONSELHO SUPERIOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA (CONSU/UFJF), no uso de suas atribuições legais e regulamentares, tendo em vista o que consta no Processo SEI nº 23071.904387/2026-84 e o que foi deliberado, por maioria, em reunião realizada no dia 12 de fevereiro de 2026, de forma presencial, no auditório das Pró-Reitorias da Universidade Federal de Juiz de Fora, e de forma remota para os(as) Conselheiros(as) de Governador Valadares, nos termos do artigo 1º da Resolução 45.2022 do Conselho Superior,</p><p>CONSIDERANDO o artigo 58 da Portaria nº 928, de 05 de dezembro de 2022, do Ministério da Educação (MEC), o qual estabelece que "fica subdelegada a competência aos conselhos superiores das universidades federais ou equivalente das instituições integrantes da Rede Federal de Educação Profissional, Científica e Tecnológica para autorizar o afastamento do País de seus respectivos dirigentes máximos", resolve:</p><p>Art. 1º AUTORIZA o afastamento da Reitora, Professora GIRLENE ALVES DA SILVA, SIAPE nº 1174206, para viagem internacional, a ser realizada no período de 06 a 15 de março de 2026.</p><p>Parágrafo Único. O afastamento justifica-se para que a Reitora possa integrar a delegação da ASSOCIAÇÃO NACIONAL DOS DIRIGENTES DAS INSTITUIÇÕES FEDERAIS DE ENSINO SUPERIOR - ANDIFES em visita ao Reino Unido.</p><p>Art. 2º Esta Resolução, por urgência na produção de seus efeitos, entra em vigor na data de sua publicação no Boletim de Serviço Eletrônico da Universidade Federal de Juiz de Fora.</p><p></p><p class="assina">ÁLVARO DE AZEREDO QUELHAS</p><p class="cargo">Secretário-Geral</p><p class="assina">GIRLENE ALVES DA SILVA</p><p class="cargo">Presidente do CONSU/UFJF</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>