<xml><article id="47740684" name="Portaria UGEP 6892_12777695" idOficio="11563538" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00070:00069:00070:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Justiça Federal/3ª Região/Seção Judiciária em São Paulo/Diretoria do Foro" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23572587">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria UGEP DFORSP/SADM-SP/UGEP/DUIP/SUIG Nº 6.892, de 2 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria UGEP DFORSP/SADM-SP/UGEP/DUIP/SUIG Nº 6.892, de 2 de fevereiro de 2026</p><p>O JUIZ FEDERAL DIRETOR DO FORO E CORREGEDOR PERMANENTE DOS SERVIÇOS AUXILIARES DA JUSTIÇA FEDERAL DE PRIMEIRO GRAU EM SÃO PAULO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, tendo em vista o que consta no Processo Administrativo nº 0012160-17.2025.4.03.8001, e</p><p>CONSIDERANDO os termos do Ofício 1 (2026) (12745976), de 28 de janeiro de 2026, do Diretor da Subsecretaria de Contratação de Serviços Administrativos e Aquisições;</p><p>CONSIDERANDO os termos do Despacho DFOR 12772654, de 30 de janeiro de 2026, do MM. Juiz Federal Diretor do Foro da Seção Judiciária de São Paulo;</p><p>CONSIDERANDO o cumprimento das exigências contidas na Resolução CNJ nº 156/2012, relativas à entrega de certidões ou declarações negativas, conforme disposto no art.5º, § 1º (doc. 12777685);</p><p>CONSIDERANDO o cumprimento da exigência contida na Lei 8.429/92, na Lei 8.730/93 e IN 87/2020-TCU, relativas à autorização de acesso à Declaração de Imposto de Renda pelo TCU (doc. 12777685);</p><p>CONSIDERANDO o cumprimento da exigência contida na Resolução CNJ nº 7/2005, no Enunciado Administrativo CNJ nº 1 de 15/12/2005, na Lei 8.112/90 e na Lei 11.416/06, quanto à entrega da Declaração de Nepotismo (docs. 12777986, 12778042, 12778049 e 12780963), resolve:</p><p>I - DISPENSAR o servidor CHARLES ARTHUR DA ROCHA ALMEIDA, RF 8849, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de Supervisor da Seção de Apoio à Subsecretaria de Contratação de Serviços Administrativos e Aquisições (FC-5), alterar sua lotação para a Divisão de Serviços Administrativos e nomeá-lo para o cargo em comissão de Diretor (CJ-1) da referida Divisão;</p><p>II - EXONERAR o servidor RENAN STELZER SOARES, RF 8745, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do cargo em comissão de Diretor da Divisão de Serviços Administrativos (CJ-1) e designá-lo para a função comissionada de Supervisor da Seção de Contratos Continuados de Serviços de Limpeza (FC-5), da Divisão de Serviços Administrativos;</p><p>III - ALTERAR a lotação do servidor NORMANDO PEREIRA SANTOS, RF 4006, Analista Judiciário, Área Judiciária, da Divisão de Material e Patrimônio para a Subsecretaria de Contratação de Serviços Administrativos e Aquisições e designá-lo para a função comissionada de Supervisor da Seção de Apoio à Subsecretaria de Contratação de Serviços Administrativos e Aquisições (FC-5) da referida Subsecretaria;</p><p>IV - DISPENSAR a servidora MARTA LINO PINTO, RF 5771, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de Supervisora da Seção de Contratos Continuados de Serviços de Limpeza (FC-5) e designá-la para a função comissionada de Assistente Operacional (FC-2), da Divisão de Serviços Administrativos;</p><p>V - DISPENSAR a servidora VANESSA MARIA RODRIGUES, RF 7783, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente Operacional (FC-2) da Divisão de Serviços Administrativos;</p><p>VI - ALTERAR a lotação do servidor EDSON APARECIDO THEODORO FROES, RF 1944, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Agente da Polícia Judicial, da Divisão de Arquivo e Depósito Judicial para a Divisão de Manutenção Predial.</p><p class="assina">PAULO CESAR CONRADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>