<xml><article id="48039496" name="EXTRATO PORTARIAS DISPENSA E DES" idOficio="11599338" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23629749">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso das atribuições legais que foram delegadas pelo Decreto de 30 de janeiro de 2024, publicado no DOU de 31 de janeiro de 2024, edição 22, seção 2, página 1, resolve:</p><p>Nº 549 - Art. 1º Dispensar JOÃO MARCOS CILLI DE ARAÚJO, Siape n° 3421644, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de responsável pelo setor Centro de Línguas, vinculado ao Escritório de Relações Internacionais da Reitoria do IFAP, a contar de 10/3/2026.</p><p>Art. 2º Publique-se, dê-se ciência e cumpra-se.</p><p>Nº 550 - Art. 1º Dispensar JOÃO MARCOS CILLI DE ARAÚJO, Siape n° 3421644, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Substituto Eventual do Escritório de Relações Internacionais (ERINTER), FG-02, a contar de 10/3/2026.</p><p>Art. 2º Publique-se, dê-se ciência e cumpra-se.</p><p>Nº 552 - Art. 1º Designar MAYARA PRISCILA REIS DA COSTA, Siape n° 2329795, ocupante do cargo efetivo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para a função de Coordenadora do Centro Institucional de Relações Internacionais e Línguas (CERINTER), FG-01, a contar de 20/1/2026.</p><p>Art. 2º Publique-se, dê-se ciência e cumpra-se.</p><p>Nº 553 - Art. 1º Dispensar MAYARA PRISCILA REIS DA COSTA, Siape n° 2329795, ocupante do cargo efetivo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Supervisora do Escritório de Relações Internacionais (ERINTER), vinculado ao Gabinete da Reitoria, FG-02, a contar de 20/1/2026.</p><p>Art. 2º Publique-se, dê-se ciência e cumpra-se.</p><p class="assina">ROMARO ANTONIO SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>