<xml><article id="47784113" name="020 - DOU 06-02-2026" idOficio="11568643" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00089:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23580506">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 337, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 337, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA SUL-RIO-GRANDENSE, no uso das atribuições legais, considerando Processo 23495.000788.2025-00, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, inciso I, e 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, Lucas de Oliveira Contiero, habilitado em Concurso Público, homologado em 23/06/2022, para exercer o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal deste Instituto, Classe A, Nível 1, regime de trabalho semanal de 40 horas com Dedicação Exclusiva, para o Câmpus Santana do Livramento, em vaga redistribuída pela Portaria 1.888 de 27/09/2023, publicada no D.O.U em 29/09/2023, do Ministro de Estado da Educação, código da vaga n° 0954696.</p><p class="assina">Carlos Jesus Anghinoni Correa</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 340, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA SUL-RIO-GRANDENSE, no uso das atribuições legais, considerando o Processo 23163.000298.2026-38, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor Gustavo Henrique da Rocha Foster, ocupante do cargo de Contador, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Coordenador da Coordenadoria de Contabilidade e Execução Orçamentária (FG-01), da Diretoria de Administração, da Pró-reitoria de Administração e de Planejamento, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">Carlos Jesus Anghinoni Correa</p><p>PORTARIA Nº 344, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA SUL-RIO-GRANDENSE, no uso das atribuições legais, considerando o Processo23163.000314.2026-92, de 03/02/2026; e, considerando o disposto no §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, a contar de 09/02/2026, a servidora Cintia Alessandra da Silva Vaz, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Coordenadora da Coordenadoria de Diárias e Passagens (FG-04), do Gabinete do Reitor, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">Carlos Jesus Anghinoni Correa</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 346, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA SUL-RIO-GRANDENSE, no uso das atribuições legais, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, publicado no Diário Oficial da União em 15 de outubro de 2021, e demais informações que constam do Processo nº 23163.000306.2026-46, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a cessão, por prazo indeterminado, da servidora Geisa Bazzi Ribeiro, matrícula SIAPE nº 1792664, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense (IFSul), para exercício no Instituto Federal do Rio Grande do Sul - IFRS, Câmpus Veranópolis.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Tornar sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Carlos Jesus Anghinoni Correa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>