<xml><article id="47757287" name="PORTARIA N 5_23568768" idOficio="11561083" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00071:00545:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional dos Representantes Comerciais no Estado do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23568768">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CORE-PR N° 5, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CORE-PR N° 5, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O Diretor-Presidente do Conselho Regional dos Representantes Comerciais no Estado do Paraná-Core-PR, no uso de suas atribuições Estatutárias e Regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, a partir de 30 de janeiro de 2026, para a função gratificada FG-5, a empregada LUCIANA CITERA FERREIRA SMOKANYTZ, ocupante do cargo de Assistente Administrativo Junior, para responder pela gestão do horário de funcionamento e atendimento ao público da sede localizada na Rua José Loureiro nº 746, Centro, Curitiba - PR.</p><p>Art. 2º A função de que trata esta Portaria consiste na realização das seguintes atividades:</p><p>I.Ser a fiel depositária das chaves e controles de acesso do imóvel;</p><p>II.A partir das 8h30min, realizar a abertura do imóvel, a fim de garantir o acesso do público e dos empregados do Core-PR;</p><p>III.A partir das 17h30min, iniciar os procedimentos para o fechamento do imóvel:</p><p>a)realizar a inspeção das salas e áreas comuns, assegurando o desligamento dos equipamentos eletrônicos não essenciais (computadores, monitores, impressoras e aparelhos de ar-condicionado);</p><p>b)garantir que todas as fontes de iluminação (luzes) estejam apagadas;</p><p>c)assegurar que as janelas, as portas internas e acessos estejam devidamente fechados e trancados;</p><p>d)efetuar a ativação do sistema central de alarme e monitoramento de segurança;</p><p>e)proceder ao fechamento final das portas externas de acesso ao imóvel.</p><p>Parágrafo único: o fechamento final ocorrerá apenas após o encerramento de todas as atividades em andamento no estabelecimento.</p><p>Art. 3º A servidora designada deverá comunicar formalmente ao Setor de Recursos Humanos quaisquer impedimentos ou ausências programadas (férias, licenças) com antecedência, para fins de designação de substituto temporário.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Paulo Cesar Nauiack</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>