<xml><article id="47675084" name="Portarias_SG_107__110_e_115" idOficio="11555830" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00066:00007:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="89" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=89" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559640">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 107 - Designar, 02 a 06/02/2026, a servidora VANESSA SILVA VIEIRA SANTOS, matrícula 4553-5, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 2ª Promotoria de Justiça Criminal da Coordenadoria das Promotorias de Justiça da Ceilândia, código CC-01 (72001060) (processo SEI nº 19.04.3465.0004605/2026-80).</p><p>Nº 110 - Dispensar, a contar de 02/02/2026, a servidora JANETE VIEIRA DE ALVARENGA, matrícula 6299-5, Agente Administrativo do quadro do Ministério do Trabalho e Emprego, da função de confiança de Assistente Chefe de Gabinete de Promotoria I da 2ª Promotoria de Justiça de Execuções Penais da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-01 (66001220) (processo SEI nº 19.04.5374.0010765/2026-95).</p><p>Nº 115 - Dispensar, a contar de 20/01/2026, a servidora WERCILENE OLIVEIRA COSTA GUIMARÃES, matrícula 4304-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Chefe do Setor de Inventário e Desfazimento Patrimonial da Secretaria de Administração, código FC-03 (62040045) (processo SEI nº 19.04.4329.0004665/2026-50).</p><p class="assina">CLAUDIA MARIA RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>