<xml><article id="47784836" name="DOU2-SGP_MPF-PGR-1-PT-85-UNI-PGR" idOficio="11568781" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00066:00008:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00085" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23580782">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SGP/MPF Nº 85, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SGP/MPF Nº 85, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 1º - inciso II, alínea "p", da Portaria SG/MPF nº 994, de 24 de agosto de 2020, tendo em vista o disposto nos artigos 35 - inciso I e no 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00027243/2026, resolve:</p><p>1. Dispensar JUAN KARLO NUNES AZEVEDO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 29510, da função de confiança de Chefe do Núcleo Descentralizado de Qualidade de Vida no Trabalho 5, FC-3, da Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal.</p><p>2. Designar JUAN KARLO NUNES AZEVEDO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 29510, para exercer a função de confiança de Chefe do Núcleo Descentralizado de Qualidade de Vida no Trabalho 3, FC-3, da Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal.</p><p>3. Designar DEBORA QUEIROZ NUNES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 18184, para exercer a função de confiança de Chefe do Núcleo Descentralizado de Qualidade de Vida no Trabalho 5, FC-3, da Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal.</p><p class="assina">ISABELA VIDIGAL BRAGA MENESES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>