<xml><article id="47765567" name="DESPACHO DA REITORIA DE 4 DE FEV" idOficio="11566599" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="06/02/2026" artClass="00025:00142:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23577646">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  DESPACHO DE 4 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 4 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 30º da Portaria/MEC nº 1819/2023, publicada no DOU de 13/9/2023, alterada pela Portaria/MEC nº 769/2024, publicada no DOU de 07/08/2024, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>ALBA CRISTINA MAGALHÃES ALVES DE MELO, matrícula SIAPE nº 12233684, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para participar de em Banca de Concurso para Professor Agregado (similar à Livre-Docente) da Faculdade de Engenharia Informática da Universidade do Porto, em Porto, Portugal, no período de 17/02/2026 a 22/02/2026, incluindo trânsito, com ônus limitado, conforme processo SEI n. 23106.008014/2026-36.</p><p>GENAÍNA NUNES RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 1720223, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, para atividade de pesquisa do grupo FIP WG 2.9 Requirements Engineering, em Punta Cana, Cidade do Cabo, África do Sul, no período de 09/02/2026 a 13/02/2026, incluindo trânsito, com ônus limitado para UnB, conforme processo SEI nº 23106.000207/2026-49.</p><p>GERSON CIPRIANO JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1657320, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para visita técnica ao Department of Physical Therapy da University of Miami, com vistas ao aprofundamento de parcerias de pesquisa já estabelecidas; e participação em congresso científico internacional de grande relevância na área da saúde, o Combined Sections Meeting (CSM) da American Physical Therapy Association (APTA), em Anaheim, Estados Unidos da América, no período de 08/02/2026 a 23/02/2026, incluindo trânsito, com ônus limitado, conforme processo SEI n. 23106.007816/2026-29.</p><p class="assina">ROZANA REITOTA NAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>