<xml><article id="48029721" name="DESIGNA_25_02_26_PRO_REITORA" idOficio="11598908" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00025:00100:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23629050">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 837/PROGEP/UFC, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 837/PROGEP/UFC, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.008091/2026-08, resolve:</p><p>Dispensar, de ofício, a servidora REJANE MARIA TORRES FERREIRA, ocupante do cargo de Secretário Executivo, SIAPE nº 1658797, SIAPECAD nº 01424474, lotada no(a) Coordenadoria de Projetos e Obras, da função de Secretario, FG - 04, não remunerada, do(a) Coordenadoria de Projetos e Obras. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 838/PROGEP/UFC, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.033311/2023-81, resolve:</p><p>Retificar a Portaria nº 4014/PROGEP/UFC, de 10 de agosto de 2023, publicada no DOU em 15 de agosto de 2023, Seção 2, Página 29.</p><p>Onde se lê:</p><p>" Reconduzir ALAN EDUARDO DOS SANTOS GOES, matrícula SIAPE nº 1397041, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE PUBLICIDADE E PROPAGANDA do Instituto de Cultura e Arte desta Universidade, até 28/02/2026. ''</p><p>Leia-se:</p><p>" Designar o servidor ALAN EDUARDO DOS SANTOS GOES, matrícula SIAPE nº 1397041, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE PUBLICIDADE E PROPAGANDA do Instituto de Cultura e Arte desta Universidade, até 28/02/2026. ''</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 843/PROGEP/UFC, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.008091/2026-08, resolve:</p><p>Designar a servidora REJANE MARIA TORRES FERREIRA, ocupante do cargo de Secretário Executivo, SIAPE nº 1658797, SIAPECAD nº 01424474, lotada no(a) Coordenadoria de Projetos e Obras, para exercer a função de Secretario, FG - 04, do(a) Coordenadoria de Projetos e Obras. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 848/PROGEP/UFC, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, designada pela Portaria nº 4.204, de 21 de agosto de 2023, da Reitoria, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 412, de 15 de dezembro de 2023, da Reitoria e o que consta no Processo nº 23067.008086/2026-97, resolve:</p><p>Dispensar, de ofício, o servidor FRANCISCO CARLOS ALVES DE LIMA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 0293919, SIAPECAD nº 00376560, lotado no Departamento de Fundamentos da Educação, da função de Secretário, FG - 04, não remunerado, do Departamento de Fundamentos da Educação. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARILENE FEITOSA SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>