<xml><article id="47900991" name="__Pub Portaria -128131 - 12.2.26" idOficio="11583494" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00127:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23602039">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 7 de agosto de 2024, publicado no Diário Oficial da União nº 152, de 8 de agosto de 2024, seção 2, pág. 1, e tendo em vista o que estabelecem os incisos VI e XIX do art. 44 do Estatuto da universidade; a Seção III do Regulamento Geral dos Programas de Pós-Graduação Stricto Sensu da Ufersa; as Portarias nºs 180 e 181, de 9 de fevereiro de 2024, sendo a primeira publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 30, de 14 de fevereiro de 2024, seção 2, pág. 32; o Oficio nº 18/2026 - PROPPG, de 10 de fevereiro de 2026, o qual encaminha o Oficio nº 4/2026 - PPGFITO e a ata da 12ª reunião ordinária do ano de 2025 do Colegiado do Programa de Pós-Graduação em Fitotecnia Ufersa, resolve:</p><p>N° - 128 Prorrogar, a partir de 13 de fevereiro de 2026, até a designação da nova coordenação, o mandato dos servidores docentes Ioná Santos Araújo Holanda e Aurélio Paes de Barros Júnior, para as funções de Coordenadora e de Vice-Coordenador, pró-tempore, do Programa de Pós-Graduação em Fitotecnia - PPGFITO, respectivamente. Fica prorrogado, até a designação da nova coordenação, o mandato da servidora docente Ioná Santos Araújo Holanda, matrícula Siape nº 1669088, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, para a Função de Coordenadora, pró-tempore, do Programa de Pós-Graduação em Fitotecnia - PPGFITO, código FCC - nível único. O Vice-Coordenador, o servidor docente Aurélio Paes de Barros Júnior, matrícula Siape nº 1670421, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, poderá substituir a Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Fitotecnia - PPGFITO, em seus impedimentos legais. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-ÁRIDO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 7 de agosto de 2024, publicado no Diário Oficial da União nº 152, de 8 de agosto de 2024, seção 2, pág. 1, e tendo em vista o que estabelecem os incisos VI e XIX do art. 44 do Estatuto da universidade; o art. 58 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e suas alterações; a Portaria Gab/Ufersa nº 25, de 12 de maio de 2024; o Processo Administrativo nº 23091.001579/2026-25, resolve:</p><p>N° - 131 Autorizar o afastamento do país do servidor docente André Moreira de Oliveira, matrícula Siape nº 3738738, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Centro de Ciências Agrárias - CCA, no período de 9 de fevereiro de 2026 a 14 de fevereiro de 2026, para participar do 18º Laboratório Ítalo-Brasileiro de Pesquisa, Formação e Prática em Saúde Coletiva, na cidade de Bolonha, na Itália, com ônus limitado para essa Universidade. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e seus efeitos retroagem a 9 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">RODRIGO NOGUEIRA DE CODES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>