<xml><article id="47997571" name="243-251_VR" idOficio="11594250" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00154:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23621293">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 24 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 24 de fevereiro de 2026</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no exercício da Reitoria, usando de suas atribuições legais, resolve:</p><p>243 - Designar SAYONNARA FERREIRA MAIA, matrícula SIAPE nº 3254842, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, FCC, de Coordenadora do Curso Técnico em Agente Comunitário de Saúde do Colégio Técnico de Bom Jesus - CTBJ. (considerando Resolução CONSUN/UFPI n.º 405, de 19/02/2026; o Processo n.º 23111.059768/2025-04)</p><p>245 - Designar KLEVERTON RIBEIRO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1128664, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, FCC, de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária do Colégio Técnico de Bom Jesus - CTBJ. (considerando Resolução CONSUN/UFPI n.º 405, de 19/02/2026; o Processo n.º 23111.059768/2025-04)</p><p>247 - Designar MAGNO BATISTA LIMA, matrícula SIAPE nº 2775688, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, FCC, de Coordenador do Curso Técnico em Enfermagem do Colégio Técnico de Bom Jesus - CTBJ. (considerando Resolução CONSUN/UFPI n.º 405, de 19/02/2026; o Processo n.º 23111.059768/2025-04)</p><p>251 - Conceder aposentadoria voluntária a NAZIOZENIO ANTONIO LACERDA, matrícula SIAPE n.º 1167715, ocupante do cargo Professor do Magistério Superior, Classe D, Padrão 001, em regime de Dedicação Exclusiva, lotado na Coordenação do Curso de Letras Vernáculas/CCHL, com fundamento no art. 3º da EC n.º 47/2005 c/c art. 3º da EC 103/2019. (considerando o Processo n.º 23111.002256/2026-49)</p><p class="assina">EDMILSON MIRANDA DE MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>