<xml><article id="47703276" name="PT3CORREG" idOficio="11559318" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00044:00020:00076:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Previdência Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23566137">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CORREG/INSS Nº 3, DE 2 DE FEVEREIRO 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CORREG/INSS Nº 3, DE 2 DE FEVEREIRO 2026</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso de suas atribuições conferidas pela delegação de competência prevista no art. 1º da Portaria PRES/INSS nº 1.478, de 16/08/2022, Portaria Normativa nº 27/CGU, de 11/10/2022, e considerando o disposto no artigo 8º da Lei nº 12.846 de 1º de agosto de 2013, regulamentada pelo Decreto nº 11.129 de 11 de julho de 2022, que dispõe sobre a responsabilização de pessoas jurídicas, resolve:</p><p>Art. 1º - Instaurar Processo Administrativo de Responsabilização - PAR, sob o nº 35014.399620/2025-87, destinado à apuração de eventuais responsabilidades administrativas atribuídas à empresa Banco BMG S/A, inscrito no CNPJ/MF sob o nº 61.186.680/0001-74, conforme Despacho GAB-CORREG/INSS, de 02/02/2026.</p><p>Art. 2º - Designar os servidores, ALEXANDRE CARDOSO, Técnico do Seguro Social, matrícula SIAPE 1450836, lotado na Corregedoria Regional do INSS em São Paulo/SP, e LUIZ FELIPE FERRAZ JUNIOR, matrícula SIAPE nº 2023961, Técnico do Seguro Social, lotado na Seção de Análise Correcional da Corregedoria Regional em Porto Alegre/RS, para, sob a presidência do primeiro, constituírem a respectiva Comissão Processante.</p><p>Art. 3º - Estabelecer o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE PENIDO DUQUE ESTRADA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>