<xml><article id="47879553" name="DG - Portarias 632 634635637 a 6" idOficio="11580862" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00050:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23598216">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Diretor-Geral do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto n.º 11.225, de 7/10/2022, publicado no Diário Oficial da União - DOU de 10/10/2022, e tendo em vista o Decreto n.º 10.829, de 5/10/2021, publicado no DOU de 5/10/2021, o constante no art. 13, da Portaria/MT n.º 628, de 27/6/2023, publicada no DOU de 28/6/2023, e o disposto no processo nº 50601.000066/2025-65, resolve:</p><p>Nº 632 - Art. 1º Designar o servidor Roberto Fernandes e Silva, Agente de Serviço de Engenharia, matrícula SIAPE nº 1103917, para exercer a função de Chefe do Serviço de Construção Terrestre, código FCE 1.05, da Coordenação de Engenharia Terrestre, vinculada à Superintendência Regional do DNIT no estado do Amazonas, sendo dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 634 - Art. 1º Dispensar o servidor Keytson Coutinho da Silva, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1891290, dos encargos de substituto eventual da função de Chefe do Serviço de Construção Terrestre, código FCE 1.05, da Coordenação de Engenharia Terrestre, vinculada à Superintendência Regional do DNIT no estado do Amazonas.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 635 - Art. 1º Designar o servidor André Fillipe Farias de Oliveira, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 3443045, para substituir a função de Chefe do Serviço de Construção Terrestre, código FCE 1.05, da Coordenação de Engenharia Terrestre, vinculada à Superintendência Regional do DNIT no estado do Amazonas, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 637 - Art. 1º Designar a servidora Marjorie Barros dos Santos Viegas, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1105267, para exercer a função de Chefe do Serviço de Operações Terrestres, código FCE 1.05, da Coordenação de Engenharia Terrestre, vinculada à Superintendência Regional do DNIT no estado do Amazonas, sendo dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 638 - Art. 1º Dispensar o servidor André Fillipe Farias de Oliveira, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 3443045, dos encargos de substituto eventual da função de Chefe do Serviço de Operações Terrestres, código FCE 1.05, da Coordenação de Engenharia Terrestre, vinculada à Superintendência Regional do DNIT no estado do Amazonas.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 639 - Art. 1º Designar o servidor Fábio José Coutinho da Silva Filho, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 3443409, para substituir a função de Chefe do Serviço de Operações Terrestres, código FCE 1.05, da Coordenação de Engenharia Terrestre, vinculada à Superintendência Regional do DNIT no estado do Amazonas, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 640 - Art. 1º Designar o servidor Fábio José Coutinho da Silva Filho, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 3443409, para exercer a função de Chefe do Serviço de Manutenção Terrestre, código FCE 1.05, da Coordenação de Engenharia Terrestre, vinculada à Superintendência Regional do DNIT no estado do Amazonas, sendo dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 641 - Art. 1º Dispensar o servidor André Fillipe Farias de Oliveira, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 3443045, dos encargos de substituto eventual da função de Chefe do Serviço de Manutenção Terrestre, código FCE 1.05, da Coordenação de Engenharia Terrestre, vinculada à Superintendência Regional do DNIT no estado do Amazonas.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 642 - Art. 1º Designar o servidor Eude de Paula Rebelo, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 3442952, para substituir a função de Chefe do Serviço de Manutenção Terrestre, código FCE 1.05, da Coordenação de Engenharia Terrestre, vinculada à Superintendência Regional do DNIT no estado do Amazonas, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABRICIO DE OLIVEIRA GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>