<xml><article id="47684094" name="2026-01-30/11557067/SIGEPE_23561" idOficio="11557067" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00035:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00046" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561664">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria ANM nº 46, de 26 de Janeiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria ANM nº 46, de 26 de Janeiro de 2026</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE MINERAÇÃO, em conformidade com o artigo 5º da Lei 13.575, de 26 de dezembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 27 de dezembro de 2017, no uso da competência definida pelo Decreto nº 9.587 de 27 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de novembro de 2018, e, considerando o disposto na Resolução ANM nº 211, de 09 de julho de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 11 de julho de 2025, e suas alterações, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar a vacância, a partir de 02 de fevereiro de 2026, do cargo efetivo de Analista Administrativo, Classe B, Padrão III, do Quadro de Pessoal desta Agência Nacional de Mineração, ocupado pelo servidor ICARO ALVES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 3505427, lotado no Serviço de Apoio Logístico - São Paulo, da Coordenação de Logística, da Gerência de Logística, da Gerência Executiva de Logística, da Superintendência de Administração e Finanças da ANM, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, sem direito à recondução, na forma do inciso VIII, do artigo 33 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MAURO HENRIQUE MOREIRA SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>