<xml><article id="47734782" name="PORTARIA N 508_23571554" idOficio="11562769" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00050:00020:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23571554">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 508, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 508, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES- DNIT, no uso das suas atribuições regimentais e da competência que lhe foi delegada pela Portaria n.º 1.241, de 08 de março de 2024, bem como o constante no processo nº 50602.001653/2023-08, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como agente de contratação, no âmbito da SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL NO ESTADO DO PARÁ - DNIT/SRE/PA, os servidores: Chaira Lacerda Nepomuceno, matrículas DNIT nº 5065 e SIAPE nº 2063334; Renan Netto Lobato, matrículas DNIT nº 5508 e SIAPE nº 20827850 e Carmem Rosane Brasil de Carvalho, matrícula SIAPE nº 0848495.</p><p>Art. 2º Designar como comissão de contratação, no âmbito da SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL NO ESTADO DO PARÁ - DNIT/SRE/PA os servidores: Andrey da Costa Gonçalves, matrícula SIAPE nº 3443426; Benedito Luis de França, SIAPE nº 1577613; Brenno Rafhael Matos da Cunha Oliveira, matrícula SIAPE nº 2063080; Brenda Shaély Ferreira Gonçalves, Matrícula SIAPE nº 1327575; Bruno Reis Fonseca, Matrícula SIAPE n.°1502062; Carmem Rosane Brasil de Carvalho, matrícula SIAPE nº 0848495; Chaira Lacerda Nepomuceno, matrículas DNIT nº 5065 e SIAPE nº 2063334; Cléo Marcelo Monteiro de Paiva, Matrícula SIAPE nº 2077426; David Wilkerson Bessa da Luz, Matrícula SIAPE nº 1554717; Diego Miguel Silva de Souza, matrícula SIAPE nº 2063719; Edson Silva Franco, matrícula SIAPE nº 1063304; Edson Matos Soares, Matrícula SIAPE 848368; Ewerton Batista Machado Silva, Matrícula SIAPE nº 3443648; Érika Medeiros Salim, matrícula SIAPE nº 154772; Edilson Santos Juarez, matrícula SIAPE n.º 1012251; Gabriel Felipe Rocha da Fonseca, matrícula SIAPE nº 3443578; Gabriel Lopes Coelho Viana, matrícula SIAPE nº 1223267; Gerson dos Santos Freitas, matrícula SIAPE nº 1180361; Gustavo Britto de Carvalho, matrícula SIAPE nº 3442932; Gabrielly da Paz Matos Nascimento, Matrícula SIAPE nº 1157540; Henrique Silva Moraes, matrícula SIAPE nº 1170789; José Gonçalves Silva, matrícula SIAPE nº 848388; Jairo de Jesus Rabelo, matrícula SIAPE nº 1891987; Leonel Antônio da Rocha Teixeira Junior, Matrícula SIAPE n.º 1439368; Laura Salime Hage de Souza, matrícula SIAPE nº 1547570; Marcos Augusto de Almeida Dias, matrícula SIAPE nº 1891942; Marcus Cavalcante de Oliveira, matrícula SIAPE 1054919; Mário Eduardo Costa Lucas, matrícula SIAPE nº 2095769; Mário Jorge da Silva Baia, matrícula SIAPE nº 1892050; Mauro Humberto de Oliveira Brandão Soares, matrícula SIAPE nº 1761672; Marcos José Moreira Matos, matrícula SIAPE nº 1170611; Maurício Cordovil da Silva, matrícula DNIT nº 1906; Newton José da Silva Monteiro, matrícula SIAPE nº 1892364; Paulo Roberto Fontes da Silva, matrícula SIAPE nº 1543699; Odir Lourinho Nascimento, matrícula SIAPE nº 1035862; Renato da Silva Maciel, matrícula SIAPE nº 1697777; Ricardo Augusto Araújo Nascimento, matrícula SIAPE nº 1063611; Roberto Rodrigues de Souza Júnior, matrícula SIAPE n.º 15496328 e DNIT n.º 3041-4, Web Wilson Pereira dos Santos, matrículas DNIT nº 793 e SIAPE nº 1094293; Maria Aparecida de Oliveira Marques Almeida, matrículas DNIT nº 5057 e SIAPE nº 2063290; Maria Josivânia da Silva Lourenço, matrícula SIAPE nº 1554718; Natanael Luz Martins e Silva, matrícula SIAPE nº 3443434; Rodrigo de Jesus da Silva, matrícula SIAPE nº 2065463; Silvane de Araújo Mac Culloch, matrícula SIAPE nº 106345; Sérgio Elzamann Barbosa de Campos, matrícula SIAPE nº 1892225; Ygor Almeida Netto, matrícula SIAPE nº 2091034; Ubirajara Marques Lima Junior, matrícula SIAPE nº 1892104; Vicente de Paula de Oliveira Sousa, Matrícula SIAPE n.º 847665.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos no art. 7º da Lei n.º 14.133, de 1º de abril de 2021, a autoridade imediatamente superior aos agente é o Superintendente Regional do DNIT no Estado do Pará.</p><p>Art. 4º Revogar a Portaria n.º 5909, de 9 de outubro de 2025, publicada na seção 2 do Diário Oficial da União - DOU, no dia 10 de outubro de 2025, página 77.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS ANTÔNIO ROCHA DE BARROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>