<xml><article id="47964146" name="Portaria IFFLU NA 55 DE 20 de FE" idOficio="11590458" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00025:00065:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Fluminense/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23615878">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA IFFLU Nº 55, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA IFFLU Nº 55, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FLUMINENSE - IFFLUMINENSE, no uso das atribuições legais que lhe conferem a Lei nº 11.892 de 29 de dezembro de 2008, a Portaria MEC nº 645, de 17 de agosto de 2021 e o Decreto Presidencial de 08 de abril de 2024, publicado no DOU de 09 de abril de 2024.       CONSIDERANDO: - O Ofício nº 11/2026 - DGCAM/IFFLU, constante do Processo nº 23317.000772.2026-21, - O Ofício nº 10/2026 - DGCAM/IFFLU, constante do Processo nº 23317.000773.2026-75; - O Ofício nº 13/2026 - DGCAM/IFFLU, constante do Processo nº 23317.000774.2026-10; - O Ofício nº 14/2026 - DGCAM/IFFLU, constante do Processo nº 23317.000775.2026-64, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR o servidor GERMANO GODOY AZEREDO, Matrícula SIAPE 1462480, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Assistente em Administração, em exercício no Campus Maricá, da função de Diretor de Administração Geral do Campus Maricá, código FG-1.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o servidor GERMANO GODOY AZEREDO, Matrícula SIAPE 1462480, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Assistente em Administração, em exercício no Campus Maricá, para ocupar a função de Diretor de Administração Geral do Campus Maricá, código CD-4.</p><p>Art. 3º DISPENSAR o servidor GABRIEL GONCALVES DA SILVA, Matrícula SIAPE 2243268, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório/Área, lotado no Campus Maricá, da função de Coordenador de Registro Acadêmico do Campus Maricá, código FG-2.</p><p>Art. 4º DESIGNAR o servidor GABRIEL GONCALVES DA SILVA, Matrícula SIAPE 2243268, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório/Área, lotado no Campus Maricá, para ocupar a função de Coordenador de Registro Acadêmico do Campus Maricá, código FG-1.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VICTOR BARBOSA SARAIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>