<xml><article id="47706683" name="AFASTAMENTOS 20.02.2026.docx" idOficio="11559594" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="03/02/2026" artClass="00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00009" artCategory="Ministério da Agricultura e Pecuária/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23566546">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21148.001391/2026-22, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País do empregado público LUIZ SERGIO DE ALMEIDA CAMARGO, em exercício do cargo de Pesquisador - A, lotado na Embrapa Gado de Leite, da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária, com a finalidade de Visitar o The Roslin Institute, University of Edinburgh, para discutir atividades e resultados de edição genética em bovinos dentro dos projetos da Embrapa (SEG 10.24.00.076.00.00), CNPq (440562/2022-8 ) e Fapemig (APQ-04670- 2022), bem como acompanhar atividades com cultivo de células tronco embrionárias bovinas, a ser realizado em Edimburgo, Escócia - Reino Unido da Grã-Bretanha e Irlanda do Norte, no período de 24/02 a 04/03/2026, com ônus custeado pelo Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico e recursos próprios.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21000.010299/2026-28, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País da servidora ÂNGELA PIMENTA PERES, em exercício do cargo de Diretora do Departamento de Promoção do Agronegócio, lotada na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais, com o objetivo de participar da Feira FHV Food &amp; Hospitality Vietnam 2026, a ser realizada em Ho Chi Minh, República Socialista do Vietnã, no período de 21 a 28/03/2026, com ônus custeado pelo Plano Interno Missão Inter.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21000.011925/2026-01, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País da servidora MARIA JOSÉ FACHINI DE OLIVEIRA PARON, em exercício do cargo de Auditora Fiscal Federal Agropecuário, lotada na Coordenação do Serviço Nacional de Proteção de Cultivares, do Departamento de Sanidade Vegetal e Insumos Agrícolas, da Secretaria de Defesa Agropecuária, com o objetivo de participar da 60ª Sessão do Grupo de Trabalho Técnico de Olerícolas, organizada pela União Internacional para Proteção das Novas Obtenções Vegetais, a ser realizada em Pacific Grove, Califórnia, Estados Unidos da América, no período de 16 a 23/05/2026, com ônus custeado pelo Plano Interno GERENDSV.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21000.007661/2026-83, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País do servidor CARLOS EDUARDO DE SOUZA RODRIGUES, em exercício do cargo de Chefe do Serviço de Controle de Resíduos e Contaminantes, da Coordenação de Caracterização de Risco, da Coordenação-Geral de Programas Especiais, do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Animal, da Secretaria de Defesa Agropecuária, com o objetivo de participar da 28ª Reunião do Comitê Codex Alimentarius de Resíduos de Drogas Veterinárias em Alimentos, a ser realizado em Minneapolis, Estados Unidos da América, no período de 20 a 29/03/2026, com ônus custeado pelo Plano Interno ISPANIMAL.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21000.007570/2026-48, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País da servidora EDILENE CAMBRAIA SOARES, em exercício do cargo de Diretora do Departamento de Sanidade Vegetal e Insumos Agrícolas, da Secretaria de Defesa Agropecuária, com a finalidade de participar, como membro representante da Organização Nacional de Proteção Fitossanitária (ONPF) do Brasil, da 20ª Reunião da Comissão de Medidas Fitossanitárias da Convenção Internacional para a Proteção dos Vegetais da FAO (CMF/CIPV), a ser realizada em Roma, República Italiana, no período de 07 a 15/03/2026, com ônus custeado pelo Plano Interno GERENDSV.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA E PECUÁRIA, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo art. 5º da Portaria MAPA nº 696, de 25 de junho de 2024, e em atendimento ao art. 3º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, bem como o que consta no Processo SEI nº 21000.007575/2026-71, resolve:</p><p>AUTORIZAR o Afastamento do País do servidor RICARDO HILMAN, em exercício do cargo de Coordenador-Geral de Proteção de Plantas, do Departamento de Sanidade Vegetal e Insumos Agrícolas, da Secretaria de Defesa Agropecuária, com a finalidade de participar da 20ª reunião da Comissão de Medidas Fitossanitárias da Convenção Internacional para a Proteção dos Vegetais da FAO (CMF/CIPV), a ser realizado em Roma, República Italiana, no período de 07 a 15/03/2026, com ônus custeado pelo Plano Interno GERENDSV.</p><p class="assina">IRAJÁ LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>