<xml><article id="48049895" name="PORTARIA DE 26 02 26" idOficio="11601231" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23633133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 557, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 557, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso das atribuições legais que foram delegadas pelo Decreto de 30 de janeiro de 2024, publicado no DOU de 31 de janeiro de 2024, edição 22, seção 2, página 1, considerando o que consta no Processo n° 23228.000692.2026-74, resolve:</p><p>Art. 1º Reintegrar, por determinação judicial, o servidor EMANUEL THIAGO DE OLIVEIRA SOUSA, Siape n° 1570687, no cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá - IFAP.</p><p>Art. 2º Determinar o restabelecimento imediato da remuneração, vantagens e demais direitos funcionais do servidor, a contar do efetivo cumprimento desta Portaria, nos termos da decisão judicial.</p><p>Art. 3º O período de afastamento decorrente do ato demissório posteriormente anulado deverá ser registrado em assentamento funcional, para todos os efeitos legais cabíveis, conforme determinação judicial.</p><p>Art. 4º As verbas remuneratórias retroativas eventualmente devidas deverão observar o disposto no Parecer de Força Executória n° 00173/2026/EATE-PES/EADM1/PGF/AGU, sendo processadas pela via judicial própria (RPV/Precatório), quando cabível.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos imediatos, em cumprimento à ordem judicial.</p><p class="assina">Romaro Antonio Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>