<xml><article id="47899022" name="Atos do DGP DE 12022026" idOficio="11583004" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00142:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601391">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 1718, publicado no DOU n. 244, Seção 2, de 19 de dezembro de 2024, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, Seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 265 Contratar, em caráter temporário, ISABELLA VIEIRA DA SILVA BAHIACDT, na categoria de Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 4.975,59 (quatro mil, novecentos e setenta e cinco reais e cinquenta e nove centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Linguística, Português e Línguas Clássicas - LIP, área de Educação Especial, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 06/02/2026 a 15/10/2026, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 002/2026, Processo nº 23106.096370/2025-18.</p><p>Nº 266 - Prorrogar até 19/02/2026 o contrato de WILLIAM HUMBERTO CUELLAR SANCHEZ, como Professor(a) Substituto(a), com remuneração mensal no valor de R$ 8.058,29 (oito mil cinquenta e oito reais e vinte e nove centavos), lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia Elétrica, Processo Eletrônico nº 23106.099281/2024-42.</p><p>Nº 271 - Designar a Professora do Magistério Superior JANAINA DEANE DE ABREU SÁ DINIZ para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Sustentabilidade junto a Povos e Territórios Tradicionais da Faculdade de Planaltina (FCC).</p><p class="assina">FERNANDA DE ÂNGELI CASTANHEIRO LOPES</p><p class="cargo">Decana de Gestão de Pessoas</p><p class="cargo">Em Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>