<xml><article id="47900580" name="ATO PORTARIA DE PESSOAL SE 80" idOficio="11583378" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00040:00002:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração e Gestão Estratégica" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601895">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/MPO Nº 80, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MPO Nº 80, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SUBSECRETÁRIA DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO ESTRATÉGICA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso VIII, do artigo 3º da Portaria SE/MPO nº 59, de 17 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União de 22 de março de 2023, e considerando o que consta no Processo nº 03101.000404/2026-09, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor LUCAS MATHEUS CASTRO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 3474680, ocupante do cargo efetivo de Analista Técnico Administrativo, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Coordenador de Programação e Execução Financeira, código FCE 1.10, da Coordenação de Programação e Execução Financeira da Coordenação-Geral de Tecnologia, Contabilidade, Orçamento e Finanças da Subsecretaria de Administração e Gestão Estratégica da Secretaria-Executiva do Ministério do Planejamento e Orçamento.</p><p>Art. 2º Designar o servidor OSCAR ZVEITER NETO, matrícula SIAPE nº 1558785, ocupante do cargo efetivo de Analista de Planejamento e Orçamento, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Coordenador de Programação e Execução Financeira, código FCE 1.10, da Coordenação de Programação e Execução Financeira da Coordenação-Geral de Tecnologia, Contabilidade, Orçamento e Finanças da Subsecretaria de Administração e Gestão Estratégica da Secretaria-Executiva do Ministério do Planejamento e Orçamento, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LORENA FÉRRER C. R. POMPEU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>