<xml><article id="47904110" name="portaria_165-172_2026 CSCDP" idOficio="11583977" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00047:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23602909">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE VIGILÂNCIA SANITÁRIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 203, III, § 3º, aliado ao inciso III, parágrafo único do art. 6º e ao art. 187, I, § 1º do Regimento Interno aprovado pela Resolução da Diretoria Colegiada - RDC nº 585, de 10 de dezembro de 2021, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>Nº 165 RENATO DE OLIVEIRA COSTA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568327, para realizar inspeção sanitária na empresa CATALENT CTS, LLC, em Kansas City, Estados Unidos da América, no período de 14/02/2026 a 22/02/2026, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 87/2026. (Processo nº. 25351.950725/2025-58).</p><p>Nº 166 LEANDRO PINHEIRO SAFATLE, Diretor-Presidente, SIAPE nº 1905439, para participar de visita de Estado do Sr. Presidente da República à Índia e à República da Coreia, com reuniões com Apex Brasil e Pharmexil Indiana, em Nova Delhi, Bangalore e Seul, na Índia e República da Coreia, no período de 16/02/26 a 25/02/26, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada pelo Circuito Deliberativo nº 88/2026. (Processo nº. 25351.900968/2026-26).</p><p>Nº 167 THIAGO LOPES CARDOSO CAMPOS, Diretor, SIAPE Nº 1170433, para participar da visita de Estado do Senhor Presidente da República à Índia, com reuniões com a ApexBrasil e a Pharmexcil India, realizar visita técnica à empresa Sharda Cropchem Limited e participar do evento "BRICS Health Dialogue", em Nova Delhi e Greater Noida, na Índia, no período de 16/02/26 a 25/02/26, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada pelos Circuitos Deliberativos nº 88/2026 e 83/2026. (Processos nº. 25351.900968/2026-26 e nº. 25351.903846/2026-91).</p><p>Nº 168 ANA CAROLINA MOREIRA MARINO ARAUJO, Assessora, SIAPE Nº 1559807, para participar da visita de Estado do Senhor Presidente da República à Índia, com reuniões com a ApexBrasil e a Pharmexcil India e participar do evento "BRICS Health Dialogue", em Nova Delhi, na Índia, no período de 16/02/2026 a 25/02/2026, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada pelos Circuitos Deliberativos nº 88/2026 e 83/2026. (Processos nº. 25351.900968/2026-26 e nº. 25351.903846/2026-91).</p><p>Nº 169 DANIEL MEIRELLES FERNANDES PEREIRA, Diretor, SIAPE Nº 1627630, para participar Visita de Estado do Sr. Presidente da República à Índia, reuniões com Apex Brasil e Pharmexil India, em Nova Delhi, na Índia, no período de 16/02/26 a 23/02/26, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada pelo Circuito Deliberativo nº 88/2026. (Processo nº. 25351.900968/2026-26).</p><p>Nº 170 BIANCA ZIMON GIACOMINI RIBEIRO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491161, para participar da visita de Estado do Sr. Presidente da República à Índia, reuniões com Apex Brasil e Pharmexil India, em Nova Delhi, na Índia, no período de 16/02/26 a 23/02/26, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada pelo Circuito Deliberativo nº 88/2026. (Processo nº. 25351.900968/2026-26).</p><p>Nº 171 DANIELA MARRECO CERQUEIRA, Diretora, SIAPE nº 1518120, para participar para participar da visita de Estado do Sr. Presidente da República à República da Coreia e reuniões com Apex Brasil e Pharmexil India, no período de 19/02/26 a 26/02/26, em Seul, na Reública da Coreia, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada pelo Circuito Deliberativo nº 88/2026. (Processo nº. 25351.900968/2026-26).</p><p>Nº 172 ALESSANDRA PAIXAO DIAS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1568400, para participar para participar da visita de Estado do Sr. Presidente da República à República da Coreia e reuniões com Apex Brasil e Pharmexil India, em Seul, na Reública da Coreia, no período de 19/02/26 a 26/02/26, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada pelo Circuito Deliberativo nº 88/2026. (Processo nº. 25351.900968/2026-26).</p><p class="assina">LEANDRO PINHEIRO SAFATLE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>