<xml><article id="48004690" name="DOU 25 DE FEV" idOficio="11595583" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23623226">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 23 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 23 de fevereiro de 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, Resolve:</p><p>Nº 1.030 - Art. 1º Exonerar, nos termos do art. 35, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, MANUEL FERREIRA LIMA FILHO, Matrícula nº 1689543/SIAPE, Professor do Magistério Superior, do cargo de Diretor do Museu Antropológico, CD-4. Art. 2º Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, ROSANI MOREIRA LEITAO, Matrícula nº 1127225/SIAPE, Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer o cargo de Diretora do Museu Antropológico, CD-4.Art. 3º Os efeitos legais e financeiros vigararão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.007699/2026-58)</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, Resolve:</p><p>Nº 1.031 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, CAMILA PEREIRA DE OLIVEIRA, CPF nº ***.232.976-** como Professor Substituto, Graduada, aprovada conforme Edital nº 08, publicado no D.O.U. de 05/02/2026, em regime de 20 (vinte) horas semanais, para prestar serviços na Faculdade de Medicina, área: Coloproctologia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 15/07/2026. (Processo nº 23070.004310/2026-12)</p><p>Nº 1.032 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, ELAINE FERNANDA DA SILVA, CPF nº ***.033.811-** como Professor Substituto, Doutora, aprovada conforme Edital Nº 1.0, publicado no D.O.U. de 09/02/2026, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, para prestar serviços no Instituto de Ciências Biológicas, área: Ciências Fisiológicas, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 15/07/2026. (Processo nº 23070.005356/2026-59)</p><p>Nº 1.035 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, LORRANA LAILA SILVA DE ALMEIDA, CPF nº ***.669.386-** como Professor Substituto, Mestra, aprovada conforme Edital nº 07, publicado no D.O.U. de 05/02/2026, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, para prestar serviços na Faculdade de Administração, Ciências Contábeis e Ciências Econômicas, área: Administração Geral e Financeira, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 15/07/2026. (Processo nº 23070.004237/2026-89)</p><p>Nº 1.039 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, DANIEL LOPO DA SILVA, CPF nº ***.303.561-** como Professor Substituto, Mestre, aprovado conforme Edital nº 51, publicado no D.O.U. de 18/07/2025, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, para prestar serviços no Instituto de Física, área: Física Geral com ênfase em Física Teórica ou Física Experimental, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 15/07/2026. (Processo nº 23070.034578/2025-06)</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, Resolve:</p><p>Nº 1.042 - Art. 1º Dispensar BEATRIZ CARVALHO BARRETO, Matrícula nº 3085957/SIAPE, Relacões Públicas, da função de Diretora de Visibilidade da Produção Acadêmica da Secretaria de Comunicação, FG-1.Art. 2º Designar BEATRIZ CARVALHO BARRETO, Matrícula nº 3085957/SIAPE, Relacões Públicas, para exercer a função de Diretora de Redes Sociais Digitais da Secretaria de Comunicação, FG-1, Art. 3º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º e art. 35 da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir de 27/02/2026. (Processo nº 23070.008428/2026-10)</p><p>Nº 1.043 - Designar JACKELLINE FERREIRA CORDEIRO MILHOMEM, Matrícula nº 2075471/SIAPE, Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenadora de Planejamento da Secretaria de Planejamento Avaliação e Informações Institucionais, FG-2, nos termos do art. 15, §4º e art. 35 da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.008045/2026-41)</p><p>Nº 1.044 - Designar JULIANA MENDES SANTOS, Matrícula Nº 1.069834/SIAPE, Economista, para exercer a função de Coordenadora de Projetos e Processo da Secretaria de Planejamento Avaliação e Informações Institucionais, FG-2, nos termos do art. 15, §4º e art. 35 da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.007951/2026-29)</p><p>Nº 1.045 - Designar KENIA ELIANE DE OLIVEIRA, Matrícula nº 2708352/SIAPE, Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenadora Administrativa da Secretaria de Planejamento Avaliação e Informações Institucionais, FG-2, nos termos do art. 15, §4º e art. 35 da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.008047/2026-31)</p><p class="assina">SANDRAMARA MATIAS CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>