<xml><article id="47848634" name="srh247-52" idOficio="11576321" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00025:00097:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23591432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS R/SRH, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS R/SRH, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, tendo em vista a Lei n.º 10.419, de 09 de abril de 2002 (D.O.U. de 10/04/02) e o Decreto do Presidente da República de 14 de fevereiro de 2025, publicado no Diário Oficial da União (DOU), Edição Extra 32-A, Seção 2 - Extra A, p. 1), no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 247 - Dispensar o servidor DIONE DE ASSIS SOUZA, Matrícula SIAPE n.º 0335262, Cargo: Técnico Desportivo, pertencente ao quadro permanente de pessoal, da função gratificada de (FG-01) COORDENADOR DO COMPLEXO ESPORTIVO DA PRÓ-REITORIA DE ASSUNTOS COMUNITÁRIO/UFCG.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor DIONE DE ASSIS SOUZA, Matrícula SIAPE n.º 0335262, Cargo: Técnico Desportivo, pertencente ao quadro permanente de pessoal, para exercer a função gratificada de (FG-02) CHEFE DO NÚCLEO DE ESPORTES DA PRÓ-REITORIA DE ASSUNTOS COMUNITÁRIOS/UFCG.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor a partir de 01 de fevereiro de 2026.</p><p>(processo nº 23096.003443/2026-83)</p><p>Nº 248 - Designar a servidora LIDIANY GALDINO FELIX, matrícula siape: 1671212, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Universidade, para exercer o cargo (CD-04) de COORDENADORA DE MORADIA ESTUDANTIL E ALIMENTAÇÃO UNIVERSITÁRIA DA PRAC/UFCG, com efeito a partir de 02 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º - Remover o exercício da servidora para atender o disposto no Art. 1º desta Portaria.</p><p>(processo nº 23096.089519/2025-79)</p><p>Nº 250 - Dispensar a servidora SEVERINA SUELI DA SILVA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1476208, cargo: Bibliotecário - Documentalista, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Universidade, da função gratificada de (FG-01) DIRETORA ADJUNTA DA BIBLIOTECA CENTRAL /UFCG, com efeito em 02 de fevereiro de 2026. (processo nº 23096.004414/2026-39)</p><p>Nº 251 - Designar o servidor GUSTAVO DINIZ DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 1750676, cargo: Bibliotecário - Documentalista, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Universidade, para exercer a função gratificada de (FG-01) DIRETOR ADJUNTO DA BIBLIOTECA CENTRAL /UFCG, com efeito em 03 de fevereiro de 2026. (atendendo ao Ofício SEI nº 1/2026/SG-BIBLICEN/BIBLICEN e no que consta no processo nº 23096.004414/2026-39)</p><p>Nº 254 - Dispensar a servidora MABEL CALINA DE FRANÇA PAZ, matrícula siape: 1229071, cargo: Professor de Magistério Superior, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Universidade, da função gratificada de (FG-01) COORDENADORA ADMINISTRATIVA DA UNIDADE ACADÊMICA DE MEDICINA DO CCBS/UFCG, com efeito em 29 de janeiro de 2026. (atendendo ao Ofício SEI nº 10/2026/SDC-CCBS/DC-CCBS, e no que consta no processo nº 23096.003829/2026-95)</p><p>Nº 255 - Designar, em caráter pro tempore, a servidora SILVIA TAVARES DONATO, matrícula siape: 1308723, cargo: Professor de Magistério Superior, do quadro de pessoal permanente desta Universidade, para a exercer a função gratificada de (FG-01) COORDENADORA ADMINISTRATIVA DA UNIDADE ACADÊMICA DE MEDICINA DO CCBS/UFCG, com efeito em 30 de janeiro de 2026. (atendendo ao Ofício SEI nº 10/2026/SDC-CCBS/DC-CCBS, e no que consta no processo nº 23096.003829/2026-95)</p><p class="assina">CAMILO ALLYSON SIMÕES DE FARIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>