<xml><article id="47678087" name="PORTARIA N 821_23560423" idOficio="11556341" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00029:00035:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Gestão de Pessoas/Diretoria de Provimento e Movimentação de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23560423">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DEPRO/SGP/MGI N° 821, DE 27 DE JANEIRO DE 2025]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DEPRO/SGP/MGI N° 821, DE 27 DE JANEIRO DE 2025</p><p>A DIRETORA DE PROVIMENTO E MOVIMENTAÇÃO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência subdelegada pela Portaria SGP/MGI Nº 693, de 21 de fevereiro de 2024, tendo em vista o disposto no § 7º do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 30 do Decreto nº 10.835, de 14 de outubro de 2021, na Portaria SEDGG/ME nº 8.471, de 26 de setembro 2022, e considerando o que consta no Processo SEI nº 19973.107904/2023-91, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a prorrogação da alteração de exercício da servidora pública Êmili Adami Rossetti, matrícula SIAPE nº 1770108, ocupante do cargo efetivo de Revisor de Textos, do quadro de pessoal da Universidade Federal do Rio Grande do Norte - UFRN para composição da força de trabalho da Secretaria de Gestão e Inovação do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos - SEGES/MGI, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses.</p><p>Art. 2º O retorno da servidora à instituição de origem poderá ocorrer, a qualquer tempo, por decisão do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, observados os requisitos constantes do artigo 12 da Portaria SEDGG/ME nº 8.471, de 26 de setembro de 2022.</p><p>Art. 3º Cabe à SEGES/MGI assegurar que a servidora colocada à sua disposição não exercerá atividades incompatíveis com as suas atribuições na instituição de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA APARECIDA CHAGAS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>