<xml><article id="47926713" name="PT 186_195 Afastamentos DP" idOficio="11585270" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2026" artClass="00047:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23607194">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE VIGILÂNCIA SANITÁRIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 203, III, § 3º, aliado ao inciso III, parágrafo único do art. 6º e ao art. 187, I, § 1º do Regimento Interno aprovado pela Resolução da Diretoria Colegiada - RDC nº 585, de 10 de dezembro de 2021, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 186 - FABRÍCIO CARNEIRO DE OLIVEIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491234, para realizar inspeção sanitária na empresa SUN PHARMACEUTICAL INDUSTRIES LTD., em Ahmednagar, na Índia, no período de 12/03/26 a 22/03/26, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.410/2025. (Processo nº. 25351.950725/2025-58).</p><p>Nº 187 - CYRO BARBOSA CALDEIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2110338, para realizar inspeção sanitária na empresa SUN PHARMACEUTICAL INDUSTRIES LTD., em Ahmednagar, na Índia, e na empresa LIVZON NEW NORTH RIVER PHARMACEUTICAL CO., LTD, em Guangdong, China, no período de 12/03/26 a 29/03/26, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuitos Deliberativos nºs 87/2026 e 1.410/2025. (Processo nº. 25351.950725/2025-58).</p><p>Nº 188 - IHATÂNDERSON ALVES DA SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492725, para para realizar inspeção sanitária nas empresas ZYDUS TAKEDA HEALTHCARE PVT., em Mumbai, na Índia, no período de 05/03/23 a 14/03/26, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 1.410/2025. (Processo nº. 25351.950725/2025-58).</p><p>Nº 189 - AUGUSTO BENCKE GEYER. Assistente, SIAPE nº 1494361, para Participar das reuniões do Fórum Internacional de Reguladores de Dispositivos Médicos - IMDRF e do Programa de Auditoria Única de Dispositivos Médicos, em Singapura, Índia, no período de 04/03/23 a 15/03/26, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 79/2026. (Processo nº. 25351.901531/2026-18).</p><p>Nº 190 - THIAGO REZENDE PEREIRA CUNHA, Gerente, SIAPE nº 1568337, para Participar das reuniões do Fórum Internacional de Reguladores de Dispositivos Médicos - IMDRF e do Programa de Auditoria Única de Dispositivos Médicos, em Singapura, Índia, no período de 04/03/23 a 15/03/26, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 79/2026. (Processo nº. 25351.901531/2026-18).</p><p>Nº 191 - MARCELLA MELO VERGNE DE ABREU, Gerente, SIAPE nº 1493003, para Participar das reuniões do Fórum Internacional de Reguladores de Dispositivos Médicos - IMDRF e do Programa de Auditoria Única de Dispositivos Médicos, em Singapura, no período de 04/03/23 a 15/03/26, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 79/2026. (Processo nº. 25351.901531/2026-18).</p><p>Nº 192 - VIVIAN CARDOSO DE MORAIS OLIVEIRA, Gerente-Geral, SIAPE nº 1492175, para Participar das reuniões do Fórum Internacional de Reguladores de Dispositivos Médicos - IMDRF e do Programa de Auditoria Única de Dispositivos Médicos, em Singapura, no período de 04/03/23 a 15/03/26, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 79/2026. (Processo nº. 25351.901531/2026-18).</p><p>Nº 193 - ROBERTA MENESES MARQUEZ DE AMORIM, Diretora Adjunta, SIAPE Nº 1493407, com a finalidade de participar de reunião técnica entre ANVISA e INFARMED sobre a regulação do cultivo de cannabis medicinal e visita técnica à instalação de cultivo e fabrico da Acecann, em Lisboa, em Portugal, no período de 21/02/26 a 25/02/2026, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 28/2026. (Processo nº 25351.901777/2026-81).</p><p>Nº 194 - RENATA DE MORAIS SOUZA, Gerente, SIAPE Nº 1491051, com a finalidade de participar de visita técnica sobre Cannabis junto às autoridades competentes de Portugal e Itália, em Lisboa, Florença e Roma, em Portugal e na Itália, no período de 21/02/2026 a 01/03/2026, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 28/2026 (25351.901777/2026-81).</p><p>Nº 195 - THIAGO BRASIL SILVERIO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492947, com a finalidade de participar de visita técnica sobre Cannabis junto às autoridades competentes de Portugal e Itália, em Lisboa, Florença e Roma, em Portugal e na Itália, no período de 21/02/2026 a 01/03/2026, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 28/2026 (25351.901777/2026-81).</p><p class="assina">LEANDRO PINHEIRO SAFATLe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>