<xml><article id="47963976" name="PORTARIA SEEC 01-2026" idOficio="11590443" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00015:00002:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cultura/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Espaços e Equipamentos Culturais" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23615849">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEEC/SE/MINC Nº 1, DE 20 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEEC/SE/MINC Nº 1, DE 20 DE fevereiro DE 2026</p><p>A SUBSECRETÁRIA DE ESPAÇOS E EQUIPAMENTOS CULTURAIS SUBSTITUTA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉREIO DA CULTURA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no Decreto nº 11.336, de 1º de janeiro de 2023, alterado pelo Decreto nº 11.425, de 28 de fevereiro de 2023, bem como a Portaria MinC nº 185, de 26 de fevereiro de 2025, e considerando, ainda, o constante do processo nº 01400.004781/2023-66 e 01400.003410/2025-29, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados com o objetivo de atuar na verificação e avaliação dos documentos de inscrição na 1ª fase do Edital de premiação de boas práticas de gestão nos CEU das Artes:</p><p>I. SANDRO MOURA DA SILVA - Coordenador de Articulação e Parcerias;</p><p>II. ANA LÚCIA CANETTI - Coordenadora de Apoio Institucional;</p><p>III. FABIANO THOMAZ LACOMBE - ANALISTA Técnico de Políticas Sociais;</p><p>IV. LELLISON DE ABREU SOUZA - Técnico de Publicidade Intelectual;</p><p>V.NICOLLE MALTA PONTES FREIRE - Chefe de Divisão de Formalização e Análise de Dados; e</p><p>VI. VINÍCIUS DA COSTA MARTINS - Técnico de Publicidade Intelectual.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IZABEL TORRES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>