<xml><article id="47793493" name="2026 - SEA e SE - 6.2" idOficio="11570190" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00033:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582891">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL SE/MJSP DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL SE/MJSP DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 145 - Dispensar ALINE NATALIE KRUCINSKI TORTELLI do encargo de substituta eventual do cargo de Diretor de Programa da Secretaria-Executiva, código CCE 3.15, a partir de 12 de novembro de 2025.</p><p>Nº 146 - Designar LUANA GOMES PEDROSA ARAÚJO para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Diretor de Programa da Secretaria-Executiva, código CCE 3.15, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ANGELITA DA ROSA</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 159, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XI do art. 1º da Portaria nº 1.411, de 25 de novembro de 2021, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Dispensar ANDRÉA MARIA DE OLIVEIRA FARIAS da função de Chefe da Divisão de Articulação da Rede e Gestão do Comitê Nacional de Enfrentamento ao Tráfico de Pessoas da Coordenação de Gestão da Política e dos Planos Nacionais de Enfrentamento ao Tráfico de Pessoas da Coordenação-Geral de Enfrentamento ao Tráfico de Pessoas e Contrabando de Migrantes do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, código FCE 1.07, a partir de 2 de fevereiro de 2026.</p><p class="assina">ANGELITA DA ROSA</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/MJSP Nº 162, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituta, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso XXIX, da Portaria nº 665, de 24 de junho de 2024, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Designar LUANA GOMES PEDROSA ARAÚJO para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Secretário-Executivo Adjunto da Secretaria-Executiva, código CCE 1.17, no período de 9 a 13 de fevereiro de 2026, em virtude de ausência do titular e do substituto.</p><p class="assina">ANGELITA DA ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>