<xml><article id="47988229" name="ATO PORTARIA 23.02.26 nomeacao C" idOficio="11593423" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00025:00068:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23620110">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 642/GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 642/GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O(A) PRÓ-REITORA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designada pela Portaria nº 127 de 14 de janeiro de 2022, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando a Resolução nº 52, de 20.02.2026, e a solicitação constante no Processo nº 23249.008552.2026-04, resolve:</p><p>Alterar a nomeação do servidor Fernando Silva Lima, matricula SIAPE nº 1181464, Professor EBTT, do cargo de Diretor Geral do Campus Avançado Carolina, código: CD-03, para o cargo de Diretor Geral do Campus Carolina, código: CD-02, a partir da data da publicação da Portaria no DOU.</p><p class="assina">Clarisse Cordeiro Medeiros Mondego</p><p class="identifica">PORTARIA N° 643/GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O(A) PRÓ-REITORA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designada pela Portaria nº 127 de 14 de janeiro de 2022, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando a Resolução nº 48, de 20.02.2026, e a solicitação constante no Processo nº 23249.008543.2026-13, resolve:</p><p>Alterar o código do cargo de Diretor Geral do Campus Avançado Porto Franco, ocupado pelo servidor Lindemberg Costa Junior, Professor EBTT, passando de código: CD-03 para o código: CD-02, a partir da data da publicação da Portaria no DOU.</p><p class="assina">Clarisse Cordeiro Medeiros Mondego</p><p class="identifica">PORTARIA N° 644/GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O(A) PRÓ-REITORA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designada pela Portaria nº 127 de 14 de janeiro de 2022, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando a Resolução nº 49, de 20.02.2026, e a solicitação constante no Processo nº 23249.008541/2026-16, resolve:</p><p>Alterar o código do cargo de Diretor Geral do Campus Avançado Rosário, ocupado pelo servidor Marco Antonio Goiabeira Torreao Filho, Professor EBTT, passando de código: CD-03 para o código: CD-02, a partir da data da publicação da Portaria no DOU.</p><p class="assina">Clarisse Cordeiro Medeiros Mondego</p><p class="identifica">PORTARIA N° 645/GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O(A) PRÓ-REITORA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designada pela Portaria nº 127 de 14 de janeiro de 2022, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando a Resolução nº 50, de 20.02.2026, e a solicitação constante no Processo nº 23249.008534.2026-14, resolve:</p><p>Nomear o (a) servidor (a) Ebenezer de Almeida Araujo, Matrícula Nº 2577216, Tecnologo-Formacao, para exercer o cargo de Diretor Geral "Pró Tempore", código: CD-03, do Campus Vitorino Freire, a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Clarisse Cordeiro Medeiros Mondego</p><p>PORTARIA N° 647/GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O(A) PRÓ-REITORA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designada pela Portaria nº 127 de 14 de janeiro de 2022, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando a Resolução nº 51, de 20.02.2026, e a solicitação constante no Processo nº 23249.008530.2026-36, resolve:</p><p>Nomear o (a) servidor (a) Washington Luis Ferreira Conceicao, Matrícula Nº 1198385, Professor Ens Basico Tecn Tecnologico, para exercer o cargo de Diretor Geral "Pró Tempore", Código: CD-03, do Campus Mirinzal, a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Clarisse Cordeiro Medeiros Mondego</p><p class="identifica">PORTARIA N° 649/GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O(A) PRÓ-REITORA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designada pela Portaria nº 127 de 14 de janeiro de 2022, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando a Resolução nº 47, de 20.02.2026, e a solicitação constante no Processo nº 23249.008548.2026-38, resolve:</p><p>Nomear o (a) servidor (a) Ronilson Pinheiro da Silva, Matrícula Nº 2748182, Professor Ens Basico Tecn Tecnologico, para exercer o cargo de Diretor de Expansão I - Campus Colinas, Código CD - 03, a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Clarisse Cordeiro Medeiros Mondego</p><p class="identifica">PORTARIA N° 651/GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O(A) PRÓ-REITORA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designada pela Portaria nº 127 de 14 de janeiro de 2022, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando a Resolução nº 47, de 20.02.2026, e a solicitação constante no Processo nº 23249.008548.2026-38, resolve:</p><p>Nomear o (a) servidor (a) Jose Werbet Ferreira da Silva, Matrícula Nº 1782738, Pedagogo-Area, para exercer o cargo de Diretor de Expansão II - Campus Amarante do Maranhão, Código: CD-04, a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Clarisse Cordeiro Medeiros Mondego</p><p class="identifica">PORTARIA N° 653/GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O(A) PRÓ-REITORA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designada pela Portaria nº 127 de 14 de janeiro de 2022, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando a Resolução nº 47, de 20.02.2026, e a solicitação constante no Processo nº 23249.008548.2026-38, resolve:</p><p>Nomear o (a) servidor (a) Janio Fernandes e Silva, Matrícula Nº 1825117, Professor Ens Basico Tecn Tecnologico, para exercer o cargo de Diretor de Expansão III - Campus Balsas, Código: CD-04, a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Clarisse Cordeiro Medeiros Mondego</p><p class="identifica">PORTARIA N° 655/GAB-REIT/REITORIA/IFMA, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O(A) PRÓ-REITORA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designada pela Portaria nº 127 de 14 de janeiro de 2022, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando a Resolução nº 47, de 20.02.2026, e a solicitação constante no Processo nº 23249.008548.2026-38, resolve:</p><p>Nomear o (a) servidor (a) Jose Valdir Damascena Araujo, Matrícula Nº 2220833, Professor Ens Basico Tecn Tecnologico, para exercer o cargo de Diretor de Expansão IV - Campus Chapadinha, Código: CD-04, a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Clarisse Cordeiro Medeiros Mondego</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>