<xml><article id="47942412" name="PORTARIAS DGER 19-02-2026" idOficio="11587621" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00069:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23611400">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 264, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 264, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no Ato do Presidente nº 111, de 2011, e considerando que os requisitos para pensão foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no processo nº 00200.002280/2026- 81, resolve:</p><p>fundamentado no art. 1º da Lei nº 9.506/1997, combinado com o art. 28, inciso I e seu § 4º, e com os arts. 30, 38 e 42, todos da Lei nº 7.087/1982, conceder pensão de dependente a PAOLA IGREJA AMÉRICO DE SOUZA, na condição de cônjuge, correspondendo a 50% (cinquenta por cento) do que percebia o pensionista segurado do IPC/PSSC, o ex-Senador JOÃO AMÉRICO DE SOUZA, mat. nº 131109, a partir de 18/5/2025, dia seguinte ao óbito.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 370, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002744/2026-50, resolve:</p><p>tornar sem efeito a nomeação contida na Portaria da Diretoria-Geral nº 317, publicada no Diário Oficial da União, dia 11/2/2025, Seção 2, que nomeou LETÍCIA VITÓRIA DO NASCIMENTO LIMA, para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03 do órgão GABSEN/GSCNOG - Gabinete do Senador Ciro Nogueira.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 382, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1379441, resolve:</p><p>tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 347, publicada no Diário Oficial da União, dia 13/02/2026, Seção 2, que nomeou FRANCISCA VALDECI DA COSTA, para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABINETE DO SENADOR PLÍNIO VALÉRIO GABSEN/GSPVALER, em virtude de pedido da unidade solicitante.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>