<xml><article id="47828910" name="DESPACHO AFASTAMENTO VICE 2026 D" idOficio="11574273" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/02/2026" artClass="00025:00129:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23588506">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS  DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial da União de 08/03/1995, no exercício da Reitora,</p><p>AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>JOÃO GARIBALDI ALMEIDA VIANA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE EDUCAÇÃO AGRÍCOLA E EXTENSÃO RURAL, de 17 de março de 2026 à 19 de março de 2026, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Universidad de la Republica - UDELAR, em Salto/Uruguai com ônus limitado para a UFSM (Processo Nº 23081.010365/2026-32).</p><p>CARLOS AUGUSTO MALLMANN, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE MEDICINA VETERINÁRIA PREVENTIVA, de 23 de março de 2026 à 30 de março de 2026, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição PANA, em Santa Cruz de La Sierra/Bolívia com ônus para FAURGS (Diárias) 23/03/2026 - 30/03/2026; (Processo Nº 23081.010409/2026-24).</p><p>ROBSON RAMOS DOS REIS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FILOSOFIA, de 04 de março de 2026 à 09 de março de 2026, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Universidad de Buenos Aires, em Buenos Aires/Argentina com ônus para CNPq (Diárias) 04/03/2026 - 07/03/2026; com ônus para CNPq (Passagens) 04/03/2026 - 09/03/2026; (Processo Nº 23081.011114/2026-75).</p><p class="assina">TIAGO BANDEIRA MARCHESAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>