<xml><article id="47682345" name="Portarias R DOU de 29 e 30.01.26" idOficio="11556892" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561360">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 138, DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 138, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 61, do Regimento Geral da UFRN; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, e considerando, ainda, o que consta do processo n. º 23077.201507/2025-57, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir RENATO DE MEDEIROS, matrícula nº 3804157, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Arquitetura e Urbanismo, do Centro de Tecnologia (CT), para um mandato de 02 (dois) anos, a contar de 22 de janeiro de 2026.</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, com fundamento no art. 207 da Constituição Federal combinado com o artigo 132, inciso V da Lei 8.112/90; CONSIDERANDO o Processo Administrativo Disciplinar nº 23077.017300/2023-34, e considerando, ainda, os autos do processo nº 23077.011140/2026-62, resolve:</p><p>Nº 152 - Art. 1° Demitir o(a) servidor(a) SEBASTIAO MONTE NETO, matrícula nº 1169221, ocupante do cargo de Médico-PCCTAE, do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotado(a) na Maternidade Escola Januário Cicco (MEJC), por ter incorrido em infração administrativa, prevista nos artigos 127, III, c/c o art. 132, V, da Lei n. 8.112/90, em cumprimento à decisão judicial exarada na ação n. 0025886-68.2025.4.05.8400 (agravo de instrumento n. 0007358-63.2025.4.05.0000).</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando o que consta do processo nº. 23077.103519/2025-17, resolve:</p><p>Nº 154 - Art.1 º Dispensar, a pedido, a partir de 01 de fevereiro de 2026, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Engenharia de Materiais, do Centro de Tecnologia (CT), o(a) servidor(a) ANA PAULA CYSNE BARBOSA, matrícula nº 2042234, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 61, §7º, do Regimento Geral da UFRN, e considerando, ainda, o que consta do processo nº 23077.103519/2025-17, resolve:</p><p>Nº 156 - Art. 1º Designar MAURÍCIO MHIRDAUI PERES, matrícula nº 1652765, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Engenharia de Materiais, do Centro de Tecnologia (CT), para concluir o mandato da atual gestão até 03 de dezembro de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>