<xml><article id="47956981" name="AC-300-ECT-00438802" idOficio="11586870" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00014:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério das Comunicações/Empresa Brasileira de Correios e Telégrafos" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23609826">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DECOR Nº 63750886, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DECOR Nº 63750886, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Chefe de Departamento de Correição, no uso da competência delegada por meio da Portaria PRT/PRESI - 159/2025, pelo Presidente da Empresa Brasileira de Correios e Telégrafos - ECT, com fundamento no artigo 8º, caput e §1º da Lei nº 12.846 de 1º de agosto de 2013, resolve:</p><p>Designar os Empregados: a) Danielle Alves Rodrigues, Administradora, matrícula 8.135.863-6 e Francisco Costa de Brito, Operador de Triagem e transbordo, matrícula 8.134.322-1, para comporem a Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização, com a incumbência de apurar, à luz da Lei nº 12.846/2013, a conduta irregular da pessoa jurídica AC SERVIÇOS LTDA (denominada AGF IMPERIAL), CNPJ 02.892.989/0001-10, consistente, em tese, na integração e na utilização da estrutura da agência franqueada como parte de esquema organizado e estruturalmente coordenado, voltado a viabilizar postagens irregulares e intermediar demandas operacionais em desvio da atividade postal, bem como na utilização de interpostas pessoas físicas e jurídicas para ocultar ou dissimular interesses e a identidade dos beneficiários das operações, com vistas à prática de fraudes no âmbito dos Correios, conforme elementos constantes do processo SEI 53180.048486/2025-19, bem como outros fatos conexos que venham a surgir no decorrer da apuração. A Comissão será presidida pelo integrante mencionado na alínea "a", sendo substituído, nos seus impedimentos, pelo componente mencionado na alínea "b". A Comissão deverá apresentar a conclusão de seus trabalhos em até 180 dias a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p class="assina">AMAURY JOSÉ VALENÇA DE MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>