<xml><article id="47979723" name="portarias_para_DOU" idOficio="11592258" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00025:00115:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23618433">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  23 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 23 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 996 - Designar o servidor ADELSON LUIZ BAYMA DA SILVA, matrícula SIAPE-2439659, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer por 2 (dois) anos, a partir de 01 de março de 2026, o Mandato correspondente à Função Gratificada de Coordenador do Curso de Licenciatura em Língua Portuguesa, Código FCC - nível único da FACULDADE DE LETRAS do CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ALTAMIRA em tempo integral, nos termos do § 1º. do Art. 19 da Lei n. 8.112/1990, ficando dispensada dessa Função a PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR RAFAELLA CAPELA LEÃO, por término de mandato.</p><p>Nº 1.000 - Prorrogar, no período de 01 de janeiro a 31 de março de 2026, os Mandatos dos PROFESSORES DO MAGISTÉRIO SUPERIOR TÚLIO AUGUSTO PINHO DE VASCONCELOS CHAVES, matrícula SIAPE-1034472 e CARLOS RENILTON FREITAS CRUZ, matrícula SIAPE-2298520, respectivamente, DIRETOR, Código FCC - nível único e VICE-DIRETOR DA FACULDADE DE PEDAGOGIA DO CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE CASTANHAL.</p><p class="assina">Gilmar Pereira da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>