<xml><article id="48032365" name="Portaria nA 292 de 24.02.2026" idOficio="11599056" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00025:00057:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23629245">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 292/GR/IFAM, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 292/GR/IFAM, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2026 (*)</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe confere o Decreto Presidencial de 21/06/2023, publicado no Diário Oficial da União - DOU Nº 116-A, de 21/06/2023, Seção 2 - Extra A, pág. 1, considerando o Decreto nº 7.311 de 22/09/2010, publicado no DOU de 23/09/2010, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, a partir desta data, de acordo com o art. 9º da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, LUIZ GONZAGA TAVARES DE OLIVEIRA JUNIOR, habilitado(a) no Concurso Público de Provas, para o Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, com lotação no CAMPUS TABATINGA, para ocupar o Cargo Técnico-Administrativo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO/ÁREA IFORMÁTICA, Código 701244, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga disponibilizada por meio da Portaria nº 1.417/GR/IFAM, de 22 de setembro de 2025, publicada no DOU nº 194, de 10 de outubro de 2025, Seção 2, pág. 19, código da vaga: 0684868, conforme o Edital nº 1/2025, de 03 de fevereiro de 2025, publicado no DOU nº 24, de 04 de fevereiro de 2025, Seção 3, págs. 23 a 38, retificado pelo Edital nº 2/2025, publicado no DOU nº 30, de 12 de fevereiro de 2025, Seção 3, págs. 32 e 33 e o Edital nº 4/2025, publicado no DOU nº 40, de 26 de fevereiro de 2025, Seção 3, pág. 32, destinado ao provimento de cargos efetivos da Carreira de Técnico-Administrativo em Educação - TAE, com resultado final homologado por meio do Edital nº 27/2025, de 11 de junho de 2025, publicado no DOU nº 110, de 12 de junho de 2025, Seção 3, pág. 30.</p><p>Art. 2º A posse do (a)(s) nomeado(a)(s) ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, de acordo com o Art. 13, § 1º, e Art. 238, da ei nº 8.112/90.</p><p class="assina">JAIME CAVALCANTE ALVES</p><p class="nota">Republicada por ter sido publicado no DOU nº 37, de 25/02/2026, Seção 2, pág. 16, com incorreção no original.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>