<xml><article id="47726449" name="Portario nA 61 de 22-01-2026 - D" idOficio="11561967" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00041:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Portos e Aeroportos/Secretaria Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23570417">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 61, DE 22 DE janeiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 61, DE 22 DE janeiro DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL DO MINISTÉRIO DE PORTOS E AEROPORTOS, conforme estabelece a Lei nº 14.600, de 19 de junho de 2023, no uso das competências atribuídas pelo art. 13 do Decreto nº 11.354, de 1º de janeiro de 2023, e pelo §2º do art. 2º da Portaria nº 539, de 14 de novembro de 2024, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros do Fórum Permanente para discussão de Políticas Públicas para os Trabalhadores em Aviação Civil, indicados pelos titulares dos órgãos, entidades e instituições previstas nos incisos I a V do art. 2º da Portaria nº 539, de 14 de novembro de 2024:</p><p>I - JÚLIA LOPES DA SILVA NASCIMENTO (TITULAR) e GEORGE CHRISTIAN LINHARES BEZERRA (SUPLENTE), representantes do Ministério de Portos e Aeroportos:</p><p>II - GERALDO BANDEIRA ACCIOLY (TITULAR) e ANDRÉ SÁ BARRETO GUERRA (SUPLENTE), representantes da Empresa Brasileira de Infraestrutura Aeroportuária - INFRAERO;</p><p>III - RENATO RABELO (TITULAR) e JACKELINE BRITO (SUPLENTE), representantes da Associação Brasileira de Empresas Aéreas - ABEAR;</p><p>IV - FÁBIO ROGÉRIO TEIXEIRA DIAS DE ALMEIDA CARVALHO (TITULAR) e TIAGO RAPOSEIRAS BONVINI (SUPLENTE), representantes da Aeroportos do Brasil - ABR;</p><p>V - Representantes dos Trabalhadores em Aviação Civil:</p><p>a) RODRIGO MACIEL SILVA (TITULAR) e MARCOS ANDRÉ FORTES (SUPLENTE), representantes da Federação Nacional dos Trabalhadores em Aviação Civil - FENTAC;</p><p>b) PAULO DE TARSO GONÇALVES JÚNIOR (TITULAR) e REGINALDO ALVES DE SOUZA (SUPLENTE), representantes da Federação Única do Setor Aéreo - FUSA;</p><p>c) HENRIQUE HACKLAENDER WAGNER (TITULAR) e TIAGO ROSA DA SILVA(SUPLENTE), representantes do Sindicato Nacional dos Aeronautas - SNA;</p><p>d) CÉLIO ALBERTO BARROS DE LIMA (TITULAR), representante do Sindicato Nacional dos Aeroportuários - SINA; e</p><p>e) LUIZ DA ROCHA CARDOSO PARÁ (TITULAR), representante do Sindicato Nacional dos Aeroportuários - SNA.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 278, de 5 de maio de 2025.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DANIEL RAMOS LONGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>