<xml><article id="47829774" name="port__KE2C1A" idOficio="11574427" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00025:00150:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23588710">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 243-RTR/UFMS, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 243-RTR/UFMS, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da atribuição que lhe confere o art. 7º, caput, inciso XVII, do Regimento Geral da UFMS, e considerando contido no Processo nº 23104.031462/2025-72, resolve:</p><p>- Designar DANIELA LUIZA CATELAN como Presidente de Colegiado Especial de Curso do Curso Superior de Tecnologia em Inteligência Artificial, para o mandato de dois anos.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p><p class="identifica">PORTARIA N° 245-RTR/UFMS, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da atribuição que lhe confere o art. 7º, caput, inciso XIV, do Regimento Geral da UFMS, e considerando o contido no Processo nº 23104.000287/2021-48, resolve:</p><p>1. Dispensar DANTHON BRAGA FERREIRA da Função Gratificada de Auxiliar em Gestão (FG5) da Comissão de Avaliação de Documentos do Gabinete da Agência de Comunicação Social e Científica.</p><p>2.Designar PAULO HENRIQUE MORAIS COLUTI para exercer a Função Gratificada de Auxiliar em Gestão (FG5) da Comissão de Avaliação de Documentos do Gabinete da Agência de Comunicação Social e Científica.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p><p class="identifica">PORTARIA N° 248-RTR/UFMS, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da atribuição que lhe confere o art. 7º, caput, inciso XV, do Regimento Geral da UFMS, e considerando o contido no Processo nº 23104.000897/2026-56, resolve:</p><p>1. Dispensar o Servidor ALVARO JOSE DOS SANTOS GOMES, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC) do Curso de Tecnologia em Educação Social vinculado ao Programa Especial de Educação Digital e Inovadora no Ensino de Graduação.</p><p>2. Conceder, em caráter de excepcionalidade e temporariamente, a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC) à Servidora PRISCILA MILENE ANGELO SANCHES, Presidente de Colegiado Especial de Curso do Curso de Tecnologia em Educação Social, vinculado ao Programa Especial de Educação Digital e Inovadora no Ensino de Graduação, para complementação de mandato até 30 de junho de 2026.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>