<xml><article id="47694041" name="PORTARIAS - 50-53" idOficio="11557643" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00025:00154:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí/Superintendência de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23562611">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 2 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 2 de fevereiro de 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE DE RECURSOS HUMANOS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso da competência que lhe confere o disposto no Ato da Reitoria nº 1.834/2025, de 01/10/2025, publicado no DOU de 06/10/2025, no Ato da Reitoria nº 425/2008, de 18/03/2008, e em conformidade com a Lei nº 8.745/93, publicada no DOU de 10/12/1993, resolve:</p><p>Nº 50 - 1 - Autorizar a contratação, por até 12 (doze) meses, de MARIA LAÍS ALVES DE ARAÚJO, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto, em Regime de 40 horas semanais, na área de Ciência Política, com lotação na Coordenação de Ciência Política/CCHL - Campus Ministro Petrônio Portela, em Teresina - PI (considerando o Edital n.º 06/25-CCHL, publicado no DOU em 27/03/2025; a Homologação publicada no DOU em 30/04/2025; o Processo n.º 23111.061960/2025-87).</p><p>2 - O(a) candidato(a) terá 30 (trinta) dias, ininterruptos e improrrogáveis, para efetivar sua contratação, contados a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 51 - 1 - Autorizar a contratação, por até 12 (doze) meses, de RAISSA BARRETO VIEIRA SOARES, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto, em Regime de 40 horas semanais, na área de Neurologia, com lotação no Departamento de Medicina Especializada/CCS - Campus Ministro Petrônio Portela, em Teresina - PI (considerando o Edital n.º 08/25-CCS, publicado no DOU em 27/11/2025; a Homologação publicada no DOU em 30/12/2025; o Processo n.º 23111.049032/2025-40).</p><p>2 - O(a) candidato(a) terá 30 (trinta) dias, ininterruptos e improrrogáveis, para efetivar sua contratação, contados a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 52 - 1 - Autorizar a contratação, por até 12 (doze) meses, de MOISÉS DAS VIRGENS SANTANA, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior - Substituto, em Regime de 40 horas semanais, na área de Ciência e Engenharia dos Materiais, Propriedades e Processamento dos Materiais, Seleção dos Materiais, Ensaios Mecânicos, Resistência e Reologia dos Materiais e Termodinâmica dos Materiais, com lotação na Coordenação de Engenharia de Materiais/CT - Campus Ministro Petrônio Portela, em Teresina - PI (considerando o Edital n.º 06/25-CT, publicado no DOU em 03/10/2025; a Homologação publicada no DOU em 27/01/2026; o Processo n.º 23111.046068/2025-43).</p><p>2 - O(a) candidato(a) terá 30 (trinta) dias, ininterruptos e improrrogáveis, para efetivar sua contratação, contados a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 53 - Autorizar a renovação, a partir de 01/03/2026, por até 06 (seis) meses, do Contrato de Trabalho de JOÃO MARCOS DE SOUSA ROSAL, para exercer o Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - Substituto, em regime de 40 horas semanais, na área de Informática, com lotação no Colégio Técnico de Bom Jesus, em Bom Jesus - PI (considerando o processo nº 23111.003204/2026-61).</p><p class="assina">ULISSES DE CARVALHO MEIRELES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>