<xml><article id="47878821" name="12.02.2026 - CGGP - EDITAL DE SU" idOficio="11580631" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="13/02/2026" artClass="00099:00043:00020:00151:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério dos Povos Indígenas" artSize="24" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23597911">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL/2026/SEAPEN/COAP/CGGP/DAGES-FUNAI, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL/2026/SEAPEN/COAP/CGGP/DAGES-FUNAI, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria Funai nº 991, de 7 de maio de 2024, publicada no Diário Oficial da União de 9 de maio de 2024, e tendo em vista o disposto na Instrução Normativa SGP nº 45, de 15 de junho de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 17 de junho de 2020, resolve:</p><p>1. Notificar os aposentados e pensionistas elencados no Anexo I, aniversariante do mês de outubro de 2025, a respeito da suspensão do pagamento de seus respectivos benefícios, em decorrência da não realização da atualização cadastral destinada à comprovação de vida de que trata a Instrução Normativa SGP nº 45, de 15 de junho de 2020.</p><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento ou pensão fica condicionado à efetivação da comprovação de vida na forma prevista na Instrução Normativa SGP nº 45, de 15 de junho de 2020, descrita no Anexo II.</p><p>3. Uma vez realizada a comprovação de vida, o pagamento será restabelecido, com efeitos retroativos, a partir da primeira folha de pagamento disponível para inclusão, nos termos da Instrução Normativa SGP nº 45, de 15 de junho de 2020.</p><p class="assina">POLLIANA FIGUEIROA LIEBICH</p><p>ANEXO I</p><p>APOSENTADOS E PENSIONISTAS COM BENEFÍCIO SUSPENSO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CPF</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MATRÍCULA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>BENEFÍCIO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>HITIWAI KARAJA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>***.974.461-**</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>06861199</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pensionista</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>JULYO CESAR TXUKARRAMAE DE OLIVEIRA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>***.886.188-**</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>06784011</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pensionista</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>PAULITINA KIRIXI MUNDURUKU</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>***.806.022-**</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>06681565</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pensionista</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>RAINA SABRINA GOMES SALES</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>***.562.782-**</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>05642043</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pensionista</p></td></tr></table><p>ANEXO II</p><p>PROCEDIMENTO PARA COMPROVAÇÃO DE VIDA</p><p>1. A comprovação de vida poderá ser realizada por meio de:</p><p>1.1. Identificação pessoal efetivada por funcionário de qualquer agência da Instituição Bancária na qual o beneficiário receba o seu provento, pensão ou reparação econômica;</p><p>1.2. Sistema biométrico em terminal eletrônico de autoatendimento de qualquer agência da Instituição Bancária na qual o beneficiário receba o seu provento, pensão ou reparação econômica; ou</p><p>1.3. Aplicativo móvel.</p><p>2. Nas hipóteses dos itens 1.1 e 1.2, o beneficiário deverá comparecer à agência da Instituição Bancária credenciada munido dos originais dos seguintes documentos:</p><p>2.1. Cadastro de Pessoa Física (CPF); e</p><p>2.2. Documento oficial de identificação com foto.</p><p>3. A comprovação de vida nos termos dos itens 1.2 e 1.3 somente será utilizada nos casos em que essas tecnologias estejam disponíveis.</p><p>4. Na hipótese de o beneficiário possuir mais de um benefício com seu recebimento em instituições bancárias credenciadas distintas, a comprovação de vida poderá ser realizada em apenas uma delas e será aproveitada em relação a todos os benefícios.</p><p>5. O beneficiário menor de 18 anos deverá comparecer na agência da Instituição Bancária credenciada acompanhado do seu representante legal, sendo indispensável a apresentação de:</p><p>5.1. Cadastro de Pessoa Física (CPF) do menor;</p><p>5.2. Documento oficial de identificação original com foto do menor ou sua certidão de nascimento;</p><p>5.3. Documento oficial de identificação original com foto do representante legal; e</p><p>5.4. Documentação que comprove a representação legal.</p><p>6. Nas hipóteses em que não for possível a comprovação de vida nos termos do item 1 por falta ou divergência da documentação exigida ou dúvida quanto ao reconhecimento do beneficiário, a comprovação de vida deverá ser realizada na Unidade de Gestão de Pessoas do órgão de vinculação do beneficiário.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>