<xml><article id="47811933" name="ATOS DO DGP DE 06 DE FEV DE 26" idOficio="11572516" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/02/2026" artClass="00025:00142:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23586087">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria nº 1.527, publicado no DOU nº 227, de 26 de novembro de 2024, seção 2, página 29, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria nº 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU nº 58, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 252 - Dispensar, a partir de 31/1/2026, a Professora do Magistério Superior LEA MARIA CARRER IAMASHITA da função de Coordenadora de Graduação do Curso de História - Licenciatura Noturno do Instituto de Ciências Humanas (FCC).</p><p>Nº 253 - Designar o Professor do Magistério Superior VINICIUS BIVAR MARRA PEREIRA para exercer a função de Coordenador de Graduação do Curso de História - Licenciatura Noturno do Instituto de Ciências Humanas (FCC).</p><p>Nº 254 - Dispensar, a pedido e a partir de 1/2/2026, a Professora do Magistério Superior VANESSA CABRAL GOMES da função de Coordenadora de Graduação do Curso de Administração - Diurno da Faculdade de Economia, Administração, Contabilidade e Gestão de Políticas Públicas (FCC).</p><p>Nº 255 - Dispensar, a pedido e a partir de 1/3/2026, o Professor do Magistério Superior BRENO TENÓRIO RAMALHO DE ABREU da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Design do Instituto de Artes (FCC).</p><p class="assina">PETERSON GÓES SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>