<xml><article id="47845965" name="Portaria de pessoal com anexo as" idOficio="11575983" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2026" artClass="00029:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos/Secretaria de Governo Digital" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23591008">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SGD/MGI Nº 523, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGD/MGI Nº 523, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA GESTÃO E DA INOVAÇÃO EM SERVIÇOS PÚBLICOS, no uso da competência delegada pelo art. 4º da Portaria GM/ME nº 670, de 18 de dezembro de 2019, tendo em vista o que consta no Processo SEI-MGI nº 19995.003954/2025-11, considerando disposições da Lei nº 14.133, de 1º de abril de 2021, do Decreto nº 12.198, de 24 de setembro de 2024, e do art. 6º da Portaria SGD/ME nº 2.496, de 2 de março de 2021, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar para execução do Plano de Trabalho do Projeto de Transformação Digital "Sistema de Gestão de Apostas - SIGAP", em parceria com o Ministério da Fazenda, conforme disposto no Acordo de Cooperação Técnica nº 81/2025, a profissional mencionada no Anexo a esta Portaria.</p><p>Art. 2º De acordo com a Portaria SGD/ME nº 2.496, de 2 de março de 2021, o Ministério da Fazenda deverá praticar os atos de gestão da profissional, no que tange ao controle do registro de frequência, homologação dos períodos de férias, registro e homologação de atestados médicos, afastamentos e licenças.</p><p>Art. 3º A unidade de exercício deverá encaminhar a frequência da profissional à Diretoria de Gestão de Pessoas do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos até o quinto dia útil do mês subsequente.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO SOUZA MASCARENHAS</p><p class="anexo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SIAPE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PERFIL</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>1150335</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>TÂMILA RAYANE ESPINDOLA DE BRITO LIMA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Gestão de Projetos</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>