<xml><article id="48050012" name="DOU 27 DE FEV" idOficio="11601238" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23633141">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 25 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 25 de Fevereiro de 2026</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 1.090 - Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a LIVIA MENDONCA PASCOAL, Matrícula nº 2914676/SIAPE, Professor do Magistério Superior, lotada na Escola de Veterinária e Zootecnia, para participar do evento: "2026 AASV (American Association of Swine Veterinarians) Annual Meeting" e reunião na Iowa State University Of Science and Techonology, em Las Vegas, nos Estados Unidos da América, pelo período de 26/02/2026 a 06/03/2026, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.008044/2026-05)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.092 - Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, ABADIA DOS REIS NASCIMENTO, Matrícula nº 1866324/SIAPE, Professor do Magistério Superior, para exercer o cargo de Diretora do Centro de Formação, Capacitação e Desenvolvimento de Tecnologias para a Agricultura Familiar da UFG, CD-4, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.006553/2022-61)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nº 1.103 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, MARCOS VINICIUS TAVEIRA, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 21/2026, publicado no D.O.U. de 24/02/2026, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Escola de Música e Artes Cênicas, na vaga redistribuída para a UFG, conforme Portaria/MEC nº 926/2025, publicada no D.O.U. de 29/12/2025, código 935323. (Processo nº 23070.035326/2025-96)</p><p class="assina">SANDRAMARA MATIAS CHAVES</p><p class="identifica">Portarias de 26 de Fevereiro de 2026</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.129 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais a JOSE MIGUEL DE DEUS, Matrícula Nº 1.127534/SIAPE, Médico, Nível de Classificação E, Padrão 19, lotado no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 20º, §2º, inciso I da Emenda Constitucional Nº 1.03, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.040833/2025-41)</p><p class="assina">SANDRAMARA MATIAS CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>