<xml><article id="47897682" name="PORTARIA N 816_23600996" idOficio="11582711" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00016:00034:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas/Chefia de Educação e Cultura" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23600996">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CHEC-MD N° 816, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CHEC-MD N° 816, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O CHEFE DE EDUCAÇÃO E CULTURA DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro de Estado da Defesa, conforme o disposto no art. 2º, inciso V, da Portaria GM-MD nº 5.863, nos termos do art. 4º da Portaria GM-MD nº 5.864, ambas de 23 de dezembro de 2024, Instrução Normativa EMCFA-MD n° 6, de 30 de abril de 2025 e de acordo com o que consta do Processo Administrativo nº 60631.002214/2025-82, resolve:</p><p>AUTORIZAR</p><p>o afastamento do País do Coronel R/1 (EB) MARCOS VINICIUS SERRENHO DE CARVALHO, da Escola Superior de Guerra (ESG), para participar do National Security Simulation Exercise of Competition, Crisis and Conflict (NSEC3), no US Army War College, em Carlisle Barracks, Pennsylvania, nos EUA, no período de 23 de abril a 1º de maio de 2026, incluindo o trânsito, sem oferta de hospitalidade e com ônus para a ESG, fazendo jus à metade do valor da diária no dia da partida e da chegada ao território nacional e diária integral nos demais dias da missão.</p><p>A missão acima é considerada do tipo eventual e de natureza militar, e sem dependentes, enquadrada no art. 3º, inciso I, alínea "c" e inciso II, alínea "b", combinado com o art. 11, parágrafo único, da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">GUILHERME DA SILVA COSTA Almirante de Esquadra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>