<xml><article id="47780399" name="PORT DE PESSOAL 39" idOficio="11568143" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00050:00019:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério dos Transportes/Agência Nacional de Transportes Terrestres/Gabinete do Diretor-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23579941">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 39, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 39, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Diretor-Geral da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT, no uso das atribuições que lhe confere o art. 12 do Regimento Interno, e tendo em vista o disposto no inciso II do art. 9º e art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e o que consta do processo nº 50500.038780/2025-64, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a servidora Marcela Fraga Nunes Pereira, matrícula SIAPE nº 3440518, para exercer o cargo de Coordenadora, código CCT V, da Coordenação de Atos Normativos - Conor, da Gerência de Regulação Ferroviária - Geref, subordinada à Superintendência de Transporte Ferroviário - Sufer desta Agência.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora Marcela Fraga Nunes Pereira, matrícula SIAPE nº 3440518, do encargo de substituta eventual do Coordenador, código CCT V, da Coordenação de Atos Normativos - Conor, da Gerência de Regulação Ferroviária - Geref, subordinada à Superintendência de Transporte Ferroviário - Sufer desta Agência, para o qual foi designada conforme Portaria de Pessoal nº 334, de 14 de agosto de 2025.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GUILHERME THEO SAMPAIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>