<xml><article id="47875506" name="medicos tati" idOficio="11580051" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00025:00130:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23597078">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 654/2020, publicada no DOU de 13/03/2020, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 11.091, de 12/01/2005, Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, Medida Provisória nº 1.286, de 31/12/2024 e Lei nº 15.141, de 2 de junho de 2025, resolve:</p><p>Nº 625 - Nomear LUCIANA CRISTINA DA SILVA em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 694, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: CIRURGIA DO APARELHO DIGESTIVO, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0642081. Origem da vaga: Aposentadoria de Rita Maria Aparecida Monteiro Moura Franco, DOU de 01/12/2021. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 626 - Nomear RONARA GOMES PAVONI em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 694, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: CIRURGIA DO APARELHO DIGESTIVO, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0153262. Origem da vaga: Aposentadoria de Artur Berti Ricca, DOU de 09/01/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 627 - Nomear IRON PIRES DE ABREU NETO em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 694, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: CIRURGIA DO APARELHO DIGESTIVO, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0642211. Origem da vaga: Aposentadoria de Marcelo Moura Linhares, DOU de 18/02/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 628 - Nomear ORLANDO RONDAN ZOTTI em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 694, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: CIRURGIA DO APARELHO DIGESTIVO, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0672621. Origem da vaga: Aposentadoria de Maris Salete Demuner, DOU de 01/03/2025. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 629 - Nomear DANIEL REIS WAISBERG em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 694, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: CIRURGIA DO APARELHO DIGESTIVO, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0674282. Origem da vaga: Aposentadoria de Carlos Haruo Arasaki, DOU de 03/04/2023. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 630 - Nomear FLAVIA ORTEGA BARBELLA em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 694, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: CIRURGIA DO APARELHO DIGESTIVO, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0771232. Origem da vaga: Aposentadoria de Luiz Cesar Fernandes, DOU de 05/04/2021. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 631 - Nomear RAFAEL CAUE KATAYAMA em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 694, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: CIRURGIA DO APARELHO DIGESTIVO, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0719624. Origem da vaga: Exoneração de Raquel Helena Garcia Munoz, DOU de 20/08/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 632 - Nomear MARCELO OLIVEIRA MOURAO JUNIOR em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 695, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: CIRURGIA GERAL, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0674350. Origem da vaga: Aposentadoria de Marcelo Camargo Braga, DOU de 03/04/2023. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 633 - Nomear DANIEL HABER FEIJO em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 695, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: CIRURGIA GERAL, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0674176. Origem da vaga: Aposentadoria de Jose Massafumi Nagamine Filho, DOU de 02/05/2023. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 634 - Nomear BERNARDO PIRES SAMPAIO em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 695, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: CIRURGIA GERAL, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0674283. Origem da vaga: Aposentadoria de Su Bong Kim, DOU de 30/12/2021. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 635 - Nomear LIDIA BATISTA RIBEIRO COSTA em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 695, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: CIRURGIA GERAL, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0674177. Origem da vaga: Aposentadoria de Mario Hideo Kono, DOU de 03/11/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 636 - Nomear HENRIQUE KAZUO LIMA KUBO em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 695, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: CIRURGIA GERAL, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0674117. Origem da vaga: Aposentadoria de Elaudelino Cruz Filho, DOU de 31/07/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 637 - Nomear CARLOS ANDRE PEREIRA VIEIRA em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 699, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: CIRURGIA VASCULAR, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0681673. Origem da vaga: Exoneração de Susume Ikeda, DOU de 05/08/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 638 - Nomear RONALD LUIZ GOMES FLUMIGNAN em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público Edital nº 747 de 26 de novembro de 2024, publicado em Diário Oficial da União em 27/11/2024 para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 699, de 15/09/2025, publicado no DOU de 17/09/2025, para o cargo de MÉDICO/ÁREA: CIRURGIA VASCULAR, Nível de Classificação E, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0681665. Origem da vaga: Aposentadoria de Tae Yong Moon, DOU de 01/08/2022. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p class="assina">ELAINE DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>