<xml><article id="47787800" name="DOU2-PGR_MPF-PGR-1-PT-50-UNI-PGR" idOficio="11569220" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00066:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00050" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23581403">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PGR/MPF Nº 50, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PGR/MPF Nº 50, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 18, parágrafo único, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Fica designada a Procuradora Regional da República ADRIANA DA SILVA FERNANDES, lotada na Procuradoria Regional da República da 3ª Região, para atuar nos Processos nos 5017612-69.2022.4.03.0000, 5000010-73.2023.4.03.6000 (IPL), 5033425-10.2020.4.03.0000 (PBACRIM) e 5007842-86.2021.4.03.0000 (QUEBSIG), no Procedimento de Investigação Criminal nº 1.03.000.001594/2020-61 e na Notícia de Fato nº 1.03.000.000007/2026-10, bem como nos feitos conexos e/ou decorrentes.</p><p>Art. 2º O membro designado deve prestar informações acerca do andamento dos feitos ao Procurador-Geral da República, a cada 6 (seis) meses, bem como comunicar, independente das informações periódicas, e no que couber, a instauração de procedimento investigatório criminal ou inquérito policial, declínio de atribuição, promoção de arquivamento, oferecimento de acordo de não persecução penal ou de denúncia, alegações finais, acórdãos proferidos, interposição de recursos e trânsito em julgado.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria PGR/MPF nº 5, de 8 de janeiro de 2026, publicada no DOU, Seção 2, pág. 61, de 12 de janeiro de 2025.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO GUSTAVO GONET BRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>