<xml><article id="47700273" name="Port 81-26" idOficio="11558913" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00070:00055:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23565236">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 81, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 81, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO o que consta dos autos do PROAD n. 7524/2025, resolve:</p><p>Art. 1º CONCEDER aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora SIMONE CARLA MALONEY, ocupante do cargo de TÉCNICO JUDICIÁRIO, ÁREA ADMINISTRATIVA, Classe "C", Padrão 13, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, com fundamento no art. 20, §§ 2º, I, e 3º, I, da Emenda Constitucional n. 103/2019, cujos proventos deverão ser calculados com base na remuneração do cargo efetivo, acrescidos da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada originária dos "quintos", de acordo com o art. 15, §§ 1º e 2º, da Lei n. 9.527/97, c/c os arts. 2º, 3º e 5º da Lei n. 9.624/98, que propiciou à servidora a incorporação de 1/5 (um quinto) da FC-5, incorporado em 02/12/2000, incólume de absorção em razão de ser beneficiária de decisão judicial transitada em julgado, cumulativamente com o adicional por tempo de serviço, correspondente a 12% (doze por cento), com base no art. 67, caput, da Lei n. 8.112/90, antes de ser revogado pela MP n. 2.225/2001, que estabeleceu o dia 08/03/1999 como termo final para apuração do Adicional por Tempo de Serviço, bem como do Adicional de Qualificação por curso de Graduação, conforme art. 15, VII c/c §5º, da Lei n. 11.416/2006, a qual se dará com integralidade e paridade plena, nos moldes do art. 7º da EC nº 41/2003, com efeitos a partir da publicação, em consonância com o art. 188 da Lei n. 8.112/90.</p><p>Art. 2º DISPENSÁ-LA, em decorrência, da função comissionada de Assistente Calculista FC-5, da Divisão de Liquidação do Polo Regional de Porto Velho, com efeitos a contar da data de publicação da presente portaria.</p><p class="assina">Des. ILSON ALVES PEQUENO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>