<xml><article id="47727805" name="Publicacao do dia 4 de fevereiro" idOficio="11562107" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2026" artClass="00025:00131:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23570618">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  23 de JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 23 de JANEIRO DE 2026</p><p>O VICE REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 34 - Art. 1º NOMEAR a servidora ARINE MONTEIRO PETERSEN, matrícula SIAPE 3512889, para exercer a função de Chefe da Seção de Assistência Estudantil, do Setor de Saúde e Assistência Estudantil, da Coordenação de Apoio Administrativo do Campus Jorge Amado, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 37 - Art. 1º NOMEAR a servidora AMANDA LUIZA DE SOUZA MATTIOLI AQUINO, matrícula SIAPE 1803369, para exercer a função de Chefe do Setor de Biblioteca, da Coordenação de Apoio Administrativo do Campus Paulo Freire, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISCO JOSÉ GOMES MESQUITA</p><p>PORTARIAS DE 26 DE JANEIRO DE 2025</p><p>O VICE REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 39 - Art. 1º EXONERAR, a pedido, o servidor ELISSANDRO SANTOS ROCHA, matrícula SIAPE 1165966, da função de Chefe da Seção de Apoio à Pós-Graduação, do Setor de Apoio Acadêmico, da Coordenação de Apoio Administrativo do Campus Paulo Freire, código FG-2, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 40 - Art. 1º EXONERAR, o servidor ISRAEL SOUZA RIBEIRO, matrícula SIAPE 2398087, da função de Coordenador da Comissão de Gestão Laboratorial, código FG-1, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 41 - Art. 1º EXONERAR, o servidor BRUNO SILVA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 2240297, da função de Chefe da Seção de Monitoramento, da Coordenação de Apoio Administrativo do Campus Jorge Amado, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 42 - EXONERAR, a partir de 15/12/2025, a servidora MARIANA LINS RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 3405408, da função de Coordenadora do Colegiado de Engenharia de Aquicultura e Recursos Hídricos, do Centro de Formação em Ciências Agroflorestais - CJA, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Nº 43 - Art. 1º EXONERAR, o servidor LUAN DA COSTA RAMOS, matrícula SIAPE 1187566, da função de Chefe da Seção de Apoio aos Laboratórios, do Setor de Apoio Administrativo, da Coordenação de Apoio Administrativo do Campus Sosígenes Costa, código FG-2, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 44 - Art. 1º EXONERAR, a pedido, a servidora NÚBIA PEREIRA DA SILVA ALVES, matrícula SIAPE 1155916, da função de Secretária da Secretaria dos Conselhos Superiores, do Gabinete da Reitoria, código FG-1, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 45 - Art. 1º EXONERAR, a servidora LUCE ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE 3070012, da função de Chefe da Seção de Promoção à Saúde Estudantil, da Coordenação de Qualidade de Vida, da Diretoria de Assuntos Comunitários e Estudantis, da Pró-Reitoria de Ações Afirmativas, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 50 - Art. 1º NOMEAR o servidor ELISSANDRO SANTOS ROCHA, matrícula SIAPE 1165966, para exercer a função de Chefe do Setor de Apoio Acadêmico à Pós-Graduação, da Coordenação de Apoio Administrativo do Campus Paulo Freire, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 52 - Art. 1º NOMEAR o servidor ISRAEL SOUZA RIBEIRO, matrícula SIAPE 2398087, para exercer a função de Chefe do Setor de Apoio aos Laboratórios do Campus Paulo Freire, da Coordenação de Apoio Administrativo do Campus Paulo Freire, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 54 - Art. 1º EXONERAR, a pedido, a servidora EUNICE LIMA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 3250840, da função de Assistente da Assistência da Procuradoria Federal, da Procuradoria Federal, do código FG-3, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 56 - Art. 1º NOMEAR a servidora EUNICE LIMA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 3250840, para exercer a função de Assistente da Assistência da Procuradoria Federal, da Procuradoria Federal, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 58 - Art. 1º NOMEAR a servidora NÚBIA PEREIRA DA SILVA ALVES, matrícula SIAPE 1155916, para exercer a função de Chefe do Setor de Setor de Diplomas e Certificados, da Diretoria de Percursos Acadêmicos, da Pró-Reitoria de Gestão Acadêmica, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 59 - Art. 1º NOMEAR a servidora INNAS SILVA PAPALARDO, matrícula SIAPE 1062423, para exercer a função de Chefe da Seção de Acompanhamento de Egressos, do Setor de Indicadores Acadêmicos, da Coordenação de Dados e Informações Acadêmicas, da Diretoria de Percursos Acadêmicos, da Pró-Reitoria de Gestão Acadêmica, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 60 - Art. 1º NOMEAR o servidor ANDRÉ CAVALCANTE DE ARAÚJO, matrícula SIAPE 3512886, para exercer a função de Chefe da Secretaria dos Conselhos Superiores, do Gabinete da Reitoria, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 61 - Art. 1º EXONERAR, a servidora ANA LUIZA VIEIRA BARRETO ONNIS, matrícula SIAPE 1878541, da função de Chefe da Seção de Audiovisual, da Assessoria de Comunicação Social, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 63 - Art. 1º NOMEAR a servidora ANA LUIZA VIEIRA BARRETO ONNIS, matrícula SIAPE 1878541, para exercer a função de Chefe do Setor de Audiovisual, da Assessoria de Comunicação Social, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 66 - Art. 1º NOMEAR a servidora LUCE ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE 3070012, na função de Chefe do Setor de Promoção à Saúde Estudantil, da Coordenação de Qualidade de Vida, da Diretoria de Assuntos Comunitários e Estudantis, da Pró-Reitoria de Ações Afirmativas, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 68 - Art. 1º NOMEAR a servidora MAYARA DOS SANTOS MENEZES, matrícula SIAPE 3506991, na função de Chefe da Seção de Apoio Administrativo, da Coordenação de Qualidade de Vida, da Diretoria de Assuntos Comunitários e Estudantis, da Pró-Reitoria de Ações Afirmativas, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 69 - Art. 1º NOMEAR o servidor MAURÍCIO ANDRADE HENRIQUES GUIMARÃES, matrícula SIAPE 1135826, na função de Chefe da Seção de Secretariado às Coordenações, Decanatos e Colegiados, do Setor de Secretaria, da Coordenação de Apoio Administrativo do Campus Jorge Amado, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 71 - Art. 1º NOMEAR a servidora BEATRIZ DE FIGUEIREDO GRILO, matrícula SIAPE 1105216, na função de Chefe da Seção de Diárias e Passagens, do Setor de Secretaria, da Coordenação de Apoio Administrativo do Campus Jorge Amado, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 72 - Art. 1º NOMEAR o servidor ÍCARO DE JESUS RODRIGUES, matrícula SIAPE 3507947, na função de Chefe da Seção de Registro Acadêmico, do Setor de Apoio Acadêmico, da Coordenação de Apoio Administrativo do Campus Jorge Amado, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 73 - EXONERAR, a pedido, a partir de 13/01/2026, o servidor DANILO ORNELAS RIBEIRO, matrícula SIAPE 1160921, da função de Chefe da Seção de Apoio ao Ensino, Pesquisa e Extensão, do Setor de Apoio Acadêmico, da Coordenação de Apoio Administrativo do Campus Jorge Amado, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Nº 74 - Art. 1º EXONERAR, a servidora EMANUELLA LOPES COSTA, matrícula SIAPE 1035190 da função de Chefe da Seção de Rede e Telefonia, do Setor de Operações de TIC e Multimídia, da Coordenação de Apoio Administrativo do Campus Jorge Amado, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 75 - Art. 1º NOMEAR o servidor BRUNO SILVA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 2240297, para exercer a função de Chefe Setor de Operações de TIC e Multimídia, da Coordenação de Apoio Administrativo do Campus Jorge Amado, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 76 - Art. 1º EXONERAR, a pedido, a servidora DÉBORA OLIVEIRA DOS SANTOS TEIXEIRA, matrícula SIAPE 1845008 da função de Chefe da Seção de Apoio à Pós-Graduação, do Setor de Apoio Acadêmico, da Coordenação de Apoio Administrativo do Campus Jorge Amado, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISCO JOSÉ GOMES MESQUITA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE JANEIRO DE 2025</p><p>O VICE REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 80 - Art. 1º NOMEAR a servidora DÉBORA OLIVEIRA DOS SANTOS TEIXEIRA, matrícula SIAPE 1845008, na função de Chefe do Setor de Apoio à Pós-Graduação, do Setor de Apoio Acadêmico, da Coordenação de Apoio Administrativo do Campus Jorge Amado, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 82 - Art. 1º NOMEAR o servidor DANILO ORNELAS RIBEIRO, matrícula SIAPE 1160921, na função de Chefe Seção de Gestão de Processos Acadêmicos, do Setor de Apoio à Pós-Graduação, da Coordenação de Apoio Administrativo do Campus Jorge Amado, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 83 - Art. 1º NOMEAR a servidora EMANUELLA LOPES COSTA, matrícula SIAPE 1035190, na função de Chefe da Seção de Monitoramento, do Setor de Operações de TIC e Multimídia, da Coordenação de Apoio Administrativo do Campus Jorge Amado, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 84 - Art. 1º NOMEAR o servidor FABIANO FERREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1158127, na função de Chefe da Seção de Seção de Rede e Telefonia, do Setor de Operações de TIC e Multimídia, da Coordenação de Apoio Administrativo do Campus Jorge Amado, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISCO JOSÉ GOMES MESQUITA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2025</p><p>O VICE REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 85 - EXONERAR, a pedido, a partir de 15/12/2025, a servidora ANDRESA OLIVA, matrícula SIAPE 3029098, da função de Coordenadora do Colegiado de Engenharia Sanitária e Ambiental, Centro de Formação em Ciências Ambientais, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Nº 86 - Art. 1º NOMEAR a servidora ELISÂNGELA MARIA DA SILVA, matrícula SIAPE 1189174, na função de Coordenadora do Colegiado de Engenharia Sanitária e Ambiental, do Centro de Formação em Ciências Ambientais, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 88 - Art. 1º NOMEAR a servidora CECÍLIA NASCIMENTO DA SILVA, matrícula SIAPE 1370765, na função de Chefe do Setor de Biblioteca, da Coordenação de Apoio Administrativo do Campus Jorge Amado, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISCO JOSÉ GOMES MESQUITA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 94, de 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>EXONERAR, a partir de 23/01/2026, o servidor IVANILDO FELIX DA SILVA JUNIOR, matrícula SIAPE 1146345, da função de Coordenador do Colegiado da Licenciatura Interdisciplinar de Ciências Humanas e suas Tecnologias, do Instituto de Humanidades, Artes e Ciências do Campus Jorge Amado, código FG-01, desta Universidade.</p><p class="assina">JOANA ANGÉLICA GUIMARÃES DA LUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>