<xml><article id="47782538" name="Portarias UFSM REITOR_ 2024" idOficio="11568189" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00129:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23580016">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFSM DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, conforme competência delegada pela Portaria de Pessoal N. 18, de 02 de janeiro de 2026, e tendo em vista o que consta do Decreto N.7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, e considerando o Art. 211 da Lei N. 15.141, de 02 de junho de 2025, resolve:</p><p>Nº 310-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, ÁLVARO LUÍS PASQUETTI BERGUETTI, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital UFSM N. 100/2025, classificado em 1º lugar, na ampla concorrência, na área de Ciências Agrárias/ Recursos Florestais e Engenharia Florestal/ Dendrometria e Inventário Florestal, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Ciências Florestais/Centro de Ciências Rurais, Nível 1, Classe A, denominada Professor Assistente, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0293220, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo 23081.005094/2026-01)</p><p>Nº 311-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, GABRIEL AGOSTINI ORSO, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital UFSM N.100/2025, classificado em 2º lugar, na ampla concorrência, na área de Ciências Agrárias/ Recursos Florestais e Engenharia Florestal/ Dendrometria e Inventário Florestal, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Ciências Florestais/Centro de Ciências Rurais, Nível 1, Classe A, denominada Professor Assistente, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0292466, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo 23081.005118/2026-14)</p><p class="assina">TIAGO BANDEIRA MARCHESAN</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL UFSM Nº 305, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, no exercício da Reitoria, e tendo em vista o que consta do Processo n. 23081.148551/2025-62, resolve:</p><p>CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos proporcionais, a Gilney dos Santos Carvalho, Matrícula SIAPE 1514014, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Padrão de Vencimento 18, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 10, § 1º, inciso I, combinado com o Artigo 26, ambos da Emenda Constitucional n. 103, de 12 de novembro de 2019.</p><p class="assina">TIAGO BANDEIRA MARCHESAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>