<xml><article id="47746726" name="portarias_para_DOU (61)" idOficio="11564609" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00025:00115:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23574557">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 717 - Nomear, a partir de 01 de março de 2026, a servidora LUIZA HELENA DE OLIVEIRA PIRES, matrícula SIAPE-1902704, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade para exercer por 4 (quatro) anos, o Mandato correspondente ao Cargo de Direção de DIRETORA-GERAL DA ESCOLA DE APLICAÇÃO, Código CD-3 desta Universidade, em tempo integral, nos termos do § 1 do art. 19 da Lei n. 8.112/1990.</p><p>Nº 709 - Exonerar, a partir de 01 de março de 2026, o servidor EDILSON DOS PASSOS NERI JÚNIOR, matrícula SIAPE-2632369, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, do Cargo de Direção de DIRETOR-GERAL DA ESCOLA DE APLICAÇÃO, Código CD-3 desta Universidade, por término de mandato.</p><p>Nº 693 - Autorizar o afastamento do país do servidor FRANCISCO TIAGO DE VASCONCELOS MELO, matrícula SIAPE-2871574, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE CIÊNCIAS BIOLÓGICAS (ICB), para participar de missão científica para colaboração acadêmica na Cidade de CORRIENTES, ARGENTINA, pelo Programa ESCALA Docente, na Universidad Nacional del Nordeste (UNNE) da Argentina, destacando que a atuação da UFPA em iniciativas de caráter internacional contribui para a ampliação da visibilidade nacional e a finalização na elaboração de Manuscrito em parceria com docentes argentinos, proporciona o fortalecimento de redes de cooperação acadêmica e cultural, bem como a consolidação de parcerias institucionais, no período de 22 de março a 04 de abril de 2026, com ônus para a PROINTER/UFPA - EDITAL PROINTER I - PROGRAMA AUGM.</p><p>Nº 731 - Autorizar o afastamento do país do servidor CAIO FILIPE BEZERRA MACEDO, matrícula SIAPE-2383987, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE SALINÓPOLIS, para participar de missão científica na Universidad Complutense de Madrid, na Cidade de MADRI, ESPANHA, considerando que a atuação da UFPA em iniciativas de caráter internacional contribui para a ampliação da visibilidade nacional e internacional da Instituição, assim como as atividades descritas ao longo do processo em epígrafe tanto contribuem com a formação pessoal do interessado como fomentam a apropriação de novas tecnologias e aprendizados para uso por parte desta IFES em que os conhecimentos atualizados serão incorporados às atividades de ensino, pesquisa e extensão, beneficiando a formação discente e a qualidade dos projetos em andamento, no período de 18 de fevereiro a 05 de março de 2026, com ônus limitado.</p><p>Nº 733 - Designar o servidor ERISON PALHETA DE SOUSA, Matricula SIAPE: 2655352, ocupante do cargo de SECRETARIO EXECUTIVO, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Secretário Executivo, FG-1, da PRÓ-REITORIA DE RELAÇÕES INTERNACIONAIS (PROINTER), em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir de 16 de fevereiro de 2026, ficando, em consequência, dispensada da referida função a servidora PATRICIA FONSECA CORREA GONCALVES.</p><p class="assina">Gilmar Pereira da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>