<xml><article id="47827284" name="PORTARIA N 70_23587981" idOficio="11573890" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00040:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Planejamento e Orçamento/Secretaria de Monitoramento e Avaliação de Políticas Públicas e Assuntos Econômicos" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23587981">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SMA/MPO N° 70, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SMA/MPO N° 70, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O SECRETÁRIO DE MONITORAMENTO E AVALIAÇÃO DE POLÍTICAS PÚBLICAS E ASSUNTOS ECONÔMICOS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO E ORÇAMENTO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 12 DA PORTARIA GM/MPO Nº 26, DE 2 DE MARÇO DE 2023, e considerando o que consta no processo 03101.101799/2023-13, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores ANDRÉ ESTEVES DA SILVA, matrícula SIAPE 00363797, e LEANDRO DE LIMA LIRA, matrícula SIAPE 1743449, para, nesta ordem e sucessivamente, exercerem o encargo de substituto eventual do cargo comissionado de Chefe de Gabinete, código CCE 1.13, da Secretaria de Monitoramento e Avaliação de Políticas Públicas e Assuntos Econômicos deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Designar os servidores LEANDRO DE LIMA LIRA, matrícula SIAPE 1743449, e RAFAEL MARTINS DE VARGAS, matrícula SIAPE 1508415, para, nesta ordem e sucessivamente, exercerem o encargo de substituto eventual da Função Comissionada Executiva de Coordenador de Avaliação e Assuntos Econômicos, FCE 1.10, do Gabinete da Secretaria de Monitoramento e Avaliação de Políticas Públicas e Assuntos Econômicos deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria de Pessoal SMA/MPO nº 230 de 16 de junho de 2025, publicada no Diário Oficial da União nº 113, de 17 de junho de 2025, Seção 2, pág. 44.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WESLEY MATHEUS DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>