<xml><article id="48023761" name="Extrato Portaria PRT-3 nA 39.202" idOficio="11597864" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00066:00010:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23627165">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria PRT-3 nº 39, de 24 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria PRT-3 nº 39, de 24 de fevereiro de 2026</p><p>O Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 92, II, da Lei Complementar n° 75/1993, pela Portaria PGT n.° 1.455, de 29 de setembro de 2025, e no exercício da atribuição prevista no art. 1°, §2°, XXIII, da Portaria PGT n° 1.728/2017, resolve:</p><p>Art. 1° Dispensar, a contar de 5/2/2026, a servidora LORENA ISABELLA MARQUES BAGNO, bacharela em direito, matrícula n.° 6009964, do encargo de substituto eventual do Chefe da Assessoria Jurídica do Gabinete do Procurador-Chefe, código CC-04, da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e do substituto eventual.</p><p>Art. 2° Dispensar a servidora BRUNA BICALHO LACERDA, bacharela em direito, matrícula n.° 6008893, do encargo de substituto eventual do Chefe da Assessoria Jurídica do Gabinete do Procurador-Chefe, código CC-04, da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e dos substitutos, designando-a para o encargo de substituto eventual do Chefe da Assessoria Jurídica do Gabinete do Procurador-Chefe, código CC-04, da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e do substituto eventual.</p><p>Art. 3° Designar CAROLINE SILVA LOPES, bacharela em direito, matrícula n.° 6010245, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Assessoria Jurídica do Gabinete do Procurador-Chefe, código CC-04, da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e dos substitutos.</p><p class="assina">MAX EMILIANO DA SILVA SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>