<xml><article id="48022657" name="Portaria nA 3 - Cap R1 ARINALDO " idOficio="11597541" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00016:00011:00008:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar da Amazônia/12ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23626816">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[Portaria nº 3-SSeç Benefícios Inat/Pens-SVP Cmdo 12ª RM, de 3 de fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 3-SSeç Benefícios Inat/Pens-SVP Cmdo 12ª RM, de 3 de fevereiro de 2026</p><p>O COMANDANTE DA 12ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria DGP/C Ex Nº 458, de 10 de agosto de 2023, e combinado com orientação do Centro de Controle Interno do Exército contidas nos DIEx nº 548-SAAPes/CCIEx, de 7 de março de 2025 e DIEx nº 3473-SAAPes/CCIEx, de 9 de dezembro de 2025, resolve:</p><p>1. ANULAR a Portaria nº 28-SSeç.1-SVP/Cmdo 12ª RM, de 25 de março de 2024, do Comandante da 12ª Região Militar, publicada no DOU nº 64, de 3 de abril de 2024, Portaria nº 32-SSeç Benefícios Inat/Pens - SVP Cmdo 12ª RM, de 14 de março de 2025, publicada no DOU nº 61, de 31 de março de 2025 e a Portaria nº 85-SSeç Benefícios Inat/Pens - SVP Cmdo 12ª RM, de 19 de agosto de 2025, publicada no DOU nº 176, de 16 de setembro de 2025, que concederam a reforma por incapacidade física ao Cap R/1 ARINALDO VITORINO GOMES (Idt 014.XXX.433-X MD/EB e CPF 870.XXX.847-XX).</p><p>2. REFORMAR o Capitão da Reserva Remunerada ARINALDO VITORINO GOMES (Idt 014.XXX.433-X MD/EB e CPF 870.XXX.847-XX), a contar de 21 de janeiro de 2026, de acordo com o Art 104, inciso II, do Art 106, e inciso VI, do Art 108, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, alterada pela Lei nº 13.954, de 16 de dezembro de 2019, com os proventos amparados nos Art 12 e 13, da Lei nº 13.954, de 16 de dezembro de 2019, face ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. Não é inválido", conforme Ata de Inspeção de Saúde nº 17/2026, sessão nº 4/2026, de 21 de janeiro de 2026, do Médico Perito de Guarnição III/MANAUS (H Mil A MANAUS), e com base no Parecer Técnico nº 2/2026, de 30 de janeiro de 2026, do Adjunto à Seção do Serviço de Saúde da 12ª Região Militar.</p><p class="assina">Gen Div MARCOS AMERICO VIEIRA PESSÔA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>