<xml><article id="47901489" name="12.02.2026 - PRES - 308 - 309 - " idOficio="11583554" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00043:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23602159">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 11.226, de 07 de outubro de 2022, alterado pelo Decreto nº 12.581, de 6 de agosto de 2025, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/1990, resolve:</p><p>Nº 308-Designar APARECIDA TELES DE MENEZES OLIVEIRA, matrícula nº 1915846, para exercer o encargo de substituta do Chefe da Divisão de Orçamento e Finanças, código FCE 1.07, da Coordenação Regional de Suporte Recife-PE, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 309-Art. 1º Designar RHAMON AUGUSTO MAGALHAES DA SILVA, matrícula nº 3518750, para exercer o encargo de substituto do Chefe, código CCE 1.05, da Coordenação Técnica Local em Itaituba-PA, subordinada à Coordenação Regional do Tapajós-PA, no período de 09 à 26 de fevereiro de 2026, em decorrência de férias do titular.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 09 de fevereiro de 2026 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOENIA WAPICHANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>