<xml><article id="47830515" name="danila" idOficio="11574539" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00025:00144:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23588918">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 423, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 423, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto de 9 de agosto de 2022, publicado no Diário Oficial da União (DOU) nº 151, Seção 2, página 1, de 10 de agosto de 2022, combinado com o art. 80, Incisos III e XVI, do Regimento Geral da UFAC, e o que consta no processo administrativo nº 23107.036606/2025-57, resolve:</p><p>Art. 1º RECONDUZIR a servidora DANILA TORRES DE ARAUJO FRADE NOGUEIRA, Professora do Magistério Superior, Classe B, Denominação Adjunto, Nível 4, Matrícula SIAPE nº 1676803, à função de Coordenadora do Curso de Bacharelado em Nutrição, Símbolo FUC-001, para o biênio 2026/2028, com fundamento no art. 15, §4º da Lei nº 8.112/1990;</p><p>Art. 2º DESIGNAR a servidora FLAVIA SANTOS BATISTA DIAS, Professora do Magistério Superior, Classe B, Denominação Adjunto, Nível 2, Matrícula SIAPE nº 2171427, para responder como Vice-Coordenadora do Curso de Bacharelado em Nutrição, pelo biênio 2026/2028, com fundamento no art. 15, §4º da Lei nº 8.112/1990;</p><p>Art. 3º Fica REVOGADA a Portaria nº 268, de 24 de janeiro de 2024, publicada no DOU nº 18, Seção 2, página 25, de 25 de janeiro de 2024;</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>