<xml><article id="47899121" name="Portaria GAB 229" idOficio="11582991" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00068:00119:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Defensoria Pública da União/Gabinete do Defensor Público-Geral Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601381">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria GABDPGF DPGU Nº 229, DE 12 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria GABDPGF DPGU Nº 229, DE 12 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DEFENSOR PÚBLICO-GERAL FEDERAL em exercício, usando das atribuições previstas nos artigos 7º e 8º da Lei Complementar nº 80, de 12 de janeiro de 1994.</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF DPGU nº 267, de 22 de fevereiro de 2024, publicada no DOU de 23 de fevereiro de 2024, edição nº 37, seção 2 (SEI nº 6895862);</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF DPGU nº 1399, de 07 de outubro de 2025, publicada no DOU de 13 de outubro de 2025, edição nº 195, seção 2 (SEI nº 8450189);</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF DPGU nº 28, de 09 de janeiro de 2026, publicada no DOU de 13 de janeiro de 2026, edição nº 8, seção 2 (SEI nº 8662935);</p><p>Considerando o Memorando SEI nº 8735063;</p><p>Considerando o Processo Administrativo SEI nº 08038.014214/2022-61, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o Exmo. Sr. Defensor Público Federal Dr. Rodrigo Jácomo Teixeira da função de Defensor Público-Chefe da unidade da Defensoria Pública da União em Uberlândia/MG (código FCDPU-05), a contar de 13/02/2026.</p><p>Art. 2º Dispensar o Exmo. Sr. Defensor Público Federal Dr. Antônio Vinícius Vieira do encargo de Defensor Público-Chefe Substituto da unidade da Defensoria Pública da União em Uberlândia/MG, a contar de 13/02/2026.</p><p>Art. 3º Designar o Exmo. Sr. Defensor Público Federal Dr. Antônio Vinícius Vieira para exercer a função de Defensor Público-Chefe da unidade da Defensoria Pública da União em Uberlândia/MG (código FCDPU-05), a contar de 13/02/2026.</p><p>Art. 4º Designar o Exmo. Sr. Defensor Público Federal Dr. Fúlvio Alves Tufi para o encargo de Defensor Público-Chefe Substituto da unidade da Defensoria Pública da União em Uberlândia/MG, a contar de 13/02/2026.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS ANTÔNIO PADERES BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>