<xml><article id="47954215" name="20.02.2026 - PRES -315 - 316 - 3" idOficio="11588805" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00043:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23613009">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL FUNAI DE 19 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTA SUBSTITUTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 11.226, de 07 de outubro de 2022, alterado pelo Decreto nº 12.581, de 6 de agosto de 2025, e pela Portaria GM/MPI nº 17, de 16 de janeiro de 2024, publicada no Diário Oficial da União nº 13, de 18 de janeiro de 2024, resolve:</p><p>Nº 315-Dispensar INAYE ULIANA PEREZ NETO, matrícula n° 1917665, da função de Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCE 1.06, da Coordenação Regional Roraima I-RR.</p><p>Nº 316-Designar LIS PROFETA OLIVEIRA, matrícula n° 3485272, para exercer a função de Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCE 1.06, da Coordenação Regional Roraima I-RR.</p><p>Nº 317-Nomear EZAUL EVARISTO DA SILVA SANTOS, matrícula n° 3517424, para exercer o cargo de Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código CCE 1.06, da Coordenação Regional do Juruá-AC.</p><p>Nº 322-Dispensar RAFAELA NEVES ROCHA, matrícula nº 1811941, da função de Assistente Técnico, código FCE 2.05, da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 323-Designar MAURÍCIO FIORITO DE ALMEIDA, matrícula nº 1813412, para exercer a função de Assistente Técnico, código FCE 2.05, da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação</p><p>Nº 324-Designar RAFAELA NEVES ROCHA, matrícula n° 1811941, para exercer a função de Chefe do Serviço de Modernização e Organização, código FCE 1.05, da Coordenação de Planejamento e Modernização da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 326-Exonerar, a pedido, a partir de 3 de fevereiro de 2026, a servidora CLÁUDIA REGINA GREGOL RUDNICK, matrícula n° 1214846, do cargo de Chefe do Serviço de Proteção Etnoambiental, código CCE 1.06 da Coordenação da Frente de Proteção Etnoambiental Médio Xingu.</p><p class="assina">MISLENE METCHACUNA MARTINS MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>