<xml><article id="47757686" name="ATO PORTARIA NA 50 de 2026" idOficio="11565364" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00025:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00050" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23575710">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 50, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 50, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS ANÍSIO TEIXEIRA (INEP), no exercício de suas atribuições estabelecidas no inciso V do art. 22 do Anexo I do Decreto nº 11.204, de 21 de setembro de 2022, e tendo em vista o disposto na Lei nº 11.507, de 20 de julho de 2007, e Lei nº 14.645, de 2 de agosto de 2023; no Decreto nº 6.092, de 24 de abril de 2007, e Decreto nº 11.651, de 17 de agosto de 2023, bem como no Processo SEI nº 23036.004159/2025-58, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados, com fundamento na Portaria Inep nº 291, de 20 de maio de 2025, os seguintes membros para a constituição da Comissão de Assessoramento Técnico-Pedagógico que subsidiará pesquisas, atividades, estudos e elaboração de instrumentos no âmbito da avaliação de desempenho de estudantes da Educação Profissional Técnica de Nível Médio em Logística:</p><p>I. Ana Karolina Lima Pedrada</p><p>II. Carla Gervânia Alves Xavier</p><p>III. Cleide Vieira de Camargo</p><p>IV. Edson Antunes Quaresma Júnior</p><p>V. Francisco Fernandes Neto</p><p>VI. Gilson Rede</p><p>VII. Januário Neto Pereira Sarmento</p><p>VIII. Kainã Carvalho dos Santos</p><p>IX. Lisleandra Machado</p><p>X. Marcelo Victor Tavares Costa</p><p>XI. Márcio Eckardt</p><p>XII. Miler Franco D Anjour</p><p>XIII. Natalia Fonseca de Medeiros Amaral</p><p>XIV. Susane de Farias Gomes</p><p>Art. 2º Os membros da Comissão designados por esta Portaria desenvolverão suas atividades até sua revogação.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MANUEL FERNANDO PALACIOS DA CUNHA E MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>