<xml><article id="47744395" name="dou 04-02 ch1" idOficio="11564236" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00025:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23573983">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 448/PROGESP/CPII, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 448/PROGESP/CPII, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 5.524, de 29 de julho de 2025 da Magnífica Reitora, publicada no Diário Oficial da União em 31 de julho de 2025, seção 1, página 29 e o que consta no Processo nº 23775.000036/2026-75, resolve:</p><p>Exonerar o servidor FABIO COSTA DE ALMEIDA, ocupante do cargo de Contador, SIAPE nº 2105849, SIAPECAD nº 01887916, lotado e em exercício no(a) Diretoria Administrativa do Campus Humaita I, do cargo de substituto de Diretor Geral, CD - 02, do(a) Campus Humaita I, UORG-19. Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VENEZA DA SILVA CRIZANTE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 450/PROGESP/CPII, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 5.524, de 29 de julho de 2025 da Magnífica Reitora, publicada no Diário Oficial da União em 31 de julho de 2025, seção 1, página 29 e o que consta no Processo nº 23775.000036/2026-75, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a servidora JESSICA SILVA BARCELLOS, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2114917, SIAPECAD nº 01895751, lotada e em exercício no(a) Diretoria Pedagogica do Campus Humaita I, como substituta do cargo de Diretor Geral, CD - 02, do(a) Campus Humaita I, UORG-19, em seus impedimentos legais, eventuais e transitórios.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VENEZA DA SILVA CRIZANTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>