<xml><article id="47975648" name="2026.02.24 - Secao 2_Portarias d" idOficio="11591265" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00025:00085:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23617051">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, e reconduzida pelo Decreto de 29/09/2022, publicado no DOU de 30 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 472 - Art. 1º Reconduzir ao cargo de Auxiliar em Administração deste Instituto, a partir de 19/02/2026, a servidora Camilla Silen de Almeida Dantas, matrícula SIAPE 1962164, com base no disposto no inciso I, do Artigo 29, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, por desistência do estágio probatório no cargo efetivo de Professora da Prefeitura Municipal de Barra dos Coqueiros do Estado de Sergipe, através do Decreto Municipal nº 061/2026 publicado no Diário Oficial do Município de Barra dos Coqueiros do Estado de Sergipe em 05/02/2026.</p><p>Art. 2º Determinar a imediata apresentação da servidora ao Instituto Federal de Sergipe para entrar em efetivo exercício.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 482 - Art. 1º Dispensar, a partir de 23/02/2026, o servidor Paulo Durval Barreto de Araújo, matrícula SIAPE 1837133, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do encargo de substituto eventual do Pró-Reitor de Gestão de Pessoas, Reitoria, código CD-02, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 483 - Art. 1º Designar, a partir de 23/02/2026, a servidora Carla Cristina Valois Lins Xavier, matrícula SIAPE 2188686, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para o encargo de substituta eventual do Pró-Reitor de Gestão de Pessoas, Reitoria, código CD-02, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>