<xml><article id="47964808" name="PORTARIA N 69_23615923" idOficio="11590492" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00021:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Direitos Humanos e da Cidadania/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23615923">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 69, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 69, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DOS DIREITOS HUMANOS E DA CIDADANIA, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº 267, de 9 de abril de 2024, publicada no Diário Oficial da União de 12 de abril de 2024, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 11.341, de 1º de janeiro de 2023, combinado com o art. 6º do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, e com o art. 17, inciso I, da Portaria do Ministério das Relações Exteriores nº 8, de 4 de janeiro de 2017, (re)publicada no Diário Oficial da União, Seção 1, de 23 de março de 2017, pp. 48-50, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores HAMILTON PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1572098, e ELAINE MUNIZ PIRES, matrícula SIAPE nº 1762867, para exercerem, respectivamente, os encargos de Diretor Nacional e de Coordenadora do Projeto de Cooperação Técnica Internacional PNUD/BRA/15/006, intitulado "Fortalecimento dos Mecanismos da Justiça de Transição no Brasil", objeto do Processo nº 00005.204831/2015-01.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 280, de 19 de agosto de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2025.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JANINE MELLO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>