<xml><article id="48006019" name="Publicacao DOU de 24.02 -Afastam" idOficio="11595753" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2026" artClass="00025:00115:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23623510">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 24 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA 24 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.014 - Autorizar o afastamento do país da servidora LISE VIEIRA DA COSTA TUPIASSU MERLIN, matrícula SIAPE-1903840, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no INSTITUTO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS (ICJ) e investida no Cargo de Direção de PRÓ-REITORA DE RELAÇÕES INTERNACIONAIS (PROINTER), que atua como Delegada Assessora designada pela Reitoria para participar da missão institucional com atividades concentradas nas cidades de Londres, Glasgow e Edimburgo no contexto da "Going Global Conference", a ocorrer no Reino Unido, além de realizar visita tecnica às: Université de Toulouse, Université de Montpellier, CIRAD, Université de Tours em Paris, na França, além de desempenhar papel estratégico na formulação, coordenação e execução da política de internacionalização institucional, sendo responsável pela articulação de parcerias acadêmicas e científicas internacionais, bem como na representação da UFPA em Fóruns e Eventos de relevância global e, em conseqüência dessas atribuições, deve garantir sua participação ativa nas Agendas internacionais vinculadas a esses compromissos, no período de 06 a 22 de março de 2026, com ônus para esta Universidade.</p><p>Nº 1.015 - Designar o Professor do Magistério Superior ADAGENOR LOBATO RIBEIRO, para exercer por 2 (dois) anos, o mandato correspondente à função gratificada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação Latu Sensu, FCC-Nível Único, do NÚCLEO DE ALTOS ESTUDOS AMAZÔNICOS (NAEA), em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 01 de março de 2026, ficando, em consequência, dispensado da referida função o Professor RICARDO THEOPHILO FOLHES, a partir da mesma data, conforme disposto na Portaria nº 320/2026.</p><p>Nº 1.018 - I.Designar a servidora ALINE MARIA MEIGUINS DE LIMA, matrícula SIAPE-1967500, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer por 2 (dois) anos, a partir de 28 de fevereiro de 2026, o Mandato correspondente à Função Gratificada de COORDENADORA DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS AMBIENTAIS, Código FCC - nível único do INSTITUTO DE GEOCIÊNCIAS (IG), em tempo integral, nos termos do § 1º. do Art. 19 da Lei n. 8.112/1990, ficando dispensado dessa Função, a pedido, o PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR LUCIANO JORGE SEREJO DOS ANJOS, com vigência a partir da mesma data. II.Designar o servidor LUCIANO JORGE SEREJO DOS ANJOS, matrícula SIAPE-1997126, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer pelo mesmo período, o Mandato VICE-COORDENADOR do supracitado PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO, sem ônus adicional, por não se tratar de função gratificada, devendo substituir a Coordenadora em suas faltas ou impedimentos, ficando dispensada dessas funções a PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR ALINE MARIA MEIGUINS DE LIMA, em virtude da designação constante do Item I desta Portaria.</p><p>Nº 1.020 - I.Designar o servidor FERNANDO ARACATI BOTELHO, matrícula SIAPE-1073520, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer por 2 (dois) anos, a partir de 12 de abril de 2026, o Mandato correspondente à Função Gratificada de DIRETOR DA FACULDADE DE ENGENHARIA, Código FCC - nível único do CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE SALINIÓPOLIS, em tempo integral, nos termos do § 1º. do Art. 19 da Lei n. 8.112/1990, ficando dispensado dessa Função, o PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR EDINELSON SALDANHA CORRÊA, por término de mandato. II.Designar o servidor DOMINGOS SÁVIO DAS VIRGENS ALVES, matrícula SIAPE-1222491, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer pelo mesmo período, o Mandato VICE-DIRETOR da supracitada FACULDADE, sem ônus adicional, por não se tratar de função gratificada, devendo substituir o DIRETOR em suas faltas ou impedimentos, ficando dispensado dessas funções o PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR VANDO JOSÉ COSTA GOMES, por término de mandato.</p><p class="assina">Doriedson do Socorro Rodrigues</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>