<xml><article id="47790846" name="Portaria gab 209" idOficio="11569759" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00068:00119:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Defensoria Pública da União/Gabinete do Defensor Público-Geral Federal" artSize="24" artNotes="" numberPage="85" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=85" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582275">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria GABDPGF DPGU Nº 209, DE 6 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria GABDPGF DPGU Nº 209, DE 6 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DEFENSOR PÚBLICO-GERAL FEDERAL, em exercício, usando das atribuições que lhe são conferidas pelos artigos 7º e 8º da Lei Complementar nº 80/94;</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF DPGU nº 730, de 19 de julho de 2022, publicada no DOU de 21 de julho de 2022, edição nº 137, seção 2 (SEI 5375665);</p><p>Considerando o artigo 85, da Portaria GABDPGF DPGU nº 916, de 30 de junho de 2023, publicada no DOU de 4 de julho de 2023, edição nº 125, seção 2 (SEI 6292948);</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF DPGU nº 267, de 22 de fevereiro de 2024, publicada no DOU de 23 de fevereiro de 2024, edição nº 37, seção 2 (SEI 6895862);</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF DPGU nº 509, de 11 de abril de 2024, publicada no DOU de 19 de abril de 2024, edição nº 76, seção 2 (SEI 7024216);</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF DPGU nº 187, de 30 de janeiro de 2026, publicada no DOU de 02 de fevereiro de 2026, edição nº 22, seção 2 (SEI 8716237);</p><p>Considerando o artigo 4º, da Portaria GABDPGF DPGU nº 263, de 11 de outubro de 2024, publicada no DOU de 14 de outubro de 2024, edição nº 199, seção 2 (SEI 7507779);</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF DPGU nº 1.431, de 13 de outubro de 2025, publicada no DOU de 14 de outubro de 2025, edição nº 196, seção 2 (SEI 8454349);</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF DPGU nº 897, de 30 de junho de 2025, publicada no DOU de 2 de julho de 2025, edição nº 122, seção 2 (SEI 8167720);</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF DPGU nº 341, de 06 de março de 2024, publicada no BEIDPU de 07 de março de 2024, edição nº 49 (SEI 6937018);</p><p>Considerando o artigo 24, da Portaria GABDPGF DPGU nº 349, de 08 de março de 2024, publicada no DOU de 11 de março de 2024, edição nº 48, seção 2, página 72 (SEI 6938224), alterada pela Portaria GABDPGF DPGU nº 897, de 30 de junho de 2025, publicada no DOU de 02 de julho de 2025, edição nº 122, seção 2, página 69 (8167720);</p><p>Considerando o Processo Administrativo SEI nº 08038.007830/2023-47, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o Servidor Público Federal Sr. Allan Santiago Ferreira de Castro do exercício da função, código FCDPU-03, de Coordenador/a da Coordenação de Administração de Pessoal - CAPE da Secretaria de Gestão de Pessoas - SGP, a contar de 09/02/2026.</p><p>Art. 2º Dispensar a Servidora Pública Federal Sra. Mariana Leite Xavier do exercício da função, código FCDPU-03, de Coordenador/a da Coordenação de Gerenciamento do Cadastro e Registro Funcionais - CCAD da Secretaria de Gestão de Pessoas - SGP, a contar de 09/02/2026.</p><p>Art. 3º Exonerar a Sra. Valéria Félix Assunção Gaia do Cargo de Assistente nível 4 da Assessoria de Interiorização - AIN/SIE da Defensoria Pública da União (CCDPU-01), a contar de 09/02/2026.</p><p>Art. 4º Dispensar o Exmo. Sr. Defensor Público Federal Dr. Diego de Oliveira Silva do exercício da função, código FCDPU-08, de Diretor-Geral da Escola Nacional da Defensoria Pública da União (ENADPU), a contar de 09/02/2026.</p><p>Art. 5º Dispensar a Exma. Sra. Defensora Pública Federal Dra. Rafaella Mikos Passos do exercício da função, código FCDPU-03, de Assessora Especial de Enfrentamento à Violência Contra Mulheres no âmbito da Defensoria Pública da União, a contar de 09/02/2026.</p><p>Art. 6º Dispensar a Exma. Sra. Defensora Pública Federal Dra. Liana Lidiane Pacheco Dani do exercício do encargo de Assessora Especial de Enfrentamento à Violência Contra Mulheres substituta no âmbito da Defensoria Pública da União, a contar de 09/02/2026.</p><p>Art. 7º Designar o Servidor Público Federal Sr. Allan Santiago Ferreira de Castro para exercer a função, código FCDPU-05, de Coordenador/a da Coordenação de Administração de Pessoal - CAPE da Secretaria de Gestão de Pessoas - SGP, a contar de 09/02/2026.</p><p>Art. 8º Designar a Servidora Pública Federal Sra. Mariana Leite Xavier para exercer a função, código FCDPU-04, de Coordenador/a da Coordenação de Gerenciamento do Cadastro e Registro Funcionais - CCAD da Secretaria de Gestão de Pessoas - SGP, a contar de 09/02/2026.</p><p>Art. 9º Nomear a Sra. Valéria Félix Assunção Gaia para o cargo de Assessor 1, (CCDPU-02), da Assessoria de Interiorização - AIN/SIE da Defensoria Pública da União, a contar de 09/02/2026.</p><p>Art. 10º Designar o Exmo. Sr. Defensor Público Federal Dr. Diego de Oliveira Silva para exercer a função, código FCDPU-06, de Diretor-Geral da Escola Nacional da Defensoria Pública da União (ENADPU), a contar de 09/02/2026.</p><p>Art. 11º Designar a Exma. Defensora Pública Federal Dra. Eliana Monteiro Staub Quinto para exercer a função, código FCDPU-07, de Vice-Diretora da Escola Nacional da Defensoria Pública da União (ENADPU), a contar de 09/02/2026.</p><p>Art. 12º Designar a Exma. Defensora Pública Federal Dra. Rafaella Mikos Passos para exercer a função, código FCDPU-06, de Assessora Especial de Diversidade, Equidade e Inclusão (AEDEI) no âmbito da Defensoria Pública da União, a contar de 09/02/2026.</p><p>Art. 13º Designar a Exma. Defensora Pública Federal Dra. Liana Lidiane Pacheco Dani para o encargo de Assessora Especial de Diversidade, Equidade e Inclusão (AEDEI) substituta no âmbito da Defensoria Pública da União, a contar de 09/02/2026.</p><p>Art. 14º Revogar a Portaria GABDPGF DPGU nº 509, de 11 de abril de 2024.</p><p>Art. 15º Redimensionar, a contar de 09/02/2026, o quantitativo dos cargos em comissão e das funções de confiança da Defensoria Pública da União, que não importará em aumento de despesa, sendo que as tabelas A e B do Anexo Único da Portaria GABDPGF DPGU nº 187, de 30 de janeiro de 2026, publicada no DOU de 2 de fevereiro de 2026, edição nº 22, seção 2, página 95, passam a vigorar na forma do Anexo Único desta Portaria.</p><p>Art. 16º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS ANTÔNIO PADERES BARBOSA</p><p>ANEXO ÚNICO</p><p>Tabela A</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="3"><p>A - Quantitativo e remuneração de cargos em comissão</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cargo em comissão</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Quantidade</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Remuneração integral</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CCDPU-7</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 17.419,39</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CCDPU-6</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 15.430,67</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CCDPU-5</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 13.573,82</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CCDPU-4</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 10.990,75</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CCDPU-3</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>3</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 6.538,31</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CCDPU-2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>3</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 5.917,30</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CCDPU-1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>5</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 4.128,31</p></td></tr></table><p>Tabelas B</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="3"><p>B - Quantitativo e remuneração de funções de confiança</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Funções de confiança</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Quantidade</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Remuneração integral</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>FCDPU-10 (65% da CCDPU-7)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>-</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 11.322,60</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>FCDPU-9 (65% da CCDPU-6)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>7</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 10.029,93</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>FCDPU-8 (65% da CCDPU-5)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>4</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 8.822,98</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>FCDPU-7 (65% da CCDPU-4)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>22</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 7.143,98</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>FCDPU-6 (65% da CCDPU-3)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>38</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 4.249,90</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>FCDPU-5 (65% da CCDPU-2)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>61</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 3.846,24</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>FCDPU-4 (65% da CCDPU-1)</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>17</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 2.683,39</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>FCDPU-3</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>39</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 2.015,67</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>FCDPU-2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>7</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 1.413,14</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>FCDPU-1</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>138</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>R$ 1.215,34</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>