<xml><article id="47681430" name="DOU 02 de FEV" idOficio="11556797" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561176">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 29 de Janeiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 29 de Janeiro de 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 503 - Autorizar o afastamento do País a VANIA CRISTINA CASSEB GALVAO, Matrícula nº 1351833/SIAPE, Professor do Magisterio Superior, lotada na Faculdade de Letras, para realizar estágio Pós-doutoral, em Linguística, na Università Del Salento, na cidade de Lecce/Itália, no período de 02/03/2026 a 15/12/2026, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso VI do Decreto 1387/1995. (Processo nº 23070.062880/2025-46)</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 523 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais a FAUSTO MIZIARA, Matrícula nº 430986/SIAPE, Professor Titular, Classe D, lotado na Faculdade de Ciências Sociais, nos termos do art. 20º, §2º, inciso I da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, mantida a vantagem prevista no art. 62-A, da Lei nº 8112/90, correspondente à incorporação de 1/5 (um quinto) da função gratificada FG-1, em cumprimento à Sentença Judicial da 1ª Vara Federal/Tribunal Regional Federal da 1ª Região/Subseção Judiciária de Goiás e tendo em vista o que consta no Processo 23070.003271/2015-83. (Processo nº 23070.065298/2025-31)</p><p>Nº 525 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais a JOAO AUGUSTO DE JESUS SILVA, Matrícula nº 2258153/SIAPE, Enfermeiro/Área, Nível de Classificação E, Padrão 19, lotado no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 20º, §2º, inciso I da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.059429/2025-41)</p><p>Nº 527 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais a ERIC BENCHIMOL FERREIRA, Matrícula nº 299534/SIAPE, Enfermeiro/Área, Nível de Classificação E, Padrão 19, lotado no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.006644/2025-40)</p><p>Nº 530 - Art. 1º Exonerar, nos termos do art. 35, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, CLEVIA FERREIRA DUARTE GARROTE, Matrícula nº 7300401/SIAPE, Professor do Magistério Superior/PROAD, do cargo de Diretora de Gestão com as Fundações de Apoio da Pró-Reitoria de Administração e Finanças, CD-4.</p><p>Art. 2º Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, LARISSA SANTOS PEREIRA, Matrícula nº 2330435/SIAPE, Técnico em Assuntos Educacionais/PRPI, para exercer o cargo de Diretora de Gestão com as Fundações de Apoio da Pró-Reitoria de Administração e Finanças, CD-4.</p><p>Art. 3º Os efeitos legais e financeiros passam a vigorar, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir de 02/02/2026. (Processo nº 23070.004317/2026-34)</p><p>Nº 532 - Tornar sem efeito, nos termos do § 6º do art. 13 da Lei 8.112/90, a nomeação de LARA MARIA VELOSO ANDRADE, candidata negra, efetuada pela Portaria nº 7025, publicada no D.O.U. de 10/12/2025, seção 2, página 25, para o cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação E, Padrão 1, com lotação no Centro de Recursos Computacionais, por não ter tomado posse no prazo legal. (Processo nº 23070.025443/2023-80)</p><p>Nº 533 - Art. 1º Designar THAIS LEITE DE OLIVEIRA, Matrícula nº 3516310/SIAPE, Assistente em Administração, para exercer o encargo de Substituta do Diretor de Provimento e Movimentação da Diretoria de Provimento e Movimentação de Pessoas, CD-4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, a partir de 02/02/2026. (Processo nº 23070.003701/2026-10)</p><p class="assina">SANDRAMARA MATIAS CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>