<xml><article id="47807690" name="PT 26 MARIA ELIZABETH F DE SOUSA" idOficio="11571627" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00047:00002:00021:00030:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00026" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos/Superintendência do Ministério da Saúde na Paraíba/Serviço de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23584826">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 26, de  9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 26, de 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NA PARAÍBA, no uso das competências conferidas pela Portaria SE/MS nº 748, de 10 de outubro de 2025, publicada no Diário Oficial da União de 13 de outubro de 2025, de acordo com o Decreto nº 11.358, de 1º de janeiro de 2023, publicado no Diário Oficial da União, Edição Especial, de 1º de janeiro de 2023, alterado pelo Decreto nº 11.391, de 20 de janeiro de 2023, publicado no Diário Oficial da União nº 15-E, de 20 de janeiro de 2023 e Oficio Circular Nº 1/2023/SAA/SE/MS, do Subsecretário de Assuntos Administrativos - Substituto, resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder pensão vitalícia a contar de 22/10/2025 (data do óbito) a Senhora MARIA ELIZABETH FIGUEIREDO DE SOUSA na qualidade de conjuge do ex-servidor URBANO GOMES DE SOUSA, falecido na inatividade em 22/10/2025 , cargo de MEDICO, sob a matricula Siape nº 0564904, oriunda do quadro de pessoal do Ministério da Saúde/PB UPAG 7588/PB, com fundamento nos Arts. 23, da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, na Portaria SGP/SEDGG/ME Nº 4645, de 24 de maio de 2022, em seus Arts. 3º, I, 7º, I, II, b, e nos Arts. 215 e 217, I, da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º - Os efeitos financeiro desta Portaria entra em vigor na data do óbito conforme consta dos autos do (NUP: 25018.000001/2026-33).</p><p class="assina">JOSE ANTONIO GOMES DA FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>