<xml><article id="48043021" name="PORTARIAS REITORIA UNILAB DE 25 " idOficio="11599744" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00135:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23630250">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS REITORIA/UNILAB DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS REITORIA/UNILAB DE 25 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A VICE-REITORA NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 12.289, de 20 de julho de 2010, publicada no DOU de 21 de julho de 2010, e a Portaria Reitoria/Unilab nº 130, de 19 de maio de 2025, publicado no DOU de 20 de maio de 2025, Edição: 93, Seção 2, Página 30 e o que consta nos Processos nº 23282.001205/2026-36, 23282.001700/2026-45, 23804.001986/2025-41 e 23804.000126/2026-71, resolve:</p><p>Nº 157 Art. 1º Autorizar o Afastamento do país do servidor ROQUE DO NASCIMENTO ALBUQUERQUE, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 2279043, SIAPECAD nº 02048005, lotado no(a) Instituto de Linguagens e Literaturas, e em exercício no(a) Reitoria, do quadro de pessoal desta Instituição, com ônus para a UNILAB, para participar do(da) delegação da Andifes em Missão Institucional no(a) Reino Unido (Londres, Glasgow e Edimburgo), conforme disposto art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, no art. 1º, inciso I, do Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985, no art. 56 da Portaria nº 204 - MEC, de 6 de Fevereiro de 2020, pelo período de 7 de março de 2026 a 14 de março de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 160 Art. 1º Autorizar o Afastamento do país do servidor JOAO FELIPE RODRIGUES DO NASCIMENTO, ocupante do cargo de Secretario Executivo, SIAPE nº 2320310, SIAPECAD nº 02080079, lotado no(a) Gabinete da Reitoria, do quadro de pessoal desta Instituição, com ônus para a UNILAB, para participar do(da) delegação da Andifes em Missão Institucional no(a) Reino Unido (Londres, Glasgow e Edimburgo), conforme disposto art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, no art. 1º, inciso I, do Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985, no art. 56 da Portaria nº 204 - MEC, de 6 de Fevereiro de 2020, pelo período de 6 de março de 2026 a 14 de março de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação</p><p>Nº 163 Art. 1º Prorrogar a autorização para Afastamento do país da servidora ELIZIA CRISTINA FERREIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 2144684, SIAPECAD nº 01924378, lotada no(a) Instituto Humanidades e Letras - Malês, a fim de encerrar suas atividades no(na) projeto "Poéticas Telúricas entre África e América Latina", aprovado na CHAMADA PÚBLICA MCTI/CNPQ Nº 16/2024 - Faixa 1: Projeto em cooperação, processo n. 404527/2024-8, no Centro Universitário de Tilcara da Faculdade de Filosofia e Letras da UBA em Tilcara - Argentina, com ônus limitado para a UNILAB, até 24 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação</p><p>Nº 164 Art. 1º Autorizar o Afastamento do país da servidora ELIZIA CRISTINA FERREIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 2144684, SIAPECAD nº 01924378, lotada no(a) Instituto Humanidades e Letras - Malês, do quadro de pessoal desta Instituição, com ônus limitado para a UNILAB, para participar do(da) Centro de Estudos Avançados da Universidade de Hildeshein, financiado pela DFG "Filosofar em um mundo globalizado - perspectivas históricas e sistemáticas", ministrando aulas e trocas acadêmicas com os estudantes e pesquisadores, além de participar do workshop internacional "Futuros da Filosofia: Sobre a Transformação do Currículo de Filosofia" no(a) Hildesheim/Alemanha, conforme disposto art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, no art. 1º, inciso II, do Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985, no art. 56 da Portaria nº 204 - MEC, de 6 de Fevereiro de 2020, pelo período de 6 de março de 2026 a 21 de março de 2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação</p><p class="assina">ELIANE GONCALVES DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>