<xml><article id="47770676" name="portarias_para_DOU (62)" idOficio="11567447" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00025:00115:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23578897">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 748 - Considerar autorizado no período de 24 a 30 de janeiro de 2026, o afastamento do país da servidora ALESSANDRA DE CASTRO CARDOSO, matrícula SIAPE-1736089, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, lotada na ESCOLA DE MÚSICA DA UFPA, pela participação no Projeto Echos, na Guiana Francesa /FRANÇA em missão de cooperação artístico-musical entre o Brasil e a França (União Europeia) - entre a UFPA - EMUFPA e a Academia Paraense de Música (APM) e o Conservatório de Música, Dança e Teatro da Guiana Francesa - Conservatoire de Musique, Danse et Théâtre de Guyane, com enfoque na América do Sul, que teve como um dos resultados um Concerto realizado na Guiana Francesa durante a viagem, integrando a Programação da Temporada França/Brasil 2025, uma vez que a atuação da UFPA em iniciativas de caráter internacional contribui para a ampliação da visibilidade nacional e internacional da Instituição, com ônus para o BANCO DA AMAZÔNIA S/A (BASA).</p><p>Nº 756 - Exonerar o servidor ANDERSON FRANCISCO GUIMARÃES MAIA, Matrícula SIAPE-3568199, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, do Cargo de Direção de Diretor de Acordos Internacionais e Assuntos Estratégicos, Código CD-4 da PRÓ-REITORIA DE RELAÇÕES INTERNACIONAIS (PROINTER) desta Universidade, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 759 - Nomear o servidor SAULO MONTEIRO MARTINHO DE MATOS, matrícula SIAPE-2209185, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS (ICJ), para exercer o Cargo de Direção de DIRETOR DE ACORDOS INTERNACIONAIS E ASSUNTOS ESTRATÉGICOS, Código CD-4 da Pró-Reitoria de Relações Internacionais (PROINTER) a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, em tempo integral, nos termos do § 1º. do Art. 19 da Lei n. 8.112/1990, ficando dispensado da Função Gratificada de ASSESSOR, Código FG-7 da mesma Pró-Reitoria, para a qual fora designado por meio da Portaria n. 144/2026 desta Reitoria.</p><p>Nº 762 - Autorizar o afastamento do país do servidor GILMAR PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE-2190546, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal, investido no Cargo de Direção de REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no período de JUNHO A JULHO DE 2026, para atender ao CONVITE OFICIAL para Visita Acadêmica à UNIVERSIDAD DE PINAR DEL RÍO, em CUBA, no âmbito do Acordo de Colaboração Internacional celebrado entre os Reitores de ambas as Instituições, no ano de 2023, envolvendo as áreas de EDUCAÇÃO E CULTURA, com ônus para esta IFES.</p><p>Nº 763 - Autorizar o afastamento do país da servidora LOIANE DA PONTE SOUZA PRADO VERBICARO, matrícula SIAPE-2495374, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal lotada no INSTITUTO DE FILOSOFIA E CIÊNCIAS HUMANAS (IFCH) e investida no Cargo de Direção de VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ para participar do evento: "Going Global Conference and Mission", em Londres, Glasgow e Leeds, no REINO UNIDO, no período de 07 a 14 de março de 2026, com ônus para esta IFES.</p><p class="assina">Gilmar Pereira da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>