<xml><article id="47745184" name="PORTARIA N 526_23574293" idOficio="11564445" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00050:00020:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Corregedoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23574293">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 526, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 526, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A CORREGEDORA DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe confere o art. 17, inciso II, da Estrutura Regimental aprovada pelo Decreto nº 11.225, de 07 de outubro de 2022, publicado no Diário Oficial da União n°193, de 10 de outubro de 2022; o art. 35, incisos III e IV, do Regimento Interno, aprovado pela Resolução nº 39, de 17 de novembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de novembro de 2020, considerando o disposto no art. 92, caput, da Lei nº 10.233, de 5 de junho de 2001, e considerando o disposto no artigo 8º,§ 2º, da Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, regulamentada pelo Decreto nº 11.129, de 11 de julho de 2022, que dispõe sobre a responsabilização de pessoas jurídicas, resolve:</p><p>Art. 1º INSTAURAR Processo Administrativo de Responsabilização destinado à apuração de supostas irregularidades praticadas pelas empresas: EMPRESA STX CONSULTORIA, CNPJ nº 46.***.***/0001-79 e ONG PROCODE, CNPJ nº 07.***.***/0001-72 , referentes aos atos e fatos analisados na NOTA TÉCNICA Nº 7/2023/CGINT/GAB - DG/DNIT SEDE e NOTA TÉCNICA Nº 4/2024/SEAUD/AUDINT/DNIT SEDE, constantes do Processo nº 50600.035013/2023-11, conforme decisão exarada no DESPACHO DECISÓRIO Nº 811/2024/SEAP/CORREG/DNIT SEDE, constante do processo nº 50600.010815/2024-91.</p><p>Art. 2º DESIGNAR os servidores LEONARDO MATOS FREITAS, Analista em Infraestrutura de Transportes, SIAPE nº 1828851, ANDRÉ LUIZ ALBERTI, Analista em Infraestrutura de Transportes, SIAPE nº 1860554 e MARCELO SZPYRO PEREIRA CARDOSO, Analista em Infraestrutura de Transportes, SIAPE nº 2234573, servidores estáveis do quadro de pessoal do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes, para, sob a presidência do primeiro, constituírem a respectiva Comissão Processante, com o fim de que seja prontamente atendida a legislação aplicada à espécie, notadamente o art. 5º da Lei nº 12.846/2013, visando ao posterior julgamento.</p><p>Art. 3º Estabelecer o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LAÍSE SABINO DE MELO MARCOLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>