<xml><article id="47836410" name="Portaria SFB 20" idOficio="11575574" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00034:00061:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima/Serviço Florestal Brasileiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23590406">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SFB N° 20, DE 10 DE fevereiro DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SFB N° 20, DE 10 DE fevereiro DE 2026</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SERVIÇO FLORESTAL BRASILEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto n.° 12.254, de 19 de novembro de 2024, na Portaria n.° 2.078, de 21 de março de 2023, da Casa Civil da Presidência da República, o que consta na Cláusula Quinta do Contrato de Gestão e Desempenho, que assegura ao Serviço Florestal Brasileiro autonomia administrativa e financeira e, CO N S I D E R A N D O as disposições do inciso III do art. 23 e do art. 41 , ambos da Lei nº 13.709, de 14 de agosto de 2018, e ainda, as disposições do art. 1º da Instrução Normativa SGD/ME nº 117, de 19 de novembro de 2020, e tendo em vista o consta do Processo nº 02209.000533/2023-85, resolve:</p><p>Art. 1º Fica designada o servidora CARLA MARIA SERENO NEVES, matrícula SIAPE n.° 0685797, como Encarregada pelo Tratamento de Dados Pessoais do Serviço Florestal Brasileiro do Ministério do Meio Ambiente e Mudança do Clima, e o servidor VICTOR ANDRADE DE ARAUJO, matrícula SIAPE n.° 1719614, para substituí-la em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art. 2º O Encarregado pelo Tratamento de Dados Pessoais terá as seguintes atribuições:</p><p>I - aceitar reclamações e comunicações dos titulares, prestar esclarecimentos e adotar providências;</p><p>II - receber comunicações da Autoridade Nacional de Proteção de Dados e adotar providências;</p><p>III - orientar os funcionários e os contratados do Serviço Florestal Brasileiro a respeito das práticas a serem tomadas em relação à proteção de dados pessoais;</p><p>IV - executar as demais atribuições determinadas pelo controlador ou estabelecidas em normas complementares; e</p><p>V - presidir o Comitê Gestor de Proteção de Dados Pessoais - CGPD.</p><p>Art. 3º O Encarregado pelo Tratamento de Dados Pessoais será assegurado:</p><p>I - acesso direto à alta administração;</p><p>II - pronto apoio das unidades administrativas no atendimento das solicitações de informações; e</p><p>III - contínuo aperfeiçoamento relacionado aos temas de privacidade e proteção de dados pessoais, observada a disponibilidade orçamentária e financeira do órgão.</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria SFB n.° 16, de 28 de janeiro de 2026, publicada no Diário Oficial da União n.° 20, seção 2, página 45, de 29 de janeiro de 2026.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GARO JOSEPH BATMANIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>