<xml><article id="47973242" name="Publicacao DOU de 20.02 -Nomeaca" idOficio="11591044" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/02/2026" artClass="00025:00115:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23616849">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 20 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA 20 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 976 - Exonerar, a partir de 27 de abril de 2026, o servidor ARMANDO LÍRIO DE SOUZA, matrícula SIAPE-1258457, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, do Cargo de Direção de DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS (ICSA), Código CD-3 desta Universidade, por término de mandato.</p><p>Nº 977 - Nomear o servidor PAULO MOREIRA PINTO, matrícula SIAPE-2346522, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer por 4 (quatro) anos, a partir de 27 de abril de 2026, o Mandato correspondente ao Cargo de Direção de DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS (ICSA), Código CD-3, em tempo integral, nos termos do § 1º. do Art. 19 da Lei n. 8.112/1990, ficando exonerado na mesma data, do Cargo de Direção de DIRETOR-ADJUNTO, Código CD-4 do referido Instituto.</p><p>Nº 978 - Nomear o servidor WELSON DE SOUSA CARDOSO, matrícula SIAPE-2275775, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer por 4 (quatro) anos, a partir de 27 de abril de 2026, o Mandato correspondente ao Cargo de Direção de DIRETOR-ADJUNTO DO INSTITUTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS (ICSA), Código CD-4, em tempo integral, nos termos do § 1º. do Art. 19 da Lei n. 8.112/1990.</p><p>Nº 980 - Designar o servidor SEBASTIÃO MARTINS SIQUEIRA CORDEIRO, matrícula SIAPE-1549633, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ABAETETUBA, para exercer por 2 (dois) anos, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, o Mandato correspondente à Função Gratificada de COORDENADOR DO CURSO DE LICENCIATURA EM MATEMÁTICA, Código FCC - nível único da FACULDADE DE CIÊNCIAS EXATAS E TECNOLOGIA do supracitado Campus, em vaga decorrente da dispensa a pedido, do PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR MANOEL JEREMIAS DOS SANTOS, da referida Função, em 02/01/2026, nos termos da Portaria n. 7264/2025 desta Reitoria.</p><p class="assina">Gilmar Pereira da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>