<xml><article id="47933936" name="PORTARIA N 4.527_23608950" idOficio="11586147" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2026" artClass="00071:00232:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Educação Física da 4ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23608950">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CREF4/SP N° 4.527, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CREF4/SP N° 4.527, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Educação Física da 4ª Região - CREF4/SP, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 6º, incisos VII, VIII, IX e X, do Regimento Interno do CREF4/SP;</p><p>CONSIDERANDO os princípios da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade, eficiência, celeridade e da duração razoável do processo administrativo, previstos nos arts. 37, caput, e 5º, inciso LXXVIII, da Constituição Federal;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de aprimoramento dos fluxos administrativos e de descentralização das decisões relativas aos atos de registro;</p><p>CONSIDERANDO o elevado volume de requerimentos submetidos à apreciação do CREF4/SP;</p><p>CONSIDERANDO o deliberado pela Diretoria do CREF4/SP em 15 de setembro de 2025, resolve:</p><p>Art. 1º - Fica atribuída ao Diretor do Departamento de Registro, ao Chefe de Registro e UMA, aos Chefes das Sedes Regionais, aos Encarregados de Registro e aos Encarregados das Unidades Móveis de Atendimento a competência para análise e decisão quanto ao deferimento ou indeferimento:</p><p>I - dos requerimentos de registro de Profissionais Graduados;</p><p>II - dos requerimentos de registro de Pessoas Jurídicas, observadas as normas do Sistema CONFEF/CREFs, a legislação vigente e os atos normativos internos do CREF4/SP.</p><p>§ 1º. O regular exercício da competência de que trata o caput dispensa revisão hierárquica dos atos praticados.</p><p>§ 2º. O exercício da competência delegada implica responsabilidade funcional direta do agente decisor pela regularidade, legalidade e fundamentação do ato praticado.</p><p>Art. 2º - Na análise dos requerimentos, o agente responsável deverá verificar, de forma criteriosa e objetiva, a conformidade da documentação apresentada, especialmente quanto:</p><p>I - requerimentos de registro de Profissionais Graduados:</p><p>a)regularidade e suficiência dos documentos pessoais solicitados;</p><p>b) validade, autenticidade e compatibilidade dos documentos acadêmicos apresentados;</p><p>c) comprovação de que os cursos de Educação Física estejam devidamente autorizados e reconhecidos pelo Ministério da Educação - MEC, nos termos da legislação vigente; devendo, nos casos de cursos ainda não reconhecidos, ser verificada a existência de protocolo formal de solicitação de reconhecimento junto ao MEC;</p><p>d) estrita observância das normas, resoluções e deliberações do Sistema CONFEF/CREFs.</p><p>II - requerimentos de registro de Pessoas Jurídicas:</p><p>a) regularidade e autenticidade dos documentos oficiais de constituição da Pessoa Jurídica;</p><p>b) formulários devidamente preenchidos e assinados, de acordo com as normas do Sistema CONFEF/CREFs.</p><p>§ 1º. A ausência, inconsistência ou irregularidade documental ensejará a formulação de exigência ou o indeferimento fundamentado do requerimento, devendo os agentes citados no art. 1º desta Portaria, providenciar a devida comunicação ao requerente, conforme o caso.</p><p>§ 2º. É vedado o deferimento de requerimento que não atenda às exigências legais e normativas aplicáveis.</p><p>Art. 3º - O deferimento do requerimento será formalizado em formulário próprio, que deverá conter, obrigatoriamente:</p><p>I - indicação expressa desta Portaria;</p><p>II - a data da análise;</p><p>III - o nome legível, a função exercida e a assinatura do responsável pela decisão.</p><p>§ 1º. O formulário referido no caput integrará o prontuário do respectivo Profissional ou Entidade, para fins de controle, auditoria e rastreabilidade administrativa.</p><p>§ 2º. Os atos decisórios deverão ser devidamente motivados, ainda que de forma sucinta, em observância ao princípio da motivação dos atos administrativos.</p><p>§ 3º. A Câmara de Registro do CREF4/SP, poderá, a qualquer tempo, realizar auditoria dos prontuários de pessoa física e de pessoa jurídica, cujos registros tenham sido deferidos.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se integralmente a Portaria CREF4/SP nº 2019, de 11 de dezembro de 2017.</p><p class="assina">RIALDO TAVARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>