<xml><article id="47954779" name="PORTARIA GT 330" idOficio="11587223" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/02/2026" artClass="00071:00219:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Educação Física da 13ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23610308">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CREF13/BA Nº 330, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CREF13/BA Nº 330, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Educação Física da 13ª Região - CREF13/BA, no uso de suas atribuições legais e observado o disposto no art. 73, XI do Regimento Interno do CREF13/BA, torna público que, por deliberação do Plenário, em decisão tomada na 8ª Reunião Ordinária do Plenário de 2025 realizada em 15 de dezembro de 2025 e 1ª Reunião Ordinária do Plenário de 2026 realizada em 26 de janeiro de 2026, fica oficialmente determinado: considerando a necessidade do Conselho Regional de Educação Física da 13ª Região/Bahia, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os representantes das instituições abaixo relacionadas para compor o Grupo de Trabalho: I - Conselho Regional de Educação Física da Bahia - CREF13/BA, neste ato representado por seu Presidente, Rogério Jean Moura Gonçalves; II - Confederação Brasileira de Atletismo - CBAt, neste ato representado por seu Coordenador de Corrida de Rua, Aércio Oliveira; III - Federação Bahiana de Atletismo - FBA, neste ato representado por seu Presidente, Hebert Silva Junquilho; IV - Polícia Militar da Bahia - PMBA, neste ato representado por seu Tenente-Coronel PM/BA, André Luís Teodosio Presa; V - Comissão de Esportes da Ordem dos Advogados da Bahia - CESPO/OAB-BA, neste ato representado por seu Presidente, Sandro Marcello Borges e Silva; VI - Associação dos Organizadores de Corrida de Rua e Esportes Outdoor - ABRACEO, neste ato representado por seu Presidente, Guilherme Celso; VII - Centro de Estudos em Gestão Pública da Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia - CEGESP/UESB, neste ato representado por seu Coordenador, Temístocles Damasceno Silva.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Rogério Jean Moura Gonçalves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>