<xml><article id="47813800" name="Port. nA 11_E_12_2026_PRES. FIGU" idOficio="11572770" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2026" artClass="00025:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23586431">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS-DG/IFAM/CPRF DE 15 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS-DG/IFAM/CPRF DE 15 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM - CAMPUS PRESIDENTE FIGUEIREDO, nomeado através da Portaria nº 1.112 - GR/IFAM/2023, de 22 de junho de 2023, publicada no Diário Oficial da União em 23 de junho de 2023, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 11 - DISPENSAR, devido a designação diversa, o servidor Gabriel Farage de Lima, Matrícula SIAPE Nº 3338628, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da Função de Coordenador de Compras e Licitação, código FG-01, do Campus Presidente Figueiredo do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, a partir de 05/01/2026.</p><p>Art. 1° Agradecer os relevantes serviços prestados pelo servidor durante o período em que esteve como Coordenador.</p><p>Nº 12 - DESIGNAR, o servidor João Barbosa Guimarães Neto, Matrícula SIAPE Nº 3478032, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para ocupar a Função de Coordenador de Compras e Licitação, código FG-01, do Campus Presidente Figueiredo do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, a partir de 06/01/2026.</p><p>Art. 1º Revogar a Portaria nº 45 DG/IFAM/CPRF, de 10 de março de 2025.</p><p class="assina">JACKSON PANTOJA LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>