<xml><article id="47884545" name="Port Pessoal 52 DA" idOficio="11581495" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00017:00028:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Agrário e Agricultura Familiar/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Diretoria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23599275">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 52, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 52, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DO INSTITUTO DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 146, combinado com o inciso XII, do Regimento Interno deste Instituto, aprovado pela Portaria nº 925, de 30 de dezembro de 2024, publicada no Diário Oficial da União do dia 31 de dezembro de 2024;</p><p>Art. 1º Cessar a concessão da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Contabilidade Federal- CF - Nível Superior, concedida ao servidor NILSON CLEMENTINO RAPOSO, ocupante do cargo efetivo de Contador, matrícula SIAPE nº 7162481, concedida por meio da Portaria/INCRA/DA/nº 621, de 3 de maio de 2021, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, página 8, do dia 4 seguinte.</p><p>Art. 2º Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Contabilidade Federal- CF - Nível Superior, a servidora PATRÍCIA CAVALCANTE AFONSO, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº 2011423.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO HENRIQUE BEZERRA LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>