<xml><article id="47701440" name="PORTARIA N 222_23565511" idOficio="11559094" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2026" artClass="00025:00095:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23565511">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 222, DE 29 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 222, DE 29 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais, bem como no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC nº 404/2009, publicada no DOU de 24-04-2009, e considerando o disposto no art. 87 da Lei 8.112/90, bem como no Decreto nº 9.991/2019, alterado pelo Decreto nº 10.506/2020 e na Instrução Normativa SGP-ENAP/SEDGG/ME Nº 21/2021, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do pais e conceder licença remunerada para participar de ação de capacitação, ao servidor Cassius Anderson Miquele de Melo, matrícula SIAPE nº 1673122, CPF: ***.***.278-75, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado Instituto de Ciência e Tecnologia, para realizar ação de desenvolvimento referente à complementação de seu Pós-Doutorado na Università Degli Studi di Catania, na cidade de Catania, Itália, no período de 10/03/2026 a 09/06/2026, com ônus limitado para a UNIFAL-MG (Processo nº 23087.018219/2024-33).</p><p>Art. 2º O servidor deverá encaminhar à Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, imediatamente após o término da licença, documento comprobatório da conclusão do curso ou da atividade que ensejou a concessão da licença capacitação.</p><p>§ 1º O servidor que utilizar o período da licença capacitação para elaboração de dissertação de mestrado ou tese de doutorado poderá entregar o documento comprobatório após conclusão do curso.</p><p class="assina">Sandro Amadeu Cerveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>