<xml><article id="47790426" name="Portaria IFFLU NA 39 DE 06 de FE" idOficio="11569717" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00065:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Fluminense/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582204">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA IFFLU Nº 39, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA IFFLU Nº 39, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p> O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FLUMINENSE - IFFLUMINENSE, no uso das atribuições legais que lhe conferem a Lei nº 11.892 de 29 de dezembro de 2008, a Portaria MEC nº 645, de 17 de agosto de 2021 e o Decreto Presidencial de 08 de abril de 2024, publicado no DOU de 09 de abril de 2024. CONSIDERANDO: - O ofício nº 22/2026 - IFFLU, constante do Processo nº 23317.000577.2026-09; - O ofício nº 5/2026 - DGCSAP/IFFLU, constante do Processo nº 23317.000082.2026-71, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a servidora SABRINA BONZI DA CONCEICAO, Matrícula SIAPE 1882932, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Reitoria, da função de Coordenadora de Benefícios da Reitoria, código FG-1, com efeitos a contar de 01/02/2026.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a servidora ALINE RIBEIRO MOURA, Matrícula SIAPE 3342180, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Reitoria, para ocupar a função de Coordenadora de Benefícios da Reitoria, código FG-1.</p><p>Art. 3º DESIGNAR a servidora JULIANNA GUIMARAES LADEIRA, Matrícula SIAPE 2212393, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Santo Antônio de Pádua, para ocupar a função de Coordenadora de Comunicação do Campus Santo Antônio de Pádua, código FG-4.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VICTOR BARBOSA SARAIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>