<xml><article id="48016362" name="IFRR_RTF_Portarias_25-02-2025-09" idOficio="10884262" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2026" artClass="00025:00082:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="22419253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 607/GAB-REITORIA/IFRR, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2025]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 607/GAB-REITORIA/IFRR, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2025</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto de 2 de dezembro de 2024, publicado no Diário Oficial da União de 3 de dezembro de 2024, Seção 2 e o que consta no Processo nº 23482.000038.2025-79, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora MARIANA LIMA DA SILVA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1815068, SIAPECAD nº 01594242, lotado(a) no(a) Campus Boa Vista Zona Oeste, para exercer a função Coordenador(a) do Curso Técnico em Administração, FUC - 01, do(a) Campus Boa Vista Zona Oeste. Efeitos a partir de 25 de fevereiro de 2025.</p><p class="assina">NILRA JANE FILGUEIRA BEZERRA</p><p>PORTARIA Nº 627/GAB-REITORIA/IFRR, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2025</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto de 2 de dezembro de 2024, publicado no Diário Oficial da União de 3 de dezembro de 2024, Seção 2 e o que consta no Processo nº 23254.000099.2025-20, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor JOSE JONES BRITO DE MELO, ocupante do cargo de Auxiliar de Biblioteca, SIAPE nº 2119730, SIAPECAD nº 01900927, lotado(a) no(a) Coordenação de Almoxarifado e Patrimônio do Campus Amajari, do encargo de substituto fixo do(a) Coordenador(a) de Gestão de Contratos, FG - 02, do(a) Campus Amajari. Efeitos a partir de 01 de março de 2025.</p><p class="assina">NILRA JANE FILGUEIRA BEZERRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 637/GAB-REITORIA/IFRR, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2025</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto de 2 de dezembro de 2024, publicado no Diário Oficial da União de 3 de dezembro de 2024, Seção 2 e o que consta no Processo nº 23229.000114.2025-47, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora AUREA LUIZA AZEVEDO DE MIRANDA, ocupante do cargo de Tradutor Interprete de Linguagem Sinais, SIAPE nº 2295744, SIAPECAD nº 02056544, lotado(a) no(a) Campus Boa Vista, para exercer a função Coordenador(a) de Atendimento às Pessoas com Necessidades Educacionais Especiais, FG - 01, do(a) Campus Boa Vista. Efeitos a partir de 06 de março de 2025.</p><p class="assina">NILRA JANE FILGUEIRA BEZERRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 639/GAB-REITORIA/IFRR, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2025</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto de 2 de dezembro de 2024, publicado no Diário Oficial da União de 3 de dezembro de 2024, Seção 2 e o que consta no Processo nº 23229.000172.2025-71, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora LUCIANE WOTTRICH, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 3147311, SIAPECAD nº 02316448, lotado(a) no(a) Departamento de Ensino Técnico das Áreas de Gestão e Saúde do Campus Boa Vista, para exercer o encargo de substituta fixa do(a) Coordenador(a) do Curso Técnico em Enfermagem, FUC - 01, do(a) Campus Boa Vista, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir de 06 de março de 2025.</p><p class="assina">NILRA JANE FILGUEIRA BEZERRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 640/GAB-REITORIA/IFRR, DE 24 DE FEVEREIRO DE 2025</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto de 2 de dezembro de 2024, publicado no Diário Oficial da União de 3 de dezembro de 2024, Seção 2 e o que consta no Processo nº 23482.000034.2025-91, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora SIMONE SIBELE SCHUERTZ SOUZA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1227550, SIAPECAD nº 01997684, lotado(a) no(a) Departamento de Ensino do Campus Boa Vista Zona Oeste, para exercer o encargo de substituta fixa do(a) Coordenador(a) do Curso Técnico em Design Gráfico, FUC - 01, do(a) Campus Boa Vista Zona Oeste, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir de 25 de fevereiro de 2025.</p><p class="assina">NILRA JANE FILGUEIRA BEZERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>