<xml><article id="47767364" name="PORTARIA N 94_23578209" idOficio="11566942" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00025:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23578209">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 94, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 94, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pelo Decreto de 22 de junho de 2022, do Presidente da República, publicado no DOU nº 117, de 23 de junho de 2022, seção 2, página 1, tendo em vista as disposições do artigo 37, inciso II, da Constituição Federal; do Decreto nº 9.739, de 28 de março de 2019, publicado no DOU nº 61, seção 1, páginas 2-6, em 29 de março de 2019; da Portaria nº 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no DOU nº 138, de 19 de julho de 2019, seção 1, página 214; da Portaria Interministerial ME/MEC nº 9.359,de 10 de agosto de 2021, publicada no DOU nº 152, de 12 de agosto de 2021, seção 1, página 15, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, BRUNA ESTEFANI LIBANO ALVES para o cargo de Professor do Magistério Superior, Assistente, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, Área: Linguística/Linguística da Língua Brasileira de Sinais, com lotação na Faculdade de Educação a Distância - FAEAD, código da vaga 0858056, aprovado em Concurso Público, conforme Edital de Abertura nº 8, de 1º de julho de 2022, publicado no DOU nº 124, de 4 de julho de 2022, seção 3, p. 266-271, Edital de Homologação nº 10, de 7 de dezembro de 2022, publicado no DOU nº 230, de 8 de dezembro de 2022, seção 3, p. 111-112,e Edital de Prorrogação nº 8,de 2 de dezembro de 2024, publicado no DOU nº 232, de 3 de dezembro de 2024, seção 3, p. 64.</p><p class="assina">Jones Dari Goettert</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>