<xml><article id="47834013" name="DOU 11 DE FEV" idOficio="11575099" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00025:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23589652">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 9 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 9 de Fevereiro de 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 747 - Retificar a Portaria Nº 537 DE 30 DE Janeiro DE 2026 que Autorizou o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a BONIEK GONTIJO VAZ, Matrícula nº 1979370/SIAPE, Professor do Magisterio Superior, para constar:</p><p>ONDE SE LÊ: no período de 07/02/2026 a 15/02/2026,</p><p>LEIA-SE: no período de 28/02/2026 a 08/03/2026. (Processo nº 23070.002827/2026-77)</p><p>Nº 750 - Autorizar o afastamento do País, para estudo ou missão no exterior, a MARIA CRISTINA VIDOTTE BLANCO TARREGA, Matrícula nº 1330011/SIAPE, lotada na Faculdade de Direito, para participar da "Segunda Conferencia Académica por la Tierra, por la Vida y la Sociedad - encuentro internacional y la Segunda Conferencia Internacional para la Reforma Agraria y el Desarrollo Rural (ICARRD+20)", com apresentação de trabalho, na cidade de Cartagena/Colômbia, no período de 19/02/2026 a 28/02/2026, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.003665/2026-94)</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 757 - Designar ANNA CLARA SILVA LAGARES, Matrícula nº 3372099/SIAPE, Assistente em Administração, para exercer o encargo de Substituta do Gerente Administrativo do Gabinete da Reitoria, CD-4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.004465/2026-59)</p><p>Nº 765 - Conceder pensão vitalícia a SANDRA ELIZABETE DA SILVA ARANTES, portadora do CPF nº ***.492.181-**, na condição de cônjuge e portadora de invalidez do ex-servidor FABIO GARCIA ARANTES, Matrícula nº 299453/SIAPE, Eletricista, servidor aposentado, falecido em 10/12/2025, conforme Certidão de Óbito do 2º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, a contar da data do óbito, art. 217, inciso I, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/1990 e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 13.135/2015, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>(Processo nº 23070.000658/2026-31)</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto Nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nº 769 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, CARLOS HENRIQUE RORATO SOUZA, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 09/2026, publicado no D.O.U. de 09/02/2026, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Inovação em Gestão, na vaga redistribuída para a UFG, conforme Portaria/MEC nº 365/2025, publicada no D.O.U. de 07/05/2025, código 935221. (Processo nº 23070.032012/2025-31)</p><p>Nº 771 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, PAULO VICTOR DOS SANTOS, candidato negro, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 09/2026, publicado no D.O.U. de 09/02/2026, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Inovação em Gestão, na vaga redistribuída para a UFG, conforme Portaria/MEC nº 365/2025, publicada no D.O.U. de 07/05/2025, código 935222. (Processo nº 23070.032012/2025-31)</p><p class="assina">SANDRAMARA MATIAS CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>