<xml><article id="48054391" name="IFMG_RTF_Portarias_26-02-2026-17" idOficio="11601910" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2026" artClass="00025:00071:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23634415">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 860/IFMG, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 860/IFMG, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Instituição, republicado com alterações no Diário Oficial da União do dia 03 de fevereiro de 2026, Edição 23, Seção 1, página 150, e pelo Decreto de 11 de setembro de 2023, publicado no Diário Oficial da União do dia 12 de setembro de 2023, Seção 2, Edição 174, página 01.</p><p>e o que consta no Processo nº 23208.001080/2026-37, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar o servidor PHILIPE FIORAVANTE DA SILVA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 1900735, SIAPECAD nº 01683674, lotado no(a) Campus Ribeirão das Neves, e em exercício no(a) Diretoria de Administração e Planejamento do Campus Ribeirão das Neves, do encargo de substituto de Diretor-Geral, CD - 02, do(a) Campus Ribeirão das Neves, UORG-44.</p><p>Art. 2º Efeitos a partir de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BASTOS TEIXEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 862/IFMG, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Instituição, republicado com alterações no Diário Oficial da União do dia 03 de fevereiro de 2026, Edição 23, Seção 1, página 150, e pelo Decreto de 11 de setembro de 2023, publicado no Diário Oficial da União do dia 12 de setembro de 2023, Seção 2, Edição 174, página 01.</p><p>CONSIDERANDO a aposentadoria da servidora Maria das Graças de Oliveira, até então ocupante do cargo de Diretora-Geral do Campus Ribeirão das Neves;</p><p>CONSIDERANDO a consequente vacância do cargo de Diretor-Geral do referido campus;</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 12 da Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, especialmente o § 1º, que estabelece a necessidade de adoção de providências para realização de novo processo de consulta em caso de vacância antes do término do mandato;</p><p>e o que consta no Processo nº 23208.001080/2026-37, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a servidora ALINE MICHELLE SIMA, SIAPE nº 1600759, SIAPECAD nº 01365972, ocupante do cargo de Bibliotecario-Documentalista, lotado(a) no(a) Campus Ribeirão das Neves, para ocupar cargo de Diretora-Geral Substituta, CD - 02, do(a) Campus Ribeirão das Neves, UORG-44, até a conclusão do processo regular de consulta à comunidade acadêmica e nomeação do titular do cargo.</p><p>Art. 2º A Diretora-Geral Substituta ora nomeada deverá exercer suas atribuições observando integralmente o disposto no art. 12 da Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, especialmente quanto:</p><p>ao reconhecimento da vacância do cargo em razão da aposentadoria da titular anterior;</p><p>à adoção das providências administrativas necessárias à realização de novo processo de consulta à comunidade acadêmica;</p><p>à observância do prazo legal máximo de noventa dias para a realização do referido processo, contado da vacância do cargo, ressalvadas eventuais determinações supervenientes dos órgãos superiores do Ministério da Educação.</p><p>Art. 3º Durante o período de exercício pro tempore, a dirigente nomeada exercerá todas as competências previstas para o cargo de Diretor-Geral de campus, nos termos da legislação federal, do Estatuto do IFMG e do Regimento Geral.</p><p>Art. 4º Efeitos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">RAFAEL BASTOS TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>