<xml><article id="47796303" name="PORTARIAS DGER 06-02-2026" idOficio="11570309" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00069:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="86" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=86" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23583156">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 267, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 267, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, considerando os termos do art. 10 da Lei nº 12.232/2010, do art. 11 do Anexo V do Regulamento Administrativo do Senado Federal, consolidado pelo Ato da Comissão Diretora nº 7, de 2024, e tendo em vista o que consta do Processo nº 00200.015904/2025-40, resolve:</p><p>Art. 1º Fica alterado o Anexo Único da Portaria da Diretoria-Geral nº 80, de 20 de janeiro de 2026, nos termos do Anexo Único desta Portaria (disponível na página do certame no portal de transparência do Senado Federal, que pode ser acessada pelo link https://www6g.senado.gov.br/transparencia/licitacoes-e-contratos/licitacoes/concorrencia-1-2026.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1379364, resolve:</p><p>Nº 268 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 1990, EDMAR LIRA MEDEIROS FILHO para exercer o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMPER/CMO - Comissão Mista de Planos, Orçamentos Públicos e Fiscalização.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1379477, resolve:</p><p>Nº 270 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 1990, FRANCIMARIO CIRINO LIMA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDMAI - Gabinete da Liderança do Bloco da Maioria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1379646, resolve:</p><p>Nº 271 - movimentar, nos termos do art. 174, §5º, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, VITTOR MILANESIO MONTEGGIA, matrícula nº 417686, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLPBRA - Bloco Parlamentar Pelo Brasil.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1379647, resolve:</p><p>Nº 272 - movimentar, nos termos do art. 174, §5º, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ANDRÉ MARTINS ANTUNES NETO, matrícula nº 376349, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLPBRA - Bloco Parlamentar Pelo Brasil.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 1379714, resolve:</p><p>Nº 274 - exonerar DANIELA SILVEIRA BRITO SILVA, matrícula nº 212894, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/BLVANGUAR - Bloco Parlamentar Vanguarda (PL/NOVO), e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>