<xml><article id="47790183" name="DESPACHO DA REITORIA 2" idOficio="11569693" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00142:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00013:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23582164">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 30º da Portaria/MEC nº 1819/2023, publicada no DOU de 13/9/2023, alterada pela Portaria/MEC nº 769/2024, publicada no DOU de 07/08/2024, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>ALEXANDRE DODONOV, matrícula SIAPE nº 1728391, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para participar do workshop internacional "Post-selection for Quantum Control", no Max Planck Institute for the Physics of Complex Systems, em Dresden, Alemanha, no período de 21/02/2026 a 28/02/2026, incluindo trânsito, com ônus para a UnB, conforme processo SEI n. 23106.125749/2025-42.</p><p>ELUIZA ALBERTO DE MORAIS WATANABE, matrícula SIAPE nº 2100944, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para visita técnica a City University of Macau, em Macau, China, no período de 07/03/2026 a 25/03/26, incluindo trânsito, com ônus para a UnB, conforme processo SEI n. 23106.001992/2026-57.</p><p>FERNANDA CRISTINA PIMENTEL GARCIA, matrícula SIAPE nº 3493627, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para Participação no workshop internacional "Systematizing electronic clinical records in dental traumatology: a Latin American consensus", a ser realizado na Universidad de Valparaíso, em Valparaiso, Chile, no período de 22/3/26 a 29/3/26, incluindo trânsito, com ônus limitado, conforme processo SEI n. 23106.007716/2026-01.</p><p>JANIELLE DA SILVA MELO RABELO, matrícula SIAPE nº 1093303, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para participar do COLUBHE 2026 - XIII Congresso Luso-Brasileiro de História da Educação, na Universidade do Algarve, em Faro, Portugal, no período de 02/05/2026 a 09/05/2025, incluindo trânsito, com ônus para a UnB, conforme processo SEI n. 23106.009536/2026-55</p><p class="assina">ROZANA REIGOTA NAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>