<xml><article id="47785355" name="Publicacao de 09 de Fevereiro de" idOficio="11568883" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/02/2026" artClass="00025:00165:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23580896">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL UFU DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL UFU DE 6 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 530 - Art. 1º Dispensar Mary Ann Garcia Santos Langoni Pena, Matrícula SIAPE Nº 1915803, da Função Gratificada de Gerente da Prefeitura Universitária - Campus Monte Carmelo (FG-4), a partir de 09 de fevereiro de 2026.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU Nº 811/2024, publicada no Diário Oficial da União de 16 de fevereiro de 2024, Edição 32, Seção 2, página 49.</p><p>Nº 531 - Art. 1º Dispensar Amélia Guimarães Carvalho, Matrícula SIAPE Nº 2337896, da função de Substituta Eventual do(a) Diretor(a) do Instituto de Ciências Agrárias (CD-4), a partir de 31 de janeiro de 2026.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria de Pessoal UFU Nº 3561/2025, publicada no Diário Oficial da União de 02 de junho de 2025, Edição 102, Seção 2, página 67.</p><p>Nº 532 - Art. 1º Designar Mary Ann Garcia Santos Langoni Pena, Matrícula SIAPE Nº 1915803, para exercer a Função Gratificada de Gerente da Coordenação da Prefeitura Universitária no Campus Monte Carmelo (FG-4), a partir de 09 de fevereiro de 2026.</p><p>Nº 533 - Art. 1º Designar Regina Maria Gomes, Matrícula SIAPE Nº 2304022, para exercer a função de Substituta Eventual do(a) Diretor(a) do Instituto de Ciências Agrárias (CD-4), a partir de 09 de fevereiro de 2026, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do(a) Titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>