<xml><article id="47734446" name="PORTARIA 670 1PC_DISP DESIG FG_N" idOficio="11562555" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2026" artClass="00016:00010:00012:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23571266">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 670/1PC, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 670/1PC, DE 2 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Art. 5º, inciso X, da Portaria COMGEP/SLE nº 526, de 14 de outubro de 2025, considerando a Portaria Interministerial nº 39, de 6 de novembro de 1998, e o que consta no Processo nº 67750.000256/2026-52, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar NILDA NAZARE PEREIRA OLIVEIRA, SIAPE nº 6328021, da Função Gratificada de Chefe do Departamento de Humanidades da Divisão de Ciências Fundamentais, FG-1, do Instituto Tecnológico de Aeronáutica.</p><p>Art. 2º Dispensar MARCELO WILSON BERBONE FURLAN ALVES, SIAPE nº 1327842, da Função Gratificada de Chefe do Departamento de Gestão e Apoio à Decisão da Divisão de Ciências Fundamentais, FG-1, do Instituto Tecnológico de Aeronáutica.</p><p>Art. 3º Designar CASSIANO TERRA RODRIGUES, SIAPE nº 3063861, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Departamento de Humanidades da Divisão de Ciências Fundamentais, FG-1, do Instituto Tecnológico de Aeronáutica.</p><p>Art. 4º Designar MICHEL DELIBERALI MARSON, SIAPE nº 1841526, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Departamento Gestão e Apoio à Decisão da Divisão de Ciências Fundamentais, FG-1, do Instituto Tecnológico de Aeronáutica.</p><p>Art. 5º Designar CLAUDIA AZEVEDO PEREIRA, SIAPE nº 1846597, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora do Curso de Engenharia Civil-Aeronáutica da Pró-Reitoria de Graduação, FG-1, do Instituto Tecnológico de Aeronáutica.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MARCELO MORENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>