<xml><article id="47674973" name="Minuta de Portaria 30 01 2026" idOficio="11555805" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00025:00059:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23559583">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 26/04/2022, publicado no DOU de 27/04/2022, Seção 2, página 1, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 8.112, de 11/12/1990 e na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, resolve:</p><p>Nº 94 - Exonerar o servidor ISRAEL FALCÃO CARVALHO, ocupante do Cargo de Administrador, Matrícula SIAPE nº 1048016, do cargo de Coordenador Financeiro Contábil, Código CD-04, Campus Uruçuca. (Processo n° 23335.250130.2026-52).</p><p>Nº 95 - Nomear a Servidora MAYSA SOUSA SANTOS FERRAZ, ocupante do Cargo de Auxiliar em Administração, SIAPE nº 2340752, para exercer o cargo de Coordenadora Financeira e Contábil, Código CD-04, Campus Uruçuca. (Processo n° 23335.250130.2026-52).</p><p>Nº 96 - Declarar vago, a partir de 02/02/2026, o cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, Código de vaga 0948680, do quadro de pessoal deste Instituto, ocupado pelo servidor Geová Junio da Silva Tavares, matrícula SIAPE nº 1233008 em virtude de pedido de vacância por posse em outro cargo inacumulável, conforme processo nº 23806.250047.2026-90.</p><p>Nº 97 - Autorizar o afastamento da servidora ANATALIA SOARES BARRETO FILHA, ocupante do cargo Secretário Executivo, Matrícula SIAPE nº 3012360, lotada na Reitoria, para realização de Residência Social na cidade de Chetumal - México, através do Colegio de Educación Profesional Técnica del Estado de Quintana Roo, de 03/02/2026 a 03/03/2026, incluído o período de deslocamento, com ônus limitado para o IF Baiano (Processo nº 23327.250226.2026-10).</p><p class="assina">AÉCIO JOSÉ ARAÚJO PASSOS DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>