<xml><article id="47681151" name="Devolvida 30.01.2026 - PRES - 20" idOficio="11556785" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00043:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério dos Povos Indígenas/Fundação Nacional dos Povos Indígenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23561130">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL FUNAI Nº 207, DE 30 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL FUNAI Nº 207, DE 30 DE JANEIRO DE 2026</p><p>A PRESIDENTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DOS POVOS INDÍGENAS - FUNAI, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 11.226, de 7 de outubro de 2022, e pela Portaria/MGI nº 73, de 09 de março de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 51, de 15 de março de 2023, observadas as disposições legais e regulamentares, bem como as orientações do órgão central do Sistema de Pessoal Civil da Administração Pública Federal, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao servidor EMILSON FROTA DE LIMA, matrícula Siape nº 3342546, Coordenador Regional da Coordenação Regional de Manaus, para observadas as disposições legais e regulamentares, promover junto ao Cartório Rabelo - 1º Ofício de Notas em Manaus/AM, assinatura e reconhecimento de firma dos documentos de Autorização para Transferência de Propriedade de Veículos - ATPVe pertencentes a Fundação Nacional dos Povos Indígenas - Funai, para a Prefeitura Municipal de Eirunepé/AM, na forma de doação.</p><p>Art. 2º Representar a Fundação Nacional dos Povos Indígenas - Funai, junto ao Departamento de Trânsito do Estado do Amazonas, no que se refere à regularização documental de transferências de veículos oficiais de propriedade desta Fundação, transferidos da Coordenação Regional de Manaus para a Prefeitura Municipal de Eirunepé/AM, na forma de doação.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOENIA WAPICHANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>