<xml><article id="47679570" name="Portaria CR-SGP 3-2026 - Instaur" idOficio="11556538" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00070:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="108" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=108" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23560719">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CR/SGP nº 3, de 30 de janeiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CR/SGP nº 3, de 30 de janeiro de 2026</p><p>A DESEMBARGADORA CORREGEDORA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, com o fundamento legal nos arts. 143, 148 e 145, parágrafo único, da Lei n. 8.112/1990 e, considerando o quanto decidido no documento 1, nos autos do processo administrativo - Proad n. 63.334/2025, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Exma. Juíza do Trabalho MARA CRISTINA PEREIRA CASTILHO, matriculada sob n. 53.902, e os servidores SARAH GUIRADO FEREIRA, matriculada sob n. 149.276, ocupante do cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, e ALEXANDRE DE ALMEIDA DIAS, matriculado sob n. 143.405, ocupante do cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, para, sob a Presidência da primeira, constituírem Comissão de Sindicância Acusatória, visando à investigação dos fatos tidos como possíveis irregularidades, descritos no Proad n. 63.334/2025, bem como procederem ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso da investigação, cabendo à Presidente da Comissão tomar todas as providências necessárias a regular instrução do processo administrativo instaurado.</p><p>Art. 2º A Comissão terá acesso a toda documentação necessária à elucidação dos fatos, podendo colher depoimentos e demais diligências cabíveis, objetivando a coleta de provas e/ou informações pertinentes.</p><p>Art. 3º Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para conclusão dos trabalhos da referida Comissão.</p><p>Art. 2º Esta Portaria CR/SGP entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SUELI TOMÉ DA PONTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>