<xml><article id="47757629" name="PORTARIA N 534_23575695" idOficio="11565334" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2026" artClass="00050:00020:00093:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério dos Transportes/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Superintendência Regional em Goiás e Distrito Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23575695">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 534, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 534, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O Superintendente Regional do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes no estado de Goiás e no Distrito Federal, no uso das atribuições legais e regulamentares que lhe são conferidas pelo Artigo 144 do Regimento Interno do DNIT, aprovado pela Resolução nº 39, de 17/11/2020, e, em especial, ao disposto no Inciso IV, do Artigo 4º, da Instrução Normativa nº 15/DNIT SEDE, de 14/06/2022, e tendo em vista o constante nos autos do processo administrativo nº 50612.003439/2025-21, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR o servidor Antônio de Almeida Veras Neto, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 5138-1, como Presidente; o servidor Sidynei de Araújo Costa, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 4805-4; e o servidor Luiz Henrique Pinto Lourenço, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 5020-2; para comporem a Comissão de Inventário Conjunto, objetivando o levantamento do patrimônio rodoviário para fins de elaboração do Termo de Transferência, cujo objeto consiste no segmento da rodovia federal BR-070/GO, caracterizado como travessia urbana, Trecho: Div. DF/GO - Div. GO/MT (Início Ponte s/ Rio Araguaia), Subtrecho: Acesso Leste Aragarças - Div. GO/MT (Início Ponte s/ Rio Araguaia - Aragarças), Segmento: km 0,00 ao km 3,50, Extensão: 3,50 quilômetros, Código SNV: 070UGO1005 - 070UGO1010 (Versão SNV: 202601A).</p><p>Art. 2º DESIGNAR o Engenheiro Civil, indicado pelo Município de Aragarças, Salomão Henrique Duraes Barros, CREA nº 1019154500/D-GO, para compor a Comissão de Inventário Conjunto.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FLÁVIO MURILO G. PRATES DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>