<xml><article id="47902170" name="portarias_para_DOU (67)" idOficio="11583719" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00115:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23602392">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 938 - Prorrogar por 2 (dois) anos, a partir de 01 de março de 2026, nos termos do Artigo 26-A da Lei n. 11.091, de 12/01/2005, o afastamento do servidor BRUCE CARDOSO DE MACEDO, matrícula SIAPE-1610642, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA ARTE (ICA), autorizado pela Portaria n. 709/2024, da Reitoria desta Universidade, publicada no D.O.U. n. 40, Seção 2, de 28/02/2024, para continuar atuando em Colaboração Técnica junto à UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DO PARÁ (UFOPA), atualmente em exercício na Pró-Reitoria da Cultura, Comunidade e Extensão (PROCCE/UFOPA), no exercício de atividades de gestão artístico-cultural, atividades acadêmicas de caráter extensionista voltadas para as artes, com fundamento no Artigo 30, II da Lei n. 12.772/2012, sem prejuízo de sua remuneração.</p><p>Nº 941 - Art.1°. Considerar prorrogada, a partir de 04 de janeiro de 2026 por prazo indeterminado, observado o disposto no Art. 8º. do Decreto n. 10.835/2021, a cessão da servidora SÂMIA BATISTA E SILVA, matrícula SIAPE-2132776, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA ARTE (ICA) para o MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÃO (MCT), para atuar no MUSEU PARAENSE EMÍLIO GOELDI, no exercício do Cargo em Comissão de Coordenadora do Serviço de Comunicação Social, sem prejuízo de sua remuneração e demais vantagens a que faz jus, de conformidade com a legislação acima referida.</p><p>Art. 2°. Manter, durante o período de cessão da servidora, o pagamento do AUXÍLIO ALIMENTAÇÃO de que trata o art. 22, da Lei n. 8.460, de 17/09/1992, regulamentado pelo Decreto n. 3.887, de 16/08/2001, conforme sua opção constante do Processo inicial de sua cessão.</p><p>Nº 942 - Autorizar o afastamento do país da servidora SIMONE MARIA NENO SILVA, matrícula SIAPE-0758494, ocupante do cargo efetivo de PSICÓLOGA - ÁREA do quadro de pessoal desta Universidade, lotada na EDITORA DA UFPA, para realizar ESTÁGIO PÓS-DOUTORAL na UNIVERSIDADE DE AVEIRO, na Cidade/Distrito de Aveiro, PORTUGAL, no desenvolvimento do Projeto de Pesquisa cujo Plano de Trabalho é intitulado: "MANEJO TERAPÊUTICO: UMA ELABORAÇÃO ANALÍTICO COMPORTAMENTAL", em ação de desenvolvimento que apresenta aderência às atribuições do seu cargo efetivo nesta IFES, especialmente no que se refere ao aprimoramento técnico em manejo terapêutico e abordagem analítico-comportamental, contribuindo para o fortalecimento das atividades institucionais desempenhadas pela interessada, no período de 26 de fevereiro a 25 de setembro de 2026, com ônus limitado.</p><p>Nº 944 - Autorizar o afastamento do país do servidor MARCOS GUILHERME MOURA SILVA, matrícula SIAPE-1072639, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE EDUCAÇÃO MATEMÁTICA E CIENTÍFICA (IEMCI), para realizar ESTÁGIO PÓS-DOUTORAL na University College London - Institute of Education, em LONDRES - INGLATERRA, afastamento esse que está em conformidade com o Plano de Desenvolvimento Institucional (PDI) da UFPA, especialmente no que se refere à qualificação de servidores, à internacionalização da pesquisa e ao fortalecimento da produção científica, mantendo-se íntegro o vínculo funcional do docente com esta IFES, durante todo o seu afastamento, que ocorrerá no período de 01 de abril de 2026 a 01 de janeiro de 2027, com ônus para a Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior (CAPES) e sem prejuízo de sua remuneração por esta Universidade.</p><p>Nº 945 - Considerar autorizado no período de 24 a 30 de janeiro de 2026, o afastamento do país do servidor MIGUEL ARCHANJO DE ALMEIDA CAMPOS NETO, matrícula SIAPE-1821059, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, lotado na ESCOLA DE MÚSICA DA UFPA, pela participação no Projeto Echos, na Guiana Francesa /FRANÇA em missão de cooperação artístico-musical entre o Brasil e a França (União Europeia) - entre a UFPA - EMUFPA e a Academia Paraense de Música (APM) e o Conservatório de Música, Dança e Teatro da Guiana Francesa - Conservatoire de Musique, Danse et Théâtre de Guyane, com enfoque na América do Sul, que teve como um dos resultados um Concerto realizado na Guiana Francesa durante a viagem, integrando a Programação da Temporada França/Brasil 2025, uma vez que a atuação da UFPA em iniciativas de caráter internacional contribui para a ampliação da visibilidade nacional e internacional da Instituição, com ônus para o BANCO DA AMAZÔNIA S/A (BASA).</p><p class="assina">Gilmar Pereira da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>