<xml><article id="47839133" name="Port44-2026-MB-MD" idOficio="11575678" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2026" artClass="00016:00012:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23590560">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 44/MB/MD, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 44/MB/MD, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 1° da Portaria Normativa n° 5/MD, de 5 de abril de 2016, publicada no Diário Oficial da União n° 80, de 28 de abril de 2016, Seção 1, página 56, e pelo inciso VIII do art. 1° do Decreto n° 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4° da Lei Complementar n° 97, de 9 de junho de 1999, e em consonância com o Parágrafo único do art. 1° do Decreto n° 72.021, de 28 de março de 1973, resolve:</p><p>Art. 1° Nomear, por necessidade do serviço, os militares a seguir relacionados, para exercerem as funções junto às representações diplomáticas no exterior, pelo prazo de dois anos, contado a partir da data do início da missão:</p><p>I - Auxiliar do Adido de Defesa e Naval na Federação da Rússia, com sede em Moscou, o SO-PL 98.0347.74 GLAYDISTON SILVA DOS SANTOS;</p><p>II - Auxiliar do Adido Naval em Angola e em São Tomé e Príncipe, com sede em Luanda, Angola, o SO-DT 99.1931.83 ALEXANDER SANTOS DE PINHO; e</p><p>III - Auxiliar do Adido Naval na Índia, com sede em Nova Delhi, o SO-EF 97.0227.56 ADRIANO DOS SANTOS SILVEIRA.</p><p>Parágrafo único. As missões especificadas neste artigo são enquadradas como permanentes, diplomáticas, com mudança de sede, com dependentes e com duração igual ou superior a dois anos, de acordo com a alínea a do inciso I e alínea a do inciso II do art. 3° e art. 4° da Lei n° 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto n° 71.733, de 18 de janeiro de 1973.</p><p>Art. 2° Para o cálculo do valor-limite do auxílio-moradia no exterior, tomando-se como base o anexo I da Portaria GM-MD n° 4.685, de 19 de setembro de 2023, publicada no Diário Oficial da União n° 187, de 29 de setembro de 2023, Seção 1, páginas 51 e 52, e o anexo 37 do Guia de Administração dos Postos, aprovado pela Portaria n° 402 do Ministro de Estado das Relações Exteriores, de 22 de julho de 2022, publicada no Diário Oficial da União n° 139, de 25 de julho de 2022, Seção 1, página 147, e alterado pela Portaria n° 494 do Ministro de Estado das Relações Exteriores, de 20 de novembro de 2023, publicada no Diário Oficial da União n° 220, de 21 de novembro de 2023, Seção 1, página 104, ficam fixados os seguintes parâmetros:</p><p>I - SO-PL 98.0347.74 GLAYDISTON SILVA DOS SANTOS, índice 70 e fator de conversão 128;</p><p>II - SO-DT 99.1931.83 ALEXANDER SANTOS DE PINHO, índice 70 e fator de conversão 163; e</p><p>III - SO-EF 97.0227.56 ADRIANO DOS SANTOS SILVEIRA, índice 70 e fator de conversão 87.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">MARCOS SAMPAIO OLSEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>