<xml><article id="47976941" name="EDITAL DE SUSPENSAO 02-2026 - AN" idOficio="11591564" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="24/02/2026" artClass="00099:00025:00103:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23617480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 2, de 23 de Fevereiro de 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 2, de 23 de Fevereiro de 2026</p><p>A Pró Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal Fluminense, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, diante da obrigação de realizar a Atualização Cadastral de Servidores Aposentados e Beneficiários de Pensão Civil, nos termos da Instrução Normativa SPG/SEDGG/ME nº 91, de 30 de setembro de 2021, publicada no DOU de 01/10/2021, torna público o resultado dos dados extraídos do portal SIAPENET, informados pelo Departamento de Administração de Pessoal/PROGEPE, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que tiveram o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês de aniversário:</p><p>- ANIVERSARIANTES DE NOVEMBRO/2025</p><p>RELAÇÃO DE APOSENTADOS:</p><p>ANGELA DUTRA DE MELLO</p><p>CARLOS TONACK</p><p>CLAUDIA MARIA DE LIMA COELHO</p><p>HELANIA OLIVEIRA MADUREIRA</p><p>JAMILE ESPER SAUD DE OLIVEIRA FRANCISCO</p><p>JOAO CARLOS GOMES</p><p>JORGE NELSON GALVAO DE SOUZA</p><p>JUSSARA CARVALHO</p><p>KLEBER DE SOUZA VEIGA</p><p>LEA MARIA GUSMAO THOMAZ DE AQUINO</p><p>LOUIS ANDRE VENTURA AGUIAR</p><p>MARCIA DO ROCIO SANTOS</p><p>MARIA ARAIR PINTO PAIVA</p><p>MARIA DAS GRACAS DE CASTRO CORDEIRO</p><p>MARIA DOROTHEA CEZARIO GOMES</p><p>MARILZA DA COSTA CUNHA</p><p>OLIVIA SAUD</p><p>SERGIO GOMES DOMINGOS</p><p>SONIA OLIVEIRA ALMEIDA</p><p>WILSON RAPOSO DE REZENDE</p><p>RELAÇÃO DE PENSIONISTAS:</p><p>ALVIMAR ANTONIO VERTICCHIO</p><p>AMAILSON DE OLIVEIRA</p><p>CELESTE DE LOURDES CORREA</p><p>CHRISTIAN LIMPIAS CUNHA</p><p>EVANDRO CAMPELLO DE SIQUEIRA</p><p>ILMA FERREIRA</p><p>ISABELLE DO NASCIMENTO ARAUJO</p><p>LUCILENE PIMENTEL ELIAS</p><p>MARIA DOROTHEA CEZARIO GOMES</p><p>VALDINEIA DA SILVA GOMES LUIZ</p><p>2. A suspensão do pagamento do provento e/ou benefício de pensão será efetuada na folha de pagamento do mês de Fevereiro de 2026.</p><p>3. O restabelecimento do pagamento fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento dos servidores aposentados e beneficiários de pensão civil acima relacionados, ou seu representante legal constituído a uma agência do Banco onde recebe o pagamento, portando documento de identificação com foto e CPF.</p><p>4. Caso possua a biometria (identificação digital) cadastrada no Tribunal Superior Eleitoral (TSE) ou no Departamento Nacional de Trânsito (Denatran), o mais indicado é fazer a Prova de Vida Digital. Basta instalar no seu celular o aplicativo GOV.BR, no qual é realizada a validação facial, e acompanhar as próximas etapas pelo SouGov.br, o aplicativo do Governo Federal desenvolvido exclusivamente para servidores públicos federais, seus pensionistas e os anistiado.</p><p>5. Sendo a convocação atendida pelo representante legal, será promovido visita técnica para comprovação de vida do titular do benefício.</p><p>6. O crédito do (s) pagamento (s) restabelecido (s) será (ao) efetivado (s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p class="assina">ALINE DA SILVA MARQUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>