<xml><article id="47898113" name="PORTARIA N 123_23601082" idOficio="11582769" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2026" artClass="00025:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23601082">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 123, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 123, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pelo Decreto de 22 de junho de 2022, do Presidente da República, publicado no DOU nº 117, de 23 de junho de 2022, seção 2, página 1, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar a Portaria nº 912, de 11 de novembro de 2025, do Reitor da UFGD, publicada no DOU nº 216, de 12 de novembro de 2025, seção 2, página 30, a qual designava o servidor VICTOR PEREIRA DO PRADO, Matrícula/SIAPE nº 1325934, Técnico em Assuntos Educacionais, para substituir o/a Pró-Reitor/a da Pró-Reitoria de Ações Afirmativas - PROAF (CD2) nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do/a titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria nº 994, de 3 de dezembro de 2025, do Reitor da UFGD, publicada no DOU nº 231, de 4 de dezembro de 2025, seção 2, página 34, a qual designava a servidora SIMARA DE SOUSA ELIAS, Matrícula/SIAPE nº 1786653, Assistente Social, para substituir o/a Pró-Reitor/a da Pró-Reitoria de Ações Afirmativas - PROAF (CD-2) nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do/a titular e de seu/sua substituto/a imediato/a e na vacância do cargo.</p><p>Art. 3º Designar a servidora LUCIANA LOPES COELHO, Matrícula/SIAPE nº 1897662, Professora do Magistério Superior, para substituir o/a Pró-Reitor/a da Pró-Reitoria de Ações Afirmativas - PROAF (CD-2) nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do/a titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 4º Designar o servidor VICTOR PEREIRA DO PRADO, Matrícula/SIAPE nº 1325934, Técnico em Assuntos Educacionais, para substituir o/a Pró-Reitor/a da Pró-Reitoria de Ações Afirmativas - PROAF (CD-2) nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do/a titular e de seu/sua substituto/a imediato/a e na vacância do cargo.</p><p class="assina">Jones Dari Goettert</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>