<xml><article id="47767904" name="Port 07 - Luis Olavo Barbosa" idOficio="11566998" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="06/02/2026" artClass="00016:00011:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23578267">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7-SAP.1/SVP 3, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7-SAP.1/SVP 3, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2026</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria - DGP/C Ex nº 458, de 10 de agosto de 2023, e de acordo com o Art 104, Inciso II, do Art 106 e Inciso V, do Art 108, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>1. TORNAR SEM EFEITO a Portaria nº 073-SAP.1/SVP 3, de 22 de agosto de 2023, publicada no Diário Oficial da União nº 162, de 24 de agosto de 2023, que concedeu a Reforma por Incapacidade Física, Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato e Auxílio-Invalidez ao Coronel R/1 LUIS OLAVO BARBOSA (Idt 020136513-7).</p><p>2. REFORMAR o Coronel R/1 LUIS OLAVO BARBOSA (Idt 020136513-7), com os proventos amparados pelos Art 12 e 13, da Lei nº 13.954, de 16 de dezembro de 2019, por ter sido julgado Incapaz Definitivamente para o Serviço do Exército. É inválido. Necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem.</p><p>3. CONCEDER ao Coronel R/1 LUIS OLAVO BARBOSA (Idt 020136513-7), a contar de 16 de agosto de 2023, os benefícios da Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato, previsto no §1º, do Art 110, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980 e do Auxílio-Invalidez, previsto no Inciso XV, do Art 3º, da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, combinado com o Art 55, da Lei nº 12.702, de 7 de agosto de 2012.</p><p>A invalidez está enquadrada no Inciso V, do Art. 108, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, foi constatada na Sessão nº 037/2023, de 4 de abril de 2023, do MPGu I/PORTO ALEGRE (H Mil A Porto Alegre) e Parecer Técnico nº 542/2023, homologado pelo Inspetor de Saúde Regional da 3ª RM, em 16 de agosto de 2023</p><p class="assina">Gen Div RODRIGO FERRAZ SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>