<xml><article id="47678213" name="Portaria 03 TO" idOficio="11556387" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/02/2026" artClass="00015:00028:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Cultura/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/02/2026&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23560470">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, DE 27 DE JANEIRO DE 2026]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 27 DE JANEIRO DE 2026</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL - SUPERINTENDÊNCIA DO IPHAN NO ESTADO DO TOCANTINS, no uso das suas atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto nº 11.178, de 18 de agosto de 2022, pela Portaria IPHAN nº 253, de 8 de maio de 2025, publicada no Diário Oficial da União (DOU) em 14 de maio de 2025 e PORTARIA MINC Nº 685, DE 19 DE SETEMBRO DE 2025.</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de designar os servidores para compor a equipe de planejamento das contratações da Superintendência do IPHAN-TO, conforme disposto no artigo 21, Inc I, alínea d e Art 23 da IN MP 05/2017;</p><p>CONSIDERANDO que os integrantes da equipe de planejamento das contratações tiveram ciência expressa da indicação e das suas respectivas atribuições antes de serem formalmente designados;</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 01422.000001/2026-01, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Equipe de Planejamento das Contratações, no âmbito da Superintendência do IPHAN no estado do Tocantins - IPHAN-TO, composta pelos seguintes servidores:</p><p>§ 1º Para atuar no planejamento das contratações da área meio e prestar apoio no planejamento das contratações da área finalística, conforme indicação expressa nos processos administrativos:</p><p>I - Anaximandro Fernandes de Oliveira Camargos, matrícula Siape n.º 1164767.</p><p>II - Marcos Vagner Rosseti Romero, matrícula SIAPE nº 2088956;</p><p>III - Jorge Afonso Moraes de Souza, matrícula Siape nº 3387110;</p><p>§ 2º Para atuar no planejamento das contratações da área finalística e prestar apoio no planejamento das contratações da área meio, conforme indicação expressa nos processos administrativos:</p><p>I - Rodrigo da Nóbrega Machado, matrícula Siape n.º 1708080;</p><p>II - Rômulo Macedo Barreto de Negreiros, matrícula SIAPE nº 1120881;</p><p>III - Victor Vinissius Marinho da Costa, matrícula Siape n.º 1255782;</p><p>IV - Natália Dafne Santos Marinho Sousa, matrícula SIAPE nº 3145257;</p><p>V - Hernathan Rodrigues Goncalves, matrícula Siape n.º 3373619;</p><p>VI - Êça Pereira da Silva, matrícula Siape n.º 1031257;</p><p>VII - João Carlos Cruz de Oliveira, matrícula Siape n.º 2751184.</p><p>§ 3º Para atuar no planejamento das contratações da área finalística e da área meio, referentes ao Escritório Técnico do IPHAN em Natividade - TO, em conjunto com os demais componentes, conforme indicação expressa nos processos administrativos:</p><p>I - Maria Ligya Ferreira de Moura, matrícula Siape n.º 3511717 - Membro</p><p>Art. 2º A cada nova contratação ou conjunto de contratações de uma mesma ação os componentes da Equipe de Planejamento das Contratações designados nesta Portaria serão indicados expressamente nos processos administrativos de contratação, de forma escalonada, em número mínimo de dois servidores.</p><p>Art. 3º. Revogar a Portaria nº 18/2024, de 17 de abril de 2024, publicada no BAE - Boletim Administrativo Eletrônico do IPHAN nº 1.878 - Edição Semanal de 19 de julho de 2024.</p><p>Art. 4º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Danilo Curado</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>