<xml><article id="47896188" name="PT 107-26-REP" idOficio="11582039" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="13/02/2026" artClass="00019:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento, Indústria, Comércio e Serviços/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="24" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2026&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="31-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="23600047">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 107, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 107, DE 9 DE FEVEREIRO DE 2026 (*)</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - Inmetro, substituto, no uso das atribuições que lhe confere o parágrafo 3º, do Artigo 4º, da Lei nº 5.966, de 11 de dezembro de 1973, e tendo em vista o inciso VII, do Artigo 18º, da Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 11.221, de 05 de outubro de 2022; considerando o que dispõem o inciso I, do Artigo 9º e o Artigo 10º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; considerando o Concurso Público realizado pela Autarquia, por meio da divulgação do Edital nº 01, de 04 de dezembro de 2023, publicado no Diário Oficial da União, de 05 de dezembro de 2023, consolidado pelo Aditivo nº 01, de 21 de dezembro de 2023, publicado no Diário Oficial da União, de 22 de dezembro de 2023; considerando o Edital de Homologação do Resultado e Classificação publicado no Diário Oficial da União, de 24 de fevereiro de 2025; e, considerando a autorização constante da Portaria MGI nº 8.376, de 3 de outubro de 2025, do Ministério da Gestão e da Inovação em Serviços Públicos, publicada no Diário Oficial da União, de 03 de outubro de 2025, nos termos do processo 0052600.001312/2025-31, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a nomeação, em caráter efetivo para o Quadro de Pessoal do INMETRO, conforme Portaria nº 68, de 16 de janeiro de 2026, publicada no Diário Oficial da União de 19 de janeiro de 2026, Edição 12, Seção 2, Página 17, da candidata relacionada no Anexo I desta Portaria.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOÃO NERY RODRIGUES FILHO</p><p>ANEXO I</p><p>Cargo: 112 - Área P02 - Pesquisador Tecnologista em Metrologia e Qualidade - Avaliação da Conformidade</p><p>Tipo de Concorrência: Cotas PCD</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CÓD. VAGA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>UF</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>FABIANA ROCHA MACHADO DE ALMEIDA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>0824113</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>RJ</p></td></tr></table><p class="nota">Republicada por ter saído, no DOU nº 31, de 13 /02/2026, Seção 2, página 19, com incorreção no original.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>